{"data": [{"created_at": "2019-11-03T01:23:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801706520633344"], "id": "1190801706520633344", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384858863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "@3001rafa Te informo que no apoyo a tus patas al  fuji y al  an\u00e9mico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190801585653374979"], "in_reply_to_user_id": "1165302915239731200", "id": "1190801585653374979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190740630512787456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:23:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801553160122371"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190801553160122371", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3778208843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@AmandaAbilio Meu, a Norma fazia tudo por ele, ela se lascava MUITO por ele... Mas eu n\u00e3o consegui controlar meu \u00f3dio quando ele matou ela, ela tava t\u00e3o feliz \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1190801547598454785"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "Norma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmandaAbilio", "id": "1121576480763449344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121576480763449344", "id": "1190801547598454785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "204081679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190801095330816000"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:22:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801482913918976"], "id": "1190801482913918976", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66236121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:22:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801394808299526"], "id": "1190801394808299526", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142955071166197760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:22:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou montar uma banda de punk rock. \n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4\nJ\u00e1 escolhi o nome:\n CARDUME SUICIDA!", "edit_history_tweet_ids": ["1190801392648310784"], "id": "1190801392648310784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54495787"}, {"created_at": "2019-11-03T01:22:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mogo_lica1: Que situaci\u00f3n inc\u00f3moda cuando alguien me pregunta 'que es lo que m\u00e1s te gusta hacer?' y me quedo en silencio para no decirl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801384083513345"], "id": "1190801384083513345", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542078860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190801169641287680"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801362508042243"], "id": "1190801362508042243", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186328992682577923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:22:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801348947673098"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190801348947673098", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39003857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:47.000Z", "lang": "pt", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida e esperando o franguinho \ud83d\ude0b", "edit_history_tweet_ids": ["1190801210175107074"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "franguinho"}]}, "id": "1190801210175107074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128465868130869248"}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801172208197632"], "id": "1190801172208197632", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237582585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:37.000Z", "lang": "es", "text": "Que situaci\u00f3n inc\u00f3moda cuando alguien me pregunta 'que es lo que m\u00e1s te gusta hacer?' y me quedo en silencio para no decirle que lo que las me gusta hacer es redactar m\u00ed carta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190801169641287680"], "id": "1190801169641287680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3341276655"}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Os insetos se tornaram gigantes e dominaram o mundo,\n eles criam um tribunal para julgar todos os humanos que j\u00e1 mataram insetos na vida,\nO n\u00famero de insetos que vc matou \u00e9 o n\u00famero de insetos que ir\u00e3o comer seu cu agr,\nImagina o b.o", "edit_history_tweet_ids": ["1190801116436615168"], "id": "1190801116436615168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138224335594905601"}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801082827657221"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190801082827657221", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171549933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Palmeiras vence com gol mal anulado do outro time e jogador vem reclamar de arbitragem ainda, o sil\u00eancio do Flamengo t\u00e1 sendo suicida, n\u00e3o se deixa s\u00f3 um lado ter voz, desse jeito v\u00e3o dar o campeonato pros caras https://t.co/gXmFuGmcvO", "edit_history_tweet_ids": ["1190801054906146816"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/gXmFuGmcvO", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1190794527461822464", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}]}, "id": "1190801054906146816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994296933790478338", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190794527461822464"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:20:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190801009188261889"], "id": "1190801009188261889", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709441015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:20:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800901725769728"], "id": "1190800901725769728", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24238178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:20:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800895409307648"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190800895409307648", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897469971063861248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800786630041601"], "id": "1190800786630041601", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728146118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 160, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:20:04.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei se repararam, mas com aquela foto, a pris\u00e3o do Regis era pra ser cancelada, ou n\u00e3o? porque \u00e9 a prova de que n\u00e3o foi ele que matou o cara  #ADonadoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1190800781097787392"], "id": "1190800781097787392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1513286108"}, {"created_at": "2019-11-03T01:19:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800675250286593"], "id": "1190800675250286593", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802585612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:19:35.000Z", "lang": "pt", "text": "filme esquadr\u00e3o suicida: arlequina hero\u00edna que salva a porra toda!", "edit_history_tweet_ids": ["1190800656384311296"], "id": "1190800656384311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961278403"}, {"created_at": "2019-11-03T01:19:29.000Z", "lang": "pt", "text": "\"ela se matou... Como assim? at\u00e9 hoje de manh\u00e3 ela estava t\u00e3o bem sorrindo\" suicidas sempre carregam um belo sorriso no rosto....", "edit_history_tweet_ids": ["1190800632833294338"], "id": "1190800632833294338", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1084906185571082240"}, {"created_at": "2019-11-03T01:19:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800525811503104"], "id": "1190800525811503104", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463352286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:18:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800483591622656"], "id": "1190800483591622656", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243733238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:18:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800454512500738"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190800454512500738", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64475139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:18:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800390826143744"], "id": "1190800390826143744", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101555992096055297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:18:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800343971618816"], "id": "1190800343971618816", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3412572154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:17:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Se tem a prova que foi ela que matou o jardel,como ela n\u00e3o pode ser presa por isso?!?s\u00f3 t\u00e1 falando da tentativa de assasinado.T\u00f4 t\u00e3o confusa... #ADonadoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1190800250769936384"], "id": "1190800250769936384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986782003960872960"}, {"created_at": "2019-11-03T01:17:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190800060981878785"], "id": "1190800060981878785", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836662314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:17:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tbm \u00e9 um filme bem interessantee kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1190800038164926465"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190800038164926465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "903054857954877440"}, {"created_at": "2019-11-03T01:15:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190799678381666304"], "id": "1190799678381666304", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869430977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190799636170203138"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190799636170203138", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3739794254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:15:22.000Z", "lang": "it", "text": "Accaduto poco fa.\nUn ragazzo dice al suo amico: \"quasi quasi a casa mi faccio una sega\".\n\nSignori, ho appena ascoltato le parole di un suicida al No Nut November.\n\nPress F to pay respect.", "edit_history_tweet_ids": ["1190799597800697857"], "id": "1190799597800697857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992152507882393601"}, {"created_at": "2019-11-03T01:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "Donde vivo tambi\u00e9n han matado a dos personas... Tambi\u00e9n tenemos un suicida, creo que una o dos fallecidas por accidentes y varios muertos por causas naturales.", "edit_history_tweet_ids": ["1190799562925125633"], "id": "1190799562925125633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27570710"}, {"created_at": "2019-11-03T01:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190799511922335744"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190799511922335744", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074062582900801536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:14:46.000Z", "lang": "pt", "text": "E eu que s\u00f3 na segunda vez que assisti esquadr\u00e3o suicida reparei que a Arlequina est\u00e1 gr\u00e1vida", "edit_history_tweet_ids": ["1190799445123833857"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1190799445123833857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1123935772921540610"}, {"created_at": "2019-11-03T01:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190799424601100288"], "id": "1190799424601100288", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332172091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu celular ativou modo suicida, toda hora que ele t\u00e1 no alto ele cisma em pular no ch\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1190799341172199424"], "id": "1190799341172199424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716711367856754688"}, {"created_at": "2019-11-03T01:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@PauloDantasdeSo @senadorhumberto Verdade. O problema \u00e9 que o Porteiro Suicida. N\u00e3o ganha redu\u00e7\u00e3o de pena. E o bolsonaro ganha Moro e Aras com este \"Confiss\u00e3o\".", "edit_history_tweet_ids": ["1190799294892302339"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloDantasdeSo", "id": "2562813753"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "2562813753", "id": "1190799294892302339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228713612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190763478669316096"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:13:50.000Z", "lang": "es", "text": "Violeta Parra y la carta suicida m\u00e1s hermosa vista por la humanidad https://t.co/1jos82YA51 via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1190799212406960128"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta Parra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/1jos82YA51", "expanded_url": "https://youtu.be/K8ZYrYB8CTg", "display_url": "youtu.be/K8ZYrYB8CTg"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1190799212406960128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876531889"}, {"created_at": "2019-11-03T01:13:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @maria_mimia: Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190799147487649793"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}]}, "id": "1190799147487649793", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69024873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640797512810498"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798995595186176"], "id": "1190798995595186176", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123689737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798963831693312"], "id": "1190798963831693312", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87550706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:43.000Z", "lang": "pt", "text": "porra de ramires velha ela matou uma pessoa e tentou matar o namorado tem mesmo \u00e9 que se foder", "edit_history_tweet_ids": ["1190798931497824256"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "ramires"}]}, "id": "1190798931497824256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859144902193664002"}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798908873678849"], "id": "1190798908873678849", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449854034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798881682075649"], "id": "1190798881682075649", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229872725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798850568663040"], "id": "1190798850568663040", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083076665423597571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:12:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798805312114695"], "id": "1190798805312114695", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518275715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:11:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798671245381633"], "id": "1190798671245381633", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918275552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190798465531551744"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190798465531551744", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66852857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:10:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798339916386305"], "id": "1190798339916386305", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274877167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:09:59.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00e1bado \u00e0 noite em outra cidade e eu assistindo esquadr\u00e3o suicida em uma tv de tubo", "edit_history_tweet_ids": ["1190798241023049728"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190798241023049728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3385327865"}, {"created_at": "2019-11-03T01:09:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798227454476288"], "id": "1190798227454476288", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532721099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:09:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@fesemideia @MarceloFreixo Pede tbm para investigarem a morte de Celso Daniel! Coloquem isso na faixa tbm, se vcs desejam saber quem matou Mariele, nos desejamos saber quem matou o Celso Daniel!", "edit_history_tweet_ids": ["1190798206315180032"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.4072, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fesemideia", "id": "525899083"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "in_reply_to_user_id": "525899083", "id": "1190798206315180032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056944722319761408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190762424208629762"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:09:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190798023175090176"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190798023175090176", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510985409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "Elecciones2020"}, {"start": 251, "end": 256, "tag": "Peru"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 192, "probability": 0.534, "type": "Organization", "normalized_text": "ANEMIA"}, {"start": 236, "end": 249, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/6vcTV2tseF", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcTV2tseF", "media_key": "7_1190675886175137792"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:08:54.000Z", "lang": "es", "text": "Que el @APRA_Oficial haya decidido q @MijaelGLP sea ahora el reemplazo de @AlanGarciaPeru como L\u00cdDER PRINCIPAL del partido no hace sino confirmar q el panz\u00f3n suicida TEN\u00cdA RAZ\u00d3N SOBRE LA ANEMIA o es que en ese partido son MUY IDIOTAS. #Elecciones2020 #Peru https://t.co/6vcTV2tseF", "edit_history_tweet_ids": ["1190797968485634049"], "id": "1190797968485634049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "38064007"}, {"created_at": "2019-11-03T01:08:17.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa gente que se suicida va para el infierno\u201d\n\nPens\u00e9 que mi madre era m\u00e1s inteligente. Se\u00f1ora, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1190797814839808001"], "id": "1190797814839808001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "434926661"}, {"created_at": "2019-11-03T01:08:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190797776873017345"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190797776873017345", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053824572531896322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:07:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Pq vcs n\u00e3o me avisaram que Esquadr\u00e3o Suicida era t\u00e3o mal feito?", "edit_history_tweet_ids": ["1190797715355176960"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1190797715355176960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50631456"}, {"created_at": "2019-11-03T01:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "De verdade? T\u00f4 prestando tanto aten\u00e7\u00e3o nas letras q s\u00f3 t\u00f4 ouvindo verdades, pq assim, se eu n\u00e3o entendo que \u00e9 suic\u00eddio, ou algu\u00e9m morreu ou me matou por dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1190797706756808705"], "id": "1190797706756808705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103435269586513923"}, {"created_at": "2019-11-03T01:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida: https://t.co/8lhhgAfjL2", "edit_history_tweet_ids": ["1190797585579233282"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/8lhhgAfjL2", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb4oJF5sXZc.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "id": "1190797585579233282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811"}, {"created_at": "2019-11-03T01:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "No te enamores de una mujer adicta a la poes\u00eda, a menos que seas un valiente o un suicida, por que mujeres como esas te dejan marcado para toda la vida...", "edit_history_tweet_ids": ["1190797396713836544"], "id": "1190797396713836544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "984980062901547010"}, {"created_at": "2019-11-03T01:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "@thcilusions Suicida. Eso era Mysterio con ese \u00faltimo movimiento. Porque se hab\u00eda dejado tomar por Hulk. Aquella pierna fue apretada tan fuerte que, los huesos y los m\u00fasculos se romp\u00edan. El gigante esmeralda no planeaba soltarlo ahora que lo ten\u00eda en si mano.\n\n\u201cDar\u00e1s una vuelta al infierno.\u201d\u2014 https://t.co/tcnAuaPjRz", "edit_history_tweet_ids": ["1190797277625036800"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Mysterio"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/tcnAuaPjRz", "expanded_url": "https://twitter.com/MonsHulk/status/1190797277625036800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tcnAuaPjRz", "media_key": "3_1190797271673266178"}]}, "in_reply_to_user_id": "937822181421125632", "id": "1190797277625036800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830260948254523392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190475880516214784"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:05:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@sabinasliar Ele \u00e9 at\u00e9 um bom ator. Mas aquele enredo do coringa de esquadr\u00e3o suicida foi horr\u00edvel. O pior coringa de todos. Ali\u00e1s aquele filme foi ruim.", "edit_history_tweet_ids": ["1190797066135572480"], "in_reply_to_user_id": "870033905914654721", "id": "1190797066135572480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157092040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190794306312900610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sabinasliar", "id": "1254281395549147136"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "eldestapeweb (Twitter)\n\nImportante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/UMHwrRHEpm\nsource https://t.co/0gTmldpxZ5", "edit_history_tweet_ids": ["1190796966801936385"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "eldestapeweb"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UMHwrRHEpm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0gTmldpxZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/MiraMiasilChe/status/1190796966801936385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gTmldpxZ5", "media_key": "3_1190796961852592130"}]}, "id": "1190796966801936385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "877565666466910210"}, {"created_at": "2019-11-03T01:04:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796921159536640"], "id": "1190796921159536640", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775831327618850816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:04:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796907439898626"], "id": "1190796907439898626", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124934513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:04:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796875563249664"], "id": "1190796875563249664", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772079030845800448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "GetSmart"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "GetSmart"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XCSYcw2DII", "expanded_url": "https://youtu.be/qYg0hJhOneY", "display_url": "youtu.be/qYg0hJhOneY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PibeMollejas", "id": "74204823"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:04:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PibeMollejas: Es genial... #GetSmart la pildora suicida https://t.co/XCSYcw2DII", "edit_history_tweet_ids": ["1190796791530369030"], "id": "1190796791530369030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807491222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190778922536972288"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:04:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796786065166336"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190796786065166336", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096832688110161925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796603633754112"], "id": "1190796603633754112", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865057319993868288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796601670979589"], "id": "1190796601670979589", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459756632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:03:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Serei obrigado a n\u00e3o omitir que desde que matou o jogo contra o Galo, Vitor Bueno vai se mostrando \u00fatil. Talvez por m\u00e1 composi\u00e7\u00e3o t\u00e1tica do setor, por\u00e9m t\u00e3o importante quanto o Antony", "edit_history_tweet_ids": ["1190796585023741955"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Bueno"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "id": "1190796585023741955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68851677"}, {"created_at": "2019-11-03T01:03:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A s\u00e9rie se matou sozinha e a Angie tava carregando nas costas https://t.co/TCUpoTnGxM", "edit_history_tweet_ids": ["1190796561460191232"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "Angie"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TCUpoTnGxM", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190753651603705857", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "id": "1190796561460191232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436266495", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190753651603705857"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:03:11.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida pq o melhor filme", "edit_history_tweet_ids": ["1190796530577485825"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1190796530577485825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154927993933979654"}, {"created_at": "2019-11-03T01:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "Inmundos ciudadanos de Bogot\u00e1 \u00bfPor qu\u00e9 no permiten que el progreso a partir de licitaciones corruptas y endeudamiento suicida se pueda dar?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no permiten que Pe\u00f1alosa imponga su corrupto y discriminatorio POT?\n\n\u00a1LOS ODIO! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83c\udffe\nhttps://t.co/7eL53flBsY", "edit_history_tweet_ids": ["1190796361144438786"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5087, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7eL53flBsY", "expanded_url": "https://twitter.com/Disgustavo/status/1190754233018175489?s=19", "display_url": "twitter.com/Disgustavo/sta\u2026"}]}, "id": "1190796361144438786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533822188", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190754233018175489"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:02:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796323177369600"], "id": "1190796323177369600", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815280672164048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:02:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@MartinhaDF Do cardume suicida? T\u00e1 atrasada essa j\u00e1 n\u00e3o colou. J\u00e1 era\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1190796293519683584"], "in_reply_to_user_id": "56814907", "id": "1190796293519683584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916725997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190780114608513024"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 109, "tag": "TWD"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}]}, "created_at": "2019-11-03T01:02:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Que menino desgra\u00e7adoo, matou o menininho e a m\u00e3e \ud83d\ude28 E se fodeu pq o Negan abriu a cabe\u00e7a dele na pedrada #TWD", "edit_history_tweet_ids": ["1190796276843139072"], "id": "1190796276843139072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419741608"}, {"created_at": "2019-11-03T01:02:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796258627198977"], "id": "1190796258627198977", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021472532296282112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:02:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796258182651904"], "id": "1190796258182651904", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779331385194602500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:01:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796189312208896"], "id": "1190796189312208896", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156069102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190796159490699264"], "id": "1190796159490699264", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1732706094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:01:24.000Z", "lang": "es", "text": "@TNTNotTNT me voy a suicida.R", "edit_history_tweet_ids": ["1190796082965553153"], "in_reply_to_user_id": "839487536141647872", "id": "1190796082965553153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827866489889890304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190796007501631488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TNTNotTNT", "id": "839487536141647872"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795997070233600"], "id": "1190795997070233600", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117547665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795929911214080"], "id": "1190795929911214080", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511343890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T01:00:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795916900491264"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190795916900491264", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186788291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:00:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795879403413504"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190795879403413504", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209323005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:00:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e vendo esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito da hora akkakakakaak", "edit_history_tweet_ids": ["1190795831319900162"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1190795831319900162", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469499639"}, {"created_at": "2019-11-03T01:00:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795799665360896"], "id": "1190795799665360896", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84884378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:59:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795719302688768"], "id": "1190795719302688768", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128056058222718977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:59:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795675233144832"], "id": "1190795675233144832", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583939547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:59:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795587551211520"], "id": "1190795587551211520", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860084581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:59:18.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida em franc\u00eas, se n\u00e3o tivesse visto filme antes n\u00e3o ia entender porra nenhuma :D", "edit_history_tweet_ids": ["1190795551845036032"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3891, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "franc\u00eas"}]}, "id": "1190795551845036032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2358579999"}, {"created_at": "2019-11-03T00:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795507918090241"], "id": "1190795507918090241", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114398603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795424355037184"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190795424355037184", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208614492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:58:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795365148233728"], "id": "1190795365148233728", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119947886312161281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:58:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795273192267776"], "id": "1190795273192267776", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135566206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:57:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795112059674624"], "id": "1190795112059674624", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350336506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:57:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@reparebem1 N\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed p/ quem matou A ou B, da\u00ed o pq da t\u00e1tica do ora bate, ora se finge de morto. O objetivo de todo esse circo parece ser o de utilizar os terminais burros da poliomiELITE rentista como cortina de fuma\u00e7a p/ as reformas anti-Brasil.", "edit_history_tweet_ids": ["1190795079318945792"], "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8218, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1100690485776171008", "id": "1190795079318945792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030570513859588096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190791740707524608"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:57:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190795078505312257"], "id": "1190795078505312257", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315904787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "@DeBoedosoyyo Jajajajja, se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190795074617139200"], "in_reply_to_user_id": "559462559", "id": "1190795074617139200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1213012093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793842141872128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DeBoedosoyyo", "id": "559462559"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:57:22.000Z", "lang": "es", "text": "Me agrada la gente con pensamiento suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190795065926356992"], "id": "1190795065926356992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167860971"}, {"created_at": "2019-11-03T00:56:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQue se a fumado twitter para pensar que Vox puede interesarme a mi? Porque siendo mujer, bisexual... No se, vale que tengo twitter pero no soy tan suicida como para querer que salga este partido la verda'. https://t.co/O3KjgbzpNc", "edit_history_tweet_ids": ["1190794970724208642"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/O3KjgbzpNc", "expanded_url": "https://twitter.com/AidaOso/status/1190794970724208642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O3KjgbzpNc", "media_key": "3_1190794963237396483"}]}, "id": "1190794970724208642", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093631005288792065"}, {"created_at": "2019-11-03T00:56:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794918320594944"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190794918320594944", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87505814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:56:45.000Z", "lang": "pt", "text": "minha m\u00e3e acabou de falar que o menino se suicidou \u00fanica e exclusivamente pq ele n\u00e3o ia pra igreja e o diabo tava atentando", "edit_history_tweet_ids": ["1190794910699532288"], "id": "1190794910699532288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856282794070335489"}, {"created_at": "2019-11-03T00:56:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794899811192834"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190794899811192834", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828255577474232320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:56:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794863618461696"], "id": "1190794863618461696", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111881222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:56:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794732550668289"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190794732550668289", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345215691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:55:32.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o suicida veio lembran\u00e7a sinistra tmnc\ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1190794603504525312"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1190794603504525312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903420097318051840"}, {"created_at": "2019-11-03T00:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@Citou13Reasons Eu j\u00e1 projeto meu plano suicida, n\u00e3o sei vcs", "edit_history_tweet_ids": ["1190794592129560577"], "in_reply_to_user_id": "3243717707", "id": "1190794592129560577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015733052176289792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190742019745947649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Citou13Reasons", "id": "3243717707"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:55:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794590875475969"], "id": "1190794590875475969", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966072161503981569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:55:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794532713062401"], "id": "1190794532713062401", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41233130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:55:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794526723657730"], "id": "1190794526723657730", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157469844981321728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:54:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Vou fazer um desabafo pra voc\u00eas. \nHoje eu acordei com a not\u00edcia de que um primo meu (que n\u00e3o era t\u00e3o distante) se suicidou. \n\nEle tinha 20 anos, e era uma pessoa que carregava uma carga muito grande.\nA m\u00e3e dele faleceu quando ele era um beb\u00ea ainda e por conta dessa falta+", "edit_history_tweet_ids": ["1190794444326526976"], "id": "1190794444326526976", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3085148632"}, {"created_at": "2019-11-03T00:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "\"mafe at\u00e9 se matou\" - arrur 2019", "edit_history_tweet_ids": ["1190794416316919820"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "mafe"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "arrur"}]}, "id": "1190794416316919820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "731313056383438848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:54:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794297257402370"], "id": "1190794297257402370", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58678971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:54:06.000Z", "lang": "pt", "text": "de bodak yellow foi pra amianto o esp\u00edrito suicida vem", "edit_history_tweet_ids": ["1190794245449408513"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "bodak yellow"}]}, "id": "1190794245449408513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859167973742915586"}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794210242371584"], "id": "1190794210242371584", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77818176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794169951903744"], "id": "1190794169951903744", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91887562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MalaveWilma: Rascarte los ojos guiando si que es un acto suicida... \ud83d\ude02 https://t.co/wbDCqdOm1D", "edit_history_tweet_ids": ["1190794151694127104"], "id": "1190794151694127104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490446435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190793736617418752"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wbDCqdOm1D", "expanded_url": "https://twitter.com/marcxarles/status/1190750528483016707", "display_url": "twitter.com/marcxarles/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MalaveWilma", "id": "48555728"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:29.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 mala Escuadr\u00f3n Suicida, pero no hay otra cosa \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1190794089236770816"], "id": "1190794089236770816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "161567591"}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794087332491265"], "id": "1190794087332491265", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4078769423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190794063861223430"], "id": "1190794063861223430", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028351427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794049915150336"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190794049915150336", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210962297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794046249287680"], "id": "1190794046249287680", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214758749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794021834280963"], "id": "1190794021834280963", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605942770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:53:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190794020366307335"], "id": "1190794020366307335", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084496412392472578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793962258403333"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190793962258403333", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86130544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "Ser\u00e1 muy suicida rendir dos finales el mismo d\u00eda??!! Facultad del orto", "edit_history_tweet_ids": ["1190793929601560576"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad del"}]}, "id": "1190793929601560576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "539234642"}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vicentedelavega: Comparto este hilo porque refleja lo que he visto desde febrero-marzo de 2019, cuando comenz\u00f3 la campa\u00f1a suicida del 1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793926334205957"], "id": "1190793926334205957", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581349274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190658807933915142"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vicentedelavega", "id": "89296728"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793864115867650"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190793864115867650", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895442086467698688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793803185168384"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190793803185168384", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941119495782961152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793778942140416"], "id": "1190793778942140416", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394675034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:12.000Z", "lang": "es", "text": "y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suicidio es algo tan personal que agh al fin y al cabo el dolor de los dem\u00e1s es lo que menos importa", "edit_history_tweet_ids": ["1190793767198089217"], "in_reply_to_user_id": "739258238697345024", "id": "1190793767198089217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "739258238697345024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793366864302080"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "Rascarte los ojos guiando si que es un acto suicida... \ud83d\ude02 https://t.co/wbDCqdOm1D", "edit_history_tweet_ids": ["1190793736617418752"], "id": "1190793736617418752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48555728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190750528483016707"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wbDCqdOm1D", "expanded_url": "https://twitter.com/marcxarles/status/1190750528483016707", "display_url": "twitter.com/marcxarles/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793676269719553"], "id": "1190793676269719553", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744279902321508352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser um filme foda, a Warner me vai e estraga o filme.", "edit_history_tweet_ids": ["1190793637430484992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8051, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1190793637430484992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755221529772847105"}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:34.000Z", "lang": "pt", "text": "O Brasil se suicidou? E democracia ou ditadura?", "edit_history_tweet_ids": ["1190793605348315141"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1190793605348315141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76864501"}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@blogdopannunzio O Sr \u00e9 um jornalista que se dermos 3 tartarugas para tomar conta, elas fogem pro Hava\u00ed. T\u00e1 com pressa em saber quem matou a Marielle , mas n\u00e3o quer saber quem matou Celso Daniel h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada ? Jornalista de quinta categoria ! Parcialidade vergonhosa !", "edit_history_tweet_ids": ["1190793571324039168"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "Hava\u00ed"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "in_reply_to_user_id": "46040478", "id": "1190793571324039168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765138308829700096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190763356061339648"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793562646089728"], "id": "1190793562646089728", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490036876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente que decep\u00e7\u00e3o da Ariane e da Ta\u00edse Pronto agora Matou para mim se eu fosse ele Eu cortava isso logo acabou https://t.co/43GA3FLCBC", "edit_history_tweet_ids": ["1190793506589204481"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "Ariane"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Ta\u00edse"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/43GA3FLCBC", "expanded_url": "https://twitter.com/whopati/status/1190793182054891521", "display_url": "twitter.com/whopati/status\u2026"}]}, "id": "1190793506589204481", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1460678618", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190793182054891521"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793472883777536"], "id": "1190793472883777536", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185362397810298880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "GetSmart"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "GetSmart"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XCSYcw2DII", "expanded_url": "https://youtu.be/qYg0hJhOneY", "display_url": "youtu.be/qYg0hJhOneY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PibeMollejas", "id": "74204823"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:50:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PibeMollejas: Es genial... #GetSmart la pildora suicida https://t.co/XCSYcw2DII", "edit_history_tweet_ids": ["1190793457280987141"], "id": "1190793457280987141", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724884876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190778922536972288"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:50:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793353119617025"], "id": "1190793353119617025", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58145165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @poeta_angelica: Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793309901467648"], "id": "1190793309901467648", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139122141700509696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190560744103981056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "poeta_angelica", "id": "949344080307384321"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793207640199168"], "id": "1190793207640199168", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4839278447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Acho q eu entendi o ditado \"a curiosidade matou o gato\" se isso realmente for um ditado", "edit_history_tweet_ids": ["1190793172210855937"], "id": "1190793172210855937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031552207269883904"}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793169803321346"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190793169803321346", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822831642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793077440614402"], "id": "1190793077440614402", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110041874700664838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793063821643776"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190793063821643776", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143833593703292928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190793028807647233"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190793028807647233", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983104942050340865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190792998088593408"], "id": "1190792998088593408", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903303157958266881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:48:48.000Z", "lang": "it", "text": "@vfeltri Sopratutto se il morto \u00e8 un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190792912407351296"], "in_reply_to_user_id": "485586578", "id": "1190792912407351296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316401301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190554308527448064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vfeltri", "id": "485586578"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190792900277231616"], "id": "1190792900277231616", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065742746395172864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:48:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @FTFMoraes: Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190792880400539650"], "id": "1190792880400539650", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14401137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190602390979956738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FTFMoraes", "id": "2979635969"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190792404682588160"], "id": "1190792404682588160", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409138216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:45:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@igoraraujojj Quem mandou eu n\u00e3o sei, mas que ele acabou com a vida e a pr\u00f3pria carreira profissional por causa da mentira.", "edit_history_tweet_ids": ["1190792200776491008"], "in_reply_to_user_id": "68151617", "id": "1190792200776491008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180606645421924352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189639779543126016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:45:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190792131742318592"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190792131742318592", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:45:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190792003249827840"], "id": "1190792003249827840", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924654792454021121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:45:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791999621943297"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190791999621943297", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81402808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:44:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, ela foi no Lucas...agora ele se suicida! Kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1190791888464424960"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "id": "1190791888464424960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179739267"}, {"created_at": "2019-11-03T00:44:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "edit_history_tweet_ids": ["1190791837801308160"], "id": "1190791837801308160", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924654792454021121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:44:30.000Z", "lang": "es", "text": "@milena60056398 yo viendo escuadr\u00f3n suicida, pero solo mirando a Harley Quinn", "edit_history_tweet_ids": ["1190791830314659840"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "milena60056398", "id": "1114182229159227393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114182229159227393", "id": "1190791830314659840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "767104898014056449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190785982683066368"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:44:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791812383985669"], "id": "1190791812383985669", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291699776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791754720698368"], "id": "1190791754720698368", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367183589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:43:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791657429618689"], "id": "1190791657429618689", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767329426921185280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:43:14.000Z", "lang": "es", "text": "No puedo dejar mi obsesi\u00f3n con escuadr\u00f3n suicida, es que amo  demasiado esa pel\u00edcula \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1190791511606210560"], "id": "1190791511606210560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1184855406516080640"}, {"created_at": "2019-11-03T00:43:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791481965109248"], "id": "1190791481965109248", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540309491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:43:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791462524530688"], "id": "1190791462524530688", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901458117954850818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:43:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791456543387649"], "id": "1190791456543387649", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76228163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190791426566696960"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190791426566696960", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980674647283859456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:42:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791414004768768"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190791414004768768", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69139724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:42:32.000Z", "lang": "ca", "text": "@Elcirererdelpu1 @orriolsderipoll No hi ha di\u00e0leg possible amb una malaltia que t'est\u00e0 matant. Considerar el feixisme un grup de gent amb qui es pot enraonar \u00e9s d'una ignor\u00e0ncia su\u00efcida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190791333012750336"], "in_reply_to_user_id": "903625973941374977", "id": "1190791333012750336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926227784363663360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190612569003872256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Elcirererdelpu1", "id": "903625973941374977"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:42:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791236694749185"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190791236694749185", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863555316545409024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:42:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791226154528768"], "id": "1190791226154528768", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763412152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:41:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791151969808384"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190791151969808384", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3807588375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:41:30.000Z", "lang": "es", "text": "La tristeza suicida: poemas de Alejandra Pizarnik https://t.co/y385fV5nGc", "edit_history_tweet_ids": ["1190791075721547776"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/y385fV5nGc", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZTBp2t2lpz11u", "display_url": "tmblr.co/ZTBp2t2lpz11u"}]}, "id": "1190791075721547776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85242192"}, {"created_at": "2019-11-03T00:41:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791025691893761"], "id": "1190791025691893761", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884355574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:41:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190791007517978624"], "id": "1190791007517978624", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326529822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:40:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@transbiado (tw: idea\u00e7\u00e3o suicida, talvez)\nEu tenho um teto bem \u00edntimo com a ideia de morte, mas isso indo al\u00e9m do p\u00f3s vida. Sempre que eu sobrevivi aos meus tempos ruins eu fazia uma tattoo que tinha rela\u00e7\u00e3o com a morte. Isso me levou a acreditar em um significado que n\u00e3o a trata como +", "edit_history_tweet_ids": ["1190790914232537089"], "in_reply_to_user_id": "1138187944928395266", "id": "1190790914232537089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143916410252517381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190790220058378241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "transbiado", "id": "1138187944928395266"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:40:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790876383064065"], "id": "1190790876383064065", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013203148931035136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:40:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790790169141250"], "id": "1190790790169141250", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367289732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:40:13.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida, pra que?", "edit_history_tweet_ids": ["1190790750226784257"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190790750226784257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919999629588156416"}, {"created_at": "2019-11-03T00:39:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790600112648193"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190790600112648193", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1469491273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:39:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Pera... se o Kyle matou a Madison e ngm reviveu ela, como q ela ta viva na oitava temporada?\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1190790579065643009"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Kyle"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Madison"}]}, "id": "1190790579065643009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616456105"}, {"created_at": "2019-11-03T00:39:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790509855461378"], "id": "1190790509855461378", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517565727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790407375994880"], "id": "1190790407375994880", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125093396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:38:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190790343085764609"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190790343085764609", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:38:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790324995706881"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190790324995706881", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975880942651887616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 92, "tag": "\ud835\ude09\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude13\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude38\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude24"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6706, "type": "Other", "normalized_text": "Jace"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GecGi55XPF", "expanded_url": "https://twitter.com/httplightwxxd/status/1190790315294281728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GecGi55XPF", "media_key": "3_1190790309967478785"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GecGi55XPF", "expanded_url": "https://twitter.com/httplightwxxd/status/1190790315294281728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GecGi55XPF", "media_key": "3_1190790309980131329"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:38:29.000Z", "lang": "pt", "text": "indo ver meu titio favorito \n\n(se morrer foi o tio Jace que me matou) \n\n#\ud835\ude09\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude13\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude38\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude24\ufffd\ud835\ude30\ud835\ude38\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude08\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude24 https://t.co/GecGi55XPF", "edit_history_tweet_ids": ["1190790315294281728"], "id": "1190790315294281728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1177279239562899461"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 106, "end": 112, "tag": "Penco"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RDSomosPueblo", "id": "3484230853"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RDSomosPueblo: #LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGb\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790272403279872"], "id": "1190790272403279872", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551478491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190396148722352129"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:37:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790186835283974"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190790186835283974", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104054751564578817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:37:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190790004504694785"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190790004504694785", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100124828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/KELotPX5Rc", "edit_history_tweet_ids": ["1190789971008991232"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KELotPX5Rc", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb4hKxraZtw.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "id": "1190789971008991232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007269776455094272"}, {"created_at": "2019-11-03T00:37:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190789964054880257"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190789964054880257", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011607133912272896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:36:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190789918114623488"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190789918114623488", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190789852910039040"], "id": "1190789852910039040", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309038199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:35:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190789665441353728"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190789665441353728", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3464031322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190789536608948225"], "id": "1190789536608948225", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201556553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:35:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190789512462524421"], "id": "1190789512462524421", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273718844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190789506930216967"], "id": "1190789506930216967", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741345675351339008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:35:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@jmorguetti Se n\u00e3o tinha como ver como marca P\u00eanalti? kkk. \u00c9 foda veio. Na d\u00favida \u00e9 pro Palmeiras. Lembra de 2018 que Felipe Melo quase matou o Vinicius Junior e tomou amarelo? \nCom certeza tem que ganhar f\u00e1cil mas \u00e9 foda.", "edit_history_tweet_ids": ["1190789504946393088"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}, {"start": 144, "end": 158, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Junior"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmorguetti", "id": "58030691"}]}, "in_reply_to_user_id": "58030691", "id": "1190789504946393088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707631075837808641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190789107221508098"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:33:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190789140050259968"], "id": "1190789140050259968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002844885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:33:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, esquadr\u00e3o suicida foi p\u00e9ssimo.\nUm filme conseguiu destruir um personagem e um ator em uma tacada s\u00f3.\nAt\u00e9 hoje t\u00f4 na justi\u00e7a querendo reembolso dos meus ingressos, pq foi p\u00e9ssimo.", "edit_history_tweet_ids": ["1190788999931211776"], "in_reply_to_user_id": "229660394", "id": "1190788999931211776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229660394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190788665657745408"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788968905936897"], "id": "1190788968905936897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29308513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:32:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788931815661568"], "id": "1190788931815661568", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725456939774316544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:32:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788885938393090"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "id": "1190788885938393090", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224702381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:32:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788824806428672"], "id": "1190788824806428672", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878604565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:32:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nazireu7: A situa\u00e7\u00e3o d porteiro d condom\u00ednio do Bolsonaro tem duas op\u00e7\u00f5es. Ou ele leva uma grana alta  para ficar calado. Para n\u00e3o faze\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788814157099008"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nazireu7", "id": "812714252"}]}, "id": "1190788814157099008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436742752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190787936058523649"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:32:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788752895102976"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190788752895102976", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156725877239156737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:32:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788695273725953"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190788695273725953", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8402402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "*eu saindo do cinema*\nGarota querendo ser culto pro ficante: \"ain, eu sou super f\u00e3 de filme de super her\u00f3i. Mas assim, n\u00e3o gostei desse filme n\u00e3o. Pra mim, o melhor filme de todos, o meu favorito mesmo, \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida...\"\n\nCorri, pq eu n\u00e3o mere\u00e7o ouvir um ABSURDO desse agr", "edit_history_tweet_ids": ["1190788665657745408"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Garota"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1190788665657745408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229660394"}, {"created_at": "2019-11-03T00:31:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788572699344897"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190788572699344897", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:30:55.000Z", "lang": "pt", "text": "fui ver esquadr\u00e3o suicida pra tirar minhas pr\u00f3prias conclus\u00f5es n\u00e9 se n\u00e3o a gente vira ref\u00e9m das opini\u00f5es alheias e tudo o mais e tal\n\nque filme ruim man\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1190788410400788480"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190788410400788480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088527870803230720"}, {"created_at": "2019-11-03T00:30:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Angelatrinidad5: Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788229928308738"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3089, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Angelatrinidad5", "id": "417359886"}]}, "id": "1190788229928308738", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190337191224004613"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@digothirty11 @SeriesBrasil so se arrependeu pq Voldemort matou a Lily se n era comensal at\u00e9 o fim", "edit_history_tweet_ids": ["1190788136756031489"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Lily"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "digothirty11", "id": "985822511257538560"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "in_reply_to_user_id": "985822511257538560", "id": "1190788136756031489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165536237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190786300032491520"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:40.000Z", "lang": "es", "text": "Mayte Contreras la bruja de escuadr\u00f3n suicida https://t.co/Szbw5KN2kf", "edit_history_tweet_ids": ["1190788097857990657"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Mayte Contreras"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Szbw5KN2kf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000735178950/posts/2789387397762405/", "display_url": "facebook.com/10000073517895\u2026"}]}, "id": "1190788097857990657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872501678"}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190788078694289409"], "id": "1190788078694289409", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91791554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo lugar que vou, n\u00e3o importa se estou feliz ou triste, SEMPRE passa um jeito de me suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190787982485344256"], "id": "1190787982485344256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190703048"}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:09.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd10 https://t.co/NYL0WRlYKV", "edit_history_tweet_ids": ["1190787965452267520"], "id": "1190787965452267520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1003723396771926016", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/NYL0WRlYKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Nursing/status/1190787965452267520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NYL0WRlYKV", "media_key": "3_1190787952428879872"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787952105984000"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190787952105984000", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019377143753650176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida. \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1190787937799229440"], "id": "1190787937799229440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007384090138554369"}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "A situa\u00e7\u00e3o d porteiro d condom\u00ednio do Bolsonaro tem duas op\u00e7\u00f5es. Ou ele leva uma grana alta  para ficar calado. Para n\u00e3o fazer mais  nada na vida. Ou ele se suicida,  \u00e9 atropelado.Ou outra coisa do genero. Tipo sumir d mapa. Mas s\u00f3 q no momento essas op\u00e7\u00f5es dariam muito na vista.", "edit_history_tweet_ids": ["1190787936058523649"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1190787936058523649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "812714252"}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "T\u00fa dejas la roomba en la habitaci\u00f3n y te digo que se suicida. https://t.co/Xt2UpmCM0r", "edit_history_tweet_ids": ["1190787935899181056"], "id": "1190787935899181056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1186510584", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Xt2UpmCM0r", "expanded_url": "https://twitter.com/valeri_ce/status/1190787935899181056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xt2UpmCM0r", "media_key": "3_1190787929980973056"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:28:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@ravenabrofc Porque ele se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1190787874775556096"], "in_reply_to_user_id": "978102774759084033", "id": "1190787874775556096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813867226491219968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190659836737802240"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:28:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787746723446785"], "id": "1190787746723446785", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445494948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:28:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CabesCwb: Artistas perderam a ess\u00eancia da sua pr\u00f3pria arte em troca de se moldar a um mercado ingrato e injusto. A preocupa\u00e7\u00e3o em fazer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787678796685312"], "id": "1190787678796685312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115682530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190770417214115842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CabesCwb", "id": "24788107"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787672165494784"], "id": "1190787672165494784", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866859033805950976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190787646915858432"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190787646915858432", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132251586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA Moro se sai bem mais uma vez!\nN\u00e3o tem mais como a esquerda perguntar pra ele quem matou Marielle!\n\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1190787607770337286"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1190787607770337286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3818766196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190785361934508032"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787543551397889"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190787543551397889", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114873398906302464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787521845878785"], "id": "1190787521845878785", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902522592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Gra\u00e7as a Deus que o @Brunin899 n\u00e3o se matou hoje, n\u00e3o caiu a ficha ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1190787510839984128"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "Brunin899", "id": "860661275268960256"}]}, "id": "1190787510839984128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "928420944498118657"}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787476476112897"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190787476476112897", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600334253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:27:04.000Z", "lang": "es", "text": "@MJuilliard @GordoAnsioso tirale un diagn\u00f3stico suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190787439708774407"], "in_reply_to_user_id": "1134256479119249408", "id": "1190787439708774407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157498973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190786905916489728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "GordoAnsioso", "id": "1439979581650481156"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:26:53.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00ea acha que voc\u00ea e bom no suicida ?,ent\u00e3o olhem esse cara!\ud83d\ude32 https://t.co/t1eoSvyRiv", "edit_history_tweet_ids": ["1190787396046147584"], "id": "1190787396046147584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042566031045214210", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189295252311564288"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/t1eoSvyRiv", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1189295252311564288", "display_url": "twitter.com/22nograu/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:26:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787351045459969"], "id": "1190787351045459969", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804439859339390976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:26:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787300655075328"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190787300655075328", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119505319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:26:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787270569332736"], "id": "1190787270569332736", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105996567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787257684447232"], "id": "1190787257684447232", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147012760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:25:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190787092684652544"], "id": "1190787092684652544", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756195919175876608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:25:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786966368993280"], "id": "1190786966368993280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447137891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786901378322432"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190786901378322432", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161302854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:24:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786787674861570"], "id": "1190786787674861570", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118240817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:24:23.000Z", "lang": "es", "text": "@LuqSanta Lo intentan todos los a\u00f1os. Saben que si no lo sacan con el papa peronista, no lo logran nunca m\u00e1s, qu\u00e9 se olviden igual, ni Bergoglio es tan suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190786764853694466"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuqSanta", "id": "205654606"}]}, "in_reply_to_user_id": "205654606", "id": "1190786764853694466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1363060212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190784541432131584"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:24:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786750693748736"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190786750693748736", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842891365625315329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:24:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@50ChicoAlencar No fundo,no fundo, vcs n\u00e3o querem saber quem matou a Vereadora,s\u00f3 est\u00e3o se prevalecendo da trag\u00e9dia para tentar tirar o presidente,vcs n\u00e3o querem saber quem a matou,vcs est\u00e3o querendo escolher quem a matou,isso \u00e9 muito triste,vcs tem zero de compromisso com a dor da fam\u00edlia.", "edit_history_tweet_ids": ["1190786749204717575"], "in_reply_to_user_id": "110522807", "id": "1190786749204717575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "4363207708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190782504011218945"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:24:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786685077995520"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190786685077995520", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127745965472002054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786667558424576"], "id": "1190786667558424576", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374655224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786612864651265"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190786612864651265", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330293251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786541637001216"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190786541637001216", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889355491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786478944792583"], "id": "1190786478944792583", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78749859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@lzahOliveira Que gatilho merda \u00e9 esse que ele n\u00e3o se matou???", "edit_history_tweet_ids": ["1190786474020614144"], "in_reply_to_user_id": "1143504203899461634", "id": "1190786474020614144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728826330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190752873002520576"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "cada vez q veo escuadr\u00f3n suicida me altero un poco m\u00e1s al ver lo mal q act\u00faa jared leto haciendo del guas\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1190786451887271936"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1190786451887271936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2159078657"}, {"created_at": "2019-11-03T00:23:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786421336035329"], "id": "1190786421336035329", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707724805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:22:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190786395318767617"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190786395318767617", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839047387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:21:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190786158265016320"], "id": "1190786158265016320", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735919247474499584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:20:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785818681630721"], "id": "1190785818681630721", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176775695084806145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:20:34.000Z", "lang": "pt", "text": "por favor que eu esteja errado sobre esse filme mas t\u00e1 tudo igual a esquadr\u00e3o suicida e eu n quero me decepcionar https://t.co/Qnzi79QQDP", "edit_history_tweet_ids": ["1190785804559368198"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Qnzi79QQDP", "expanded_url": "https://t.co/Qnzi79QQDP", "display_url": "t.co/Qnzi79QQDP"}]}, "id": "1190785804559368198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860221178"}, {"created_at": "2019-11-03T00:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190785735088979968"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190785735088979968", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241812984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Um mu\u00e7ulmano eg\u00edpcio matou sua esposa porque ela estava lendo a B\u00edblia e ent\u00e3o a enterrou com seu beb\u00ea nascido h\u00e1 poucos dias e uma filha de 8 anos de idade. As crian\u00e7as... https://t.co/slYxNXg0Wl", "edit_history_tweet_ids": ["1190785687139889152"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "eg\u00edpcio"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/slYxNXg0Wl", "expanded_url": "https://www.bibliasagradadeestudo.com.br/p/duvido-voce-nao-se-emocionar-ao-ler.html#BWByXxVvG4o8Bx5Q.99", "display_url": "bibliasagradadeestudo.com.br/p/duvido-voce-\u2026"}]}, "id": "1190785687139889152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533668212"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "L6Ns\u00faperdebate"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DcMrHP7VOt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisMoliner13/status/1190785679493599232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcMrHP7VOt", "media_key": "3_1190785641241550848"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:20:04.000Z", "lang": "es", "text": "#L6Ns\u00faperdebate\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nSuicida entregar un cheque en blanco a semejante cuadrilla. \n\n\u274c\ud83d\uddf3\ufe0f\u274c https://t.co/DcMrHP7VOt", "edit_history_tweet_ids": ["1190785679493599232"], "id": "1190785679493599232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "822904658897342464"}, {"created_at": "2019-11-03T00:20:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785664427732992"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190785664427732992", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9634692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785608404348928"], "id": "1190785608404348928", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20034921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:19:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785543904337920"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190785543904337920", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569256590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:19:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785422143709185"], "id": "1190785422143709185", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168814056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:18:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785397883691008"], "id": "1190785397883691008", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973423641416249345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:18:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785247593598976"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190785247593598976", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36080866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "ToHellAndBack"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:18:16.000Z", "lang": "en", "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "edit_history_tweet_ids": ["1190785226982772736"], "id": "1190785226982772736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3919901952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255225011953666"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "UrnaVirtual"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "UrnaVirtual"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:18:15.000Z", "lang": "es", "text": "#UrnaVirtual | Pregunta suicida de la semana: \u00bfalguna vez han pensado en pedirle matrimonio a su pareja?", "edit_history_tweet_ids": ["1190785222138355712"], "id": "1190785222138355712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200979005"}, {"created_at": "2019-11-03T00:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785198499270656"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "id": "1190785198499270656", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064288234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:18:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@yamakezia @caverafrases Que o Vargas se suicidou de pijama?", "edit_history_tweet_ids": ["1190785194543976448"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "2465255798", "id": "1190785194543976448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1102489926875168768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190784993833996289"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785145101541376"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190785145101541376", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4010843463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:17:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190785134188015617"], "id": "1190785134188015617", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135331771770441728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:17:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784981624381440"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190784981624381440", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192722627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784930378174464"], "id": "1190784930378174464", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802322597190856704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:16:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Assisti deadpool e agr to vendo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190784761574412289"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "deadpool"}]}, "id": "1190784761574412289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "446370635"}, {"created_at": "2019-11-03T00:16:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190784731085971456"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190784731085971456", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062148499356241920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:16:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tolerancia2019 @MuliCharts @FelizLadona @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru Rapaz\nVoc\u00eas s\u00e3o um bando de ladr\u00f5es de gravata e Sastre\nUm cara fugir das acusa\u00e7\u00f5es\nUm cara Suicida , exemplo de ladr\u00f5es\nVai se fuder seu ot\u00e1rio\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\nBando de babaca e bostas ladr\u00f5es\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1190784674592890882"], "in_reply_to_user_id": "1069766732015955968", "id": "1190784674592890882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188646377624166400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190775426324582400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tolerancia2019", "id": "1069766732015955968"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MuliCharts", "id": "4241806942"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:16:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784674538426374"], "id": "1190784674538426374", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876573820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:15:30.000Z", "lang": "it", "text": "[VIDEO] Ciervo suicida https://t.co/4ubPwiHC6M https://t.co/VQlmyIdRAn", "edit_history_tweet_ids": ["1190784531437178880"], "id": "1190784531437178880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178362805", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4ubPwiHC6M", "expanded_url": "http://tinyurl.com/j7wflxd", "display_url": "tinyurl.com/j7wflxd"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VQlmyIdRAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1190784531437178880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQlmyIdRAn", "media_key": "3_1190784529541283843"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:15:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784471890583553"], "id": "1190784471890583553", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1680613878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:15:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784439556726785"], "id": "1190784439556726785", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791796136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784354005528579"], "id": "1190784354005528579", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138152729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:14:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784320551698432"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190784320551698432", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4615766859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "rosavientos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "rosavientos"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Tronos"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "#rosavientos Bueno, s\u00ed. Mucha gente se muere de hambre, o se suicida, mientras los pol\u00edticos de aqu\u00ed siguen jugando a su versi\u00f3n particular de Juego de Tronos. Encima, se las han ingeniado para que nos matemos entre nosotros. Y parece que la constituci\u00f3n s\u00f3lo sirve para el 155.", "edit_history_tweet_ids": ["1190784214712684546"], "id": "1190784214712684546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2180336723"}, {"created_at": "2019-11-03T00:14:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784182584262656"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190784182584262656", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967979152572866560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784115424944128"], "id": "1190784115424944128", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764397846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:13:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784100313051139"], "id": "1190784100313051139", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040314009575194624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:13:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190784073561726976"], "id": "1190784073561726976", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309994729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:13:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Tolerancia2019 @MuliCharts @FelizLadona @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru Que les queda rendir pleites\u00eda a un Suicida \nEst\u00e1n bajos de personajes inspiradores\nQue m\u00e1s les queda ....\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\nY todav\u00eda coloca tolerancia\nVESTE CONCH... \n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nTu opini\u00f3n?\nQue me interesa....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1190784055282929664"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tolerancia2019", "id": "1069766732015955968"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MuliCharts", "id": "4241806942"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069766732015955968", "id": "1190784055282929664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188646377624166400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190775426324582400"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:13:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783986760650752"], "id": "1190783986760650752", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570159249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783939453042691"], "id": "1190783939453042691", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566814651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:12:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChrisM_lnol: @danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190783896499245056"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.8552, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisM_lnol", "id": "224751929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "id": "1190783896499245056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277039825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190693340045619200"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:12:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ClaudeLuca_: Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783832640892928"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ClaudeLuca_", "id": "186240150"}]}, "id": "1190783832640892928", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180201591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707854052929536"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783644815839232"], "id": "1190783644815839232", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708765412930945024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783628151799809"], "id": "1190783628151799809", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39394672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@badlifexv fiquei c medo de assistir o resto e me tornar ou um psicopata ou um suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190783504243740685"], "in_reply_to_user_id": "950885078904733697", "id": "1190783504243740685", "geo": {"place_id": "4ea39a59840099ff"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048010295422201857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190399575141601281"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "PS4share"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 38, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9839, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CBbXPSGCMn", "expanded_url": "https://twitter.com/85_clown/status/1190783481204359168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBbXPSGCMn", "media_key": "3_1190783473545601026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CBbXPSGCMn", "expanded_url": "https://twitter.com/85_clown/status/1190783481204359168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBbXPSGCMn", "media_key": "3_1190783478792626177"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:11:20.000Z", "lang": "es", "text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n vial (Plata)\nDisp\u00e1rale al conductor de la camioneta suicida. #PS4share https://t.co/CBbXPSGCMn", "edit_history_tweet_ids": ["1190783481204359168"], "id": "1190783481204359168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2756088358"}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783466717294592"], "id": "1190783466717294592", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732213046290997249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783437948510209"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "id": "1190783437948510209", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830229167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783421443903489"], "id": "1190783421443903489", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375762270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:11:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Ent\u00e3o o Adam p salvar a Blaire matou se", "edit_history_tweet_ids": ["1190783420823166976"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Adam"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Blaire"}]}, "id": "1190783420823166976", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530974553"}, {"created_at": "2019-11-03T00:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783188358053888"], "id": "1190783188358053888", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990783077667475457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783176886628355"], "id": "1190783176886628355", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173701746193051648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:09:55.000Z", "lang": "pt", "text": "me deixa suicida https://t.co/Z0xPnhU9Ks", "edit_history_tweet_ids": ["1190783124520787969"], "id": "1190783124520787969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075727022301868034", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Z0xPnhU9Ks", "expanded_url": "https://t.co/Z0xPnhU9Ks", "display_url": "t.co/Z0xPnhU9Ks"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:09:36.000Z", "lang": "pt", "text": "vai ver se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "edit_history_tweet_ids": ["1190783045453983750"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1190783045453983750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154488098623021057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:09:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190783023127650310"], "id": "1190783023127650310", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720260127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:09:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782989942296576"], "id": "1190782989942296576", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480244061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "Sigo sin entender porque en Escuadron Suicida aparece batman y flash\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1190782988856025088"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "id": "1190782988856025088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721827625380016129"}, {"created_at": "2019-11-03T00:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782918903451649"], "id": "1190782918903451649", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011108781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:09:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Bixo a glr fala mal que s\u00f3 a porra mas eu adora o filme do esquadr\u00e3o suicida porra", "edit_history_tweet_ids": ["1190782902944047106"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190782902944047106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817782933"}, {"created_at": "2019-11-03T00:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782786657017856"], "id": "1190782786657017856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634116154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@mirinhobraga Tem gado suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190782598806753283"], "in_reply_to_user_id": "72137926", "id": "1190782598806753283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961755753294987264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190781763309703168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mirinhobraga", "id": "72137926"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:07:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782557685727234"], "id": "1190782557685727234", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990219977281196033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus t\u00e1 passando filme da marvel em tudo que \u00e9 canal, pulei todos, deixei na Warner que t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez mas eu engulo fodase", "edit_history_tweet_ids": ["1190782556322615296"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "id": "1190782556322615296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966398045507280896"}, {"created_at": "2019-11-03T00:07:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782554930122758"], "id": "1190782554930122758", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127914772299702273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:07:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @estrela2323: Quem \u00e9 esse sujeitinho na fila do p\u00e3o?    Apenas um patife canalha querendo distorcer a verdade. Quem mandou matar o Bolso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782523703537664"], "id": "1190782523703537664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809090999792308224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190782023079800832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "estrela2323", "id": "832773989013401601"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:07:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782522696843264"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190782522696843264", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020388173506121728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:06:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782251874824192"], "id": "1190782251874824192", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809122545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190782193997688832"], "id": "1190782193997688832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "478014674"}, {"created_at": "2019-11-03T00:06:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@wbpictures_br assistindo esquadr\u00e3o suicida nawb tv e os cortes fazem parecer que estou vendo o filme na rede globo... Que feio Wb Tv....", "edit_history_tweet_ids": ["1190782190256369664"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5849, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6767, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6447, "type": "Other", "normalized_text": "Wb Tv"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "in_reply_to_user_id": "91114286", "id": "1190782190256369664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190271563859464193"}, {"created_at": "2019-11-03T00:06:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782143762448384"], "id": "1190782143762448384", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218664046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782111751557125"], "id": "1190782111751557125", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937949482569826305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:05:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190782089060323331"], "id": "1190782089060323331", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286204686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem \u00e9 esse sujeitinho na fila do p\u00e3o?    Apenas um patife canalha querendo distorcer a verdade. Quem mandou matar o Bolsonaro foi quem matou a Mariele. S\u00e3o t\u00e3o burros que j\u00e1 est\u00e3o se entregando por querer distorcer as provas apresentadas.   QUE NOJO DESSA GENTALHA. https://t.co/sizCUiccKZ", "edit_history_tweet_ids": ["1190782023079800832"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/sizCUiccKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1190759549663404038", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}]}, "id": "1190782023079800832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "832773989013401601"}, {"created_at": "2019-11-03T00:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781960702058496"], "id": "1190781960702058496", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125792206672019456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:04:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781865973755904"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190781865973755904", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64022575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:04:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781767378190336"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190781767378190336", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102236758895403014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:04:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781715561758721"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190781715561758721", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239522201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:04:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781703427678208"], "id": "1190781703427678208", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4245506595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "@leosarro Misi\u00f3n suicida la de estos muchachos!", "edit_history_tweet_ids": ["1190781696628670464"], "in_reply_to_user_id": "23544720", "id": "1190781696628670464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350594630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190451098030620678"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leosarro", "id": "23544720"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781621777162241"], "id": "1190781621777162241", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984192421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:55.000Z", "lang": "ja", "text": "RT @nemosh1985: \u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781615602991105"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 108, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL -POWER VIOLENCE YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nemosh1985", "id": "781373744161910784"}]}, "id": "1190781615602991105", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134742350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190777364545802240"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:45.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 faz sentido se o Lessa matou a Marielle a pedido de algum Bolsonaro e aquilo ali era a prova que ligava todo mundo...mas \u00e9 s\u00f3 uma coincid\u00eancia e ningu\u00e9m \u00e9 culpado de nada...ali\u00e1s quem \u00e9 Marielle? Marielle? Ela nem morreu... https://t.co/JfHbU1NJXb", "edit_history_tweet_ids": ["1190781575060955136"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "Lessa"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/JfHbU1NJXb", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1190780454728847363", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "id": "1190781575060955136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "69706522"}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781511152238593"], "id": "1190781511152238593", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597193965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781510443556864"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "id": "1190781510443556864", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144617287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:24.000Z", "lang": "es", "text": "Que peliculon escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1190781483918778369"], "id": "1190781483918778369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499790316"}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781441237491712"], "id": "1190781441237491712", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120169973253648386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781440457412610"], "id": "1190781440457412610", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861790520896610305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:03:04.000Z", "lang": "es", "text": "Perdonalos a todos los que se cagaron en tu muerte. Y votaron una asesina hija de mil puta. Proximo capitulo se suicida Albertito. https://t.co/FkmFGV6k3e", "edit_history_tweet_ids": ["1190781402805100544"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FkmFGV6k3e", "expanded_url": "https://twitter.com/agueroangel/status/1190392978952597509", "display_url": "twitter.com/agueroangel/st\u2026"}]}, "id": "1190781402805100544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1582537615", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190392978952597509"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:02:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Por que tem o sigilo de Azazel no filme do Esquadr\u00e3o Suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1190781328922488832"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Azazel"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1190781328922488832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548006128"}, {"created_at": "2019-11-03T00:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "E brunim que quase se matou na arena, pe\u00e3o mais doido q esse cara tem nn", "edit_history_tweet_ids": ["1190781228968038400"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8346, "type": "Place", "normalized_text": "brunim"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "arena"}]}, "id": "1190781228968038400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932324969392033793"}, {"created_at": "2019-11-03T00:01:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781085883473924"], "id": "1190781085883473924", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139952755043446784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:01:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781076815384582"], "id": "1190781076815384582", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3116240099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:01:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190781028383756289"], "id": "1190781028383756289", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780999313047552"], "id": "1190780999313047552", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187728543704326146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780741287923712"], "id": "1190780741287923712", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204927939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:00:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190780730516877312"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190780730516877312", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187612425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:59:35.000Z", "lang": "es", "text": "Me pone tan mal que estoy viendo Escuadron Suicida.... https://t.co/03K9wfyCkU", "edit_history_tweet_ids": ["1190780526111731712"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/03K9wfyCkU", "expanded_url": "https://twitter.com/DoroStark/status/1190780526111731712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03K9wfyCkU", "media_key": "16_1190780517035266048"}]}, "in_reply_to_user_id": "286370298", "id": "1190780526111731712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286370298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190780045779972096"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:59:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780483476631553"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190780483476631553", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143980471149387777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780464761581571"], "id": "1190780464761581571", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471187653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:58:52.000Z", "lang": "it", "text": "Pinche Xinrui suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190780343118368768"], "id": "1190780343118368768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182855099162472448"}, {"created_at": "2019-11-02T23:58:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780174826168320"], "id": "1190780174826168320", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3873291514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:58:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780163434438656"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190780163434438656", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840265867703263232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:58:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tava pensando e eu acho q a \u00fanica dorga q tenho vontade de usar \u00e9 \u00e1lcool msm... Fico imaginando se eu arranjasse emprego e sa\u00edsse da casa dos meus pais pra morar num apartamento... Eu provavelmente viraria alco\u00f3latra e um dia verdadeiramente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190780154265686017"], "id": "1190780154265686017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157051263554662400"}, {"created_at": "2019-11-02T23:58:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780138327293952"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190780138327293952", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095763817093582849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PocoClaros: @DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780131754889216"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "id": "1190780131754889216", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59044475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190412624057524224"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:57:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190780004495511553"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190780004495511553", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064863288742285314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:57:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder @mateoglg @Dayhanna Algunos Apristas que conozco son decentes, pero algunos nom\u00e1s, pero tu perro asqueroso y toda tu c\u00fapula y la que defendi\u00f3 al maric\u00f3n suicida no son nada decentes", "edit_history_tweet_ids": ["1190779926695292931"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1190779926695292931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461376122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637490538987523"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779887973482496"], "id": "1190779887973482496", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883051747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:56:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779829026734080"], "id": "1190779829026734080", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118721498523389952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779608687353856"], "id": "1190779608687353856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526451402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:52.000Z", "lang": "es", "text": "@sukadiane cuando alguien se suicida en vertigo https://t.co/OmA6sP2vrw", "edit_history_tweet_ids": ["1190779588546375681"], "in_reply_to_user_id": "2733199030", "id": "1190779588546375681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "909433349386711041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190743975566696452"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OmA6sP2vrw", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextfooty/status/1190743975566696452", "display_url": "twitter.com/nocontextfooty\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@greysthorne @anacarol_rj @SeriesBrasil Se ele olhava torto para o Jaime que matou o rei louco imagine para o Jon que matou a Daenerys que ajudou a salvar o Norte", "edit_history_tweet_ids": ["1190779553834246144"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "greysthorne", "id": "845178753382699008"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "anacarol_rj", "id": "108032183"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "in_reply_to_user_id": "845178753382699008", "id": "1190779553834246144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1550981132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190778691460255744"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779457948307456"], "id": "1190779457948307456", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188094777897750528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779393632804870"], "id": "1190779393632804870", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4033872532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779386779160576"], "id": "1190779386779160576", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059160697123299328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779379871338496"], "id": "1190779379871338496", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244829658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:54:57.000Z", "lang": "es", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/pMxuKdKZIx v\u00eda @eldestapeweb", "edit_history_tweet_ids": ["1190779359730262016"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pMxuKdKZIx", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190779359730262016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088760072375861248"}, {"created_at": "2019-11-02T23:54:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Dracula suicida, um mexicano e o Raul, vai ser o Nome da minha serie para Netflix.", "edit_history_tweet_ids": ["1190779335424331776"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Dracula"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1190779335424331776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "788546485470261248"}, {"created_at": "2019-11-02T23:54:48.000Z", "lang": "pt", "text": "\"as pessoas em minha volta com pensamentos suicida e eu desesperada. quem vai acabar no fim vai ser eu pq n\u00e3o sei mais oq fazer \"", "edit_history_tweet_ids": ["1190779321339830272"], "id": "1190779321339830272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182022951710928898"}, {"created_at": "2019-11-02T23:54:27.000Z", "lang": "pt", "text": "e nois se matou nas 2", "edit_history_tweet_ids": ["1190779231661436930"], "in_reply_to_user_id": "777998653273276416", "id": "1190779231661436930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777998653273276416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190779161520025601"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190779046193434624"], "id": "1190779046193434624", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700389587361906692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:53:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778985262788609"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190778985262788609", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77805549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "GetSmart"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "GetSmart"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/XCSYcw2DII", "expanded_url": "https://youtu.be/qYg0hJhOneY", "display_url": "youtu.be/qYg0hJhOneY"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "Es genial... #GetSmart la pildora suicida https://t.co/XCSYcw2DII", "edit_history_tweet_ids": ["1190778922536972288"], "id": "1190778922536972288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "74204823"}, {"created_at": "2019-11-02T23:53:12.000Z", "lang": "pt", "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 incrivelmente rid\u00edculo lkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1190778920192352256"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1190778920192352256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756616475"}, {"created_at": "2019-11-02T23:53:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Disse uma vez certo poeta: se matou por n\u00e3o saber que tudo passa.", "edit_history_tweet_ids": ["1190778915058569217"], "id": "1190778915058569217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4640609597"}, {"created_at": "2019-11-02T23:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778888441520128"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190778888441520128", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:52:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778742240661507"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190778742240661507", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090828927206125568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778724490366977"], "id": "1190778724490366977", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615565263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Norma_Sil_UC: Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778724293238789"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Norma_Sil_UC", "id": "777691486175526912"}]}, "id": "1190778724293238789", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092073947259125760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190770921868529666"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:52:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778689631539200"], "id": "1190778689631539200", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094739154615844864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:52:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778619901157376"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190778619901157376", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301076792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:51:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778592793419777"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190778592793419777", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778495262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Cupcakexpurple_ Vc quase se matou Luana", "edit_history_tweet_ids": ["1190778577693937666"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6543, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cupcakexpurple_", "id": "1013860208831971329"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013860208831971329", "id": "1190778577693937666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105960031244206080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190772826850103297"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:51:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida apenas e exclusivamente pela trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1190778486203600896"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1190778486203600896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257616301"}, {"created_at": "2019-11-02T23:51:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778431912497153"], "id": "1190778431912497153", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232376350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:51:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778425868468225"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190778425868468225", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999360560096579584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:50:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778339147108353"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190778339147108353", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393033047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778274776924167"], "id": "1190778274776924167", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461947068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778254237618176"], "id": "1190778254237618176", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807206805889814528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:50:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@uselolja https://t.co/4m0a5J0YcY\n\npelo simples motivo que eu sempre fui um f\u00e3 do saiko , at\u00e9 tentei me tatuar com hena (n sei se \u00e9 assim que escreve) SOZINHO no espelho e minha mae quase me matou , o meu sonho um dia \u00e9 conhecer ele , tirar varias fotos e talz , nada mt triste s\u00f3 a true", "edit_history_tweet_ids": ["1190778246415171584"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "saiko"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "hena"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/4m0a5J0YcY", "expanded_url": "https://www.lolja.com.br/parceiros/saiko/blusao-cinza-saiko/?variant=95457729", "display_url": "lolja.com.br/parceiros/saik\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uselolja", "id": "1430887544"}]}, "in_reply_to_user_id": "1430887544", "id": "1190778246415171584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091664065548767232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190771220884729856"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190778196666540033"], "id": "1190778196666540033", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166333121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:49:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida e depois ir sabadar \ud83d\ude0c", "edit_history_tweet_ids": ["1190778054001537025"], "id": "1190778054001537025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3084972179"}, {"created_at": "2019-11-02T23:49:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777987882528769"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190777987882528769", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246017560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:49:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777982874292224"], "id": "1190777982874292224", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981783787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:49:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777947969462275"], "id": "1190777947969462275", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2186954563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @youngcrema_: Dr\u00e1cula suicida, um mexicano e o raul\n??????? https://t.co/4CcV8HPAzh", "edit_history_tweet_ids": ["1190777902285107200"], "id": "1190777902285107200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788546485470261248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190729158671978500"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/4CcV8HPAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/youngcrema_/status/1190729158671978500/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4CcV8HPAzh", "media_key": "3_1190729145061453833"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:49:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Marthatatacoa13 Se suicida el tipo o te mata.", "edit_history_tweet_ids": ["1190777880135061504"], "in_reply_to_user_id": "436265317", "id": "1190777880135061504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179568066503557123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190429499147661313"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:48:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777795640614913"], "id": "1190777795640614913", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082902815633137665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777746538012672"], "id": "1190777746538012672", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136337489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777728175411200"], "id": "1190777728175411200", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754905768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777699989622787"], "id": "1190777699989622787", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070152295684415488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777660814823424"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190777660814823424", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931295263330852864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava aqui assistindo esquadr\u00e3o suicida, como esse filme \u00e9 ruim mds  kkkkkkkk as coisas boas desse filme s\u00e3o a trilha sonora, o pistoleiro e arlequina", "edit_history_tweet_ids": ["1190777659032264705"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190777659032264705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152597449783091201"}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777552744390658"], "id": "1190777552744390658", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73176239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:46.000Z", "lang": "pt", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez kkkkkkkkk\nO filme lan\u00e7ou a m\u00f3 temp\u00e3o j\u00e1 agora q to vendo", "edit_history_tweet_ids": ["1190777552249470978"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1190777552249470978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940742839373320193"}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777513364066304"], "id": "1190777513364066304", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129866719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190777406711386112"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190777406711386112", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218748524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 246, "tag": "suicida"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed como deje el cigarrillo fue un proceso mental, as\u00ed es el proceso que llevo hace a\u00f1os, prepar\u00e1ndome cuando llegue mi momento, solo una persona me va a extra\u00f1ar, el resto pues imagino que ser\u00eda mientras el duelo. Pero eso no me molesta\n#suicida #suicidio", "edit_history_tweet_ids": ["1190777385483952129"], "id": "1190777385483952129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104659163983028224"}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:01.000Z", "lang": "ja", "text": "\u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE \nTOPE SUICIDA \nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/RpHDA5wsxW", "edit_history_tweet_ids": ["1190777364545802240"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777334535774209"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777341351464963"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777348968370176"}]}, "id": "1190777364545802240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "781373744161910784"}, {"created_at": "2019-11-02T23:46:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@bbcbrasil O Brasil se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1190777276297809920"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "in_reply_to_user_id": "790680", "id": "1190777276297809920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25324044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190770710156890112"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:46:26.000Z", "lang": "es", "text": "@PabloJFn_ no se muere quien se va solo se muere quien se olvida lo dijo canserbero pero este rapero es el que hoy dia se suicida.\na que no sabes de quien es esa?", "edit_history_tweet_ids": ["1190777217216724992"], "in_reply_to_user_id": "1497441223", "id": "1190777217216724992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870219856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190732322200576001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PabloJFn_", "id": "1497441223"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:45:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UnCampi: Y es miembro del Consejo superior de la @UNQoficial https://t.co/0VptoAqwlL", "edit_history_tweet_ids": ["1190776962329038850"], "id": "1190776962329038850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985200604648820736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190775951434682368"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0VptoAqwlL", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UnCampi", "id": "59044475"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "UNQoficial", "id": "582200370"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:44:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776830351040513"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "id": "1190776830351040513", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265875178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776773274939392"], "id": "1190776773274939392", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305015481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:44:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776750604726272"], "id": "1190776750604726272", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147286452729987072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:44:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776697458741248"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "id": "1190776697458741248", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1897742532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "PutaERC"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/R3sKFQCHmK", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiLopezCalvet/status/1190753539724849152", "display_url": "twitter.com/RaiLopezCalvet\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:44:14.000Z", "lang": "ca", "text": "El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya suicida \"#PutaERC\". L'enemic \u00e9s un altre, companys, i es diu PSOE. https://t.co/R3sKFQCHmK", "edit_history_tweet_ids": ["1190776662792851456"], "id": "1190776662792851456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "280689769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190753539724849152"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:44:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Luxemburgo tem q come\u00e7ar a repensar nessa estrat\u00e9gia suicida de esperar o advers\u00e1rio e jogar no contra ataque", "edit_history_tweet_ids": ["1190776637182357504"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxemburgo"}]}, "id": "1190776637182357504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472949966"}, {"created_at": "2019-11-02T23:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @QuinterLeonor: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776587085664256"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}]}, "id": "1190776587085664256", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179906907038978048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190769595977805831"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:43:45.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de ver \"carta a un suicida\" y wow", "edit_history_tweet_ids": ["1190776538884706306"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "carta a un suicida"}]}, "id": "1190776538884706306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1136029974983565317"}, {"created_at": "2019-11-02T23:43:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @femiNacha: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "edit_history_tweet_ids": ["1190776512607334402"], "id": "1190776512607334402", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971199309919260672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703325429284871"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "feminacha", "id": "830488589687517187"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776450544103424"], "id": "1190776450544103424", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638965257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "Wattpad"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9804, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QYti1xPfjS", "expanded_url": "https://my.w.tt/wKeJ7GzFi1", "display_url": "my.w.tt/wKeJ7GzFi1", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/wKeJ7GzFi1"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z5KoSxXzVR", "expanded_url": "https://my.w.tt/JUnOkJzFi1", "display_url": "my.w.tt/JUnOkJzFi1", "status": 200, "unwound_url": "https://my.w.tt/JUnOkJzFi1"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:42:59.000Z", "lang": "es", "text": "\"El arte suicida de amar\" en #Wattpad https://t.co/QYti1xPfjS https://t.co/z5KoSxXzVR", "edit_history_tweet_ids": ["1190776347574128640"], "id": "1190776347574128640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174159908394164224"}, {"created_at": "2019-11-02T23:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/INNcy6MwBV", "edit_history_tweet_ids": ["1190776326598340608"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/INNcy6MwBV", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb4UOpfQRlk.facebook", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}]}, "id": "1190776326598340608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4193397184"}, {"created_at": "2019-11-02T23:42:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776265244057602"], "id": "1190776265244057602", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393686720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "El we\u00f3n suicida!! https://t.co/YeZM4LL42i", "edit_history_tweet_ids": ["1190776223489765379"], "id": "1190776223489765379", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34752779", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/YeZM4LL42i", "expanded_url": "https://twitter.com/0igr35/status/1190663766062575618", "display_url": "twitter.com/0igr35/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:42:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na warner corre dcnautas que n\u00e3o acham q ele \u00e9 horr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1190776200836386816"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3733, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}]}, "id": "1190776200836386816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839568644334096390"}, {"created_at": "2019-11-02T23:42:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190776148650840066"], "id": "1190776148650840066", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899134134571982848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:42:00.000Z", "lang": "es", "text": "@FlorrrNavarro RE sale ese pacto suicida cuando nos corten en un tiempito \ud83d\ude43\ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1190776098616946688"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "RE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "florrrnavarro", "id": "234251790"}]}, "in_reply_to_user_id": "234251790", "id": "1190776098616946688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "258525392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190774884705681408"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:41:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o alcool n me matou ontem ele n me mata mais n kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1190776026818916352"], "id": "1190776026818916352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082287432421257222"}, {"created_at": "2019-11-02T23:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "Y es miembro del Consejo superior de la @UNQoficial https://t.co/0VptoAqwlL", "edit_history_tweet_ids": ["1190775951434682368"], "id": "1190775951434682368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59044475", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0VptoAqwlL", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "UNQoficial", "id": "582200370"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775902180913152"], "id": "1190775902180913152", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711957471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:41:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Essas mulher tem tudo fetiche em querer me enforcar kkkkkkk, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, a outra que eu ficava, me enforcou a gente se beijando", "edit_history_tweet_ids": ["1190775847055167488"], "id": "1190775847055167488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3864592096"}, {"created_at": "2019-11-02T23:40:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775827044225025"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}]}, "id": "1190775827044225025", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115499178229104642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:40:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775641328754688"], "id": "1190775641328754688", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020466096833429504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775623985369088"], "id": "1190775623985369088", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891391528052170752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:39:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabei de descobrir que uma pessoa se matou na constru\u00e7\u00e3o do meu pr\u00e9dio deus me ajude . o cara se jogou la de cima (provavelmente da cobertura exatamente onde eu moro eh mole)", "edit_history_tweet_ids": ["1190775588270813184"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1190775588270813184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "577820832"}, {"created_at": "2019-11-02T23:39:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775449258995717"], "id": "1190775449258995717", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345527018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190775425330565122"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190775425330565122", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745537149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:39:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775401649463296"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190775401649463296", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23246734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:39:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775375305072640"], "id": "1190775375305072640", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288785326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:39:00.000Z", "lang": "pt", "text": "matar meu instinto suicida antes que ele crie vida propria e tome conta do meu corpo", "edit_history_tweet_ids": ["1190775345735258112"], "id": "1190775345735258112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392233584"}, {"created_at": "2019-11-02T23:38:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775269067558913"], "id": "1190775269067558913", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4463640075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:38:41.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/zpmj4hDkDs v\u00eda @laSextaTV", "edit_history_tweet_ids": ["1190775266601263104"], "id": "1190775266601263104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858800114", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zpmj4hDkDs", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:38:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha m\u00e3e me abandona e liga de quinze em quinze minutos pra ver se a ansiedade ainda n\u00e3o me matou kkkkkk ai cara", "edit_history_tweet_ids": ["1190775238981763074"], "id": "1190775238981763074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121559863954427907"}, {"created_at": "2019-11-02T23:38:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775203380563968"], "id": "1190775203380563968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452886501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:38:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775174007799809"], "id": "1190775174007799809", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90499436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775092935921664"], "id": "1190775092935921664", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179607070166773761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:37:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190775054612750338"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190775054612750338", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293237674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:37:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190775006776700931"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1190775006776700931", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067286983490355200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:37:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@BlogdoNoblat Ningu\u00e9m roubou, matou e destruiu o pa\u00eds, mas que o seu ladr\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o. Vc precisa se informar melhor, sobre obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a. Fica feio um velho, pagando mico .", "edit_history_tweet_ids": ["1190774963449532417"], "in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1190774963449532417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285839925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190734564387368961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "estr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:37:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774915798110208"], "id": "1190774915798110208", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149298723538817024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190364086627917824"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:37:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774908931977217"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1190774908931977217", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40338686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774762924072960"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190774762924072960", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964240513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:36:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774641771634688"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190774641771634688", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918256984012525569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 263, "tag": "suicidio"}, {"start": 264, "end": 272, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:36:08.000Z", "lang": "es", "text": "Pienso que la decisi\u00f3n de vivir o no, debe ser respetada, y los que queremos no vivir seamos escuchados, es un proceso que llevo de hace tiempo, no es un problema mental, siempre me he sentido vac\u00edo y no me gusta la vida, creo que vivo solo por inercia. #suicidio #suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190774622091927552"], "id": "1190774622091927552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104659163983028224"}, {"created_at": "2019-11-02T23:36:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774613858500613"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190774613858500613", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441532660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:36:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LishaPalau: @DraGonzalez \u00a1Ah! Yo pensaba que los pr\u00f3fugos capturados ten\u00edan rostro de inmensa alegr\u00eda y felicidad.  \nAh, por cierto, la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774593201606656"], "id": "1190774593201606656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205835612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707005444493313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LishaPalau", "id": "2342962501"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774589682601991"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190774589682601991", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931954747929710592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774577716170752"], "id": "1190774577716170752", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882766021513424896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774527627874306"], "id": "1190774527627874306", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41499503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774522548494336"], "id": "1190774522548494336", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256215201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774453946474496"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190774453946474496", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045891811158491137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1190774450544881664"], "id": "1190774450544881664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576488853"}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774352293306368"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1190774352293306368", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705655850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:35:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774350623969281"], "id": "1190774350623969281", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099963511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@mrsamXDD amor suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190774334580756480"], "in_reply_to_user_id": "1046884774525247488", "id": "1190774334580756480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113135711492947969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190770765538504708"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrsamxdd", "id": "1529099478308986881"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:34:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774333863583749"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1190774333863583749", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180529410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:34:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774287310962689"], "id": "1190774287310962689", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861295481242234884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:34:45.000Z", "lang": "fr", "text": "@Toreton_57 @DynaGames *c suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1190774274241572864"], "in_reply_to_user_id": "1022937859492401152", "id": "1190774274241572864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022937859492401152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190773463054716930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "DynaGames", "id": "1471303814598778884"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:34:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@RedeGlobo @ladygross Se n\u00e3o foi o mito como voc\u00eas disseram, quem matou a Mariele?. Chuuuuuuuuuuuupa safados", "edit_history_tweet_ids": ["1190774217018691585"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "ladygross", "id": "83973513"}]}, "in_reply_to_user_id": "18219976", "id": "1190774217018691585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806614402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190773137027129346"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:34:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1190774183585816576"], "id": "1190774183585816576", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139245211169767425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "Estefania_m25", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1450, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}, "id": "384858863"}, {"location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "username": "darkmoonselina", "verified": false, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "id": "873075432307933184"}, {"username": "Tanavdd", "verified": false, "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "id": "858913376109547521"}, {"location": "Miami Beach, FL", "username": "3001rafa", "verified": false, "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158213, "listed_count": 4}, "id": "1165302915239731200"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "anaacirico", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 681, "tweet_count": 63961, "listed_count": 1}, "id": "3778208843"}, {"location": "BIQUEIRA", "username": "musoverao", "verified": false, "name": "jhon", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "id": "1904784846"}, {"location": "casa do caralho", "username": "duckcinio", "verified": false, "name": "GAVIOTA \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 255, "tweet_count": 5500, "listed_count": 0}, "id": "204081679"}, {"location": "she/her \u2022 ela/dela", "username": "AmandaAbilio", "verified": false, "name": "aman", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 231, "tweet_count": 16599, "listed_count": 1}, "id": "1121576480763449344"}, {"username": "ehrisafg", "verified": false, "name": "EHRI", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4249, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}, "id": "66236121"}, {"location": "Venezuela", "username": "gabyarocha", "verified": false, "name": "Gaby Arocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}, "id": "88469551"}, {"location": "mystic falls ", "username": "siredtoR5", "verified": false, "name": "val || SUMMER MIXTAPE", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 508, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}, "id": "1142955071166197760"}, {"location": "Nothing Hill", "username": "TioXavier", "verified": false, "name": "Pega aqui no meu CPX e balan\u00e7a.", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 198, "tweet_count": 12065, "listed_count": 2}, "id": "54495787"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ArqdelEspacio", "verified": false, "name": "Arq en el Espacio", "public_metrics": {"followers_count": 10002, "following_count": 2009, "tweet_count": 47788, "listed_count": 35}, "id": "2542078860"}, {"username": "docto_tenma", "verified": false, "name": "carl allen", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 315, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}, "id": "3341276655"}, {"username": "unmalvirgo", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Daniel.", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1217, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "id": "1186328992682577923"}, {"location": "Vila Isabel, Brasil", "username": "jorfla", "verified": false, "name": "Garotao do Rio", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1050, "tweet_count": 21099, "listed_count": 8}, "id": "39003857"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "nao_muito", "verified": false, "name": "quiet tweeting", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "id": "770434956791283713"}, {"username": "__laisss", "verified": false, "name": "L\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 395, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}, "id": "1128465868130869248"}, {"username": "DisidenciasCS", "verified": false, "name": "Frente de Disidencias Sexuales y de G\u00e9neros de CS", "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 1664, "tweet_count": 5701, "listed_count": 15}, "id": "237582585"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "p_priolli", "verified": false, "name": "Pp", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 210, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}, "id": "1138224335594905601"}, {"username": "HLittle_Pill", "verified": false, "name": "Tardis do Guaxi", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 652, "tweet_count": 6647, "listed_count": 1}, "id": "171549933"}, {"username": "RodraJr", "verified": false, "name": "rodra", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 843, "tweet_count": 14353, "listed_count": 0}, "id": "994296933790478338"}, {"location": "Brasil", "username": "TNTSportsBR", "verified": true, "name": "TNT Sports Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5321604, "following_count": 859, "tweet_count": 383736, "listed_count": 8349}, "id": "15911679"}, {"username": "clacx_", "verified": false, "name": "Clac", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 139, "tweet_count": 7785, "listed_count": 0}, "id": "709441015"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ricardosanchezi", "verified": false, "name": "Ricardo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 625, "tweet_count": 62625, "listed_count": 20}, "id": "24238178"}, {"location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "camzpfct", "verified": false, "name": "maria\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1178, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "id": "897469971063861248"}, {"location": "clarke & lexa.", "username": "adcwalls", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}, "id": "753591879309156353"}, {"location": "Black Parade", "username": "DildoZombie", "verified": false, "name": "M\u03b1\u2113\u0111\u03b9\u0442\u03c3 A\u0455\u043c\u03c3\u0111\u0454\u03c5\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 880, "tweet_count": 36255, "listed_count": 1}, "id": "728146118"}, {"location": "Pa\u00eds E. Santo", "username": "ElF_GOMES", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7I'm Out\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 635, "tweet_count": 14486, "listed_count": 0}, "id": "1513286108"}, {"location": "she/they", "username": "giuli__camargo", "verified": false, "name": "giu", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1070, "tweet_count": 11834, "listed_count": 0}, "id": "2802585612"}, {"username": "lesouzamarques", "verified": false, "name": "letrizia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 340, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "id": "2961278403"}, {"location": "Laguna, Brasil", "username": "manozzita_", "verified": false, "name": "manozzita", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 248, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "id": "1084906185571082240"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "yambeel_g", "verified": false, "name": "Yami \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 348, "tweet_count": 14164, "listed_count": 0}, "id": "463352286"}, {"username": "Sejmet1986", "verified": false, "name": "Sejmet", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1123, "tweet_count": 47842, "listed_count": 10}, "id": "243733238"}, {"location": "Santar\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "morgothstm", "verified": false, "name": "Lester Nogueira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 205, "tweet_count": 127585, "listed_count": 6}, "id": "64475139"}, {"location": "He/They\u2606\uff90", "username": "jiingle_bell", "verified": false, "name": "\u02d7\u02cf\u02cb \ud83c\udf31Kassie |\ud83c\udf08 \u2728\u02ce\u02ca\u02d7", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 682, "tweet_count": 41005, "listed_count": 17}, "id": "1101555992096055297"}, {"username": "arucajb", "verified": false, "name": "aruca\ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 241, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "id": "3412572154"}, {"username": "Jaynefranca7", "verified": false, "name": "Jayne fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 69, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "id": "986782003960872960"}, {"username": "dluvffy", "verified": false, "name": "milo \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 728, "tweet_count": 65481, "listed_count": 0}, "id": "836662314"}, {"location": "Assis Chateaubriand, Paran\u00e1", "username": "LeticiaBonani", "verified": false, "name": "Leeh", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 335, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}, "id": "903054857954877440"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "naysanchezz", "verified": false, "name": "nayyy", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 296, "tweet_count": 59286, "listed_count": 1}, "id": "4869430977"}, {"location": "Manaus", "username": "Inutil_Idade", "verified": false, "name": "Felipe 'Sem Cabe\u00e7a' Cavalcante \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1689, "tweet_count": 29204, "listed_count": 16}, "id": "3739794254"}, {"location": "Lombardia, Italia", "username": "ehsisonomatteo", "verified": false, "name": "Matteo", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 914, "tweet_count": 29328, "listed_count": 0}, "id": "992152507882393601"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "JohanVoid", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 677, "tweet_count": 66332, "listed_count": 5}, "id": "27570710"}, {"location": "com a tua m\u00e3e", "username": "apostoqueesgay", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 459, "tweet_count": 15685, "listed_count": 0}, "id": "1074062582900801536"}, {"location": "Gar\u00e7a, Brasil", "username": "amorajunqueira", "verified": false, "name": "Giovana Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 71, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "id": "1123935772921540610"}, {"location": "Ciudad Bol\u00edvar, Venezuela", "username": "LarreRosa", "verified": false, "name": "Rosario Larr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1651, "tweet_count": 366624, "listed_count": 28}, "id": "332172091"}, {"location": "timas", "username": "ReisIthalo", "verified": false, "name": "ithim", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 530, "tweet_count": 19452, "listed_count": 0}, "id": "716711367856754688"}, {"username": "daniel_pgua", "verified": false, "name": "Daniel Oliveira \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 731, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}, "id": "228713612"}, {"location": "Itupeva, Brasil", "username": "PauloDantasdeSo", "verified": false, "name": "PD", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1087, "tweet_count": 7292, "listed_count": 0}, "id": "2562813753"}, {"username": "brnalillo", "verified": false, "name": "bruno lillo", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 2327, "tweet_count": 128518, "listed_count": 0}, "id": "876531889"}, {"location": "Colombia", "username": "sigifredolopez", "verified": false, "name": "Sigifredo Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 15664, "following_count": 9716, "tweet_count": 48088, "listed_count": 104}, "id": "69024873"}, {"location": "Colombia ", "username": "maria_mimia", "verified": true, "name": "Maria Jose Casta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 57294, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}, "id": "3081378972"}, {"location": "Berl\u00edn, Alemania", "username": "Consunoapellido", "verified": false, "name": "Consu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 737, "tweet_count": 4776, "listed_count": 1}, "id": "123689737"}, {"location": "Maracaibo", "username": "eaprieto", "verified": false, "name": "Eduardo Prieto \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f suscribete a mi YouTube Chann", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 3533, "tweet_count": 173768, "listed_count": 18}, "id": "87550706"}, {"location": "moni", "username": "ihanlino", "verified": false, "name": "breni", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 273, "tweet_count": 127296, "listed_count": 18}, "id": "859144902193664002"}, {"location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "username": "zulmelyss", "verified": false, "name": "zul", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1200, "tweet_count": 20050, "listed_count": 0}, "id": "1449854034"}, {"location": "Chile", "username": "IsidoraJofreee", "verified": false, "name": "Isidora Jofr\u00e9\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 319, "tweet_count": 4415, "listed_count": 0}, "id": "229872725"}, {"username": "DonNaiden5", "verified": false, "name": "Lolo Gordo", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 540, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}, "id": "1083076665423597571"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "RoFernanndez", "verified": false, "name": "roxi", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 512, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "id": "518275715"}, {"username": "lesvillarreaal", "verified": false, "name": "La carotas3000", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 437, "tweet_count": 24376, "listed_count": 0}, "id": "2918275552"}, {"location": "Lima - Peru", "username": "johnlagos", "verified": false, "name": "John Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 11, "tweet_count": 31148, "listed_count": 1}, "id": "66852857"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Ponyville.", "username": "StephHoyuela", "verified": false, "name": "'Pie\u2728\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 505, "tweet_count": 10903, "listed_count": 4}, "id": "274877167"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "beaxtrizz", "verified": false, "name": "bea \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 410, "tweet_count": 10449, "listed_count": 1}, "id": "3385327865"}, {"username": "Roci__Ro", "verified": false, "name": "Roci\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 800, "tweet_count": 31881, "listed_count": 4}, "id": "532721099"}, {"location": "Petrolina, Brasil", "username": "LuisWanderley3", "verified": false, "name": "Luis Wanderley", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 557, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "id": "1056944722319761408"}, {"username": "fesemideia", "verified": false, "name": "F\u00ea Oliveira \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 200, "tweet_count": 5406, "listed_count": 0}, "id": "525899083"}, {"location": "||-// \u273a \u03a8 \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "username": "enjoyrichonne", "verified": false, "name": "di", "public_metrics": {"followers_count": 8588, "following_count": 8313, "tweet_count": 59823, "listed_count": 18}, "id": "2510985409"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "PowerPollito", "verified": false, "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "id": "38064007"}, {"location": "Venezuela", "username": "FolterDerLiebe", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3cVoldySad\u26af\u035b.", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2855, "tweet_count": 64466, "listed_count": 2}, "id": "434926661"}, {"location": "Revenge \u2022 ela/ dela ", "username": "manu_quem", "verified": false, "name": "\u00e9 13 \u2b50\ufe0f manu quem? \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u25df\u033d\u25de\u033d \u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 720, "tweet_count": 100172, "listed_count": 12}, "id": "1053824572531896322"}, {"location": "Caruaru, Pernambuco", "username": "anderson__melo", "verified": false, "name": "ANDERSON MELO", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1019, "tweet_count": 22599, "listed_count": 16}, "id": "50631456"}, {"username": "Letciasg19", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Grilo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 115, "tweet_count": 8385, "listed_count": 0}, "id": "1103435269586513923"}, {"location": "Asturias ,Aviles.", "username": "pallaron12", "verified": false, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 2512, "tweet_count": 954609, "listed_count": 5}, "id": "2704215811"}, {"location": "En el \u2764 de tod@s y de nadie", "username": "r2d2bird", "verified": false, "name": "Chinito \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 4424, "tweet_count": 40458, "listed_count": 0}, "id": "984980062901547010"}, {"username": "MonsHulk", "verified": false, "name": "The Hulk", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 1031, "tweet_count": 8702, "listed_count": 11}, "id": "830260948254523392"}, {"location": "CC2", "username": "TuhhCC", "verified": false, "name": "TuH \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1195, "tweet_count": 243178, "listed_count": 6}, "id": "1157092040"}, {"username": "MiraMiasilChe", "verified": false, "name": "Miasil", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 4325, "tweet_count": 160289, "listed_count": 4}, "id": "877565666466910210"}, {"location": "\u2740\u02da. princess park. \" ", "username": "louisftdom", "verified": false, "name": "bel\u00e9n.\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 789, "tweet_count": 15112, "listed_count": 3}, "id": "775831327618850816"}, {"username": "cona_ssi", "verified": false, "name": "Conna\u2077 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1249, "tweet_count": 82287, "listed_count": 7}, "id": "124934513"}, {"location": "Lordran", "username": "TonsOfSins_", "verified": false, "name": "Pankemao", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 369, "tweet_count": 180778, "listed_count": 11}, "id": "772079030845800448"}, {"username": "Moro812Andre", "verified": false, "name": "Andre \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83c\udf31\ud83e\udd89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 879, "tweet_count": 25735, "listed_count": 0}, "id": "807491222"}, {"location": "Peronia", "username": "PibeMollejas", "verified": false, "name": "El Mariscal", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 785, "tweet_count": 25852, "listed_count": 80}, "id": "74204823"}, {"username": "SusanaP91357874", "verified": false, "name": "Susi", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 5162, "tweet_count": 123170, "listed_count": 1}, "id": "1096832688110161925"}, {"location": "Argentina", "username": "eldestapeweb", "verified": true, "name": "El Destape", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "id": "2792557771"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "JuanJeri94", "verified": false, "name": "Juan Carlos Jer\u00ed \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea (\u00c9l/he/him)", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 939, "tweet_count": 6054, "listed_count": 8}, "id": "865057319993868288"}, {"username": "____BeYourself_", "verified": false, "name": "\u00d7 \u0442\u03b1\u0442\u03b9\u03b9\u03b9 \ud83d\udc3d \u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 358, "tweet_count": 35280, "listed_count": 0}, "id": "459756632"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, SP, Brasil", "username": "_YuriRodrigues", "verified": false, "name": "Yuri Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 2067, "tweet_count": 391220, "listed_count": 96}, "id": "68851677"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "trybuta", "verified": false, "name": "Portal Robson\u1d57\u02b3\u1da6\u1d47\u1d58\u1d57\u1d52", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 910, "tweet_count": 18887, "listed_count": 2}, "id": "3436266495"}, {"username": "SeriesBrasil", "verified": true, "name": "S\u00e9ries Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182062, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001"}, {"location": "santos, sp", "username": "cmz_sf", "verified": false, "name": "camiz", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 300, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}, "id": "1154927993933979654"}, {"location": "Colombia", "username": "aledesobediente", "verified": false, "name": "Alejo Parra", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 697, "tweet_count": 20118, "listed_count": 13}, "id": "533822188"}, {"location": "Mal))\u00b0\u00b0/M((bia.", "username": "Disgustavo", "verified": false, "name": "Gustavo Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 31024, "following_count": 12264, "tweet_count": 32674, "listed_count": 53}, "id": "101596777"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "UkoiX", "verified": false, "name": "Ukoix", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 776, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "id": "815280672164048896"}, {"location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "marciadir2006", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Nascimen", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 478, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "id": "2916725997"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "DfMartinha", "verified": false, "name": "Martinha \ud83d\udcaf%PT 13 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 18619, "following_count": 18406, "tweet_count": 111659, "listed_count": 18}, "id": "56814907"}, {"location": "May we meet again.", "username": "Cah_candreva", "verified": false, "name": "Camz \ud83d\udcd6 Amy e o clube dos 27", "public_metrics": {"followers_count": 3082, "following_count": 1902, "tweet_count": 121921, "listed_count": 16}, "id": "419741608"}, {"location": "it/void/ve(\u00e9l/-o)", "username": "tavi_exe", "verified": false, "name": "villain coded queer \ud83e\udd96\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 87, "tweet_count": 5399, "listed_count": 1}, "id": "1021472532296282112"}, {"location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Spain", "username": "desgraciaita_", "verified": false, "name": "\u00e1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 841, "tweet_count": 31293, "listed_count": 1}, "id": "779331385194602500"}, {"location": "Chile, Santiago, Maipu", "username": "Burn_OurHorizon", "verified": false, "name": "caro\u2077\ud83c\udf33SEOKJIN SOLO DEBUT", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 627, "tweet_count": 65259, "listed_count": 6}, "id": "156069102"}, {"username": "AndreaHatesYoux", "verified": false, "name": "\u2119\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd57\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud83d\udc9c\ud83c\udf0c\ud83d\udc80\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 272, "tweet_count": 18772, "listed_count": 2}, "id": "1732706094"}, {"location": "pfp by @halreak", "username": "spybblez", "verified": false, "name": "dream\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 25903, "following_count": 987, "tweet_count": 22094, "listed_count": 144}, "id": "827866489889890304"}, {"location": "Hereford Base - \u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc99 :)", "username": "TNTNotTNT", "verified": false, "name": "avilio bruno stan account", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1219, "tweet_count": 13999, "listed_count": 3}, "id": "839487536141647872"}, {"location": "Chicoloapan, M\u00e9xico", "username": "fercho_trouble", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 957, "tweet_count": 14008, "listed_count": 0}, "id": "117547665"}, {"location": "Chile", "username": "PPitune", "verified": false, "name": "pia tudela", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1600, "tweet_count": 374166, "listed_count": 0}, "id": "1511343890"}, {"username": "gracieladupal", "verified": false, "name": "Graciela S. Dupal", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 574, "tweet_count": 41313, "listed_count": 2}, "id": "186788291"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "patyvcp", "verified": false, "name": "Patricia BB", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2775, "tweet_count": 158356, "listed_count": 7}, "id": "209323005"}, {"location": "Campo Grande - Ms", "username": "_HudsonJr9", "verified": false, "name": "Vagabundo \u00e9 folgado!", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2044, "tweet_count": 97220, "listed_count": 2}, "id": "469499639"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "boris_Hameron", "verified": false, "name": "Spooky Aurora \ud83c\udf83 \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1083, "tweet_count": 150713, "listed_count": 44}, "id": "84884378"}, {"location": "Chile", "username": "RavenrTten", "verified": false, "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd5f \u211d\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 638, "tweet_count": 11104, "listed_count": 1}, "id": "1128056058222718977"}, {"location": "Planet Earth \ud83c\udf0d", "username": "skkadi_natura", "verified": false, "name": "Eir\u00fbki \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 610, "tweet_count": 72658, "listed_count": 6}, "id": "583939547"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Lovelssgurl", "verified": false, "name": "Howl \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 975, "tweet_count": 49624, "listed_count": 11}, "id": "860084581"}, {"username": "alglenzi", "verified": false, "name": "aaaaaaaaaa(sh)", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 107, "tweet_count": 7118, "listed_count": 1}, "id": "2358579999"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "supersoniiiic", "verified": false, "name": "Ru \ud83d\udc07\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2134, "tweet_count": 96978, "listed_count": 11}, "id": "114398603"}, {"location": "M\u00e1s all\u00e1 de todo.", "username": "joaninoc", "verified": false, "name": "joaninoc", "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 6190, "tweet_count": 343491, "listed_count": 41}, "id": "208614492"}, {"location": "chile", "username": "stateofdaylight", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1459, "tweet_count": 19430, "listed_count": 21}, "id": "1119947886312161281"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "jumarco007", "verified": false, "name": "Juan Marco Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1085, "tweet_count": 68915, "listed_count": 0}, "id": "135566206"}, {"location": "Chile", "username": "Perrosen2", "verified": false, "name": "Rosendo38%", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4552, "tweet_count": 174825, "listed_count": 0}, "id": "350336506"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FlavioCAntunes", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Antunes", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 2122, "tweet_count": 21773, "listed_count": 2}, "id": "1030570513859588096"}, {"username": "todoscomcirosc", "verified": false, "name": "Todos com Ciro - SC \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 4227, "tweet_count": 18408, "listed_count": 5}, "id": "1100690485776171008"}, {"location": "Dunwall - Gristol", "username": "L3l2l8lDX", "verified": false, "name": "ARI \ud83c\udf83\ud83d\udc9a\ud83c\udf08\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 756, "tweet_count": 77299, "listed_count": 9}, "id": "3315904787"}, {"location": "Gracias a D10S \ud83c\udfc6", "username": "maradomaradoooo", "verified": false, "name": "maradoomaradoo", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 197, "tweet_count": 12385, "listed_count": 0}, "id": "1213012093"}, {"username": "DeBoedosoyyo", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 791, "tweet_count": 6198, "listed_count": 1}, "id": "559462559"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "_agustinsosa", "verified": false, "name": "Agustin\ud83c\udf77\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 234, "tweet_count": 17541, "listed_count": 6}, "id": "167860971"}, {"username": "AidaOso", "verified": false, "name": "A\u00edda del Oso", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 895, "tweet_count": 2738, "listed_count": 0}, "id": "1093631005288792065"}, {"location": "France", "username": "VereMLS", "verified": false, "name": "Ve Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 4473, "tweet_count": 16211, "listed_count": 10}, "id": "87505814"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "franklxn2039", "verified": false, "name": "Bacana guy", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 280, "tweet_count": 32319, "listed_count": 0}, "id": "856282794070335489"}, {"username": "Fsachettis", "verified": false, "name": "Spooking Intensifies", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2043, "tweet_count": 46795, "listed_count": 2}, "id": "828255577474232320"}, {"location": "Fort Lauderdale", "username": "jeanmarra", "verified": false, "name": "John Connor", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 1348, "tweet_count": 341365, "listed_count": 38}, "id": "111881222"}, {"location": "Forquilhinha, Brasil", "username": "_pinccc", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3112, "tweet_count": 140887, "listed_count": 2}, "id": "345215691"}, {"location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "id": "182573469"}, {"location": "fazenda city", "username": "meuprinryan", "verified": false, "name": "\ua9c1\ud83d\udc06marru\u00e0\ud83d\udc06\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1458, "tweet_count": 14308, "listed_count": 0}, "id": "903420097318051840"}, {"location": "na cacha\u00e7a ", "username": "faustino_f1", "verified": false, "name": "mandinha_f1", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 352, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}, "id": "1015733052176289792"}, {"location": "Brasil", "username": "Citou13Reasons", "verified": false, "name": "13 Reasons Why", "public_metrics": {"followers_count": 14678, "following_count": 4675, "tweet_count": 712, "listed_count": 9}, "id": "3243717707"}, {"username": "smile_gemini", "verified": false, "name": "GeminiSmile\u264a", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1287, "tweet_count": 6160, "listed_count": 4}, "id": "966072161503981569"}, {"location": "\u00dcT: 10.443731,-66.850359", "username": "hscholtz", "verified": false, "name": "Herman Scholtz", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2009, "tweet_count": 176517, "listed_count": 150}, "id": "41233130"}, {"location": "Chile", "username": "sxbrtina", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 362, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}, "id": "1157469844981321728"}, {"location": "Salvador, Bahia", "username": "Onofrx", "verified": false, "name": "Pedro Onofre", "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 935, "tweet_count": 30518, "listed_count": 2}, "id": "3085148632"}, {"location": "Mojave Desert ", "username": "gusmage6", "verified": false, "name": "gusmage \ud835\udfd4", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 76, "tweet_count": 15285, "listed_count": 0}, "id": "731313056383438848"}, {"location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "ricastillo", "verified": false, "name": "Richard Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 602, "tweet_count": 13981, "listed_count": 1}, "id": "58678971"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Arcdelahistori", "verified": false, "name": "Archivos de la Historia", "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "id": "752531655936577536"}, {"location": "hell", "username": "namjoonstart", "verified": false, "name": "vica: \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1490, "tweet_count": 52039, "listed_count": 1}, "id": "859167973742915586"}, {"username": "SleepyandPuffy", "verified": false, "name": "Sleepy and Puffy\ud83c\udf20\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 547, "tweet_count": 228313, "listed_count": 21}, "id": "77818176"}, {"location": "Lotus Pier", "username": "lady_michiru", "verified": false, "name": "Nona bot Micchan", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 679, "tweet_count": 76082, "listed_count": 12}, "id": "91887562"}, {"username": "taniaalizz", "verified": false, "name": "tania", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 218, "tweet_count": 25092, "listed_count": 0}, "id": "1490446435"}, {"username": "MalaveWilma", "verified": false, "name": "Wilma", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 303, "tweet_count": 6572, "listed_count": 0}, "id": "48555728"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "fabian05_p", "verified": false, "name": "Fabi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 800, "tweet_count": 119406, "listed_count": 19}, "id": "161567591"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "femidianavegana", "verified": false, "name": "Didi", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1388, "tweet_count": 27892, "listed_count": 5}, "id": "4078769423"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "alexavier_ramos", "verified": false, "name": "Alexavier \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 467, "tweet_count": 78902, "listed_count": 5}, "id": "3028351427"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "marcxarles", "verified": false, "name": "Marcos Arles", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}, "id": "4383420258"}, {"location": "HERSILIA", "username": "fernandoguntren", "verified": false, "name": "fernando guntren", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 5000, "tweet_count": 252465, "listed_count": 26}, "id": "210962297"}, {"location": "Merlo, Argentina", "username": "NerinaSantillan", "verified": false, "name": "Ne", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1902, "tweet_count": 25050, "listed_count": 2}, "id": "214758749"}, {"username": "devilsmaylove", "verified": false, "name": "spooky vik", "public_metrics": {"followers_count": 4766, "following_count": 284, "tweet_count": 122933, "listed_count": 23}, "id": "605942770"}, {"username": "meautocancele", "verified": false, "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 99, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}, "id": "1084496412392472578"}, {"username": "82taborda", "verified": false, "name": "Taborda Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141230, "listed_count": 2}, "id": "86130544"}, {"username": "francomjan", "verified": false, "name": "F\u25aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 217, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "id": "539234642"}, {"location": "Venezuela ", "username": "JdgyJuan", "verified": false, "name": "juan", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 762, "tweet_count": 37118, "listed_count": 1}, "id": "581349274"}, {"location": "worldwide", "username": "vicentedelavega", "verified": false, "name": "VG", "public_metrics": {"followers_count": 13908, "following_count": 2538, "tweet_count": 125798, "listed_count": 113}, "id": "89296728"}, {"username": "LucasPacioli82", "verified": false, "name": "LUCAS PACIOLI", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 309, "tweet_count": 31342, "listed_count": 0}, "id": "895442086467698688"}, {"location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "id": "406433712"}, {"location": "Grand  Bourg", "username": "manuelonook", "verified": false, "name": "Manuelo", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1498, "tweet_count": 252631, "listed_count": 0}, "id": "941119495782961152"}, {"location": "Silent Hill", "username": "karinogro_o", "verified": false, "name": "Karinogro \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 373, "tweet_count": 27258, "listed_count": 3}, "id": "394675034"}, {"location": "\ud83d\udd73", "username": "d00000lls0ul", "verified": false, "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 572, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}, "id": "739258238697345024"}, {"location": "Berl\u00edn ", "username": "gailpeal23", "verified": false, "name": "Abby", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 352, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}, "id": "744279902321508352"}, {"location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "Aagridoceee", "verified": false, "name": "Kit\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 705, "tweet_count": 35328, "listed_count": 2}, "id": "755221529772847105"}, {"location": "USA", "username": "AleksandraPrice", "verified": false, "name": "Alexandra Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 140, "tweet_count": 3892, "listed_count": 0}, "id": "76864501"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "clovisoac", "verified": false, "name": "ClovisCard", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 586, "tweet_count": 3267, "listed_count": 1}, "id": "765138308829700096"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164285, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478"}, {"username": "Sr_AlqZ", "verified": false, "name": "\u03bblqZ\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 4922, "tweet_count": 72938, "listed_count": 12}, "id": "2490036876"}, {"username": "cirlenemaximo3", "verified": false, "name": "Cirlene M\u00e1ximo \ud83c\udf7c\ud83c\udf7c\ud83c\udfa2", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1385, "tweet_count": 41858, "listed_count": 1}, "id": "1460678618"}, {"location": "RBD \u2022 dizis \u2022  realities ", "username": "whopati", "verified": false, "name": "patti.", "public_metrics": {"followers_count": 11286, "following_count": 1025, "tweet_count": 136100, "listed_count": 22}, "id": "157039214"}, {"location": "Tabora, Tanzania", "username": "nocontaminesctm", "verified": false, "name": "Reptar \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 692, "tweet_count": 11446, "listed_count": 0}, "id": "1185362397810298880"}, {"location": "Peronia, Ass of the world", "username": "SiSiClaroSi", "verified": false, "name": "Marianita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8931, "following_count": 1547, "tweet_count": 105984, "listed_count": 15}, "id": "724884876"}, {"location": "caracas", "username": "fer9062", "verified": false, "name": "fernando", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 878, "tweet_count": 20108, "listed_count": 2}, "id": "58145165"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "username": "PolitikaUCAB", "verified": false, "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "id": "972073598"}, {"location": "Andr\u00f3meda ", "username": "RaphaelleWolf", "verified": false, "name": "Colmillo", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 402, "tweet_count": 10039, "listed_count": 3}, "id": "1139122141700509696"}, {"location": "Huesca, Espa\u00f1a", "username": "poeta_angelica", "verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Morales", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2615, "tweet_count": 16003, "listed_count": 24}, "id": "949344080307384321"}, {"location": "RM", "username": "aguaestariabien", "verified": false, "name": "\ud83c\udf4a\ud83c\udf83\u2661\ufe0e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1566, "tweet_count": 9533, "listed_count": 1}, "id": "4839278447"}, {"location": "desenhando ", "username": "Mukinha19", "verified": false, "name": "zamurai\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 911, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}, "id": "1031552207269883904"}, {"location": "Paran\u00e1, Entre Rios, Argentina", "username": "ToranzoMarisa", "verified": false, "name": "Marisa Toranzo", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 510, "tweet_count": 63614, "listed_count": 30}, "id": "4822831642"}, {"username": "JorgeGeorger", "verified": false, "name": "Jorge E Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 233, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "1110041874700664838"}, {"location": "moda | each usp ", "username": "lalasfairytale", "verified": false, "name": "lala\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 458, "tweet_count": 47922, "listed_count": 1}, "id": "1143833593703292928"}, {"location": "mao", "username": "xhugsyx", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 121, "tweet_count": 13136, "listed_count": 1}, "id": "983104942050340865"}, {"location": "floresta amaz\u00f4nica", "username": "GARDEV0YR", "verified": false, "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "id": "928775616287174657"}, {"username": "TartarugaLouco", "verified": false, "name": "Spicy Mami", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 343, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "id": "903303157958266881"}, {"location": "Giulianova e Venezia, umidicce", "username": "RVenieri", "verified": false, "name": "Roberto Venieri \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 *Gigi Tre Osei*", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 282, "tweet_count": 12525, "listed_count": 2}, "id": "2316401301"}, {"location": "Milano", "username": "vfeltri", "verified": false, "name": "Vittorio Feltri", "public_metrics": {"followers_count": 484537, "following_count": 534, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1289}, "id": "485586578"}, {"location": "TPWK", "username": "diosmailoxart", "verified": false, "name": "Yareli", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 552, "tweet_count": 30368, "listed_count": 1}, "id": "1065742746395172864"}, {"location": "Mordor", "username": "Namarie", "verified": false, "name": "Nam\u00e1ri\u00eb/Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 502, "tweet_count": 87643, "listed_count": 39}, "id": "14401137"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "FTFMoraes", "verified": false, "name": "Fernando Tadeu Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}, "id": "2979635969"}, {"username": "inlust_", "verified": false, "name": "Asher\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 296, "tweet_count": 40433, "listed_count": 0}, "id": "1409138216"}, {"username": "Antonio72974522", "verified": false, "name": "Antonio Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 45, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1180606645421924352"}, {"location": "Brazil", "username": "igoraraujojj", "verified": true, "name": "Igor Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 53007, "following_count": 723, "tweet_count": 37242, "listed_count": 103}, "id": "68151617"}, {"location": "Peru", "username": "sanmiguel678", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085"}, {"username": "PatriciaOlavar6", "verified": false, "name": "Patricia Olavarria", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 127, "tweet_count": 48541, "listed_count": 0}, "id": "924654792454021121"}, {"location": "CDMX", "username": "rpascoep", "verified": false, "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "id": "239155817"}, {"location": "Campinas - S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "janainatunussi", "verified": false, "name": "Jana\u00edna", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 896, "tweet_count": 18599, "listed_count": 2}, "id": "81402808"}, {"username": "rezonhapaixao", "verified": false, "name": "R\u00ea G\u00fczel \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 351, "tweet_count": 246465, "listed_count": 12}, "id": "179739267"}, {"location": "Mexico City", "username": "ahope71", "verified": true, "name": "Alejandro Hope", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "id": "15663355"}, {"username": "sofiamucabare", "verified": false, "name": "sofff", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 246, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "id": "767104898014056449"}, {"username": "milena60056398", "verified": false, "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 53, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "id": "1114182229159227393"}, {"location": "\ud83c\udfaa", "username": "aka_alba_", "verified": false, "name": "\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 106, "tweet_count": 12444, "listed_count": 0}, "id": "3291699776"}, {"username": "rastel1979", "verified": false, "name": "Rastel", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 784, "tweet_count": 119591, "listed_count": 6}, "id": "2367183589"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "manupiko3", "verified": false, "name": "manu \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc95\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 394, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "id": "767329426921185280"}, {"location": "Venezuela", "username": "22Kareeen", "verified": false, "name": "Karen \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1429, "tweet_count": 6294, "listed_count": 1}, "id": "1184855406516080640"}, {"location": "Chile", "username": "134340yellows", "verified": false, "name": "tami", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2377, "tweet_count": 227685, "listed_count": 13}, "id": "540309491"}, {"location": "Guayas, Ecuador", "username": "RendonWacho", "verified": false, "name": "Wacho rendon seminar", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 193, "tweet_count": 13790, "listed_count": 0}, "id": "901458117954850818"}, {"location": "Cualquier pronombre\u2022 e/o/a ", "username": "tantoronjil", "verified": false, "name": "Edo\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 659, "tweet_count": 49576, "listed_count": 2}, "id": "76228163"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "SofiLiz090", "verified": false, "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "id": "980674647283859456"}, {"location": "Pizzaland", "username": "kingofpizzas", "verified": false, "name": "pizzaboy \ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 3032, "tweet_count": 126898, "listed_count": 19}, "id": "69139724"}, {"location": "Catalunya", "username": "NKwirke", "verified": false, "name": "Kwirke", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 412, "tweet_count": 10909, "listed_count": 1}, "id": "926227784363663360"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "Elcirererdelpu1", "verified": false, "name": "Cirererdelpujolar", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1026, "tweet_count": 23899, "listed_count": 3}, "id": "903625973941374977"}, {"location": "\u1d57\u1d43\u02e1\u1d4f\u2071\u207f\u1d4d \u1d57\u1d52 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d50\u1d52\u1d52\u207f", "username": "jooheonpetit", "verified": false, "name": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2237, "tweet_count": 10628, "listed_count": 2}, "id": "863555316545409024"}, {"location": "\ud83d\udccdMurcia - Whitchurch", "username": "Jetblackannie", "verified": false, "name": "Annie \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 2194, "tweet_count": 212821, "listed_count": 51}, "id": "2763412152"}, {"username": "sofuckingsadboy", "verified": false, "name": "Matth do Lula 13 \ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1004, "tweet_count": 105685, "listed_count": 1}, "id": "3807588375"}, {"location": "San \u00c1ngel, \u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "RuVa_RR", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 428, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}, "id": "85242192"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "valdiviar_", "verified": false, "name": "Pedro Alexis Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 2376, "tweet_count": 104873, "listed_count": 7}, "id": "1884355574"}, {"username": "YukiiKurosaki", "verified": false, "name": "Pam", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 672, "tweet_count": 95245, "listed_count": 3}, "id": "326529822"}, {"location": "N\u00e3o sei", "username": "ninjadamarola", "verified": false, "name": "S\u00fc\u00dfigkeiten \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 429, "tweet_count": 25864, "listed_count": 0}, "id": "1143916410252517381"}, {"username": "transbiado", "verified": false, "name": "elliot (ELE/DELE)", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1433, "tweet_count": 35309, "listed_count": 15}, "id": "1138187944928395266"}, {"location": "lesbiana abolicionista", "username": "luaperversa", "verified": false, "name": "mean internet lesbian", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 706, "tweet_count": 25956, "listed_count": 0}, "id": "1013203148931035136"}, {"location": "C h i", "username": "kweenofthecloud", "verified": false, "name": "P \u00f8 l y \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1663, "tweet_count": 49915, "listed_count": 3}, "id": "367289732"}, {"username": "dezenhista_", "verified": false, "name": "Little Drug Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 589, "tweet_count": 17853, "listed_count": 3}, "id": "919999629588156416"}, {"username": "rorosbinson", "verified": false, "name": "Robbs", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 174, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "id": "1469491273"}, {"username": "Tay_Lafaeth", "verified": false, "name": "Bia \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 73, "tweet_count": 10631, "listed_count": 2}, "id": "616456105"}, {"location": "Elain Nation\ud83c\udf0c", "username": "liareads_", "verified": false, "name": "L \u00cd A \u25bd\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 699, "tweet_count": 23071, "listed_count": 5}, "id": "2517565727"}, {"username": "ElRinconDeLeyna", "verified": false, "name": "Leyna", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 2397, "tweet_count": 49697, "listed_count": 106}, "id": "125093396"}, {"username": "Themax9131", "verified": false, "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624"}, {"location": "grand line", "username": "skyeripa", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d;", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2353, "tweet_count": 65369, "listed_count": 5}, "id": "975880942651887616"}, {"location": "\u00a1rpbr! \ud835\udc00ll m\u0447 \ud835\udd71r\u0131ends", "username": "nozcontrol", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc6a\ud835\udc6c\ud835\udc73\ud835\udc73\ud835\udc70\ud835\udc75\ud835\udc6c \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 68, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "id": "1177279239562899461"}, {"location": "Santo Domingo y Salcedo.", "username": "alejandropicha7", "verified": false, "name": "Alejandro Pichardo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 156, "tweet_count": 26446, "listed_count": 0}, "id": "551478491"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "RDSomosPueblo", "verified": false, "name": "Somos Pueblo Media", "public_metrics": {"followers_count": 246540, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}, "id": "3484230853"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "_yasmingp", "verified": false, "name": "yas \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 100, "tweet_count": 21692, "listed_count": 0}, "id": "1104054751564578817"}, {"location": "Porto Alegre,RS,Brasil", "username": "ginguilt", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1023, "tweet_count": 25134, "listed_count": 1}, "id": "100124828"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "dim83215450", "verified": false, "name": "De_traca", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 454, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "id": "1007269776455094272"}, {"username": "EduSiqueira_C", "verified": false, "name": "Eduardo S. Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 698, "tweet_count": 50400, "listed_count": 0}, "id": "1011607133912272896"}, {"location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ObservatorioCiu", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "id": "124608173"}, {"location": "Cocoon Town/M\u00e1laga City", "username": "alvarosas32", "verified": false, "name": "Espuki \u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 768, "tweet_count": 40858, "listed_count": 7}, "id": "1309038199"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "serpico2563", "verified": false, "name": "Mario Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 914, "tweet_count": 10591, "listed_count": 0}, "id": "3464031322"}, {"location": "Lima", "username": "NinaGCM", "verified": false, "name": "Nina", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 217, "tweet_count": 13744, "listed_count": 2}, "id": "201556553"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "carlyrivasc", "verified": false, "name": "Carly Thermopolis \ud83c\udf42 \u2643 \u2644", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 797, "tweet_count": 16624, "listed_count": 1}, "id": "1273718844"}, {"location": "Mallorca ", "username": "Ireneskyworld", "verified": false, "name": "IreneAku//On boxes \ud83d\udce6", "public_metrics": {"followers_count": 5263, "following_count": 295, "tweet_count": 75867, "listed_count": 20}, "id": "741345675351339008"}, {"username": "MaiaViniciusp", "verified": false, "name": "Vinicius Maia Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 421, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "id": "707631075837808641"}, {"location": "Colatina/Vit\u00f3ria - Holy Spirit", "username": "jmorguetti", "verified": false, "name": "Morga", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1704, "tweet_count": 23984, "listed_count": 2}, "id": "58030691"}, {"username": "jpf2801", "verified": false, "name": "JPF", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 705, "tweet_count": 3463, "listed_count": 1}, "id": "1002844885"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "_tastefani", "verified": false, "name": "Tammy", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1802, "tweet_count": 30535, "listed_count": 4}, "id": "229660394"}, {"username": "colorInsurgente", "verified": false, "name": "Natalia 38%\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3098, "following_count": 2484, "tweet_count": 38647, "listed_count": 8}, "id": "29308513"}, {"username": "soylaimi", "verified": false, "name": "\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c \ud835\udc83\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 410, "tweet_count": 21551, "listed_count": 0}, "id": "725456939774316544"}, {"location": "POSADAS MISIONES ARGENTINA ", "username": "micheloncarmen", "verified": false, "name": "MICHELON CARMEN", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4464, "tweet_count": 104922, "listed_count": 8}, "id": "224702381"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "username": "QuinterLeonor", "verified": false, "name": "Leobodhi #DesobedienciaCivil", "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 11889, "tweet_count": 194400, "listed_count": 12}, "id": "802575865364303872"}, {"location": "Chile", "username": "sopaipaconpebre", "verified": false, "name": "Valeska", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1017, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "id": "2878604565"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "LulaParaSempre", "verified": false, "name": "Luwiel", "public_metrics": {"followers_count": 4360, "following_count": 4717, "tweet_count": 354400, "listed_count": 32}, "id": "1436742752"}, {"username": "Nazireu7", "verified": false, "name": "Nazireu7 na Resist\u00eancia.", "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 5569, "tweet_count": 39490, "listed_count": 6}, "id": "812714252"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "analiatorrisi", "verified": false, "name": "Analia", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 411, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "id": "1156725877239156737"}, {"username": "glaucimara", "verified": false, "name": "Glaucimara Silva", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2329, "tweet_count": 20834, "listed_count": 16}, "id": "8402402"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GustavoNovaes", "verified": false, "name": "Vai Corinthians!", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108554, "listed_count": 1}, "id": "47301668"}, {"location": "Essen, Germany", "username": "jvmrtns", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 499, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "id": "1088527870803230720"}, {"username": "Curita30128718", "verified": false, "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 92002, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776"}, {"username": "Angelatrinidad5", "verified": false, "name": "Angela Trinidad", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "417359886"}, {"location": "multifandom", "username": "ladylokicomics", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 12863, "following_count": 942, "tweet_count": 73417, "listed_count": 28}, "id": "2165536237"}, {"username": "digothirty11", "verified": false, "name": "digol", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 557, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "id": "985822511257538560"}, {"location": "colima", "username": "YeiiLiin_Orozco", "verified": false, "name": "YeiiLiin Oroozcooh", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 83, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}, "id": "872501678"}, {"location": "zulia-Fransisco Javier Pulgar", "username": "ham506", "verified": false, "name": "ANHER", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2136, "tweet_count": 9865, "listed_count": 3}, "id": "91791554"}, {"username": "YScarpa", "verified": false, "name": "Gordelicia \ud83e\udd24", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 901, "tweet_count": 20080, "listed_count": 0}, "id": "2190703048"}, {"location": "M\u00e9xico, Veracruz", "username": "Mr_Nursing", "verified": false, "name": "Mr. Nursing", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 155, "tweet_count": 8798, "listed_count": 3}, "id": "1003723396771926016"}, {"location": "hosp\u00edcio", "username": "cailaninha03", "verified": false, "name": "v\u00eanus", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 75946, "listed_count": 0}, "id": "1019377143753650176"}, {"location": "morro do Andara\u00ed \ud83d\udea9", "username": "suuh_sntxs", "verified": false, "name": "preta.", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 804, "tweet_count": 156076, "listed_count": 0}, "id": "1007384090138554369"}, {"username": "gazaunplacer", "verified": false, "name": "Gaza, un placer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 597, "tweet_count": 21363, "listed_count": 5}, "id": "1186510584"}, {"location": "S\u00e3o Miguel Arcanjo", "username": "stelgarj", "verified": false, "name": "Rjfn", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "id": "813867226491219968"}, {"username": "MelannieVe", "verified": false, "name": "Melannie Vega", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 478, "tweet_count": 5248, "listed_count": 0}, "id": "2445494948"}, {"username": "mxxxrcxs", "verified": false, "name": "Fa\u00e7o filmes", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 973, "tweet_count": 49882, "listed_count": 12}, "id": "115682530"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CabesCwb", "verified": false, "name": "Cabez", "public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 812, "tweet_count": 29147, "listed_count": 36}, "id": "24788107"}, {"location": "Santiago,Chile", "username": "veritete", "verified": false, "name": "v\ud83d\udc3b\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 867, "tweet_count": 59631, "listed_count": 7}, "id": "866859033805950976"}, {"username": "jechuechegaray", "verified": false, "name": "JoseJesus", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 668, "tweet_count": 27402, "listed_count": 1}, "id": "132251586"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "louisa_lover", "verified": false, "name": "Louisa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 305, "tweet_count": 2666, "listed_count": 2}, "id": "3818766196"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979117, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "id": "17715048"}, {"username": "polaroppositt", "verified": false, "name": "pop | \u0250s\u0250s", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 160, "tweet_count": 9867, "listed_count": 0}, "id": "1114873398906302464"}, {"username": "chin4x", "verified": false, "name": "colibr\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 366, "tweet_count": 28382, "listed_count": 2}, "id": "902522592"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "username": "euobrito", "verified": false, "name": "Daniel Brito", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 536, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "id": "928420944498118657"}, {"location": "Entre Jabaquara e Munda\u00fa.", "username": "aarusso_nyx", "verified": false, "name": "Ronnie J. Dick", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 839, "tweet_count": 29904, "listed_count": 1}, "id": "600334253"}, {"location": "San Juan - Argentina", "username": "viejapirata", "verified": false, "name": "aaia", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 564, "tweet_count": 79570, "listed_count": 3}, "id": "157498973"}, {"location": "G8\ufe0f\u20e3", "username": "m_cout015", "verified": false, "name": "M \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 683, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "id": "1042566031045214210"}, {"username": "22nograu", "verified": false, "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 1464, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "id": "1138857921557729280"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "anaaplaza1", "verified": false, "name": "\u30a2\u30ca", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 433, "tweet_count": 17452, "listed_count": 0}, "id": "804439859339390976"}, {"location": "Brasil", "username": "FernandoPianxx", "verified": false, "name": "Fernando Piancastelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1033, "tweet_count": 21695, "listed_count": 3}, "id": "119505319"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MiReflejoPapel", "verified": false, "name": "Stefany Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 410, "tweet_count": 4577, "listed_count": 3}, "id": "105996567"}, {"location": "Venezuela", "username": "pirijanto", "verified": false, "name": "(E)dinson E Flores O", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 2212, "tweet_count": 40201, "listed_count": 3}, "id": "147012760"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "175micaelaLopez", "verified": false, "name": "samy_\u03b9\u043c\u03c1\u03b1\u2113\u03b167 \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 327, "tweet_count": 7548, "listed_count": 1}, "id": "756195919175876608"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "nicoleignl", "verified": false, "name": "Nicole \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 313, "tweet_count": 1403, "listed_count": 1}, "id": "447137891"}, {"username": "RuJaRo", "verified": false, "name": "Ruben", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 354, "tweet_count": 76621, "listed_count": 0}, "id": "161302854"}, {"username": "ccadiazm", "verified": false, "name": "APRUEBO art\u00edculo 38\ud83d\ude18Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 636, "tweet_count": 113910, "listed_count": 1}, "id": "3118240817"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "darcyissues", "verified": false, "name": "Johannes", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}, "id": "1363060212"}, {"location": "Argentina", "username": "LuqSanta", "verified": false, "name": "Lucas Santa \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1033, "tweet_count": 72897, "listed_count": 10}, "id": "205654606"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "isxms", "verified": false, "name": "isabelly 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 520, "tweet_count": 29763, "listed_count": 0}, "id": "842891365625315329"}, {"username": "Insulano171", "verified": false, "name": "Ciro Arreg\u00e3o.", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 2106, "tweet_count": 49102, "listed_count": 0}, "id": "4363207708"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "chico_psol", "verified": true, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "id": "110522807"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "trindliz", "verified": false, "name": "Liz In\u00e1cio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 775, "tweet_count": 32549, "listed_count": 2}, "id": "1127745965472002054"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "CarlosMatias44", "verified": false, "name": "Carlos Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 343, "tweet_count": 22554, "listed_count": 0}, "id": "2374655224"}, {"username": "edilaynes", "verified": false, "name": "cyberlayne \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0e\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 396, "tweet_count": 5303, "listed_count": 0}, "id": "330293251"}, {"username": "lins1954", "verified": false, "name": "Lins1954", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1552, "tweet_count": 55505, "listed_count": 1}, "id": "2889355491"}, {"username": "onehundredon", "verified": false, "name": "nada", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2673, "tweet_count": 231673, "listed_count": 44}, "id": "78749859"}, {"location": "Guerra Civil Carioca", "username": "brunorpalma", "verified": false, "name": "Keyser S\u00f6ze", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 339, "tweet_count": 10780, "listed_count": 1}, "id": "728826330"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "cami_fiorella", "verified": false, "name": "camila f", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 219, "tweet_count": 37036, "listed_count": 3}, "id": "2159078657"}, {"username": "JunoGarcia_98", "verified": false, "name": "Juno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 321, "tweet_count": 4175, "listed_count": 1}, "id": "707724805"}, {"location": "San Borja, Peru", "username": "lourdaviber", "verified": false, "name": "Lourdes Davila", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}, "id": "2839047387"}, {"location": "Mallorca", "username": "GastyArbildi", "verified": false, "name": "Maffeo fan account \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1475, "tweet_count": 172031, "listed_count": 8}, "id": "735919247474499584"}, {"location": "tapiales", "username": "sunflxwer0", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 385, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "id": "1176775695084806145"}, {"location": "221B Baker Street", "username": "pedropointevin", "verified": true, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1341, "tweet_count": 93483, "listed_count": 5}, "id": "2860221178"}, {"username": "ricardoreynalte", "verified": false, "name": "Ricardo Reynalte A", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 700, "tweet_count": 44954, "listed_count": 2}, "id": "2241812984"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "PoetaminasBH", "verified": false, "name": "POETAMINAS", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 591, "tweet_count": 15673, "listed_count": 2}, "id": "2533668212"}, {"username": "LuisMoliner13", "verified": false, "name": "Yayoflauta Moliner", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61836, "listed_count": 3}, "id": "822904658897342464"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "brunaantunes", "verified": false, "name": "bru \ud83e\uddf5\ud83e\uddf6 // \u00e9 o 13 \u00e9 o 13 \u00e9 o 13 \u00e9 o 13 \u00e9 o 13", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 616, "tweet_count": 51089, "listed_count": 35}, "id": "9634692"}, {"location": "Stgo", "username": "lunilla_", "verified": false, "name": "Luna Mar\u00eda \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc15\ud83d\udc30\ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1201, "tweet_count": 38154, "listed_count": 10}, "id": "20034921"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Camybeiroli", "verified": false, "name": "Beiroli", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 67, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "id": "1569256590"}, {"username": "VittoHau", "verified": false, "name": "\u2728 \ud835\udc08\ud835\udc27 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 363, "tweet_count": 18209, "listed_count": 0}, "id": "168814056"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "username": "artysmark1496", "verified": false, "name": "\u2644 Sailor Saturn \u2644", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 3079, "tweet_count": 7953, "listed_count": 5}, "id": "973423641416249345"}, {"location": "Fortaleza/CE/BRA", "username": "moronumpatropi", "verified": false, "name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 645, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}, "id": "36080866"}, {"location": "Missouri, USA", "username": "ecwpunk81", "verified": false, "name": "Dwayne Rodgers \ud83c\udf0a \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 5264, "tweet_count": 664690, "listed_count": 147}, "id": "3919901952"}, {"location": "Blackwood, NJ", "username": "combatzone", "verified": false, "name": "CZW: Combat Zone Wrestling", "public_metrics": {"followers_count": 31232, "following_count": 275, "tweet_count": 41826, "listed_count": 282}, "id": "30985813"}, {"location": "Paracolandia", "username": "Joevanlee", "verified": false, "name": "\ud83c\udfb8Maracachafo\ud83e\udd1f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2938, "tweet_count": 28975, "listed_count": 3}, "id": "200979005"}, {"username": "Cotufa55", "verified": false, "name": "Venezuela Libre", "public_metrics": {"followers_count": 27613, "following_count": 2195, "tweet_count": 307532, "listed_count": 46}, "id": "3064288234"}, {"location": "Anywhere in the world", "username": "josel_6027", "verified": false, "name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}, "id": "365293125"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "username": "thalespinho", "verified": false, "name": "Han S\u00f3 Lol\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 1342, "tweet_count": 43945, "listed_count": 1}, "id": "1102489926875168768"}, {"username": "keziaYamaki", "verified": false, "name": "Kezia Yamaki", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 985, "tweet_count": 39534, "listed_count": 4}, "id": "2465255798"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "blakefcks", "verified": false, "name": "rayzinha \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 906, "tweet_count": 72869, "listed_count": 9}, "id": "4010843463"}, {"location": "mallorca", "username": "s0mnis", "verified": false, "name": "goros", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 472, "tweet_count": 53898, "listed_count": 2}, "id": "1135331771770441728"}, {"username": "hlnet0", "verified": false, "name": "n e t o", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 70, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "id": "192722627"}, {"location": "he/they | 18 \u2191", "username": "ky0b0", "verified": false, "name": "achilles \ud83d\udc7b\u02da\u2727\u208a commissions open", "public_metrics": {"followers_count": 5191, "following_count": 3334, "tweet_count": 44737, "listed_count": 39}, "id": "802322597190856704"}, {"username": "na_munizz", "verified": false, "name": "Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 266, "tweet_count": 72525, "listed_count": 0}, "id": "446370635"}, {"location": "Peru", "username": "BalarezoRubinos", "verified": false, "name": "Jorge Rubi\u00f1os Balarezo", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 844, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "id": "1062148499356241920"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "carlosjvl4803", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 369, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "id": "1188646377624166400"}, {"username": "Tolerancia2019", "verified": false, "name": "Tolerancia", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1392, "tweet_count": 112046, "listed_count": 1}, "id": "1069766732015955968"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "feer_videla", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 512, "tweet_count": 64524, "listed_count": 1}, "id": "1876573820"}, {"username": "Videospremium", "verified": false, "name": "Videospremium", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "id": "178362805"}, {"username": "bjlabbe", "verified": false, "name": "Jessica Labb\u00e9 #AprueboConEsperanza", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3203, "tweet_count": 125017, "listed_count": 5}, "id": "1680613878"}, {"location": "por ahi", "username": "franseti", "verified": false, "name": "humano", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1732, "tweet_count": 144736, "listed_count": 2}, "id": "2791796136"}, {"location": "Sweden", "username": "LorenaAzocar", "verified": false, "name": "Lorena #SoyUnaDo\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1534, "tweet_count": 112137, "listed_count": 7}, "id": "138152729"}, {"username": "whykamizz", "verified": false, "name": "Mia \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 438, "tweet_count": 8622, "listed_count": 0}, "id": "4615766859"}, {"location": "Las Noches, Hueco Mundo", "username": "DSVizard", "verified": false, "name": "DSV \ud83c\udfae, \ud83c\udfb2 y \ud83d\udcda. \u00a1\u00a1FUERZA MAESTRO @DarthKafka!!\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1347, "tweet_count": 33824, "listed_count": 6}, "id": "2180336723"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "vvitoriac_", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria do Lula\u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 132, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "id": "967979152572866560"}, {"location": "tyun\u2019s big heart\u2661", "username": "jongwoniie", "verified": false, "name": "intak\u2019s canker sore boy", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1467, "tweet_count": 24426, "listed_count": 1}, "id": "764397846"}, {"location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "LaGuaridaDeSumi", "verified": false, "name": "Sumire/LibriDS\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 197, "tweet_count": 5950, "listed_count": 2}, "id": "1040314009575194624"}, {"username": "PameCal", "verified": false, "name": "Iris \u2728 @\u00a9\ufe0f-\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83e\udd96\ud83d\udc0d\ud83d\udc2a", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 474, "tweet_count": 9293, "listed_count": 5}, "id": "309994729"}, {"location": "Santiago", "username": "CherySilva", "verified": false, "name": "CSilva", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1423, "tweet_count": 40405, "listed_count": 0}, "id": "570159249"}, {"location": "Rio Negro - Argentina", "username": "AndressParada27", "verified": false, "name": "Fabian \u26a7\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 850, "tweet_count": 32795, "listed_count": 3}, "id": "1566814651"}, {"location": "argentina", "username": "rolandogargini", "verified": false, "name": "rolando gargini", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 2681, "tweet_count": 183208, "listed_count": 18}, "id": "277039825"}, {"location": "CABA", "username": "ChrisM_lnol", "verified": false, "name": "ChrisMB", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2922, "tweet_count": 114806, "listed_count": 2}, "id": "224751929"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CAP11JCJ", "verified": false, "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2409, "tweet_count": 237254, "listed_count": 13}, "id": "180201591"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ClaudeLuca_", "verified": false, "name": "Clau de Luca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 111031, "following_count": 3761, "tweet_count": 261132, "listed_count": 159}, "id": "186240150"}, {"username": "cabra1305", "verified": false, "name": "\u2728SATURNO\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 187, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "id": "708765412930945024"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "username": "ManuelNavarrete", "verified": false, "name": "Manuel Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1937, "tweet_count": 104195, "listed_count": 30}, "id": "39394672"}, {"location": "MG- Nova Lima/ Raposos ", "username": "arthurneto_1", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 618, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}, "id": "1048010295422201857"}, {"location": "he/ him ", "username": "jackistrange", "verified": false, "name": "otavio.", "public_metrics": {"followers_count": 13019, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 17}, "id": "950885078904733697"}, {"username": "85_clown", "verified": false, "name": "The Clown 85", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 140, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "id": "2756088358"}, {"location": "Hogwarts", "username": "Transnormada", "verified": false, "name": "Transnormada \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 599, "tweet_count": 7870, "listed_count": 7}, "id": "732213046290997249"}, {"username": "elmalambo", "verified": false, "name": "profdrcaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 1779, "tweet_count": 764250, "listed_count": 69}, "id": "4830229167"}, {"location": "Colombia", "username": "96TKS", "verified": false, "name": "\u300cno x no\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 113, "tweet_count": 9827, "listed_count": 0}, "id": "375762270"}, {"location": "ig: @irisbettencourt_", "username": "irisbettencourt", "verified": false, "name": "iris", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 236, "tweet_count": 121978, "listed_count": 3}, "id": "2530974553"}, {"username": "gimmelovw", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 3549, "listed_count": 0}, "id": "990783077667475457"}, {"location": "Read carrd pls \u2022They\u2022 19 \u2605", "username": "Raw_biin", "verified": false, "name": "Robin \ud83e\udd0d nenekasa defender", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 767, "tweet_count": 43006, "listed_count": 2}, "id": "1173701746193051648"}, {"location": "straight outta sj", "username": "shogunpjl", "verified": false, "name": "pedro the creator", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1313, "tweet_count": 5267, "listed_count": 1}, "id": "1075727022301868034"}, {"location": "\u2661's gabriel. ", "username": "DWOHTLYA", "verified": false, "name": "julya", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 98, "tweet_count": 14089, "listed_count": 0}, "id": "1154488098623021057"}, {"username": "autosincomision", "verified": false, "name": "sir justice", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1625, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "id": "2720260127"}, {"location": "Uruguay", "username": "turkabdala", "verified": true, "name": "Washington Abdala", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}, "id": "163181294"}, {"username": "Firelight8abril", "verified": false, "name": "\ucc2c \ubc31 _LastScene", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 3774, "tweet_count": 728955, "listed_count": 21}, "id": "2480244061"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Rocii_mrg", "verified": false, "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 32, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "id": "721827625380016129"}, {"location": "Houston, TX", "username": "Blackarepa", "verified": false, "name": "J\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1118, "tweet_count": 4766, "listed_count": 1}, "id": "3011108781"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "username": "senascr", "verified": false, "name": "Caos perfeito1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 (53/64)", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 588, "tweet_count": 69556, "listed_count": 0}, "id": "2817782933"}, {"username": "alex231194", "verified": false, "name": "alex obsessed with heartstopper", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 418, "tweet_count": 8339, "listed_count": 2}, "id": "4634116154"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JamilFerreiraD1", "verified": false, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e \ud835\udd07\ud835\udd1e \ud835\udd16\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd33\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 873, "tweet_count": 3868, "listed_count": 0}, "id": "961755753294987264"}, {"location": "Buzios, Rio de Janeiro ", "username": "mirinhobraga", "verified": false, "name": "Mirinho Braga\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 4013, "tweet_count": 44990, "listed_count": 81}, "id": "72137926"}, {"location": "Palma - Le\u00f3n", "username": "gladtolamb", "verified": false, "name": "Spooky Lamb \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 603, "tweet_count": 44645, "listed_count": 2}, "id": "990219977281196033"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "latindrzzy", "verified": false, "name": "suellen", "public_metrics": {"followers_count": 5754, "following_count": 620, "tweet_count": 95842, "listed_count": 13}, "id": "966398045507280896"}, {"username": "cusumboalone", "verified": false, "name": "Tin tin Quarentino", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 191, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "id": "1127914772299702273"}, {"username": "macha_mariliza", "verified": false, "name": "Mariliza Maria macha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1369, "tweet_count": 95980, "listed_count": 0}, "id": "809090999792308224"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "estrela2323", "verified": false, "name": "Wilma", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4598, "tweet_count": 116598, "listed_count": 1}, "id": "832773989013401601"}, {"location": "caixa de areia", "username": "mano_grilinho", "verified": false, "name": "augusto COMISSIONS OPEN", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 430, "tweet_count": 59481, "listed_count": 12}, "id": "1020388173506121728"}, {"location": "Pa\u00e7eo de l\u00f4 tr\u00eett\u00ea, Gran\u00e1\ud83c\udf38", "username": "MissLunn_", "verified": false, "name": "Sor Lunn\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 429, "tweet_count": 234724, "listed_count": 4}, "id": "2809122545"}, {"location": "Un millon de a\u00f1os luz", "username": "AyleeeenRocio87", "verified": false, "name": "amante.dela.comida.53", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 211, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "id": "478014674"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "GTMSouthFlps", "verified": false, "name": "Marc T.", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 344, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "id": "1190271563859464193"}, {"location": "Brasil", "username": "wbpictures_br", "verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "id": "91114286"}, {"location": "Cusco, Per\u00fa", "username": "justoOD", "verified": false, "name": "JustoOD", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 67, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "id": "218664046"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "goncalomendes23", "verified": false, "name": "Goncalo Mendes \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 492, "tweet_count": 19528, "listed_count": 0}, "id": "937949482569826305"}, {"location": "Hell", "username": "batistabatdji", "verified": false, "name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}, "id": "887763300091658241"}, {"username": "crisissince97", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Aye\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 588, "tweet_count": 50930, "listed_count": 10}, "id": "286204686"}, {"username": "lunerisima96", "verified": false, "name": "luna", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 208, "tweet_count": 8951, "listed_count": 0}, "id": "1125792206672019456"}, {"location": "RJ", "username": "csa_ltr", "verified": false, "name": "C.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 581, "tweet_count": 79453, "listed_count": 0}, "id": "64022575"}, {"location": "in my own Hell", "username": "imfeeling_Blue_", "verified": false, "name": "atenciosamente, lapsos de Blue", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 955, "tweet_count": 17753, "listed_count": 0}, "id": "1102236758895403014"}, {"location": " Tucanist\u00e3o ", "username": "acidadeplantao", "verified": false, "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado", "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 4602, "tweet_count": 16872, "listed_count": 4}, "id": "239522201"}, {"location": "San Junipero", "username": "alasnegras9", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42\u2022\u2022\u039b\u03ae\u03b8\u03b7\u2022\u2022\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 627, "tweet_count": 39108, "listed_count": 6}, "id": "4245506595"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "Rodri_Ka", "verified": false, "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 101, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "id": "350594630"}, {"location": "Uruguay", "username": "leosarro", "verified": false, "name": "leo sarro press", "public_metrics": {"followers_count": 55745, "following_count": 45602, "tweet_count": 15251, "listed_count": 102}, "id": "23544720"}, {"location": "Ily Moshibu\ud83d\udc95", "username": "met4_morfosis", "verified": false, "name": "Aaron", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 68, "tweet_count": 46157, "listed_count": 1}, "id": "2984192421"}, {"username": "badukajiiii", "verified": false, "name": "\u30ab\u30b8", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 368, "tweet_count": 37088, "listed_count": 14}, "id": "134742350"}, {"location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "username": "nemosh1985", "verified": false, "name": "nemosh", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 506, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "id": "781373744161910784"}, {"location": "Motunui", "username": "barretonessa", "verified": false, "name": "socialista refinada", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 303, "tweet_count": 136851, "listed_count": 17}, "id": "69706522"}, {"location": "Zombieland", "username": "raritygress", "verified": false, "name": "\u057f\u057e\u0572\u056a\u00ed\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 312, "tweet_count": 168058, "listed_count": 3}, "id": "597193965"}, {"username": "Anafelix210", "verified": false, "name": "Tianita", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 152, "tweet_count": 192444, "listed_count": 13}, "id": "144617287"}, {"location": "Barracas ", "username": "GabiiFierro", "verified": false, "name": "Gabii (F)", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 519, "tweet_count": 56578, "listed_count": 1}, "id": "499790316"}, {"location": "Chile", "username": "luguajardox", "verified": false, "name": "Lu~c\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 418, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}, "id": "1120169973253648386"}, {"location": "Villa Alemana, Valpara\u00edso, Chi", "username": "Iv4nArancibia1", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Arancibia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 629, "tweet_count": 1102, "listed_count": 1}, "id": "861790520896610305"}, {"username": "solllll22", "verified": false, "name": "\u0aa1\ud83d\udc51\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 355, "tweet_count": 37944, "listed_count": 1}, "id": "1582537615"}, {"location": ".cordoba-", "username": "agueroangel", "verified": false, "name": "kelocco", "public_metrics": {"followers_count": 27068, "following_count": 26684, "tweet_count": 170462, "listed_count": 11}, "id": "304623502"}, {"location": "\u041d\u0430\u0432\u044c", "username": "BaphoMatti", "verified": false, "name": "\u26e7\u0411\u0430\u0444\u043e\u041c\u0430\u0442\u0442\u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 164, "tweet_count": 38166, "listed_count": 1}, "id": "548006128"}, {"location": "Aonde nunca imaginei estar", "username": "Kaiosms", "verified": false, "name": "2k", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 560, "tweet_count": 13524, "listed_count": 1}, "id": "932324969392033793"}, {"username": "montsetoma111", "verified": false, "name": "Montse Olea", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 142, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}, "id": "1139952755043446784"}, {"username": "richhard__", "verified": false, "name": "4ven", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 811, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}, "id": "3116240099"}, {"username": "cuiribaku", "verified": false, "name": "hebi", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88051, "listed_count": 7}, "id": "1140685639597400064"}, {"location": "bts paved the way", "username": "taesanshine", "verified": false, "name": "th lover", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 365, "tweet_count": 23699, "listed_count": 0}, "id": "1187728543704326146"}, {"username": "_zorrox", "verified": false, "name": "roro", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 457, "tweet_count": 33305, "listed_count": 0}, "id": "204927939"}, {"location": "Peru", "username": "eduardo_leon76", "verified": false, "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "id": "187612425"}, {"location": "Yerba Buena", "username": "DoroStark", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 77, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "286370298"}, {"location": "Serrania, Brasil", "username": "xueveelyn", "verified": false, "name": "Eveelyn \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 218, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "id": "1143980471149387777"}, {"username": "Ainelen7", "verified": false, "name": "Dani \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 368, "tweet_count": 34055, "listed_count": 4}, "id": "471187653"}, {"location": "Bcn  \u00a6  He/Him", "username": "aquerolr", "verified": false, "name": "\ud835\udee5 \ud835\udc3f \ud835\udef4 \ud835\udc4b \ud835\udee5 \ud835\udef1 \ud835\udc37 \ud835\udef4 \ud835\udee4", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 319, "tweet_count": 8291, "listed_count": 1}, "id": "1182855099162472448"}, {"location": "Nave Planet Express", "username": "LaVieInPink", "verified": false, "name": "Nicky\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 900, "tweet_count": 262421, "listed_count": 23}, "id": "3873291514"}, {"location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "username": "maripetitoo", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 633, "tweet_count": 14431, "listed_count": 0}, "id": "840265867703263232"}, {"username": "_future_hermit", "verified": false, "name": "Morietur \ud83d\udc38\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 182, "tweet_count": 7565, "listed_count": 1}, "id": "1157051263554662400"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "klauskie", "verified": false, "name": "klaus", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 2144, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "id": "1095763817093582849"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "UnCampi", "verified": false, "name": "UnCampi \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 5771, "following_count": 5411, "tweet_count": 27108, "listed_count": 26}, "id": "59044475"}, {"location": "Argentina", "username": "DeudaPrometida", "verified": false, "name": "Deuda Prometida", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 537, "tweet_count": 2600, "listed_count": 9}, "id": "854488529405169665"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "EduardoGalera2", "verified": false, "name": "Eduardo Galera", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5001, "tweet_count": 70424, "listed_count": 2}, "id": "1064863288742285314"}, {"username": "ruomi81", "verified": false, "name": "Ruben Rojas Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 205, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "id": "461376122"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "yaiza803", "verified": false, "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1a (\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27'\ud835\udc2c)", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 320, "tweet_count": 39369, "listed_count": 2}, "id": "2883051747"}, {"username": "gatitolloron1", "verified": false, "name": "Gatito lloron \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 264, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}, "id": "1118721498523389952"}, {"username": "UnpleasantWoman", "verified": false, "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1009, "tweet_count": 20654, "listed_count": 4}, "id": "1526451402"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "k3tcsgo", "verified": false, "name": "k3t", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 180, "tweet_count": 8721, "listed_count": 1}, "id": "909433349386711041"}, {"username": "nocontextfooty", "verified": false, "name": "Out Of Context Football", "public_metrics": {"followers_count": 2086919, "following_count": 0, "tweet_count": 8967, "listed_count": 3619}, "id": "1111976778065723393"}, {"location": "camp half blood", "username": "laenavelaryon", "verified": false, "name": "Larissa Velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2352, "tweet_count": 68620, "listed_count": 23}, "id": "1550981132"}, {"location": "\u2606Netflix\u2606       F\u2022R\u2022I\u2022E\u2022N\u2022D\u2022S", "username": "greysthorne", "verified": false, "name": "\u2661\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcec\ud835\udcf2 \ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf7\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 22075, "following_count": 20202, "tweet_count": 7992, "listed_count": 3}, "id": "845178753382699008"}, {"location": "Machal\u00ed, Chile", "username": "ChrisZuleta", "verified": false, "name": "ChrisZuleta\ud83d\udc7d\ud83e\udd69\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 735, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "id": "1188094777897750528"}, {"username": "fantasticbxtch", "verified": false, "name": "fangirling\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 43, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}, "id": "4033872532"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "sofiacff", "verified": false, "name": "sofiaa", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 227, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}, "id": "1059160697123299328"}, {"location": "Santiago", "username": "pipeanndres", "verified": false, "name": "Felipe Andres", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 780, "tweet_count": 29304, "listed_count": 1}, "id": "244829658"}, {"username": "Gador_El_Ven", "verified": false, "name": "Mascarado Elven Gador", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2564, "tweet_count": 321123, "listed_count": 0}, "id": "1088760072375861248"}, {"username": "RaulRlc4", "verified": false, "name": "Hazmat", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 135, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "id": "788546485470261248"}, {"username": "nicoly26071624", "verified": false, "name": "nicoly", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "id": "1182022951710928898"}, {"location": "Itapetininga, Brasil", "username": "awayzada", "verified": false, "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 222, "tweet_count": 7847, "listed_count": 1}, "id": "777998653273276416"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "yerif_k", "verified": false, "name": "Lim\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 156, "tweet_count": 19329, "listed_count": 0}, "id": "700389587361906692"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "JeanSmegal", "verified": false, "name": "Jean S.", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4948, "tweet_count": 84439, "listed_count": 1}, "id": "77805549"}, {"location": "Cidade de Deus ", "username": "asimplicia8", "verified": false, "name": "principessa \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 609, "tweet_count": 80859, "listed_count": 3}, "id": "4756616475"}, {"username": "jeesebben", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica Sebben", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 80, "tweet_count": 506, "listed_count": 4}, "id": "4640609597"}, {"username": "Robert_latino", "verified": false, "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219019, "listed_count": 9}, "id": "554843634"}, {"location": "brazuca", "username": "iiasb7", "verified": false, "name": "maracutaia", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 96, "tweet_count": 16092, "listed_count": 1}, "id": "1090828927206125568"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "camposmartinae", "verified": false, "name": "mar.", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 162, "tweet_count": 28206, "listed_count": 2}, "id": "615565263"}, {"username": "mfcaballito", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1166, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "id": "1092073947259125760"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Norma_Sil_UC", "verified": false, "name": "\u2115. \u211d\ud835\udd52\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 13081, "following_count": 12477, "tweet_count": 77264, "listed_count": 4}, "id": "777691486175526912"}, {"location": "(18) \ud83e\udd8cShe/He\ud83e\udd8c", "username": "picorsit0", "verified": false, "name": "\u2022Maki/Venus\u2022 \ud83e\udd87\ud83c\udf66", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 193, "tweet_count": 26557, "listed_count": 3}, "id": "1094739154615844864"}, {"username": "relativa_", "verified": false, "name": "bruxa formada em RP", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1016, "tweet_count": 12244, "listed_count": 22}, "id": "301076792"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gilvando_Melo", "verified": false, "name": "Gilvando Melo \u2605\u5f61\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1374, "tweet_count": 86127, "listed_count": 11}, "id": "2778495262"}, {"location": "Harry\u2019s house", "username": "louiverry", "verified": false, "name": "Thai.", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1170, "tweet_count": 35504, "listed_count": 8}, "id": "1105960031244206080"}, {"username": "Cupcakexpurple_", "verified": false, "name": "babalubis \ud83e\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 192, "tweet_count": 10967, "listed_count": 0}, "id": "1013860208831971329"}, {"location": "Cidade climatizada pelo capeta", "username": "stupidlife_", "verified": false, "name": "Isadore Dick", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 185, "tweet_count": 50942, "listed_count": 12}, "id": "257616301"}, {"location": "Chile", "username": "lost__my__way_", "verified": false, "name": "\ud83e\udd51\ud83c\udf33 del 38% #team black", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1593, "tweet_count": 40723, "listed_count": 9}, "id": "3232376350"}, {"location": "bp", "username": "vtaugust", "verified": false, "name": "liv \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 142, "tweet_count": 58760, "listed_count": 10}, "id": "999360560096579584"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "alfiephalange", "verified": false, "name": "everybody hates alan", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 456, "tweet_count": 16799, "listed_count": 0}, "id": "2393033047"}, {"location": "Silent Cry \u2661", "username": "str4ykidsracha", "verified": false, "name": "Joss \u2744\ufe0f maxident \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1099, "tweet_count": 220658, "listed_count": 23}, "id": "2461947068"}, {"username": "DisbolleryMax", "verified": false, "name": "(Dis)BolleryMax", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 592, "tweet_count": 10561, "listed_count": 1}, "id": "807206805889814528"}, {"username": "foqsss", "verified": false, "name": "F/A foqs", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 557, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "1091664065548767232"}, {"location": "Juiz de Fora - MG", "username": "uselolja", "verified": false, "name": "Lolja", "public_metrics": {"followers_count": 129017, "following_count": 4298, "tweet_count": 182214, "listed_count": 64}, "id": "1430887544"}, {"username": "turnpyke2107", "verified": false, "name": "Danilo Aldana \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1839, "tweet_count": 68692, "listed_count": 1}, "id": "166333121"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "KennyaRaposo", "verified": false, "name": "aphrodite", "public_metrics": {"followers_count": 5556, "following_count": 4360, "tweet_count": 86751, "listed_count": 2}, "id": "3084972179"}, {"username": "chongui2", "verified": false, "name": "chongui", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 41, "tweet_count": 21283, "listed_count": 0}, "id": "1246017560"}, {"username": "Adria_gxlz", "verified": false, "name": "ladrunkaunty", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 171, "tweet_count": 15282, "listed_count": 1}, "id": "2981783787"}, {"location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda.", "username": "JuanitoRiosCom", "verified": false, "name": "Juanito R\u00edos\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2446, "tweet_count": 73656, "listed_count": 14}, "id": "2186954563"}, {"location": "Planet Vegeta", "username": "youngcrema", "verified": false, "name": "thiagokk", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 128, "tweet_count": 5237, "listed_count": 0}, "id": "353428347"}, {"username": "JhonMor9", "verified": false, "name": "Jhon Mor", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 170, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "1179568066503557123"}, {"username": "cgm577", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 370, "tweet_count": 12907, "listed_count": 0}, "id": "1082902815633137665"}, {"location": "C\u00facuta, Colombia", "username": "Garusis", "verified": false, "name": "Marcos J. Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 877, "tweet_count": 7039, "listed_count": 16}, "id": "136337489"}, {"username": "AndreaLopez_17", "verified": false, "name": "And...", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 894, "tweet_count": 94910, "listed_count": 17}, "id": "754905768"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "username": "MilagrosMotta10", "verified": false, "name": "Milagros Motta", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 959, "tweet_count": 55204, "listed_count": 0}, "id": "1070152295684415488"}, {"username": "lavslavla", "verified": false, "name": "vi\u00fava do hor\u00e1rio de ver\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 586, "tweet_count": 29628, "listed_count": 1}, "id": "931295263330852864"}, {"location": "Porto Velho, Brasil ", "username": "OAlexroger", "verified": false, "name": "Alex Roger", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 352, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "id": "1152597449783091201"}, {"username": "noeaviles", "verified": false, "name": ":: noe ::", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1923, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}, "id": "73176239"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "GbZada77", "verified": false, "name": "g@br!\u00a3L", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 852, "tweet_count": 18984, "listed_count": 0}, "id": "940742839373320193"}, {"location": "Chile", "username": "Ximemon", "verified": false, "name": "Ximena Moncada", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 958, "tweet_count": 6940, "listed_count": 1}, "id": "129866719"}, {"location": "Picos-PI", "username": "magnamoreira_", "verified": false, "name": "Magna", "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3905, "tweet_count": 389234, "listed_count": 24}, "id": "218748524"}, {"username": "DepresivoyS", "verified": false, "name": "DepresivoySuicida", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 60, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "id": "1104659163983028224"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "biatrixx", "verified": false, "name": "Beatrix", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 515, "tweet_count": 28267, "listed_count": 3}, "id": "25324044"}, {"location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil", "verified": true, "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3312072, "following_count": 785, "tweet_count": 269927, "listed_count": 9704}, "id": "790680"}, {"location": "namekusein", "username": "tisaan_", "verified": false, "name": "Tisaan", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 317, "tweet_count": 13457, "listed_count": 1}, "id": "2870219856"}, {"location": "San Juan - Argentina", "username": "PabloJFn_", "verified": false, "name": "Pablos", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 147, "tweet_count": 73188, "listed_count": 6}, "id": "1497441223"}, {"username": "JorgeAl50571975", "verified": false, "name": "Jorge Alves", "public_metrics": {"followers_count": 12805, "following_count": 12928, "tweet_count": 303780, "listed_count": 7}, "id": "985200604648820736"}, {"username": "Zory_58", "verified": false, "name": "guatacarazo", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1943, "tweet_count": 933916, "listed_count": 49}, "id": "1265875178"}, {"location": "Cartagena, Spain", "username": "allepuzalejandr", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 3895, "tweet_count": 46844, "listed_count": 21}, "id": "3305015481"}, {"username": "PabloEspejelJ", "verified": false, "name": "Pablo Espejel", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1750, "tweet_count": 16273, "listed_count": 0}, "id": "1147286452729987072"}, {"username": "TuyaTan", "verified": false, "name": "Tan Patriota #BDL", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 2575, "tweet_count": 38790, "listed_count": 14}, "id": "1897742532"}, {"location": "Catalonia, next state of EU", "username": "desdelpoble", "verified": false, "name": "Des del Poble \ud83d\uddf3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 3575, "tweet_count": 46687, "listed_count": 38}, "id": "280689769"}, {"location": "Terres de l'Ebre, Catalunya", "username": "RaiLopezCalvet", "verified": false, "name": "Rai L\u00f3pez Calvet", "public_metrics": {"followers_count": 40207, "following_count": 7716, "tweet_count": 54075, "listed_count": 92}, "id": "299017781"}, {"location": "Po\u00e7o Redondo/SE", "username": "romario_goma", "verified": false, "name": "Rom\u00e1rio Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 679, "tweet_count": 42027, "listed_count": 0}, "id": "472949966"}, {"username": "kitty20198", "verified": false, "name": "kitty2019", "public_metrics": {"followers_count": 3592, "following_count": 3539, "tweet_count": 31353, "listed_count": 0}, "id": "1179906907038978048"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd He/They ", "username": "_veenner_", "verified": false, "name": "alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u08ea\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2240, "tweet_count": 50617, "listed_count": 11}, "id": "1136029974983565317"}, {"username": "florigramas", "verified": false, "name": "sofer2000", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 143, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "id": "971199309919260672"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "femichancha", "verified": false, "name": "f e m i n a c h a", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 1591, "tweet_count": 82423, "listed_count": 15}, "id": "367474664"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "DiSoC_99", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 384, "tweet_count": 5574, "listed_count": 0}, "id": "1638965257"}, {"username": "someonehereeeee", "verified": false, "name": "SomeoneSMALL", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}, "id": "1174159908394164224"}, {"username": "JMiarques", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Miarques", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 99, "tweet_count": 13915, "listed_count": 0}, "id": "4193397184"}, {"username": "feelthxrush", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1333, "tweet_count": 61904, "listed_count": 1}, "id": "393686720"}, {"location": "Santiago, Chile.", "username": "BurguesProleta", "verified": false, "name": "Pepe Nomas", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4995, "tweet_count": 254992, "listed_count": 34}, "id": "34752779"}, {"location": "a claire foy and matt smith fc", "username": "safetybett", "verified": false, "name": "nina", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3037, "tweet_count": 81893, "listed_count": 12}, "id": "839568644334096390"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "Fxretamal", "verified": false, "name": "Francisco Retamal", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1816, "tweet_count": 46615, "listed_count": 1}, "id": "899134134571982848"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "marianelagraca", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 554, "tweet_count": 25567, "listed_count": 4}, "id": "258525392"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "username": "florrrnavarro", "verified": false, "name": "Florencia Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 353, "tweet_count": 40801, "listed_count": 1}, "id": "234251790"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "m_vitiin", "verified": false, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fRCOS", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2004, "tweet_count": 27627, "listed_count": 0}, "id": "1082287432421257222"}, {"location": "Longchamps ", "username": "TamaraOlariaga_", "verified": false, "name": "T a m a r a \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 493, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "id": "2711957471"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "RodriguesLaisa_", "verified": false, "name": "La\u00edsa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 733, "tweet_count": 34308, "listed_count": 3}, "id": "3864592096"}, {"location": "013", "username": "kahhbra", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ua9c2\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1260, "tweet_count": 36721, "listed_count": 1}, "id": "1115499178229104642"}, {"location": "\u2570\u2606\u256e", "username": "luuciiatl", "verified": false, "name": "\u272e\u2766luci\ua9c2\u2766\u272e", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1051, "tweet_count": 83534, "listed_count": 3}, "id": "1020466096833429504"}, {"location": "anypronouns\u272719yrs\u2661\u00a0heizou main", "username": "kxlgxn", "verified": false, "name": "moon lvs sasaki", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1110, "tweet_count": 31365, "listed_count": 13}, "id": "891391528052170752"}, {"location": "23y \ud83d\udd1e", "username": "axiskiz", "verified": false, "name": "vru \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 939, "tweet_count": 101874, "listed_count": 7}, "id": "577820832"}, {"location": "CDMX", "username": "OmarroquinC137", "verified": false, "name": "Omar Marroqu\u00edn \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1996, "tweet_count": 28898, "listed_count": 5}, "id": "345527018"}, {"location": "Chile", "username": "_m_a_n_u__", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 530, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "id": "2745537149"}, {"username": "corralicacorra", "verified": false, "name": "Lica", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2340, "tweet_count": 55774, "listed_count": 34}, "id": "23246734"}, {"username": "RedsThompson", "verified": false, "name": "RedsThompson", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 329, "tweet_count": 50172, "listed_count": 1}, "id": "3288785326"}, {"location": "rio grande do sul/point nemo", "username": "gagginbrie", "verified": false, "name": "gabr \ud83d\udc3e i", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 520, "tweet_count": 17745, "listed_count": 16}, "id": "392233584"}, {"username": "leoz1959", "verified": false, "name": "venturaasurmendi", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 251, "tweet_count": 94335, "listed_count": 0}, "id": "4463640075"}, {"location": "LEON, ESPA\u00d1A", "username": "santiordz", "verified": false, "name": "Santi Ord\u00f3\u00f1ez Glez", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2682, "tweet_count": 86737, "listed_count": 77}, "id": "190997021"}, {"location": "Vivo junto al Ebro que pasa", "username": "amigodakota", "verified": false, "name": "Daniel Blanquer", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 417, "tweet_count": 3906, "listed_count": 4}, "id": "858800114"}, {"location": "Mariana, Brasil", "username": "vit_velasco", "verified": false, "name": "fri", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 374, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "id": "1121559863954427907"}, {"username": "m4la_vista", "verified": false, "name": "camii \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 188, "tweet_count": 2691, "listed_count": 1}, "id": "1452886501"}, {"username": "Lula_Mae", "verified": false, "name": "Lula Mae", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 662, "tweet_count": 10749, "listed_count": 3}, "id": "90499436"}, {"username": "thvgress", "verified": false, "name": "lyn \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 546, "tweet_count": 40883, "listed_count": 2}, "id": "1179607070166773761"}, {"username": "oldrabbitdie", "verified": false, "name": "Jojo", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1641, "tweet_count": 27666, "listed_count": 1}, "id": "293237674"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "clac1907", "verified": false, "name": "Luz Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 110, "tweet_count": 44594, "listed_count": 0}, "id": "1067286983490355200"}, {"location": "vila velha-ES", "username": "HastenRosang", "verified": false, "name": "rosangela hastenreit", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1266, "tweet_count": 72111, "listed_count": 0}, "id": "1285839925"}, {"username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"username": "TLP12283", "verified": false, "name": "Jennifer", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1149298723538817024"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "Brazil", "username": "sedy2009", "verified": false, "name": "sedy", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1284, "tweet_count": 186166, "listed_count": 2}, "id": "40338686"}, {"username": "yulaigordo", "verified": false, "name": "yulaigordo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 956, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "id": "964240513"}, {"username": "salviosiattis", "verified": false, "name": "Ana Paula Salviatti", "public_metrics": {"followers_count": 9652, "following_count": 3171, "tweet_count": 42648, "listed_count": 53}, "id": "918256984012525569"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "porquenaoambos", "verified": false, "name": "ELEITOR DO LULA", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2914, "tweet_count": 128230, "listed_count": 13}, "id": "441532660"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Jessievel", "verified": false, "name": "Jessie \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4405, "following_count": 1177, "tweet_count": 75295, "listed_count": 4}, "id": "205835612"}, {"location": "Peru", "username": "LishaPalau", "verified": false, "name": "Draconiana", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 626, "tweet_count": 8369, "listed_count": 1}, "id": "2342962501"}, {"username": "LocketAnibal", "verified": false, "name": "Anibal Locket", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 60, "tweet_count": 18380, "listed_count": 0}, "id": "931954747929710592"}, {"location": "M\u00e9xico, Veracruz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "username": "MaferHAC03", "verified": false, "name": "Fer Castillo.\u270d\ufe0f\ud83c\udf08\ud83e\udeb6", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 536, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}, "id": "882766021513424896"}, {"location": "El mundo", "username": "wilsondsn", "verified": false, "name": "Wilson Vilches Molin", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 769, "tweet_count": 16472, "listed_count": 7}, "id": "41499503"}, {"location": "muy muy lejano", "username": "soofibarboza", "verified": false, "name": "B\u0105mby \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 423, "tweet_count": 133575, "listed_count": 2}, "id": "256215201"}, {"username": "mcgrathsc", "verified": false, "name": "Vit \ud83e\uddb8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c | Golden Sleeper", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1407, "tweet_count": 162210, "listed_count": 4}, "id": "1045891811158491137"}, {"username": "nildabstinencia", "verified": false, "name": "zaj", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 766, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "id": "2576488853"}, {"location": "rj", "username": "cadusilvax", "verified": false, "name": "cadus\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 340, "tweet_count": 26733, "listed_count": 0}, "id": "2705655850"}, {"location": "\ud835\udc46\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc5f", "username": "vanebgress", "verified": false, "name": "Vanessa\u2730", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 602, "tweet_count": 81126, "listed_count": 8}, "id": "3099963511"}, {"location": "emotional hell", "username": "imacidggro", "verified": false, "name": "gre", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 312, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "id": "1113135711492947969"}, {"username": "mileeeeXD", "verified": false, "name": ":(", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 123, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "id": "1046884774525247488"}, {"location": "Paran\u00e1", "username": "valstrozake", "verified": false, "name": "Bucaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 833, "tweet_count": 39533, "listed_count": 0}, "id": "180529410"}, {"username": "GersonLen4", "verified": false, "name": "Gerson Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 318, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "861295481242234884"}, {"username": "TonsitoArt", "verified": false, "name": "Volvamos a empezar \ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 77, "tweet_count": 37150, "listed_count": 1}, "id": "1022937859492401152"}, {"location": "Ilha Comprida, Brasil", "username": "gutotrindade", "verified": false, "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 869, "tweet_count": 4047, "listed_count": 0}, "id": "3806614402"}, {"username": "tvglobo", "verified": true, "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 13524645, "following_count": 594, "tweet_count": 244171, "listed_count": 15497}, "id": "18219976"}, {"location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "username": "Cristianpintod", "verified": false, "name": "Cristian Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 249, "tweet_count": 5314, "listed_count": 0}, "id": "1139245211169767425"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "lang": "es", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"], "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "author_id": "873075432307933184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Villaran"}, {"start": 70, "end": 78, "tag": "Ollanta"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "Nadine"}, {"start": 88, "end": 92, "tag": "PPK"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 161, "end": 165, "tag": "OAS"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8956, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8375, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4577, "type": "Organization", "normalized_text": "OAS"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/gKzoqUnYJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1190687540736675840", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-02T21:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "Que se puede esperar de ti, si apoyaste a los delincuentes #Villaran \n#Ollanta\n#Nadine \n#PPK\n#Vizcarra \nTodos estos embarrados con la Corrupcion de #Odebrecht\nY #OAS ... Tu burla metelo donde NO llega el sol..!! https://t.co/gKzoqUnYJ1", "edit_history_tweet_ids": ["1190740630512787456"], "id": "1190740630512787456", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "author_id": "1165302915239731200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190687540736675840"}]}, {"created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "lang": "pt", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "id": "1190745714986536967", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "author_id": "1904784846"}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@soarespatrocio N\u00c9\u00c9\u00c9 nossa eu gostava at\u00e9 a segunda temp, depois deu um \u00d3DIO", "edit_history_tweet_ids": ["1190801095330816000"], "in_reply_to_user_id": "204081679", "id": "1190801095330816000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121576480763449344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190782602896166912"}]}, {"created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "id": "1190722359491207168", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "author_id": "88469551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}]}, {"created_at": "2019-11-03T01:21:37.000Z", "lang": "es", "text": "Que situaci\u00f3n inc\u00f3moda cuando alguien me pregunta 'que es lo que m\u00e1s te gusta hacer?' y me quedo en silencio para no decirle que lo que las me gusta hacer es redactar m\u00ed carta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1190801169641287680"], "id": "1190801169641287680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3341276655"}, {"created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "lang": "pt", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "id": "1190772831417712640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "author_id": "770434956791283713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 162, "tag": "Brasileir\u00e3oNoEI"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5011, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8692, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5206, "type": "Organization", "normalized_text": "Voz\u00e3o"}, {"start": 147, "end": 161, "probability": 0.7863, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3oNoEI"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/0fKD4jHhqm", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1190794527461822464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fKD4jHhqm", "media_key": "7_1190794396641480704"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:55:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\"O VAR TEM QUE TER CRIT\u00c9RIO\". Felipe Melo criticou o \u00e1rbitro de v\u00eddeo do jogo entre Palmeiras e Cear\u00e1 e reclamou do p\u00eanalti marcado para o Voz\u00e3o! #Brasileir\u00e3oNoEI https://t.co/0fKD4jHhqm", "edit_history_tweet_ids": ["1190794527461822464"], "id": "1190794527461822464", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 188, "like_count": 246, "quote_count": 54}, "author_id": "15911679"}, {"created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "lang": "pt", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "id": "1190766379533819904", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "author_id": "753591879309156353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}]}, {"created_at": "2019-11-02T22:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@senadorhumberto Tamb\u00e9m acho grave a confiss\u00e3o do Marcos Val\u00e9rio!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190763478669316096"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "id": "1190763478669316096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "2562813753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761713437564928"}]}, {"created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm", "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}]}, "in_reply_to_user_id": "3081378972", "id": "1190640797512810498", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "author_id": "3081378972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}]}, "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444"}, {"created_at": "2019-11-02T22:47:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@MarceloFreixo Por favor, fa\u00e7am alguma coisa. A coisa t\u00e1 ficando cada dia mais esquisita e quanto mais as coisas ficam impunes, mais eles se acham donos do mundo. Tivemos um exemplo do beb\u00ea 03 essa semana. Fala absurdos j\u00e1 pensando que n\u00e3o vai ser punido. N\u00e3o podemos deixar isso dessa forma.", "edit_history_tweet_ids": ["1190762424208629762"], "in_reply_to_user_id": "45870897", "id": "1190762424208629762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "525899083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190742062108495877"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "GetSmart"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "GetSmart"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/XCSYcw2DII", "expanded_url": "https://youtu.be/qYg0hJhOneY", "display_url": "youtu.be/qYg0hJhOneY"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:53:13.000Z", "lang": "es", "text": "Es genial... #GetSmart la pildora suicida https://t.co/XCSYcw2DII", "edit_history_tweet_ids": ["1190778922536972288"], "id": "1190778922536972288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "74204823"}, {"created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "lang": "es", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}]}, "id": "1190706641534160896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "author_id": "2792557771"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "TopMortesDaFic\u00e7\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Angie McAllister"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "Under the Dome"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wdic6sFT4H", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190753651603705857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdic6sFT4H", "media_key": "16_1190753634881024000"}]}, "created_at": "2019-11-02T22:12:48.000Z", "lang": "en", "text": "#TopMortesDaFic\u00e7\u00e3o\n\n97 \u2022 Angie McAllister (Under the Dome) https://t.co/wdic6sFT4H", "edit_history_tweet_ids": ["1190753651603705857"], "id": "1190753651603705857", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 20, "like_count": 425, "quote_count": 31}, "author_id": "293807001"}, {"created_at": "2019-11-02T22:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "Bogot\u00e1 no tiene un POT desde 2004! Y se alegran de que lo alarguen otros 4 a\u00f1os? Los habitantes de Bogot\u00e1 (Que no bogotanos) enserio que son plaga, vayan al pueblo a votar por atraso, aqu\u00ed dejen avanzar un poco!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1190754233018175489"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1190754233018175489", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "101596777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 267, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:57:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Presidente da Rep\u00fablica envolvido em obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a em um crime de assassinato de uma vereadora \u00e9 de lascar o resto da reputa\u00e7\u00e3o do brasileiro. Isso precisa ser amplamente divulgado, o povo fora da internet acredita que \u00e9 mentira. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1190780114608513024"], "id": "1190780114608513024", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 26, "like_count": 401, "quote_count": 12}, "author_id": "56814907"}, {"created_at": "2019-11-03T00:44:09.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \u00c9 PORQUE N\u00d3S N\u00c3O TEMOS IMPRENSA! GOMES, Ciro. https://t.co/sfWyZCKhq6", "edit_history_tweet_ids": ["1190791740707524608"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sfWyZCKhq6", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1190781848772915202", "display_url": "twitter.com/blogdopannunzi\u2026"}]}, "id": "1190791740707524608", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "1100690485776171008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190781848772915202"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Cawe96 Si te viera atajar no te habla m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1190793842141872128"], "in_reply_to_user_id": "1213012093", "id": "1190793842141872128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "559462559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793481465274370"}]}, {"created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "id": "1190728198516084741", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-02T21:26:35.000Z", "lang": "pt", "text": "O que fazer quando chegamos num ponto em que n\u00e3o sabemos o que fazer?", "edit_history_tweet_ids": ["1190742019745947649"], "id": "1190742019745947649", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "author_id": "3243717707"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}]}, "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "lang": "es", "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ", "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"], "id": "1190601448230473734", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "752531655936577536"}, {"created_at": "2019-11-03T00:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "Rascarte los ojos guiando si que es un acto suicida... \ud83d\ude02 https://t.co/wbDCqdOm1D", "edit_history_tweet_ids": ["1190793736617418752"], "id": "1190793736617418752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48555728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190750528483016707"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wbDCqdOm1D", "expanded_url": "https://twitter.com/marcxarles/status/1190750528483016707", "display_url": "twitter.com/marcxarles/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"], "id": "1190750528483016707", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4383420258"}, {"created_at": "2019-11-02T15:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "Comparto este hilo porque refleja lo que he visto desde febrero-marzo de 2019, cuando comenz\u00f3 la campa\u00f1a suicida del 187.11 https://t.co/6CH3svjQY0", "edit_history_tweet_ids": ["1190658807933915142"], "id": "1190658807933915142", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "89296728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190456481029734400"}], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6CH3svjQY0", "expanded_url": "https://twitter.com/Frank_Delano1/status/1190456481029734400", "display_url": "twitter.com/Frank_Delano1/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "lang": "es", "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}]}, "id": "1189942142988431365", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "author_id": "406433712"}, {"created_at": "2019-11-03T00:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "el suicidio me hace tener sentimientos encontrados porque si alguien quiere descansar de su sufrimiento y de lo pesada que es la vida pues est\u00e1 bien es su descanso y  eso me parece mejor que estar sufriendo todo el tiempo; sin embargo la muerte", "edit_history_tweet_ids": ["1190793366864302080"], "id": "1190793366864302080", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "author_id": "739258238697345024"}, {"created_at": "2019-11-02T22:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "A Marielle, vamos saber j\u00e1 j\u00e1. https://t.co/ohT1vNUZ3L", "edit_history_tweet_ids": ["1190763356061339648"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ohT1vNUZ3L", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1190642476060729344", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "id": "1190763356061339648", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 84, "like_count": 529, "quote_count": 2}, "author_id": "46040478", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190642476060729344"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:49:53.000Z", "lang": "pt", "text": "o pai dele morreu assim? nossa doeu meu cora\u00e7\u00e3o 10x mais velho.. https://t.co/inPIAkIQP2", "edit_history_tweet_ids": ["1190793182054891521"], "id": "1190793182054891521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "157039214", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190749287585591298"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/inPIAkIQP2", "expanded_url": "https://twitter.com/tuitapat/status/1190749287585591298", "display_url": "twitter.com/tuitapat/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "lang": "es", "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"], "id": "1190262683314114560", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "author_id": "972073598"}, {"created_at": "2019-11-02T09:26:15.000Z", "lang": "es", "text": "Beso o prenda \u00edntima, t\u00fa eliges.\nPero nunca pronuncies la palabra cuerda cerca de un cipr\u00e9s porque las gargantas tienen memoria y bailan, \nmientras el aire se enfr\u00eda y las piedras siguen.\n\u00c1mame, soy una joven suicida verde.\n\nAM\nFoto Andrea Kowich https://t.co/PME2476NRS", "edit_history_tweet_ids": ["1190560744103981056"], "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 245, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Kowich"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PME2476NRS", "expanded_url": "https://twitter.com/poeta_angelica/status/1190560744103981056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PME2476NRS", "media_key": "3_1190560738630414336"}]}, "id": "1190560744103981056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "949344080307384321"}, {"created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"], "id": "1190772485584805888", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "author_id": "928775616287174657", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T09:00:41.000Z", "lang": "it", "text": "Oggi \u00e8 la festa dei morti. Ma cosa avranno da festeggiare non si sa.", "edit_history_tweet_ids": ["1190554308527448064"], "id": "1190554308527448064", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 325, "like_count": 1437, "quote_count": 50}, "author_id": "485586578"}, {"created_at": "2019-11-02T12:11:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Por total omiss\u00e3o do Estado, os pr\u00f3prios ind\u00edgenas precisaram se organizar para defender seu territ\u00f3rio de madeireiros. A situa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 muito ruim, piorou dramaticamente neste ano. Ontem, uma emboscada dos invasores matou um guardi\u00e3o da floresta e deixou outro gravemente ferido https://t.co/beHOvM439a", "edit_history_tweet_ids": ["1190602390979956738"], "id": "1190602390979956738", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "2979635969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190500675647680512"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/beHOvM439a", "expanded_url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1190500675647680512", "display_url": "twitter.com/socioambiental\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 96, "tag": "QuemMandouOPorteiroMentir"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7909, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8773, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-30T20:26:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem mandou o porteiro mentir?\n(  )PSOL\n(  )Witzel \n(  )Globo \n(  )PT\n#QuemMandouOPorteiroMentir", "edit_history_tweet_ids": ["1189639779543126016"], "id": "1189639779543126016", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 660, "like_count": 3036, "quote_count": 101}, "author_id": "68151617"}, {"created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "lang": "es", "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"], "id": "1190231440115556352", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "author_id": "239155817", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}}, {"created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "lang": "es", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"], "id": "1190219916298924032", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "author_id": "15663355", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:21:16.000Z", "lang": "es", "text": "Acabo de ver Terminator y no entend\u00ed un orto, lo que si se es que la  Grace es alta linda", "edit_history_tweet_ids": ["1190785982683066368"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "Grace"}]}, "id": "1190785982683066368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114182229159227393"}, {"created_at": "2019-11-02T12:52:11.000Z", "lang": "ca", "text": "@orriolsderipoll El di\u00e0leg sempre \u00e9s una eina imprescindible, sempre, en les condicions que sigui...i canviar aquestes regles desfavorables, tamb\u00e9 \u00e9s una q\u00fcesti\u00f3 que cal tractar amb el di\u00e0leg.", "edit_history_tweet_ids": ["1190612569003872256"], "in_reply_to_user_id": "1727894954", "id": "1190612569003872256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903625973941374977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190611807683174400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 87, "end": 93, "tag": "Penco"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "ElPenco"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "LaPencadaDeHoy"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "El Penco"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3826, "type": "Person", "normalized_text": "Penco"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uoGbhqwe1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1190396148722352129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoGbhqwe1R", "media_key": "7_1190396100458549249"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:32:13.000Z", "lang": "es", "text": "#LaPencadaDeHoy Gonzalo Castillo dice: \"Aqu\u00ed les habla El Penco\"\n\u00bfUn suicida pol\u00edtico? #Penco #ElPenco https://t.co/uoGbhqwe1R", "edit_history_tweet_ids": ["1190396148722352129"], "id": "1190396148722352129", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 5}, "author_id": "3484230853"}, {"created_at": "2019-11-03T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "*eu saindo do cinema*\nGarota querendo ser culto pro ficante: \"ain, eu sou super f\u00e3 de filme de super her\u00f3i. Mas assim, n\u00e3o gostei desse filme n\u00e3o. Pra mim, o melhor filme de todos, o meu favorito mesmo, \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida...\"\n\nCorri, pq eu n\u00e3o mere\u00e7o ouvir um ABSURDO desse agr", "edit_history_tweet_ids": ["1190788665657745408"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Garota"}, {"start": 207, "end": 223, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1190788665657745408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229660394"}, {"created_at": "2019-11-02T23:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/GMqbp8JQwP v\u00eda @eldestapeweb", "edit_history_tweet_ids": ["1190769595977805831"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GMqbp8JQwP", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1190769595977805831", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "802575865364303872"}, {"created_at": "2019-11-03T00:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "A situa\u00e7\u00e3o d porteiro d condom\u00ednio do Bolsonaro tem duas op\u00e7\u00f5es. Ou ele leva uma grana alta  para ficar calado. Para n\u00e3o fazer mais  nada na vida. Ou ele se suicida,  \u00e9 atropelado.Ou outra coisa do genero. Tipo sumir d mapa. Mas s\u00f3 q no momento essas op\u00e7\u00f5es dariam muito na vista.", "edit_history_tweet_ids": ["1190787936058523649"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1190787936058523649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "812714252"}, {"created_at": "2019-11-01T18:37:56.000Z", "lang": "es", "text": "Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA JATO recuardan al cobarde y mentiroso de vitocho  dijo q no habian encontrado delito deL suicida AG? NO OLVIDAR ESTOS DOS NUNCA MAS DEBEN REGRESAR AL CONGRESO!!! https://t.co/C5O68twwi3", "edit_history_tweet_ids": ["1190337191224004613"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "LAVA JATO"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C5O68twwi3", "expanded_url": "https://twitter.com/2021_peru/status/1190233350486642694", "display_url": "twitter.com/2021_peru/stat\u2026"}]}, "id": "1190337191224004613", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "417359886", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190233350486642694"}]}, {"created_at": "2019-11-03T00:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@wonderwloki @SeriesBrasil ????? O cara literalmente se passou de mal uma vida toda , pra parar o Voldemort", "edit_history_tweet_ids": ["1190786300032491520"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Voldemort"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wonderwloki", "id": "1298721863044960261"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "in_reply_to_user_id": "2165536237", "id": "1190786300032491520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985822511257538560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190785884762836992"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:19:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Artistas perderam a ess\u00eancia da sua pr\u00f3pria arte em troca de se moldar a um mercado ingrato e injusto. A preocupa\u00e7\u00e3o em fazer algo somente pra juventude \u201cconsumidora\u201d matou a arte que revoluciona e toca cora\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1190770417214115842"], "id": "1190770417214115842", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "24788107"}, {"created_at": "2019-11-03T00:18:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Moro fica \u2018chateado\u2019 com declara\u00e7\u00f5es da fam\u00edlia de Marielle https://t.co/OKr3UDqVwC", "edit_history_tweet_ids": ["1190785361934508032"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/OKr3UDqVwC", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dJZA", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dJZA"}]}, "id": "1190785361934508032", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 268, "like_count": 418, "quote_count": 33}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-10-29T21:37:38.000Z", "lang": "pt", "text": "E vc a\u00ed achando que empina pra crlh \ud83d\ude05\ud83c\udfae\ud83d\ude80 https://t.co/uZwYr270BK", "edit_history_tweet_ids": ["1189295252311564288"], "id": "1189295252311564288", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 10, "like_count": 704, "quote_count": 177}, "author_id": "1138857921557729280", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/uZwYr270BK", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1189295252311564288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZwYr270BK", "media_key": "7_1189295205188624384"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:15:33.000Z", "lang": "es", "text": "Est\u00e1n m\u00e1s drogados que los marginales https://t.co/v7Cv1hVG7C", "edit_history_tweet_ids": ["1190784541432131584"], "id": "1190784541432131584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "205654606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190689866717237254"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/v7Cv1hVG7C", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1190689866717237254", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 179, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T00:07:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro confessou hoje: \n\n- Crime de fraude processual (art. 347, do C\u00f3digo Penal); \n\n\u2013 Crime de responsabilidade (art. 6\u00ba da Lei n.\u00ba 1.079/50). \n\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1190782504011218945"], "id": "1190782504011218945", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3725, "reply_count": 343, "like_count": 15017, "quote_count": 312}, "author_id": "110522807"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "ToHellAndBack"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:44:57.000Z", "lang": "en", "text": "Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "edit_history_tweet_ids": ["1188255225011953666"], "id": "1188255225011953666", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "30985813"}, {"created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"], "id": "1190773470315106306", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "365293125", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:17:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@Thalespinho @caverafrases O que esse print quer dizer?", "edit_history_tweet_ids": ["1190784993833996289"], "in_reply_to_user_id": "1102489926875168768", "id": "1190784993833996289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465255798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190784820466651136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thalespinho", "id": "1102489926875168768"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "mulicharts"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "HATER_IGNORANTE"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "mulicharts"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rdxvXXliOv", "expanded_url": "https://twitter.com/Tolerancia2019/status/1190775426324582400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rdxvXXliOv", "media_key": "3_1190775417713692673"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MuliCharts", "id": "4241806942"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "carlosjvl4803", "id": "1188646377624166400"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "tato_paredes", "id": "49459231"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:39:19.000Z", "lang": "es", "text": "@MuliCharts @FelizLadona @carlosjvl4803 @tato_paredes @DraGonzalez @AlanGarciaPeru #mulicharts cuenta tu opini\u00f3n a los tuyos,  a nosotros NO nos interesa. #HATER_IGNORANTE \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/rdxvXXliOv", "edit_history_tweet_ids": ["1190775426324582400"], "in_reply_to_user_id": "4241806942", "id": "1190775426324582400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069766732015955968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190748662676295680"}]}, {"created_at": "2019-11-02T18:13:08.000Z", "lang": "es", "text": "@danielsabsayok Como saltar la grieta si del otro lado est\u00e1 la mafia pj/kirchnerista? Parece suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190693340045619200"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "id": "1190693340045619200", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "224751929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190692507816013825"}]}, {"created_at": "2019-11-02T19:10:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem matou Celso Daniel? Quantos pol\u00edticos foram libertados pelo STF? Quem roubou TRILH\u00d5ES dos cofres p\u00fablicos? Quem mandou Ad\u00e9lio esfaquear Bolsonaro? \nBem se v\u00ea de que lado voc\u00ea est\u00e1. T\u00e1 triste que o plano de incriminar Bolsonaro deu errado? Senta e CHORA imitador de FOCA! https://t.co/m3birWmaok", "edit_history_tweet_ids": ["1190707854052929536"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m3birWmaok", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1190692587549712386", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "id": "1190707854052929536", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "186240150"}, {"created_at": "2019-11-01T22:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente American Horror story \u00e9 bom?? Tava pensando em assistir https://t.co/EB4WRBxfwT", "edit_history_tweet_ids": ["1190399575141601281"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 26, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "American Horror story"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EB4WRBxfwT", "expanded_url": "https://twitter.com/badlifexv/status/1190399575141601281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EB4WRBxfwT", "media_key": "16_1190399557038989324"}]}, "id": "1190399575141601281", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 86, "like_count": 248, "quote_count": 13}, "author_id": "950885078904733697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "lang": "es", "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"], "id": "1190393975326330883", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "author_id": "163181294"}, {"created_at": "2019-11-03T00:04:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse cara \u00e9 secret\u00e1rio de agricultura e pesca do governo federal!\nAlto n\u00edvel! \n\nhttps://t.co/KBz7pso2pc", "edit_history_tweet_ids": ["1190781763309703168"], "id": "1190781763309703168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "72137926", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KBz7pso2pc", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1190370626839683072/video/1", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-03T00:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem \u00e9 esse sujeitinho na fila do p\u00e3o?    Apenas um patife canalha querendo distorcer a verdade. Quem mandou matar o Bolsonaro foi quem matou a Mariele. S\u00e3o t\u00e3o burros que j\u00e1 est\u00e3o se entregando por querer distorcer as provas apresentadas.   QUE NOJO DESSA GENTALHA. https://t.co/sizCUiccKZ", "edit_history_tweet_ids": ["1190782023079800832"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/sizCUiccKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1190759549663404038", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}]}, "id": "1190782023079800832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "832773989013401601"}, {"created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"], "id": "1190623179779084288", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "author_id": "887763300091658241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T02:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "Los vas a atender? Este fin de semana te van a tocar timbre, \u201cllueva o truene\u201d https://t.co/mVIC3dGdFI", "edit_history_tweet_ids": ["1190451098030620678"], "id": "1190451098030620678", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 450, "like_count": 159, "quote_count": 130}, "author_id": "23544720", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mVIC3dGdFI", "expanded_url": "https://twitter.com/Frente_Amplio/status/1190437410867437569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVIC3dGdFI", "media_key": "7_1190437231091240961"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:47:01.000Z", "lang": "ja", "text": "\u80c3\u3082\u305f\u308c\u3059\u308b\u4f4d\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30d0\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u6a2a\u6d5c\u3001\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u3002\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE \nTOPE SUICIDA \nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/RpHDA5wsxW", "edit_history_tweet_ids": ["1190777364545802240"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777334535774209"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777341351464963"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/RpHDA5wsxW", "expanded_url": "https://twitter.com/nemosh1985/status/1190777364545802240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpHDA5wsxW", "media_key": "3_1190777348968370176"}]}, "id": "1190777364545802240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "781373744161910784"}, {"created_at": "2019-11-01T22:19:37.000Z", "lang": "es", "text": "Confirman que Alberto Nisman fue asesinado por su denuncia contra Cristina Kirchner - https://t.co/t5VCFdgY79", "edit_history_tweet_ids": ["1190392978952597509"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/t5VCFdgY79", "expanded_url": "https://clar.in/2LbgEJ4?fromRef=twitter", "display_url": "clar.in/2LbgEJ4?fromRe\u2026"}]}, "id": "1190392978952597509", "public_metrics": {"retweet_count": 1458, "reply_count": 129, "like_count": 2052, "quote_count": 62}, "author_id": "304623502"}, {"created_at": "2019-11-02T23:57:41.000Z", "lang": "es", "text": "Lo mal que me pone tener baches f\u00edlmicos.... https://t.co/5vE0lCVLtU", "edit_history_tweet_ids": ["1190780045779972096"], "id": "1190780045779972096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286370298", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5vE0lCVLtU", "expanded_url": "https://twitter.com/DoroStark/status/1190780045779972096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vE0lCVLtU", "media_key": "16_1190780037206888448"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 285, "tag": "MetodosPocosClaros"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombek"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "CONICET"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/8G65ORQTI7", "expanded_url": "https://twitter.com/PocoClaros/status/1190412624057524224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8G65ORQTI7", "media_key": "3_1190412487734308865"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "DiegoGolombek", "id": "575885116"}, {"start": 289, "end": 302, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "created_at": "2019-11-01T23:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "@DiegoGolombek @FMLaPatriada \u260e\ufe0f \"En Twitter queda gracioso decir 'mir\u00e1 la pavada que investigan'. Hay que entender la pregunta del investigador, qu\u00e9 busca. Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\".\n\nDiego Golombek (@DiegoGolombek), bi\u00f3logo e investigador del CONICET, en #MetodosPocosClaros en @FMLaPatriada. https://t.co/8G65ORQTI7", "edit_history_tweet_ids": ["1190412624057524224"], "in_reply_to_user_id": "854488529405169665", "id": "1190412624057524224", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "854488529405169665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190411524319465473"}]}, {"created_at": "2019-11-02T14:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "@mateoglg @Dayhanna T\u00edpico lenguaje fascista que desplegaron por 90 a\u00f1os nuestros enemigos. \u00a1Nunca lo lograr\u00e1n!", "edit_history_tweet_ids": ["1190637490538987523"], "in_reply_to_user_id": "77493939", "id": "1190637490538987523", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 419, "like_count": 455, "quote_count": 17}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190397901454876672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Dayhanna", "id": "41256872"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T21:34:21.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/LXsLqwC4XW", "edit_history_tweet_ids": ["1190743975566696452"], "id": "1190743975566696452", "public_metrics": {"retweet_count": 11086, "reply_count": 165, "like_count": 59952, "quote_count": 668}, "author_id": "1111976778065723393", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LXsLqwC4XW", "expanded_url": "https://twitter.com/NOT_MOTD/status/1097852555256782848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXsLqwC4XW", "media_key": "7_1097772176286105600"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:52:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@anacarol_rj @SeriesBrasil os fatos.", "edit_history_tweet_ids": ["1190778691460255744"], "in_reply_to_user_id": "108032183", "id": "1190778691460255744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "845178753382699008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190778397015887874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anacarol_rj", "id": "108032183"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "KKKKKKKKKK MAS NEM FUDENDO https://t.co/uoRv5eKlgz", "edit_history_tweet_ids": ["1190779161520025601"], "id": "1190779161520025601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777998653273276416", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/uoRv5eKlgz", "expanded_url": "https://twitter.com/awayzada/status/1190779161520025601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoRv5eKlgz", "media_key": "3_1190779139600596992"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T23:21:25.000Z", "lang": "es", "text": "Diego Golombeck, conocido por el programa Proyecto G, afirm\u00f3 que A. Fern\u00e1ndez cre\u00f3 una expectativa muy grande, \u201cel mismo d\u00eda que se reprograman viajes de investigaci\u00f3n que son necesarios, lo que sale en los medios principales es lo de los afiches\u201d.\u00a0\nhttps://t.co/nPX20q1bc7", "edit_history_tweet_ids": ["1190770921868529666"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Golombeck"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "A. Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/nPX20q1bc7", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}]}, "id": "1190770921868529666", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "777691486175526912"}, {"created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1190279184272306182", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "author_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-11-02T23:29:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Quase matei uma crian\u00e7a hj", "edit_history_tweet_ids": ["1190772826850103297"], "id": "1190772826850103297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1013860208831971329"}, {"created_at": "2019-11-02T23:22:37.000Z", "lang": "pt", "text": "DESAFIO VALENDO UMA CAMISETA\n\nme mande aqui o LINK da camiseta que vc + gosta na https://t.co/FSEq6lFmH7\n\ne me diga pra vc merece ganhar ela\n\na melhor hist\u00f3ria vai ganhar a camiseta!!!\n\ncorre l\u00e1 \n\nhttps://t.co/FSEq6lFmH7", "edit_history_tweet_ids": ["1190771220884729856"], "id": "1190771220884729856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 49, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1430887544", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FSEq6lFmH7", "expanded_url": "http://Lolja.com.br", "display_url": "Lolja.com.br", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583094698855448576/t4XhTY7Q?format=png&name=orig", "width": 103, "height": 38}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583094698855448576/t4XhTY7Q?format=png&name=150x150", "width": 38, "height": 38}], "status": 200, "title": "Lolja - Vista o Extraordin\u00e1rio", "description": "A LOLJA \u00e9 a marca de camisetas mais extraordin\u00e1ria da internet. As melhores estampas com pre\u00e7o baixo, promo\u00e7\u00f5es e de muita qualidade!", "unwound_url": "https://lolja.com.br/"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/FSEq6lFmH7", "expanded_url": "http://Lolja.com.br", "display_url": "Lolja.com.br", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583094698855448576/t4XhTY7Q?format=png&name=orig", "width": 103, "height": 38}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583094698855448576/t4XhTY7Q?format=png&name=150x150", "width": 38, "height": 38}], "status": 200, "title": "Lolja - Vista o Extraordin\u00e1rio", "description": "A LOLJA \u00e9 a marca de camisetas mais extraordin\u00e1ria da internet. As melhores estampas com pre\u00e7o baixo, promo\u00e7\u00f5es e de muita qualidade!", "unwound_url": "https://lolja.com.br/"}]}}, {"created_at": "2019-11-02T20:35:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Dr\u00e1cula suicida, um mexicano e o raul\n??????? https://t.co/4CcV8HPAzh", "edit_history_tweet_ids": ["1190729158671978500"], "id": "1190729158671978500", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "353428347", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4CcV8HPAzh", "expanded_url": "https://twitter.com/youngcrema_/status/1190729158671978500/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4CcV8HPAzh", "media_key": "3_1190729145061453833"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "MaisLidas"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GRNCif4i6b", "expanded_url": "https://bbc.in/334wIFR", "display_url": "bbc.in/334wIFR"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AfcmXlEm6M", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1190770710156890112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfcmXlEm6M", "media_key": "3_1190770708642709506"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:20:35.000Z", "lang": "pt", "text": "#MaisLidas Danos do \u00f3leo no litoral do Nordeste v\u00e3o durar d\u00e9cadas, dizem ocean\u00f3grafos https://t.co/GRNCif4i6b https://t.co/AfcmXlEm6M", "edit_history_tweet_ids": ["1190770710156890112"], "id": "1190770710156890112", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 6}, "author_id": "790680"}, {"created_at": "2019-11-02T23:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "Y es miembro del Consejo superior de la @UNQoficial https://t.co/0VptoAqwlL", "edit_history_tweet_ids": ["1190775951434682368"], "id": "1190775951434682368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59044475", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0VptoAqwlL", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "UNQoficial", "id": "582200370"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 280, "tag": "vergonya"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UhYuqXyNjS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiLopezCalvet/status/1190753539724849152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UhYuqXyNjS", "media_key": "7_1190753184974802944"}]}, "created_at": "2019-11-02T22:12:21.000Z", "lang": "ca", "text": "Enteneu perqu\u00e8 m'he cabrejat tant avui amb ells veient l'acte de campanya?\nEl nostre jovent, no es toca, no es criminalitza, es defensa i es protegeix.\nEstiguem en campanya o no.\nTenim segrestats i tenim represaliats, aix\u00f2 no \u00e9s el joc de les cadires, ens ho juguem tot. #vergonya https://t.co/UhYuqXyNjS", "edit_history_tweet_ids": ["1190753539724849152"], "id": "1190753539724849152", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 47, "like_count": 757, "quote_count": 17}, "author_id": "299017781"}, {"created_at": "2019-11-02T18:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "edit_history_tweet_ids": ["1190703325429284871"], "id": "1190703325429284871", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "367474664"}, {"created_at": "2019-11-02T23:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "@brendigraca Ya se sienten esos cortes en el veranooo", "edit_history_tweet_ids": ["1190774884705681408"], "in_reply_to_user_id": "258525392", "id": "1190774884705681408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234251790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190767716787015681"}]}, {"created_at": "2019-11-02T21:07:45.000Z", "lang": "es", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia | @ctxt_es https://t.co/0XmRzScqEJ", "edit_history_tweet_ids": ["1190737280270557184"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0XmRzScqEJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2JBLw71", "display_url": "bit.ly/2JBLw71"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190737280270557184", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "190997021"}, {"created_at": "2019-11-02T20:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o pune o Zero Dois por obstru\u00e7\u00e3o de Justi\u00e7a, n\u00e3o pune o Zero Tr\u00eas por invocar o terrorismo da ditadura, e nem pune o Zero Um pela pr\u00e1tica de rachadinha, significa: liberou geral.  Abaixo as leis. Sintam-se \u00e0 vontade. Todo poder aos milicianos!", "edit_history_tweet_ids": ["1190734564387368961"], "id": "1190734564387368961", "public_metrics": {"retweet_count": 2642, "reply_count": 463, "like_count": 12772, "quote_count": 157}, "author_id": "16794066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "estr\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-11-01T20:24:48.000Z", "lang": "es", "text": "Las personas con trastorno de #estr\u00e9s postraum\u00e1tico pueden sentir que el futuro se ha acortado, como si su vida hubiera quedado anclada a un momento del pasado y resultara imposible proyectarla hacia delante. Este hecho se asocia a un riesgo mayor de depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1190364086627917824"], "id": "1190364086627917824", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-11-02T19:07:27.000Z", "lang": "es", "text": "@DraGonzalez \u00a1Ah! Yo pensaba que los pr\u00f3fugos capturados ten\u00edan rostro de inmensa alegr\u00eda y felicidad.  \nAh, por cierto, la gente no se suicida para que sus parientes lo hereden.  \u00bfNo sabe que los bienes pueden transferirse en vida?", "edit_history_tweet_ids": ["1190707005444493313"], "in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "id": "1190707005444493313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2342962501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190520863734616069"}]}, {"created_at": "2019-11-02T23:20:48.000Z", "lang": "es", "text": "Podes venir a asfixiarme de amor ? \n\nEnviar", "edit_history_tweet_ids": ["1190770765538504708"], "id": "1190770765538504708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1046884774525247488"}, {"created_at": "2019-11-02T23:31:31.000Z", "lang": "es", "text": "ya no le importo a @Toreton_57 \n\nverdad @DynaGames :(", "edit_history_tweet_ids": ["1190773463054716930"], "id": "1190773463054716930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022937859492401152", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 50, "username": "DynaGames", "id": "1471303814598778884"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 17, "tag": "JornalNacional"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "JN50"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "JornalNacional"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Magno"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5489, "type": "Place", "normalized_text": "Piau\u00ed"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/11b58yRXfp", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1190773137027129346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11b58yRXfp", "media_key": "3_1190773125132247040"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "ladygross", "id": "83973513"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "O #JornalNacional desta noite \u00e9 com Marcelo Magno, do Piau\u00ed, e @ladygross, do Rio de Janeiro! #JN50 https://t.co/11b58yRXfp", "edit_history_tweet_ids": ["1190773137027129346"], "id": "1190773137027129346", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 31, "like_count": 245, "quote_count": 6}, "author_id": "18219976"}], "places": [{"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Raposos, Brasil", "id": "4ea39a59840099ff"}, {"full_name": "Sintra, Portugal", "id": "2183f9157f04e369"}]}, "errors": [{"value": "937822181421125632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [937822181421125632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "937822181421125632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190475880516214784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190475880516214784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190475880516214784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870033905914654721", "value": "870033905914654721", "detail": "User has been suspended: [870033905914654721].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190794306312900610", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190794306312900610", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190794306312900610].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190796007501631488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190796007501631488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190796007501631488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190790220058378241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190790220058378241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190790220058378241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190789107221508098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190789107221508098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190789107221508098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978102774759084033", "value": "978102774759084033", "detail": "User has been suspended: [978102774759084033].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190659836737802240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190659836737802240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190659836737802240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134256479119249408", "value": "1134256479119249408", "detail": "User has been suspended: [1134256479119249408].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190786905916489728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190786905916489728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190786905916489728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143504203899461634", "value": "1143504203899461634", "detail": "User has been suspended: [1143504203899461634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190752873002520576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190752873002520576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190752873002520576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2733199030", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2733199030].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2733199030", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "436265317", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [436265317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "436265317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190429499147661313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190429499147661313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190429499147661313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190732322200576001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190732322200576001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190732322200576001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190801706520633344", "oldest_id": "1190774183585816576", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwvhoaeyu226eocjekobcgul4t"}}