{"data": [{"author_id": "879455963257999364", "edit_history_tweet_ids": ["1176130323563913216"], "id": "1176130323563913216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T13:44:55.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77094231", "edit_history_tweet_ids": ["1176130269801267200"], "id": "1176130269801267200", "created_at": "2019-09-23T13:44:42.000Z", "text": "Ela investigou e chegou na autoria do crime pra falar que a pol\u00edcia que matou a menina, incr\u00edvel isso partindo de uma deputada , foi coletado a bala do corpo da crian\u00e7a e armas dos policiais foram recolhidas para ver se o disparo que atingiu a crian\u00e7a foi da arma de algum deles https://t.co/BPRy4oBk8p", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BPRy4oBk8p", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriquevRocha/status/1176127133204340736", "display_url": "twitter.com/HenriquevRocha\u2026"}]}}, {"author_id": "600388759", "edit_history_tweet_ids": ["1176130189509713929"], "id": "1176130189509713929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:44:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2660999103", "edit_history_tweet_ids": ["1176130168919867393"], "id": "1176130168919867393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:44:18.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892361057771151360", "in_reply_to_user_id": "1105880815", "edit_history_tweet_ids": ["1176130161688928258"], "id": "1176130161688928258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898507171045378"}], "created_at": "2019-09-23T13:44:16.000Z", "text": "@fukin_morons @SissyRibs @artfirme17 @dhearantes @QuebrandoOTabu E se n\u00e3o for a policia que matou? Voc\u00ea vai retirar o que voc\u00ea est\u00e1 dizendo? Petistas se dizem inteligentes mais o discurso \u00e9 um s\u00f3 \"ele \u00e9 fascista\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fukin_morons", "id": "1105880815"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "artfirme17", "id": "955312918941372416"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "960588366457786370", "edit_history_tweet_ids": ["1176130124770623490"], "id": "1176130124770623490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:44:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849037815811854336", "edit_history_tweet_ids": ["1176130085524516864"], "id": "1176130085524516864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "created_at": "2019-09-23T13:43:58.000Z", "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795115988446572544", "edit_history_tweet_ids": ["1176130026477182977"], "id": "1176130026477182977", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176120819891785729"}], "created_at": "2019-09-23T13:43:44.000Z", "text": "Ese es un suicida y despu\u00e9s la culpa es del otro. https://t.co/gAhGW00BQk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/gAhGW00BQk", "expanded_url": "https://twitter.com/BLUSantanderes/status/1176120819891785729", "display_url": "twitter.com/BLUSantanderes\u2026"}]}}, {"author_id": "1043184201804206080", "edit_history_tweet_ids": ["1176129918100529152"], "id": "1176129918100529152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:43:18.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205545454", "edit_history_tweet_ids": ["1176129916057849856"], "id": "1176129916057849856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:43:18.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66928131", "edit_history_tweet_ids": ["1176129841252446208"], "id": "1176129841252446208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:43:00.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2295113869", "edit_history_tweet_ids": ["1176129592874192896"], "id": "1176129592874192896", "created_at": "2019-09-23T13:42:01.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro matou Merielle, o outro vizinho levou a coca\u00edna no avi\u00e3o oficial, o outro vizinho foi pego com 117 fuzis..\nS\u00f3 tem criminoso nessa vinha\u00e7a..\n\nhttps://t.co/uCm5b37Zyi", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Merielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/uCm5b37Zyi", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 3}}, {"author_id": "18493238", "edit_history_tweet_ids": ["1176129582241656832"], "id": "1176129582241656832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175964588552204288"}], "created_at": "2019-09-23T13:41:58.000Z", "text": "RT @Luknica: @JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Luknica", "id": "4872455284"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865665423680851969", "in_reply_to_user_id": "349081033", "edit_history_tweet_ids": ["1176129472229191680"], "id": "1176129472229191680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176089791118684160"}], "created_at": "2019-09-23T13:41:32.000Z", "text": "@SocMilitar @GMonteiroRJ Caro vc tem que ter cuidado.. Di\u00e1logo n\u00e3o \u00e9 forte da esquerda. . Stalin matou 800 mil e prendeu 1 milh\u00e3o na R\u00fassia...por isso se chama revolu\u00e7\u00e3o do proletariado que acaba em um ditador...Na china ocorreu o mesmo....leia sobre VPL e ALN...oremos", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8538, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "VPL"}, {"start": 257, "end": 259, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ALN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SocMilitar", "id": "349081033"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494587685", "edit_history_tweet_ids": ["1176129466969600000"], "id": "1176129466969600000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:41:31.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197548402", "edit_history_tweet_ids": ["1176129419267756032"], "id": "1176129419267756032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:41:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47090792", "edit_history_tweet_ids": ["1176129319686627333"], "id": "1176129319686627333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:40:55.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3846075034", "edit_history_tweet_ids": ["1176129272991408129"], "id": "1176129272991408129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "created_at": "2019-09-23T13:40:44.000Z", "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358811599", "edit_history_tweet_ids": ["1176129107584856064"], "id": "1176129107584856064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:40:05.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138070070146547715", "in_reply_to_user_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1176129085086584833"], "id": "1176129085086584833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175513133479268352"}], "created_at": "2019-09-23T13:39:59.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Quem matou foi o tr\u00e1fico, quem mandou foi o traficante chefe, pois se eles n\u00e3o existissem l\u00e1, a policia n\u00e3o tinha que fazer nenhuma opera\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229278868", "edit_history_tweet_ids": ["1176128851744829443"], "id": "1176128851744829443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:39:04.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213895092", "edit_history_tweet_ids": ["1176128843226210304"], "id": "1176128843226210304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T13:39:02.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "383490473", "in_reply_to_user_id": "102803486", "edit_history_tweet_ids": ["1176128819696230400"], "id": "1176128819696230400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176127718242566144"}], "created_at": "2019-09-23T13:38:56.000Z", "text": "@MonicaYaya @JVelasquezQ @AlanGarciaPeru Hagamos de cuenta que ud es alguien honorable e intachable y de pronto le acusan por corrupci\u00f3n si ud fuera una persona intachable se somete a investigaci\u00f3n y tapa la@boca a todo el mundo xq est\u00e1 segura que no le encontrar\u00e1n nada o se  suicida para evitar todo ese proceso ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536923587", "edit_history_tweet_ids": ["1176128809881546752"], "id": "1176128809881546752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:38:54.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394371996", "edit_history_tweet_ids": ["1176128647176052736"], "id": "1176128647176052736", "created_at": "2019-09-23T13:38:15.000Z", "text": "San Vicente Informa: Embarazada se Suicida en San Vicente : https://t.co/v1la42rYSj", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/v1la42rYSj", "expanded_url": "http://www.sanvicenteinforma.com/2019/09/embarazada-se-suicida-en-san-vicente.html", "display_url": "sanvicenteinforma.com/2019/09/embara\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2615476385", "edit_history_tweet_ids": ["1176128645255106560"], "id": "1176128645255106560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "created_at": "2019-09-23T13:38:15.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1277864569", "edit_history_tweet_ids": ["1176128592134234113"], "id": "1176128592134234113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:38:02.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74731429", "edit_history_tweet_ids": ["1176128521145634816"], "id": "1176128521145634816", "created_at": "2019-09-23T13:37:45.000Z", "text": "Studentessa suicida, aperta un'inchiesta. Un'ora prima della tragedia, la ragazza aveva un appuntamento dai carabinieri https://t.co/NU2tLYUTYI", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NU2tLYUTYI", "expanded_url": "https://ift.tt/2l2VNA2", "display_url": "ift.tt/2l2VNA2", "status": 404, "unwound_url": "https://bitly.ift.tt/2l2VNA2"}]}}, {"author_id": "979322475497623552", "edit_history_tweet_ids": ["1176128493358321664"], "id": "1176128493358321664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176127827495792640"}], "created_at": "2019-09-23T13:37:38.000Z", "text": "RT @laSextaTV: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879395015121932288", "edit_history_tweet_ids": ["1176128462836207618"], "id": "1176128462836207618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}], "created_at": "2019-09-23T13:37:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246810843", "edit_history_tweet_ids": ["1176128446889648128"], "id": "1176128446889648128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:37:27.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1222777404", "edit_history_tweet_ids": ["1176128391784910848"], "id": "1176128391784910848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:37:14.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164579977196687365", "in_reply_to_user_id": "911467890062348288", "edit_history_tweet_ids": ["1176128382289043457"], "id": "1176128382289043457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175967210256445441"}], "created_at": "2019-09-23T13:37:12.000Z", "text": "@strkinada Muito pesado cara, um amigo meu que tava sempre fazendo piada, sempre rindo, sempre querido, se suicidou ontem \ud83d\ude23 \u00e9 foda a vida, a gente tenta entender e imaginar a dor que a pessoa tava sentindo e o porque ela n\u00e3o buscou ajuda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156555690888093696", "edit_history_tweet_ids": ["1176128318309130242"], "id": "1176128318309130242", "created_at": "2019-09-23T13:36:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 245, "tag": "ViolenciaNoRJ"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "jpmorningshow"}, {"start": 262, "end": 274, "tag": "morningshow"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6685, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "A bala que matou a \u00c1gatha n\u00e3o foi bala perdida ? Ueh, se foi bala perdida ent\u00e3o pq o governador ou o presidente deveriam pedir desculpas ? \n\nMe esqueci, bala perdida, no Brasil,  sempre eh do policial na vis\u00e3o dos \"jornalistas\". \n\n#ViolenciaNoRJ\n#jpmorningshow \n#morningshow", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29763005", "edit_history_tweet_ids": ["1176128284188434433"], "id": "1176128284188434433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:36:49.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347457491", "edit_history_tweet_ids": ["1176128259622350852"], "id": "1176128259622350852", "created_at": "2019-09-23T13:36:43.000Z", "text": "Robarte 100.000 d\u00f3lares del Instituto Patrea es mas suicida que meterte con una gitana casada.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto Patrea"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171201712", "edit_history_tweet_ids": ["1176128190521253888"], "id": "1176128190521253888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:36:26.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2593109134", "edit_history_tweet_ids": ["1176128182438780929"], "id": "1176128182438780929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:36:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033380788056870912", "edit_history_tweet_ids": ["1176128143368716288"], "id": "1176128143368716288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:36:15.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904833221334052864", "edit_history_tweet_ids": ["1176128121747255297"], "id": "1176128121747255297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176087552530571264"}], "created_at": "2019-09-23T13:36:10.000Z", "text": "Suicidou se kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/0wGJ14KMO3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/0wGJ14KMO3", "expanded_url": "https://twitter.com/ReidoSul1/status/1176087552530571264", "display_url": "twitter.com/ReidoSul1/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "49723120", "edit_history_tweet_ids": ["1176128083444871168"], "id": "1176128083444871168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:36:01.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251713234", "edit_history_tweet_ids": ["1176128017619439617"], "id": "1176128017619439617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176114710904811521"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:45.000Z", "text": "RT @OHurtado_leon: @JulianaOxenford Esa alianza coexiste desde la primera vez q se present\u00f3 a la Presidencia el Ing. Alberto Fujimori. Y la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OHurtado_leon", "id": "2188839678"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2481764343", "edit_history_tweet_ids": ["1176127947440361476"], "id": "1176127947440361476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:28.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3177147195", "in_reply_to_user_id": "1709595050", "edit_history_tweet_ids": ["1176127884160897025"], "id": "1176127884160897025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117253361799168"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:13.000Z", "text": "@bemyzayngel @MarinoAmadio @mariosabinof J\u00e1 saiu a bal\u00edstica? Vc t\u00e1 acusando policiais sem saber a vdd. Moradores fazem isso pq se disser q foi o traficante q matou, morre a fam\u00edlia TODA. Pode at\u00e9 ter sido um policial, mas at\u00e9 q se prove, eles estavam cumprindo sua miss\u00e3o e o errado nessa porra \u00e9 BANDIDO PORTAR FUZIL.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "MarinoAmadio", "id": "158938400"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1645736942", "edit_history_tweet_ids": ["1176127870554521603"], "id": "1176127870554521603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:10.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847896387324964864", "edit_history_tweet_ids": ["1176127852011540481"], "id": "1176127852011540481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175906180725534720"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:05.000Z", "text": "liga da justi\u00e7a, quando eu fui ver esquadr\u00e3o suicida a sess\u00e3o tava lotada e eu n\u00e3o podia ficar at\u00e9 mais tarde esperando a pr\u00f3xima https://t.co/9LIZXsAP9e", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/9LIZXsAP9e", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSpeedofForce/status/1175906180725534720", "display_url": "twitter.com/TheSpeedofForc\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802703864092880896", "edit_history_tweet_ids": ["1176127843262222336"], "id": "1176127843262222336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:03.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245969509", "edit_history_tweet_ids": ["1176127833627922432"], "id": "1176127833627922432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "created_at": "2019-09-23T13:35:01.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1176127827495792640"], "id": "1176127827495792640", "created_at": "2019-09-23T13:35:00.000Z", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/zIF2vV92qS", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/zIF2vV92qS", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z2", "display_url": "atres.red/sbo8z2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3059578413", "edit_history_tweet_ids": ["1176127791361941509"], "id": "1176127791361941509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:34:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798851986909106176", "edit_history_tweet_ids": ["1176127612030259203"], "id": "1176127612030259203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:34:08.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81948392", "edit_history_tweet_ids": ["1176127511903776769"], "id": "1176127511903776769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:33:44.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2255016304", "edit_history_tweet_ids": ["1176127429007597568"], "id": "1176127429007597568", "created_at": "2019-09-23T13:33:25.000Z", "text": "Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida;via=periodicoaragon;url=https://t.co/Io8GZk1Sg6", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Io8GZk1Sg6", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2281614140", "edit_history_tweet_ids": ["1176127414826672128"], "id": "1176127414826672128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:33:21.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178592783", "edit_history_tweet_ids": ["1176127377765744641"], "id": "1176127377765744641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175908081026379778"}], "created_at": "2019-09-23T13:33:12.000Z", "text": "RT @VictorC26998297: @JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VictorC26998297", "id": "1169059476558819328"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709874344932057091", "edit_history_tweet_ids": ["1176127376893370368"], "id": "1176127376893370368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175870663355195393"}], "created_at": "2019-09-23T13:33:12.000Z", "text": "RT @gatadedireita: @JOAOBRASILBH @AndreStetelle A\u00ed se um tiro desse pega em morador, foi a pol\u00edcia que matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gatadedireita", "id": "932644379466108930"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "JOAOBRASILBH", "id": "1040034400367534080"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "AndreStetelle", "id": "972362439072337920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117571961", "edit_history_tweet_ids": ["1176127199931334656"], "id": "1176127199931334656", "created_at": "2019-09-23T13:32:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 114, "probability": 0.7153, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalupe Victoria"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/CGcWgp7tMp", "expanded_url": "https://bit.ly/2kQTLmO", "display_url": "bit.ly/2kQTLmO"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/627RjabuSS", "expanded_url": "https://twitter.com/period_victoria/status/1176127199931334656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/627RjabuSS", "media_key": "3_1176127197632856064"}]}, "text": "#Seguridad Fue encontrado ya sin vida por su padre; los hechos se registraron en el municipio de Guadalupe Victoria.\n\nNota completa: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/CGcWgp7tMp https://t.co/627RjabuSS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3356135247", "edit_history_tweet_ids": ["1176127064509992961"], "id": "1176127064509992961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:31:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730010264", "in_reply_to_user_id": "3001825713", "edit_history_tweet_ids": ["1176127018716598272"], "id": "1176127018716598272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176124956821872640"}], "created_at": "2019-09-23T13:31:47.000Z", "text": "@haromgalaxy Ela podia se meter com umas paradas meio deep webs pra descobrir a o que aconteceu mesmo com o beb\u00ea \n\nSer\u00e1 q a Jih*on realmente foi morta?? Ou Se matou?? Ou simplesmente sumiu??? (Seria uma d\u00favida durante no caso mataram msm) no fim vai ter uma moral da hist\u00f3ria", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Jih*on"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "haromgalaxy", "id": "3001825713"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767482717", "edit_history_tweet_ids": ["1176126765632315397"], "id": "1176126765632315397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:30:46.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205044127", "in_reply_to_user_id": "452586110", "edit_history_tweet_ids": ["1176126712675020802"], "id": "1176126712675020802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176073024635904000"}], "created_at": "2019-09-23T13:30:34.000Z", "text": "@Andresrodr95 Momento suicida?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Andresrodr95", "id": "452586110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706893041", "edit_history_tweet_ids": ["1176126620622610432"], "id": "1176126620622610432", "created_at": "2019-09-23T13:30:12.000Z", "text": "Acabo de ver en el telediario que cada dos horas y media se suicida alguien en Espa\u00f1a. Cada dos horas y media!!! Tremendo.", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121902562", "edit_history_tweet_ids": ["1176126602293518337"], "id": "1176126602293518337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:30:08.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79300149", "edit_history_tweet_ids": ["1176126514234109956"], "id": "1176126514234109956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}], "created_at": "2019-09-23T13:29:47.000Z", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1176126469472342016"], "id": "1176126469472342016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176120938028552192"}], "created_at": "2019-09-23T13:29:36.000Z", "text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/0GYr5DBkUH", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/0GYr5DBkUH", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176126469472342016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GYr5DBkUH", "media_key": "3_1176126466435756032"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "348813869", "edit_history_tweet_ids": ["1176126434919800838"], "id": "1176126434919800838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:29:28.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042780515978432513", "edit_history_tweet_ids": ["1176126346419933190"], "id": "1176126346419933190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:29:07.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3387265125", "edit_history_tweet_ids": ["1176126067234488320"], "id": "1176126067234488320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:28:00.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2738352529", "edit_history_tweet_ids": ["1176125967439474688"], "id": "1176125967439474688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "created_at": "2019-09-23T13:27:36.000Z", "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712309637761142784", "edit_history_tweet_ids": ["1176125960745291776"], "id": "1176125960745291776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:27:35.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61360563", "edit_history_tweet_ids": ["1176125934140829697"], "id": "1176125934140829697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T13:27:28.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056199133214793734", "in_reply_to_user_id": "1146426160806580225", "edit_history_tweet_ids": ["1176125917648830465"], "id": "1176125917648830465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175975368651694081"}], "created_at": "2019-09-23T13:27:24.000Z", "text": "@FavelaCaiunoFC Vc sabe se ele tambem ap\u00f3ia quando bandido \u00e9 que mata? Ou ele s\u00f3 vai quando acha que foi a PM que matou pra fazer aquela m\u00e9dia esperta com a bandidagem?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76570152", "edit_history_tweet_ids": ["1176125823394488323"], "id": "1176125823394488323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "created_at": "2019-09-23T13:27:02.000Z", "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333429419", "in_reply_to_user_id": "145853936", "edit_history_tweet_ids": ["1176125787709366273"], "id": "1176125787709366273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175891993790013440"}], "created_at": "2019-09-23T13:26:53.000Z", "text": "@ruloprado \ud83d\ude04Merecido si te hubieras ido a pie. No te creas, cada quien se suicida como puede, \u00a1Provecho! \ud83d\ude0e", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228690129", "edit_history_tweet_ids": ["1176125544473214976"], "id": "1176125544473214976", "created_at": "2019-09-23T13:25:55.000Z", "text": "\ud83d\udde3 A resposta para essa pergunta \u00e9: n\u00e3o! \u2800\n\ud83c\udf97\u201cAs pessoas com pensamento suicida frequentemente d\u00e3o sinais de suas inten\u00e7\u00f5es, que n\u00e3o devem ser ignorados; devem ser vistos como um pedido de socorro, vale lembrar que, em\u2026 https://t.co/ARY37e5pc4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ARY37e5pc4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2wV1SRF3dC/?igshid=7ookibucyyl9", "display_url": "instagram.com/p/B2wV1SRF3dC/\u2026"}]}}, {"author_id": "49525869", "edit_history_tweet_ids": ["1176125472977170436"], "id": "1176125472977170436", "created_at": "2019-09-23T13:25:38.000Z", "text": "passando aqui pra refor\u00e7ar o n\u00famero do CVV: 188. eles tamb\u00e9m atendem via chat no https://t.co/ON37ZbwBBW. ligue,indique. de prefer\u00eancia assim que sentir o in\u00edcio da idea\u00e7\u00e3o suicida. s\u00e3o pessoas treinadas e \u00e9 gratuito. pra al\u00e9m da rede de apoio toda ajuda dispon\u00edvel deve ser usada", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ON37ZbwBBW", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2593833528", "edit_history_tweet_ids": ["1176125449367445507"], "id": "1176125449367445507", "created_at": "2019-09-23T13:25:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "CapitaoFantastico"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Tuporem"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "EdicoesVidaNova"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cRj0Qh23lM", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2h6SB", "display_url": "bit.ly/2m2h6SB", "unwound_url": "https://tuporem.org.br/o-que-e-nao-ser-tao-radical-capitao-fantastico/"}]}, "text": "\"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou' seus pais de cansa\u00e7o por causa disso? N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil como parece.\" #CapitaoFantastico #Tuporem #EdicoesVidaNova https://t.co/cRj0Qh23lM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1170320178703454209", "edit_history_tweet_ids": ["1176125356195155968"], "id": "1176125356195155968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "created_at": "2019-09-23T13:25:10.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38695333", "in_reply_to_user_id": "4053393249", "edit_history_tweet_ids": ["1176125343566061571"], "id": "1176125343566061571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176122186492502017"}], "created_at": "2019-09-23T13:25:07.000Z", "text": "@ahgaseprotect sim, miga, eu sei. Mas ta chegando num n\u00edvel muito pesado, eu tenho medo real. Se eu q n\u00e3o sou nada j\u00e1 tenho idea\u00e7\u00e3o suicida, imagina ele recebendo tanto \u00f3dio 24/7 a troco de nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ahgaseprotect", "id": "4053393249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876518966289682432", "edit_history_tweet_ids": ["1176125315858477056"], "id": "1176125315858477056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:25:01.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1658326021", "edit_history_tweet_ids": ["1176125299160956930"], "id": "1176125299160956930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:24:57.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31621798", "edit_history_tweet_ids": ["1176125285160378368"], "id": "1176125285160378368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:24:53.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1286676096", "in_reply_to_user_id": "338324561", "edit_history_tweet_ids": ["1176125098711027712"], "id": "1176125098711027712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176124470257422336"}], "created_at": "2019-09-23T13:24:09.000Z", "text": "@gatitaferoz507 @chirinetinforma Si..esa es mas gruesa...pero para el suicida...todo le aparece...quizas la encontro cerca...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gatitaferoz507", "id": "338324561"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "chirinetinforma", "id": "588705462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96808362", "edit_history_tweet_ids": ["1176125080352542720"], "id": "1176125080352542720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:24:05.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013528569295843329", "edit_history_tweet_ids": ["1176125067744501761"], "id": "1176125067744501761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:24:02.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938161128617758720", "edit_history_tweet_ids": ["1176125048484257792"], "id": "1176125048484257792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:23:57.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2582005525", "edit_history_tweet_ids": ["1176124962253541389"], "id": "1176124962253541389", "created_at": "2019-09-23T13:23:37.000Z", "text": "Antena 3, no me juntes la noticia de la gente que se suicida con la de menores que tienen que tomar ansiol\u00edticos, me cago en mi calavera.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Antena 3"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "376090265", "edit_history_tweet_ids": ["1176124621495701504"], "id": "1176124621495701504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "created_at": "2019-09-23T13:22:15.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1365671983", "edit_history_tweet_ids": ["1176124600985542662"], "id": "1176124600985542662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:22:10.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "402596840", "edit_history_tweet_ids": ["1176124595444834305"], "id": "1176124595444834305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:22:09.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305704347", "edit_history_tweet_ids": ["1176124570941698049"], "id": "1176124570941698049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:22:03.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176083178999734272", "edit_history_tweet_ids": ["1176124560363704324"], "id": "1176124560363704324", "created_at": "2019-09-23T13:22:01.000Z", "text": "\u0412\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u043d\u0430\u0440\u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432  https://t.co/bgW2PUltU3", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/bgW2PUltU3", "expanded_url": "https://svoboda.in.ua/articles/vozmozhnost-suicida-sredi-narkomanov/", "display_url": "svoboda.in.ua/articles/vozmo\u2026"}]}}, {"author_id": "919343994223628290", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1176124527626993664"], "id": "1176124527626993664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:53.000Z", "text": "@gilmarmendes Mas gente que o STF, em participar principalmente @gilmarmendes, matou, protegendo principalmente os bandidos, os coleguinhas que surrupiaram a na\u00e7\u00e3o levando o dinheiro da educa\u00e7\u00e3o, habita\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e a seguran\u00e7a a qual o Sr. Do Pau oco se referiu, vai cagar...\u2705\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.936, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.2903, "type": "Person", "normalized_text": "Pau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1661224788", "edit_history_tweet_ids": ["1176124435524251649"], "id": "1176124435524251649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "600504655", "edit_history_tweet_ids": ["1176124425227395073"], "id": "1176124425227395073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:28.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1449785425", "edit_history_tweet_ids": ["1176124415664361472"], "id": "1176124415664361472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:26.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115654605", "edit_history_tweet_ids": ["1176124391740137472"], "id": "1176124391740137472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:20.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380340941", "edit_history_tweet_ids": ["1176124350107246592"], "id": "1176124350107246592", "created_at": "2019-09-23T13:21:11.000Z", "text": "\ud83c\udf97\u201cAs pessoas com pensamento suicida frequentemente d\u00e3o sinais de suas inten\u00e7\u00f5es, que n\u00e3o devem ser ignorados; devem ser vistos como um pedido de socorro, vale lembrar que, em um primeiro momento, n\u00e3o existe a ideia\u2026 https://t.co/A8UB7bu3MW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/A8UB7bu3MW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2wVSnSHsW-/?igshid=10cg8etl6autt", "display_url": "instagram.com/p/B2wVSnSHsW-/\u2026"}]}}, {"author_id": "2980176958", "edit_history_tweet_ids": ["1176124342289215488"], "id": "1176124342289215488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:09.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962126907679617025", "edit_history_tweet_ids": ["1176124303789711362"], "id": "1176124303789711362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:00.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "36776060", "edit_history_tweet_ids": ["1176124267999768577"], "id": "1176124267999768577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:20:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413718192", "edit_history_tweet_ids": ["1176124218108448768"], "id": "1176124218108448768", "created_at": "2019-09-23T13:20:39.000Z", "text": "Cr\u00edtica: Tela Quente (23/9) exibe Esquadr\u00e3o Suicida, com Margot\u00a0Robbie https://t.co/WjPP7Z8pZy https://t.co/EB7viSPOoy", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WjPP7Z8pZy", "expanded_url": "http://cabinecultural.com/2019/09/23/critica-tela-quente-23-9-exibe-esquadrao-suicida-com-margot-robbie/", "display_url": "cabinecultural.com/2019/09/23/cri\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EB7viSPOoy", "expanded_url": "https://twitter.com/cabinecultural/status/1176124218108448768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EB7viSPOoy", "media_key": "3_1176124216632107009"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173758966104563713", "edit_history_tweet_ids": ["1176124165289586690"], "id": "1176124165289586690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123699386298368"}], "created_at": "2019-09-23T13:20:26.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264371933", "edit_history_tweet_ids": ["1176124000629661696"], "id": "1176124000629661696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:19:47.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056894727294017537", "in_reply_to_user_id": "1089995777387253760", "edit_history_tweet_ids": ["1176123987203674114"], "id": "1176123987203674114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176119823899795458"}], "created_at": "2019-09-23T13:19:44.000Z", "text": "@GifsStyle @Debora_D_Diniz @wilsonwitzel Ent\u00e3o vc acha que o policia foi la e matou a menina de prop\u00f3sito? Acordaram e pensaram vou matar uma crian\u00e7a inocente hoje? Pelo amor de Deus , se coloque no lugar da pol\u00edcia que \u00e9 recebida com tiros todos os dias por excrementos! Lamento muito pela crian\u00e7a, mas estamos em guerra", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380389388", "edit_history_tweet_ids": ["1176123902151536642"], "id": "1176123902151536642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}], "created_at": "2019-09-23T13:19:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2505483523", "edit_history_tweet_ids": ["1176123816931708930"], "id": "1176123816931708930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:19:03.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311282913", "edit_history_tweet_ids": ["1176123807003815936"], "id": "1176123807003815936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176123706764156930"}], "created_at": "2019-09-23T13:19:01.000Z", "text": "RT @hecola6: @Machin56 aqu\u00ed lo tienes inaugurando el Proyecto Olmos al lado del suicida AGP y Barata en Lambayeque, un corrupto totalmente\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4164, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Machin56", "id": "311282913"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952615114146017281", "edit_history_tweet_ids": ["1176123782639038466"], "id": "1176123782639038466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:18:55.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77309410", "edit_history_tweet_ids": ["1176123734173868032"], "id": "1176123734173868032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:18:44.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059138812012584960", "edit_history_tweet_ids": ["1176123719053430785"], "id": "1176123719053430785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:18:40.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "572810149", "in_reply_to_user_id": "311282913", "edit_history_tweet_ids": ["1176123706764156930"], "id": "1176123706764156930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176120843526660101"}], "created_at": "2019-09-23T13:18:37.000Z", "text": "@Machin56 aqu\u00ed lo tienes inaugurando el Proyecto Olmos al lado del suicida AGP y Barata en Lambayeque, un corrupto totalmente declarado.... https://t.co/PTNFWAVSfk", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Machin56", "id": "311282913"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/PTNFWAVSfk", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1176123706764156930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTNFWAVSfk", "media_key": "3_1176123681296326656"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "id": "1176123699386298368", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}}, {"author_id": "555255304", "edit_history_tweet_ids": ["1176123684446253057"], "id": "1176123684446253057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:18:32.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48822802", "edit_history_tweet_ids": ["1176123459933540353"], "id": "1176123459933540353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:17:38.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979322475497623552", "edit_history_tweet_ids": ["1176123452362764291"], "id": "1176123452362764291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176122797816537088"}], "created_at": "2019-09-23T13:17:37.000Z", "text": "RT @sextaNoticias: Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8927, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "343354679", "edit_history_tweet_ids": ["1176123393248247808"], "id": "1176123393248247808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}], "created_at": "2019-09-23T13:17:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1584565669", "edit_history_tweet_ids": ["1176123290731065347"], "id": "1176123290731065347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:16:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85387319", "edit_history_tweet_ids": ["1176123260280422401"], "id": "1176123260280422401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:16:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998316735727054848", "edit_history_tweet_ids": ["1176123152411369474"], "id": "1176123152411369474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-23T13:16:25.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101802449", "edit_history_tweet_ids": ["1176123076452528129"], "id": "1176123076452528129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:16:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183758951", "edit_history_tweet_ids": ["1176122954498920448"], "id": "1176122954498920448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:15:38.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1176122894054756353"], "id": "1176122894054756353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176114710904811521"}], "created_at": "2019-09-23T13:15:23.000Z", "text": "RT @OHurtado_leon: @JulianaOxenford Esa alianza coexiste desde la primera vez q se present\u00f3 a la Presidencia el Ing. Alberto Fujimori. Y la\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OHurtado_leon", "id": "2188839678"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "503847121", "edit_history_tweet_ids": ["1176122815709401090"], "id": "1176122815709401090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "created_at": "2019-09-23T13:15:05.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82084630", "edit_history_tweet_ids": ["1176122797816537088"], "id": "1176122797816537088", "created_at": "2019-09-23T13:15:00.000Z", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/V1e3KsRXrK", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V1e3KsRXrK", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z1", "display_url": "atres.red/sbo8z1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"author_id": "538731145", "edit_history_tweet_ids": ["1176122767428788224"], "id": "1176122767428788224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:14:53.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4888571943", "edit_history_tweet_ids": ["1176122714475704321"], "id": "1176122714475704321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175999629076422656"}], "created_at": "2019-09-23T13:14:41.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR ENTRE DELINCUENTES SE APA\u00d1AN COMO ERA DE ESPERARSE. SR PRESIDENTE CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134580788744347648", "edit_history_tweet_ids": ["1176122630455382017"], "id": "1176122630455382017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175912903330992128"}], "created_at": "2019-09-23T13:14:21.000Z", "text": "RT @andreanobregaof: J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, ed\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3523989915", "edit_history_tweet_ids": ["1176122625388687360"], "id": "1176122625388687360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176115529570017286"}], "created_at": "2019-09-23T13:14:19.000Z", "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48431278", "edit_history_tweet_ids": ["1176122497525329921"], "id": "1176122497525329921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:13:49.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4723173016", "edit_history_tweet_ids": ["1176122471864524800"], "id": "1176122471864524800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:13:43.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14177898", "in_reply_to_user_id": "772614159095648256", "edit_history_tweet_ids": ["1176122328071254016"], "id": "1176122328071254016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176121602871832579"}], "created_at": "2019-09-23T13:13:08.000Z", "text": "@camilamvsc ser cat\u00f3lico \u00e9 o fim da picada. nunca esquecerei a cena do As Invas\u00f5es B\u00e1rbaras com o Remy dando esporro na freira. comunismo matou gente demais, mas o que j\u00e1 se matou em nome de Deus e Jesus.......", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.8512, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e1rbaras"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "camilamvsc", "id": "772614159095648256"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930257845421002753", "edit_history_tweet_ids": ["1176122113993973766"], "id": "1176122113993973766", "created_at": "2019-09-23T13:12:17.000Z", "text": "Eu sabia q essa hist\u00f3ria de sair p comer o fds todinho com o personal ia dar merda. Ser\u00e1 se hj ele matou a gente na acad ser\u00e1?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4924740219", "in_reply_to_user_id": "542591696", "edit_history_tweet_ids": ["1176121990094237697"], "id": "1176121990094237697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176118032181207042"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:48.000Z", "text": "@Marllon_Santoss @mpeixe14 Mn, sou totalmente contra a morte da menina, q supostamente foi a PM q matou...pq at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o saiu o resultado para saber se a bala era da PM\nNa semana passada morreu um PM baleado na cabe\u00e7a por um bandido, e eu n\u00e3o vi vc falar nd+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marllon_Santoss", "id": "542591696"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "mpeixe14", "id": "992132031806099461"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2390176741", "edit_history_tweet_ids": ["1176121977712590848"], "id": "1176121977712590848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:45.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71639443", "edit_history_tweet_ids": ["1176121957458305025"], "id": "1176121957458305025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:40.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161354898283384832", "in_reply_to_user_id": "1073365750264619013", "edit_history_tweet_ids": ["1176121955566653440"], "id": "1176121955566653440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176084705076240384"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:40.000Z", "text": "@LPresouza @LuizCAMFernando @EduPrimitivo Olha ningu\u00e9m aqui t\u00e1 apoiando a morte da menininha \u00c1ghata mais essa trag\u00e9dias acontecem e as pessoas poderiam pensar se n\u00e3o pode ser uma bala de bandido q matou ela mais n\u00e3o vou discutir isso.", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LPresouza", "id": "1073365750264619013"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LuizCAMFernando", "id": "405084226"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "EduPrimitivo", "id": "37831865"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113106675", "edit_history_tweet_ids": ["1176121954723667969"], "id": "1176121954723667969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744097627", "edit_history_tweet_ids": ["1176121942526636039"], "id": "1176121942526636039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:37.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805678486732075008", "edit_history_tweet_ids": ["1176121857059250177"], "id": "1176121857059250177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}], "created_at": "2019-09-23T13:11:16.000Z", "text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727947074487103489", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1176121684476223488"], "id": "1176121684476223488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "created_at": "2019-09-23T13:10:35.000Z", "text": "@gilmarmendes A corrup\u00e7\u00e3o matou e mata desde crian\u00e7a at\u00e9 elevadas idades. O q o Sr faz? Solta os corruptos como se fossem inocentes. Desculpe, mas \u00f1 tem raz\u00e3o p/dizer uma s\u00f3 palavra. \u00d1 suportamos + as \u201ctratativas\u201d entre STF e Congresso. J\u00e1 deu! O dinheiro \u00e9 de todos os brasileiros. + respeito.", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9377, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.5949, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118172133", "edit_history_tweet_ids": ["1176121618873163776"], "id": "1176121618873163776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:10:19.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132021066", "edit_history_tweet_ids": ["1176121614066434048"], "id": "1176121614066434048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T13:10:18.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883189569801289729", "edit_history_tweet_ids": ["1176121533913292801"], "id": "1176121533913292801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175999629076422656"}], "created_at": "2019-09-23T13:09:59.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR ENTRE DELINCUENTES SE APA\u00d1AN COMO ERA DE ESPERARSE. SR PRESIDENTE CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2760921935", "edit_history_tweet_ids": ["1176121396600147969"], "id": "1176121396600147969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:09:26.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889803036620673024", "edit_history_tweet_ids": ["1176121284150927361"], "id": "1176121284150927361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:09:00.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2795005164", "edit_history_tweet_ids": ["1176121153473142784"], "id": "1176121153473142784", "created_at": "2019-09-23T13:08:28.000Z", "text": "A irm\u00e3 de um amigo meu se suicidou... ele nem sonhava que a irm\u00e3 tinha depress\u00e3o... cara... T\u00e1 foda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2512862073", "edit_history_tweet_ids": ["1176121087995854850"], "id": "1176121087995854850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:08:13.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066009427327758337", "edit_history_tweet_ids": ["1176121073315852288"], "id": "1176121073315852288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T13:08:09.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049752366118039552", "edit_history_tweet_ids": ["1176121046505807872"], "id": "1176121046505807872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T13:08:03.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138956384794492928", "edit_history_tweet_ids": ["1176120971822075904"], "id": "1176120971822075904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:07:45.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839601866103205888", "edit_history_tweet_ids": ["1176120961004912646"], "id": "1176120961004912646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:07:43.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77737292", "edit_history_tweet_ids": ["1176120856881315840"], "id": "1176120856881315840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T13:07:18.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998286008906125313", "edit_history_tweet_ids": ["1176120815718490114"], "id": "1176120815718490114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "created_at": "2019-09-23T13:07:08.000Z", "text": "un hombre se suicida tras intentar asesinar a su ex mujer***** https://t.co/YLlp4ruHfB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YLlp4ruHfB", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1108893564", "edit_history_tweet_ids": ["1176120592996679680"], "id": "1176120592996679680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:06:15.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013493884578648064", "edit_history_tweet_ids": ["1176120448377073664"], "id": "1176120448377073664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:05:40.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084155005886758913", "in_reply_to_user_id": "263793453", "edit_history_tweet_ids": ["1176120417838407681"], "id": "1176120417838407681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880193715703808"}], "created_at": "2019-09-23T13:05:33.000Z", "text": "@melmmcs @GMonteiroRJ A imita\u00e7\u00e3o barata de Mam\u00e3e Falei voltar\u00e1 ao Alem\u00e3o quando?\n\nEle precisa ir l\u00e1 e explicar as fam\u00edlias o pq foi tripudiar da morte de uma crian\u00e7a. E se for caso, j\u00e1 que mostra na postura e nas afirma\u00e7\u00f5es que da sabe quem matou, dar nome, RG e endere\u00e7o do respons\u00e1vel. Aguardemos", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Mam\u00e3e Falei"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}, {"start": 258, "end": 259, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "RG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "melmmcs", "id": "263793453"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158735118112104449", "edit_history_tweet_ids": ["1176120332480131075"], "id": "1176120332480131075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:05:13.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101005571", "edit_history_tweet_ids": ["1176120293200412674"], "id": "1176120293200412674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:05:03.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044346983148916742", "edit_history_tweet_ids": ["1176120224015364096"], "id": "1176120224015364096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T13:04:47.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "411930750", "edit_history_tweet_ids": ["1176120222291550209"], "id": "1176120222291550209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:04:46.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148691553722015745", "edit_history_tweet_ids": ["1176120168696745989"], "id": "1176120168696745989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176058318533648384"}], "created_at": "2019-09-23T13:04:34.000Z", "text": "RT @consaludmental: Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta su\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240334400", "edit_history_tweet_ids": ["1176120124631334913"], "id": "1176120124631334913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:04:23.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2979635969", "edit_history_tweet_ids": ["1176120022961401856"], "id": "1176120022961401856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176108491351777287"}], "created_at": "2019-09-23T13:03:59.000Z", "text": "RT @MarceloNLeite: \u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloNLeite", "id": "2260454084"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991206601095774208", "in_reply_to_user_id": "991206601095774208", "edit_history_tweet_ids": ["1176119881365950464"], "id": "1176119881365950464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176116914944446464"}], "created_at": "2019-09-23T13:03:25.000Z", "text": "decide terminar con el agobio generado por la crisis econ\u00f3mica de su fundaci\u00f3n y la constante corrupci\u00f3n argentina. Se suicida un 29 de julio del a\u00f1o 2000.", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53734288", "edit_history_tweet_ids": ["1176119855424135168"], "id": "1176119855424135168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:03:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044346983148916742", "edit_history_tweet_ids": ["1176119810905784322"], "id": "1176119810905784322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175974468877017088"}], "created_at": "2019-09-23T13:03:08.000Z", "text": "RT @cokinanco: Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941042039482933255", "in_reply_to_user_id": "132003490", "edit_history_tweet_ids": ["1176119801586077701"], "id": "1176119801586077701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176105414880092160"}], "created_at": "2019-09-23T13:03:06.000Z", "text": "@ThassielMMelo @LciaPontes1 @luizinaciodaass Quando est\u00e1 dizendo q a PM matou ? Pq q eu saiba quando a PM troca tiro com um bandido se algum inocente morre a culpa \u00e9 do bandido q est\u00e1 a\u00ed armado ilegalmente, roubando, traficando e etc... Nunca vi essa porra a culpa sempre e da Pm", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "LciaPontes1", "id": "710250558989402113"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "luizinaciodaass", "id": "505352893"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706741298426994688", "edit_history_tweet_ids": ["1176119725023223808"], "id": "1176119725023223808", "created_at": "2019-09-23T13:02:48.000Z", "text": "Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida;via=periodicoaragon;url=https://t.co/Mgq2cTKMrS", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Mgq2cTKMrS", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274607375", "edit_history_tweet_ids": ["1176119712159293440"], "id": "1176119712159293440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:02:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44376252", "edit_history_tweet_ids": ["1176119516813811716"], "id": "1176119516813811716", "created_at": "2019-09-23T13:01:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/koWTEnKTYa", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1176119516813811716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/koWTEnKTYa", "media_key": "3_1176119515119325184"}]}, "text": "#Cine | Revelan elenco completo del Escuadr\u00f3n Suicida 2 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/koWTEnKTYa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919573761271193600", "edit_history_tweet_ids": ["1176119378951249921"], "id": "1176119378951249921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "created_at": "2019-09-23T13:01:25.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4787969471", "edit_history_tweet_ids": ["1176119361821708290"], "id": "1176119361821708290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:01:21.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809905045735084034", "edit_history_tweet_ids": ["1176119326979579906"], "id": "1176119326979579906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:01:13.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715938744860340224", "edit_history_tweet_ids": ["1176119238949519360"], "id": "1176119238949519360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175800512941297665"}], "created_at": "2019-09-23T13:00:52.000Z", "text": "RT @Daienemendes: Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420437866", "edit_history_tweet_ids": ["1176119211342667776"], "id": "1176119211342667776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:00:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2458896139", "edit_history_tweet_ids": ["1176119208591183872"], "id": "1176119208591183872", "created_at": "2019-09-23T13:00:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "hojeemdia"}, {"start": 186, "end": 200, "tag": "ForaBolsonaro"}, {"start": 201, "end": 212, "tag": "ForaWitzel"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 199, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaro"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "ForaWitzel"}]}, "text": "#hojeemdia suspende os radares que melhora porque isso \u00e9 educa\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito ... se tivesse morrido s\u00f3 seria bem merecido mas matou outras 2 pessoas. Governo da morte que semeia o \u00f3dio #ForaBolsonaro #ForaWitzel e seus bandidos de estima\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834061686", "edit_history_tweet_ids": ["1176119106187214853"], "id": "1176119106187214853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T13:00:20.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67600819", "edit_history_tweet_ids": ["1176119061165555712"], "id": "1176119061165555712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T13:00:10.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6086872", "edit_history_tweet_ids": ["1176119023156830208"], "id": "1176119023156830208", "created_at": "2019-09-23T13:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 44, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/N598na2C5b", "expanded_url": "http://bit.ly/2l0B683", "display_url": "bit.ly/2l0B683"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/mohKUIW1yJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Screenweek/status/1176119023156830208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mohKUIW1yJ", "media_key": "3_1176048929647026176"}]}, "text": "A quanto pare le riprese di #TheSuicideSquad il nuovo capitolo delle avventure della \u201csquadra suicida\u201d diretto da #JamesGunn sono gi\u00e0 iniziate https://t.co/N598na2C5b https://t.co/mohKUIW1yJ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707711955545563140", "edit_history_tweet_ids": ["1176118991460417542"], "id": "1176118991460417542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:59:53.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971529515091492864", "edit_history_tweet_ids": ["1176118912515227648"], "id": "1176118912515227648", "created_at": "2019-09-23T12:59:34.000Z", "text": "Quem matou \u00c1gatha n\u00e3o n\u00e3o foi \"um policial\", foi o ESTADO - entenda-se por ESTADO (conjunto de qualidades ou caracter\u00edsticas com que as coisas se apresentam; conjunto de condi\u00e7\u00f5es em que se encontram em determinado momento.\n\"constru\u00e7\u00e3o em e. de deteriora\u00e7\u00e3o\") @AlineMidlej", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "AlineMidlej", "id": "420508866"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955027681200001024", "edit_history_tweet_ids": ["1176118691202838535"], "id": "1176118691202838535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}], "created_at": "2019-09-23T12:58:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444310697", "in_reply_to_user_id": "1009235456620408833", "edit_history_tweet_ids": ["1176118626375622656"], "id": "1176118626375622656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117540197720064"}], "created_at": "2019-09-23T12:58:26.000Z", "text": "@IzyButNtSleazy E outra essa per\u00edcia vai sair nunca e se sair vai ser totalmente manipulada igual todas as vezes que policia matou inocente na historia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IzyButNtSleazy", "id": "1009235456620408833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860744976", "edit_history_tweet_ids": ["1176118439104122887"], "id": "1176118439104122887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T12:57:41.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819865945", "edit_history_tweet_ids": ["1176118340315766785"], "id": "1176118340315766785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:57:18.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1176118317326770176"], "id": "1176118317326770176", "created_at": "2019-09-23T12:57:12.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"author_id": "134828907", "edit_history_tweet_ids": ["1176118154747158528"], "id": "1176118154747158528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176116142836002816"}], "created_at": "2019-09-23T12:56:33.000Z", "text": "RT @opiniondezamora: Un hombre agrede a su exmujer en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/iAyqc1fWVL", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "opiniondezamora", "id": "89435190"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iAyqc1fWVL", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/sucesos/2019/09/23/hombre-agrede-exmujer-zaragoza-despues/1192329.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971529515091492864", "in_reply_to_user_id": "28157433", "edit_history_tweet_ids": ["1176117819047665664"], "id": "1176117819047665664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175796771332722696"}], "created_at": "2019-09-23T12:55:13.000Z", "text": "@helenateua @hereisgone Quem matou \u00c1gatha n\u00e3o n\u00e3o foi \"um policial\", foi o ESTADO - entenda-se por ESTADO (conjunto de qualidades ou caracter\u00edsticas com que as coisas se apresentam; conjunto de condi\u00e7\u00f5es em que se encontram em determinado momento.\n\"constru\u00e7\u00e3o em e. de deteriora\u00e7\u00e3o\") @ricapriotti", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3969, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "hereisgone", "id": "10216462"}, {"start": 284, "end": 296, "username": "ricapriotti", "id": "27928583"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68879005", "edit_history_tweet_ids": ["1176117761422106625"], "id": "1176117761422106625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:55:00.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041036464933482496", "edit_history_tweet_ids": ["1176117612935352320"], "id": "1176117612935352320", "created_at": "2019-09-23T12:54:24.000Z", "text": "rid\u00edculo que no comercial de \"esquadr\u00e3o suicida\" a Arlequina \u00e9 apresentada apenas como \"a namorada do coringa\"", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.3453, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.4268, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78981832", "edit_history_tweet_ids": ["1176117605058433027"], "id": "1176117605058433027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:54:22.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69087250", "edit_history_tweet_ids": ["1176117431720431617"], "id": "1176117431720431617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:53:41.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022279635508371456", "edit_history_tweet_ids": ["1176117423289905152"], "id": "1176117423289905152", "created_at": "2019-09-23T12:53:39.000Z", "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d:  https://t.co/nYJc1CzY1y https://t.co/YDQIGddS9l", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nYJc1CzY1y", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/YDQIGddS9l", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176117000466305024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDQIGddS9l", "media_key": "3_1176116998255853568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605352652", "edit_history_tweet_ids": ["1176117328293052416"], "id": "1176117328293052416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:53:16.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703237992832487424", "edit_history_tweet_ids": ["1176117294889623552"], "id": "1176117294889623552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "created_at": "2019-09-23T12:53:08.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047524889689821184", "edit_history_tweet_ids": ["1176117263629520896"], "id": "1176117263629520896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:53:01.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395436307", "edit_history_tweet_ids": ["1176117157035413504"], "id": "1176117157035413504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:52:36.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3722291002", "edit_history_tweet_ids": ["1176117144611885056"], "id": "1176117144611885056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T12:52:33.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735205591", "edit_history_tweet_ids": ["1176117131588636672"], "id": "1176117131588636672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:52:30.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1458074616", "edit_history_tweet_ids": ["1176117021437829121"], "id": "1176117021437829121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:52:03.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159921734", "edit_history_tweet_ids": ["1176117000466305024"], "id": "1176117000466305024", "created_at": "2019-09-23T12:51:58.000Z", "text": "Otro fichaje de excepci\u00f3n confirmado para \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d:  https://t.co/X57Jdj4OFd https://t.co/1GtNYf6YvQ", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/X57Jdj4OFd", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/otro-fichaje-de-excepcion-confirmado-para-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/otro-fich\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1GtNYf6YvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1176117000466305024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GtNYf6YvQ", "media_key": "3_1176116998255853568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814577493898330112", "in_reply_to_user_id": "232084770", "edit_history_tweet_ids": ["1176116946590470144"], "id": "1176116946590470144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176093486103351296"}], "created_at": "2019-09-23T12:51:45.000Z", "text": "@jmlara02 Se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jmlara02", "id": "232084770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083364253761978560", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1176116940265443329"], "id": "1176116940265443329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957855599517698"}], "created_at": "2019-09-23T12:51:44.000Z", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Y tan igual que maestro de la corrupci\u00f3n Fujimori dir\u00e1n \"soy inocente\", son cara de palo como Sip\u00e1n s\u00f3lo est\u00e1n en el congreso , para mantener al Per\u00fa en el atraso y blindar los delitos al estado y controlar la justicia y tratar de convertir a un suicida corrupto en v\u00edctima", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1347874969", "edit_history_tweet_ids": ["1176116914348843009"], "id": "1176116914348843009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:51:38.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147819437", "edit_history_tweet_ids": ["1176116844618485761"], "id": "1176116844618485761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:51:21.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749689625002799104", "edit_history_tweet_ids": ["1176116839329476609"], "id": "1176116839329476609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:51:20.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972062922330529792", "edit_history_tweet_ids": ["1176116709482274817"], "id": "1176116709482274817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T12:50:49.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2673547799", "edit_history_tweet_ids": ["1176116684404527105"], "id": "1176116684404527105", "created_at": "2019-09-23T12:50:43.000Z", "text": "Minha sina gana suicida doce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1249888620", "edit_history_tweet_ids": ["1176116651881828352"], "id": "1176116651881828352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T12:50:35.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "400312463", "edit_history_tweet_ids": ["1176116648241180672"], "id": "1176116648241180672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176115529570017286"}], "created_at": "2019-09-23T12:50:34.000Z", "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163277251665944583", "edit_history_tweet_ids": ["1176116628196642816"], "id": "1176116628196642816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "created_at": "2019-09-23T12:50:30.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50445901", "edit_history_tweet_ids": ["1176116625965232128"], "id": "1176116625965232128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T12:50:29.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861008637434703873", "edit_history_tweet_ids": ["1176116526170218496"], "id": "1176116526170218496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "created_at": "2019-09-23T12:50:05.000Z", "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462427721", "edit_history_tweet_ids": ["1176116352698003456"], "id": "1176116352698003456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176073056084811776"}], "created_at": "2019-09-23T12:49:24.000Z", "text": "\u00c8 un'operazione suicida! Auguri al @pdnetwork : finch\u00e9 sta con quelli non potr\u00f2 votarlo... https://t.co/f8nRbUk6vq", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/f8nRbUk6vq", "expanded_url": "https://twitter.com/jacopo_iacoboni/status/1176073056084811776", "display_url": "twitter.com/jacopo_iacobon\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "304533168", "edit_history_tweet_ids": ["1176116321777520645"], "id": "1176116321777520645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "created_at": "2019-09-23T12:49:16.000Z", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3729744917", "in_reply_to_user_id": "21207962", "edit_history_tweet_ids": ["1176116242073161728"], "id": "1176116242073161728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176099804583268363"}], "created_at": "2019-09-23T12:48:57.000Z", "text": "@RevistaEpoca Revista \u00c9porca e jornalista canalha, acusando a pol\u00edcia pela morte da crian\u00e7a, como se a bala que matou foi exclusiva da pol\u00edcia.  Isso n\u00e3o \u00e9 jornalista, isso \u00e9 sim um jornaleiro da pior esp\u00e9cie.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Revista \u00c9porca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96995281", "edit_history_tweet_ids": ["1176116176730185728"], "id": "1176116176730185728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:48:42.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89435190", "edit_history_tweet_ids": ["1176116142836002816"], "id": "1176116142836002816", "created_at": "2019-09-23T12:48:34.000Z", "text": "Un hombre agrede a su exmujer en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/iAyqc1fWVL", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/iAyqc1fWVL", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/sucesos/2019/09/23/hombre-agrede-exmujer-zaragoza-despues/1192329.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730084368098701313", "edit_history_tweet_ids": ["1176116020412669954"], "id": "1176116020412669954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:48:05.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "522464248", "edit_history_tweet_ids": ["1176115993577512961"], "id": "1176115993577512961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176115529570017286"}], "created_at": "2019-09-23T12:47:58.000Z", "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079204753689718785", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1176115954448773121"], "id": "1176115954448773121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901697534812161"}], "created_at": "2019-09-23T12:47:49.000Z", "text": "@SF_Moro @FFrancischini_ Muita gente se manifestando. Quando n\u00e3o sabem quem matou essa crian\u00e7a. Parece-me que nas favelas do Rio s\u00f3 quem tem arma \u00e9 a pol\u00edcia,ningu\u00e9m se manifestando contra os bandidos. Parab\u00e9ns ministro o sr est\u00e1 cert\u00edssimo", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083862023065292800", "edit_history_tweet_ids": ["1176115904461062146"], "id": "1176115904461062146", "created_at": "2019-09-23T12:47:37.000Z", "text": "Estoy viendo batman asalto en arkham que peliculon de animacion esto si es un escuadron suicida que me encanta. https://t.co/vdDTMDnxp6", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "batman asalto"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "arkham"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vdDTMDnxp6", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAlb84335759/status/1176115904461062146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdDTMDnxp6", "media_key": "3_1176115897951563776"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/vdDTMDnxp6", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisAlb84335759/status/1176115904461062146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vdDTMDnxp6", "media_key": "3_1176115901764177920"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059079083840151553", "in_reply_to_user_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1176115880004149250"], "id": "1176115880004149250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176096428768280576"}], "created_at": "2019-09-23T12:47:31.000Z", "text": "@RenovaMidia Algu\u00e9m explica pra esse glut\u00e3o q excludente de ilicitude \u00e9 para aqueles profissionais da seguran\u00e7a q agem em leg\u00edtima defesa pr\u00f3pria ou de terceiros contra criminosos, n\u00e3o para assassinos, se \u00e9 q foi realmente o policial q matou a menina pq at\u00e9 onde se sabe nada ficou comprovado.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128724284", "edit_history_tweet_ids": ["1176115778648715264"], "id": "1176115778648715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:47:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196954245", "edit_history_tweet_ids": ["1176115668183322624"], "id": "1176115668183322624", "created_at": "2019-09-23T12:46:41.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Z9pjZPjDfz a trav\u00e9s de @laverdad_es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Z9pjZPjDfz", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196572692", "edit_history_tweet_ids": ["1176115529570017286"], "id": "1176115529570017286", "created_at": "2019-09-23T12:46:08.000Z", "text": "\ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "842415422246932480", "edit_history_tweet_ids": ["1176115515263201282"], "id": "1176115515263201282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "created_at": "2019-09-23T12:46:04.000Z", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798270259295821824", "edit_history_tweet_ids": ["1176115494530813954"], "id": "1176115494530813954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176063980391063552"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:59.000Z", "text": "RT @plantaonerdice: Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#Sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2771304341", "in_reply_to_user_id": "344803994", "edit_history_tweet_ids": ["1176115459776831488"], "id": "1176115459776831488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176115178573897728"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:51.000Z", "text": "@RodriSoriia Yo soy suicida pero vos tambi\u00e9n colaboras para que lo sea", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodriSoriia", "id": "344803994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1217246280", "edit_history_tweet_ids": ["1176115428973830145"], "id": "1176115428973830145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:44.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "703950360508026881", "edit_history_tweet_ids": ["1176115376939315205"], "id": "1176115376939315205", "created_at": "2019-09-23T12:45:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 120, "end": 137, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 138, "end": 150, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "acoso"}, {"start": 171, "end": 186, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8316, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ETynxF134Q", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en #Zaragoza https://t.co/ETynxF134Q v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68503128", "in_reply_to_user_id": "68503128", "edit_history_tweet_ids": ["1176115370983378952"], "id": "1176115370983378952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176115027641868289"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:30.000Z", "text": "@ricopeloso @moaaaana2020 @FcoNogBarros Se n\u00e3o conseguirem destruir a reputa\u00e7\u00e3o do inocente que matou, vao alegar que acontece e a fam\u00edlia que se foda c seu luto.\n\nE a galera na favela al\u00e9m de temer bandido tem que se esconder e temer quem devia proteger \n\nDesenhei agora ;)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricopeloso", "id": "4074910276"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "FcoNogBarros", "id": "896740510911651841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754039645", "edit_history_tweet_ids": ["1176115338565554177"], "id": "1176115338565554177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:22.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415800843", "edit_history_tweet_ids": ["1176115313454256138"], "id": "1176115313454256138", "created_at": "2019-09-23T12:45:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 181, "tag": "paz"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "Favela"}]}, "text": "No meu entendimento n\u00e3o existe diferen\u00e7a entre o que \"aperta\" o gatilho e aquele que se omite da responsabilidade e isso desencadeia ao fato! \"S\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou\"RM #paz #Favela?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724814347", "edit_history_tweet_ids": ["1176115249541451777"], "id": "1176115249541451777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:01.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980465654", "edit_history_tweet_ids": ["1176115247209467904"], "id": "1176115247209467904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T12:45:00.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62601334", "edit_history_tweet_ids": ["1176115243182952449"], "id": "1176115243182952449", "created_at": "2019-09-23T12:44:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 76, "tag": "AgathaPresente"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.3276, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "J\u00e1 ser\u00e1 muito dif\u00edcil que a pol\u00edcia do Rio prenda quem matou #AgathaPresente se o projeto de @SF_Moro j\u00e1 estivesse aprovado, seria imposs\u00edvel, pois iriam alegar o tal \u201cexcludente de ilicitude\u201d.\nMoro est\u00e1 defendendo seu pacote, mas n\u00e3o falou NADA sobre a a\u00e7\u00e3o e morte da \u00c1gatha.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330063554", "edit_history_tweet_ids": ["1176115148362330112"], "id": "1176115148362330112", "created_at": "2019-09-23T12:44:37.000Z", "text": "De las personas que sigo en todas mis redes sociales (fb, tw e ig) van as\u00ed:\n\nFb: bromean por lo que est\u00e9n pasando (depresi\u00f3n, ansiedad, etc).\nTw: tweetean por lo que est\u00e9n pasando de una forma suicida. \nIg: se muestran felices y motivadores. \n\n\u00a1WTF! Tan falta de atenci\u00f3n estamos.", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.8895, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Fb"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Ig"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "b46619b2722d9703"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118548996", "edit_history_tweet_ids": ["1176115076966879233"], "id": "1176115076966879233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:44:20.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050422071", "edit_history_tweet_ids": ["1176114950214946817"], "id": "1176114950214946817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:43:49.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098740458723913728", "edit_history_tweet_ids": ["1176114846603124736"], "id": "1176114846603124736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:43:25.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056829496", "edit_history_tweet_ids": ["1176114751442706432"], "id": "1176114751442706432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:43:02.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2188839678", "in_reply_to_user_id": "458728203", "edit_history_tweet_ids": ["1176114710904811521"], "id": "1176114710904811521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175974166358560768"}], "created_at": "2019-09-23T12:42:52.000Z", "text": "@JulianaOxenford Esa alianza coexiste desde la primera vez q se present\u00f3 a la Presidencia el Ing. Alberto Fujimori. Y la famosa persecuci\u00f3n al suicida Alan Garc\u00eda fue un montaje hollywudense", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57377640", "edit_history_tweet_ids": ["1176114577844645889"], "id": "1176114577844645889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "created_at": "2019-09-23T12:42:21.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095084875261100032", "edit_history_tweet_ids": ["1176114219395244034"], "id": "1176114219395244034", "created_at": "2019-09-23T12:40:55.000Z", "text": "Acordar com a not\u00edcia que um conhecido se matou \u00e9 doloroso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965357230429229056", "edit_history_tweet_ids": ["1176114207034695682"], "id": "1176114207034695682", "created_at": "2019-09-23T12:40:52.000Z", "text": "Eu t\u00f4 chorando pq o amigo do meu amigo se matou, t\u00f4 chorando por pensar que podia ser eu uns anos atr\u00e1s", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115110627", "edit_history_tweet_ids": ["1176114131952443393"], "id": "1176114131952443393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:40:34.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334198182", "edit_history_tweet_ids": ["1176114062746443777"], "id": "1176114062746443777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:40:18.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175938859", "edit_history_tweet_ids": ["1176114041997209600"], "id": "1176114041997209600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:40:13.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517798545", "edit_history_tweet_ids": ["1176114010007244800"], "id": "1176114010007244800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:40:05.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63278264", "edit_history_tweet_ids": ["1176113995033579520"], "id": "1176113995033579520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:40:02.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056859671397580801", "edit_history_tweet_ids": ["1176113911994736640"], "id": "1176113911994736640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T12:39:42.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25878712", "edit_history_tweet_ids": ["1176113809121042432"], "id": "1176113809121042432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:39:17.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1906113133", "edit_history_tweet_ids": ["1176113787805556738"], "id": "1176113787805556738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T12:39:12.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798576041543471104", "edit_history_tweet_ids": ["1176113729555128321"], "id": "1176113729555128321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:38:58.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147646987", "edit_history_tweet_ids": ["1176113678564909058"], "id": "1176113678564909058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:38:46.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157719275", "edit_history_tweet_ids": ["1176113558200995840"], "id": "1176113558200995840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176108491351777287"}], "created_at": "2019-09-23T12:38:18.000Z", "text": "RT @MarceloNLeite: \u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloNLeite", "id": "2260454084"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99022432", "edit_history_tweet_ids": ["1176113477141880832"], "id": "1176113477141880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:37:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "538489243", "edit_history_tweet_ids": ["1176113469676036096"], "id": "1176113469676036096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:37:56.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904003064", "edit_history_tweet_ids": ["1176113310938357760"], "id": "1176113310938357760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:37:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136723095295791104", "edit_history_tweet_ids": ["1176113275974619136"], "id": "1176113275974619136", "created_at": "2019-09-23T12:37:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "bolsonarismo"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.7954, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}]}, "text": "Se os campos de concentra\u00e7\u00e3o comandados pelo Hitler matou tanta gente, imagina o tanto de gente que morreu s\u00f3 pelas m\u00e3os dos que defendiam o nazismo. #bolsonarismo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055588810967445505", "edit_history_tweet_ids": ["1176113272325644294"], "id": "1176113272325644294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-23T12:37:09.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2305829445", "edit_history_tweet_ids": ["1176113215966711813"], "id": "1176113215966711813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:36:56.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1947383755", "in_reply_to_user_id": "425784081", "edit_history_tweet_ids": ["1176113121406181376"], "id": "1176113121406181376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176112732434812931"}], "created_at": "2019-09-23T12:36:33.000Z", "text": "@ArandaBokan Est\u00e1 de Puta madre, quien no se suicida, escuchando Tokio hotel y evanescen, es porque no quiere. Yo tambi\u00e9n lo har\u00eda por no escucharlos.", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "Tokio hotel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArandaBokan", "id": "425784081"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069468263137067008", "edit_history_tweet_ids": ["1176113114493915136"], "id": "1176113114493915136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T12:36:32.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22363502", "edit_history_tweet_ids": ["1176112997930024960"], "id": "1176112997930024960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "created_at": "2019-09-23T12:36:04.000Z", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3031648924", "in_reply_to_user_id": "93444194", "edit_history_tweet_ids": ["1176112959656996864"], "id": "1176112959656996864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176096935620554752"}], "created_at": "2019-09-23T12:35:55.000Z", "text": "@ghoficial La yoista. Tiene un ego que si se sube se suicida x la atura.\ud83c\udf47", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghoficial", "id": "93444194"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871097684861607937", "in_reply_to_user_id": "89424911", "edit_history_tweet_ids": ["1176112886470647808"], "id": "1176112886470647808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176108264423067650"}], "created_at": "2019-09-23T12:35:37.000Z", "text": "@Chitao14 Eu amava esse desenho. Tem um epis\u00f3dio em que eles tentam lubertar uma antiga escola de esp\u00edritos malignos e o Dom se suicida para salvar a filha.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chitao14", "id": "89424911"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2581165532", "in_reply_to_user_id": "43134482", "edit_history_tweet_ids": ["1176112752416448512"], "id": "1176112752416448512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176108039465852929"}], "created_at": "2019-09-23T12:35:05.000Z", "text": "@LeandroCSimoes @tomphillipsin Sem intuito de convencer, afirmo q probabilidade de um negro morrer assassinado \u00e9 8x &gt; um branco (link ao fim). Se foi a pol\u00edcia q matou (o q \u00f1 sei), bem pior, pois mostra despreparo e descaso. Mesmo sob ataque, corpora\u00e7\u00e3o evitaria tiros a esmo no Leblon.\nhttps://t.co/sJlkOeS3rM", "entities": {"annotations": [{"start": 282, "end": 287, "probability": 0.3808, "type": "Place", "normalized_text": "Leblon"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "tomphillipsin", "id": "211948211"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/sJlkOeS3rM", "expanded_url": "http://www.ipea.gov.br/portal/images/stories/PDFs/nota_tecnica/131119_notatecnicadiest10.pdf", "display_url": "ipea.gov.br/portal/images/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105849633", "edit_history_tweet_ids": ["1176112645855940608"], "id": "1176112645855940608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:34:40.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188752107", "edit_history_tweet_ids": ["1176112558400557056"], "id": "1176112558400557056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:34:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208002201", "in_reply_to_user_id": "1158064551298031616", "edit_history_tweet_ids": ["1176112480608821251"], "id": "1176112480608821251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176001335122157568"}], "created_at": "2019-09-23T12:34:01.000Z", "text": "@Corisco73707314 A s\u00edndrome do cachorro vira-lata levado a outro patamar. O patamar suicida...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63490633", "in_reply_to_user_id": "1630276219", "edit_history_tweet_ids": ["1176112433716445185"], "id": "1176112433716445185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176104251321438208"}], "created_at": "2019-09-23T12:33:49.000Z", "text": "@adamprates Olha, esse cara \u00e9 um PM famoso por causar pol\u00eamicas com opini\u00f5es de extrema direita. O que ele foi ca\u00e7ar no enterro da menina de 8 anos que a PM matou? N\u00e3o tinha pq estar ali. Se o guri realmente foi bater nele, achei pouco, devia ter mais gente junto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adamprates", "id": "1630276219"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1193848495", "edit_history_tweet_ids": ["1176112342691655680"], "id": "1176112342691655680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:33:28.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777571442045100033", "edit_history_tweet_ids": ["1176112316473073664"], "id": "1176112316473073664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:33:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123567016", "edit_history_tweet_ids": ["1176112250165301249"], "id": "1176112250165301249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:33:06.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1856089862", "edit_history_tweet_ids": ["1176112146805141504"], "id": "1176112146805141504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:32:41.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1176112060452737030"], "id": "1176112060452737030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-23T12:32:20.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2866793470", "edit_history_tweet_ids": ["1176111887852945408"], "id": "1176111887852945408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T12:31:39.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840752697603153920", "edit_history_tweet_ids": ["1176111862448046081"], "id": "1176111862448046081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:31:33.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861934683021611009", "edit_history_tweet_ids": ["1176111831414444032"], "id": "1176111831414444032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-23T12:31:26.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140602710938529793", "edit_history_tweet_ids": ["1176111793489551360"], "id": "1176111793489551360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:31:17.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34286224", "edit_history_tweet_ids": ["1176111711952281601"], "id": "1176111711952281601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:30:57.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1319557759", "edit_history_tweet_ids": ["1176111711671246848"], "id": "1176111711671246848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:30:57.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2661267449", "edit_history_tweet_ids": ["1176111687826595840"], "id": "1176111687826595840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T12:30:52.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329899102", "edit_history_tweet_ids": ["1176111580448055296"], "id": "1176111580448055296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:30:26.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1525016610", "edit_history_tweet_ids": ["1176111538371010561"], "id": "1176111538371010561", "created_at": "2019-09-23T12:30:16.000Z", "text": "Violencia machista en Zaragoza: agrede a su mujer y despu\u00e9s se suicida https://t.co/29qHyj8Uku", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/29qHyj8Uku", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDgmdH", "display_url": "dlvr.it/RDgmdH"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711773405708685313", "edit_history_tweet_ids": ["1176111471186472966"], "id": "1176111471186472966", "created_at": "2019-09-23T12:30:00.000Z", "text": "Entre 2011 e 2018, as mulheres foram 67% das v\u00edtimas nos registros de viol\u00eancia autoprovocada registrados no Sinan. \nN\u00fameros correspondem a registros de idea\u00e7\u00e3o suicida, automutila\u00e7\u00f5es, tentativas de suic\u00eddio e suic\u00eddio.\n\nLeia mais: https://t.co/JCUZCjm5yF https://t.co/mn1dCLrTIo", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "Sinan"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JCUZCjm5yF", "expanded_url": "http://www.generonumero.media/suicidio-violencia-autoprovocada-homens-mulheres", "display_url": "generonumero.media/suicidio-viole\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567563184885714947/sUffH-rr?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1333}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567563184885714947/sUffH-rr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Por que mulheres tentam mais e homens s\u00e3o as principais v\u00edtimas de suic\u00eddio? - G\u00eanero e N\u00famero", "description": "Dados da Sa\u00fade mostram que eles utilizam meios mais letais; jovens negros e sem c\u00f4njuge s\u00e3o principais v\u00edtimas de suic\u00eddio.", "unwound_url": "https://www.generonumero.media/suicidio-violencia-autoprovocada-homens-mulheres/"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mn1dCLrTIo", "expanded_url": "https://twitter.com/generonumero/status/1176111471186472966/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mn1dCLrTIo", "media_key": "3_1175423128400551936"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107373171102097408", "edit_history_tweet_ids": ["1176111470121086976"], "id": "1176111470121086976", "created_at": "2019-09-23T12:30:00.000Z", "text": "No, en dos mil a\u00f1os no hubo \ud83d\udd25calentamiento global\ud83d\udd25: lo que ocurre es producto de la actual \ud83d\ude48estrategia suicida\ud83d\ude48 de la humanidad \ud83d\udd25\ud83c\udf0e\ud83d\udd25\ud83c\udf0d\ud83d\udd25\nhttps://t.co/XTPVVUAzFW https://t.co/g2oJ1wqeHR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/XTPVVUAzFW", "expanded_url": "https://bit.ly/2kXflpC", "display_url": "bit.ly/2kXflpC"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/g2oJ1wqeHR", "expanded_url": "https://twitter.com/wwwDiarioECO/status/1176111470121086976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2oJ1wqeHR", "media_key": "3_1175909688837332992"}]}}, {"author_id": "133558300", "edit_history_tweet_ids": ["1176111310779703296"], "id": "1176111310779703296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:29:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828316866", "edit_history_tweet_ids": ["1176111154080440320"], "id": "1176111154080440320", "created_at": "2019-09-23T12:28:44.000Z", "text": "se estudar Administrativo ainda n\u00e3o me matou, nada mais me mata", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Administrativo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52647938", "edit_history_tweet_ids": ["1176110978871767041"], "id": "1176110978871767041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:28:03.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868616695786745856", "edit_history_tweet_ids": ["1176110871875063808"], "id": "1176110871875063808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:27:37.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926545462852751360", "edit_history_tweet_ids": ["1176110759790678017"], "id": "1176110759790678017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-23T12:27:10.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54762518", "edit_history_tweet_ids": ["1176110741759414272"], "id": "1176110741759414272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176109985518034944"}], "created_at": "2019-09-23T12:27:06.000Z", "text": "RT @peraclau: Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\n\ud83c\udf4a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "peraclau", "id": "1146833916264890369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256504402", "edit_history_tweet_ids": ["1176110711698800642"], "id": "1176110711698800642", "created_at": "2019-09-23T12:26:59.000Z", "text": "Ex se matou com filho para se vingar dela: \"Ele queria levar um peda\u00e7o meu\" https://t.co/bQaMCsxEDl via @UOL", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 108, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bQaMCsxEDl", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/09/23/ex-se-matou-com-filho-para-se-vingar-dela-achei-que-era-blefe-diz-mae.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738741073476980737", "edit_history_tweet_ids": ["1176110638491475969"], "id": "1176110638491475969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:26:41.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715894299376947200", "edit_history_tweet_ids": ["1176110602894417922"], "id": "1176110602894417922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:26:33.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110287452013498368", "edit_history_tweet_ids": ["1176110427207548928"], "id": "1176110427207548928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:51.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48868884", "edit_history_tweet_ids": ["1176110414528204800"], "id": "1176110414528204800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:48.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752632839028482048", "edit_history_tweet_ids": ["1176110345473183746"], "id": "1176110345473183746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175964547410288640"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:32.000Z", "text": "RT @RobertoGonzles: @Cuarto_Poder \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nEn la gesti\u00f3n del suicida AG ocurrieron graves actos de corrupci\u00f3n al m\u00e1s alto nivel, el Gasod\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Gasod"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoGonzles", "id": "591399388"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111597569", "edit_history_tweet_ids": ["1176110296244600833"], "id": "1176110296244600833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:20.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115227767", "edit_history_tweet_ids": ["1176110283552624640"], "id": "1176110283552624640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:17.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983044673831829505", "edit_history_tweet_ids": ["1176110265076764673"], "id": "1176110265076764673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:12.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074421743102689281", "edit_history_tweet_ids": ["1176110244533026823"], "id": "1176110244533026823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-23T12:25:08.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "499970753", "edit_history_tweet_ids": ["1176110187062747137"], "id": "1176110187062747137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:24:54.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886608645584297986", "edit_history_tweet_ids": ["1176110023468077057"], "id": "1176110023468077057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176056820571525120"}], "created_at": "2019-09-23T12:24:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EquiparacionYa"}, {"start": 91, "end": 124, "tag": "ILPCONGRESOSTOPSUICIDIOSFFCCSSEE"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "EquiparacionYa"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSSEE"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PCo5Ccor0J", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSDIAZNOA1/status/1176110023468077057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PCo5Ccor0J", "media_key": "3_1176110021391917061"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/sJILWq1JFk", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1176056820571525120", "display_url": "twitter.com/GuajeSalvaje/s\u2026"}]}, "text": "#EquiparacionYa\nSin m\u00e1s comentarios.\nY ahora que LO NECESITAN ELLOS entre todos POR FAVOR\n\n#ILPCONGRESOSTOPSUICIDIOSFFCCSSEE.\nSea por la causa que sea cada 29 d\u00edas, se suicida un miembro de las FFCCSSEE. https://t.co/PCo5Ccor0J https://t.co/sJILWq1JFk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152073741", "edit_history_tweet_ids": ["1176110011241717766"], "id": "1176110011241717766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "created_at": "2019-09-23T12:24:12.000Z", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146833916264890369", "edit_history_tweet_ids": ["1176109985518034944"], "id": "1176109985518034944", "created_at": "2019-09-23T12:24:06.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\n\ud83c\udf4a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88255503", "edit_history_tweet_ids": ["1176109824960016384"], "id": "1176109824960016384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:23:27.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074675015910649856", "in_reply_to_user_id": "2821481372", "edit_history_tweet_ids": ["1176109689437851648"], "id": "1176109689437851648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803953218539520"}], "created_at": "2019-09-23T12:22:55.000Z", "text": "@tassichagas @Deboa61629270 @L_Dornelles Ela tem q falar q foi o policial quem matou,por q ela n\u00e3o pode falar a verdade se ela falar vai pro forno ou pra linha do trem ou \u00e9 jogada de uma pedra, ent\u00e3o ela tem q defender, ela n\u00e3o \u00e9 livre nem pra dar a opini\u00e3o dela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tassichagas", "id": "2821481372"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Deboa61629270", "id": "1019454414422192130"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "L_Dornelles", "id": "46397893"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90550264", "edit_history_tweet_ids": ["1176109659385675776"], "id": "1176109659385675776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:22:48.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85226839", "edit_history_tweet_ids": ["1176109586853650432"], "id": "1176109586853650432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:22:31.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2263029348", "edit_history_tweet_ids": ["1176109554427465728"], "id": "1176109554427465728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:22:23.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220312705", "edit_history_tweet_ids": ["1176109510068510720"], "id": "1176109510068510720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:22:12.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107042885441150976", "edit_history_tweet_ids": ["1176109501826703362"], "id": "1176109501826703362", "created_at": "2019-09-23T12:22:10.000Z", "text": "Bastante f\u00e1cil, a no ser que seas un suicida... Pero bueno, y en cualquier caso, tengo ganas de salir contigo~ https://t.co/Q3F7tOiTN2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Q3F7tOiTN2", "expanded_url": "https://t.co/Q3F7tOiTN2", "display_url": "t.co/Q3F7tOiTN2"}]}}, {"author_id": "2400782272", "edit_history_tweet_ids": ["1176109275208441856"], "id": "1176109275208441856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:21:16.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271608121", "edit_history_tweet_ids": ["1176109269583900677"], "id": "1176109269583900677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176063980391063552"}], "created_at": "2019-09-23T12:21:15.000Z", "text": "RT @plantaonerdice: Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#Sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80114184", "edit_history_tweet_ids": ["1176109265955807234"], "id": "1176109265955807234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:21:14.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474004412", "edit_history_tweet_ids": ["1176109240638947329"], "id": "1176109240638947329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:21:08.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023625170509078528", "edit_history_tweet_ids": ["1176108988833968128"], "id": "1176108988833968128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "created_at": "2019-09-23T12:20:08.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1254608347", "edit_history_tweet_ids": ["1176108931279724545"], "id": "1176108931279724545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "created_at": "2019-09-23T12:19:54.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218650629", "edit_history_tweet_ids": ["1176108774169436160"], "id": "1176108774169436160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-23T12:19:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2400458294", "in_reply_to_user_id": "2720517307", "edit_history_tweet_ids": ["1176108749301395456"], "id": "1176108749301395456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176107923157786624"}], "created_at": "2019-09-23T12:19:11.000Z", "text": "@ZezoColmeia @nilmoretto @sanrb10 @leomllc @samuell_gs Tu s\u00f3 pode ta se fazendo, porque nao e possivel que seja tao burro. Ele nao precisa ser a favor da morte de inocentes. Ele representa uma institui\u00e7\u00e3o que matou a crian\u00e7a. Simples assim. Um soldado alem\u00e3o  na segunda guerra nao necessariamente era nazista, mas representava um.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZezoColmeia", "id": "2720517307"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "sanrb10", "id": "714563029413797889"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014119474931396617", "edit_history_tweet_ids": ["1176108745513984000"], "id": "1176108745513984000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:19:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4876503083", "edit_history_tweet_ids": ["1176108678707064832"], "id": "1176108678707064832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:18:54.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833266031816765441", "edit_history_tweet_ids": ["1176108622612484101"], "id": "1176108622612484101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:18:41.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57377640", "edit_history_tweet_ids": ["1176108515968061440"], "id": "1176108515968061440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T12:18:15.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154601731", "edit_history_tweet_ids": ["1176108511492825088"], "id": "1176108511492825088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:18:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2260454084", "edit_history_tweet_ids": ["1176108491351777287"], "id": "1176108491351777287", "created_at": "2019-09-23T12:18:10.000Z", "text": "\u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado \u2018gabinete do \u00f3dio\u2019 instalado no Planalto sob a tutela de Carlos Bolsonaro.\u201d  https://t.co/LHKXkmvmKK", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/LHKXkmvmKK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949401348906389504", "edit_history_tweet_ids": ["1176108429057900544"], "id": "1176108429057900544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:17:55.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311052054", "in_reply_to_user_id": "368996891", "edit_history_tweet_ids": ["1176108255468240898"], "id": "1176108255468240898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176086732116246528"}], "created_at": "2019-09-23T12:17:13.000Z", "text": "@BomDiaBrasil ALGU\u00c9M FOI AO ENTERRO DOS DOIS POLICIAIS MORTOS, OU VISITAR NO HOSPITAL, OS 3 QUE FICARAM FERIDOS?\nSE A POL\u00cdCIA ESTAVA L\u00c1. \u00c9  PORQUE HAVIA  TRAFICANTES .O POLICIAL MORRE DEFENDENDO A POPULA\u00c7\u00c3O,INFELIZMENTE COM ELES N\u00c3O H\u00c1 A MESMA COMO\u00c7\u00c3O. AINDA N\u00c3O SE SABE,QUAL ARMA MATOU \u00c1GATHA https://t.co/nWrZP4GmOg", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BomDiaBrasil", "id": "368996891"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/nWrZP4GmOg", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaMbelassis/status/1176108255468240898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWrZP4GmOg", "media_key": "3_1176108249512402944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1724144856", "edit_history_tweet_ids": ["1176108232814845952"], "id": "1176108232814845952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-23T12:17:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125146404", "in_reply_to_user_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1176108184794292224"], "id": "1176108184794292224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:16:56.000Z", "text": "@manriquehector @Miguel_Pizarro Aunque les incomode a los pol\u00edticos muderos y sus defensores, para ser un opositor REAL al narco-castro-comunismo hay que tener no vocaci\u00f3n suicida (que implica quitarse la vida) si no de m\u00e1rtir (que es estar dispuesto a dar la vida por valores y principios superiores).", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977634931085017092", "in_reply_to_user_id": "49751816", "edit_history_tweet_ids": ["1176107935698771969"], "id": "1176107935698771969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820970508111872"}], "created_at": "2019-09-23T12:15:57.000Z", "text": "@SantosFC O di\u00e1logo e entendimento t\u00e9cnico, elenco precisa ser fortalecido, n\u00e3o parece falta de empenho, mas o modo suicida de jogar precisa acabar, paci\u00eancia tem limite", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259290644", "edit_history_tweet_ids": ["1176107917403201541"], "id": "1176107917403201541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:15:53.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50252796", "in_reply_to_user_id": "135743827", "edit_history_tweet_ids": ["1176107808087052288"], "id": "1176107808087052288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888178638721029"}], "created_at": "2019-09-23T12:15:27.000Z", "text": "@PaolaCarosella E se foi um traficante q matou? Quero s\u00f3 ver, os acusadores.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaolaCarosella", "id": "135743827"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362163648", "edit_history_tweet_ids": ["1176107788851974144"], "id": "1176107788851974144", "created_at": "2019-09-23T12:15:22.000Z", "text": "\"Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a\".\n\nPos, no me extra\u00f1a, qu\u00e9 quieres que te diga xd", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2955384215", "edit_history_tweet_ids": ["1176107784728993792"], "id": "1176107784728993792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176073060081897474"}], "created_at": "2019-09-23T12:15:21.000Z", "text": "RT @CordovaJusto: @Politica_LR Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.4283, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Titanio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046944366173007873", "edit_history_tweet_ids": ["1176107625601220609"], "id": "1176107625601220609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T12:14:43.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3309680807", "in_reply_to_user_id": "183686681", "edit_history_tweet_ids": ["1176107615199354881"], "id": "1176107615199354881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175458268644356098"}], "created_at": "2019-09-23T12:14:41.000Z", "text": "@DBking85 Sempre meglio questo che i cavalli o i 2000 piccioni imbalsamati, lo scoiattolo suicida e il resto di povere bestie esibite come forma d'arte. Lo sai gi\u00e0, non approvo.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DBking85", "id": "183686681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118474968", "edit_history_tweet_ids": ["1176107563785609217"], "id": "1176107563785609217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:14:28.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72348247", "edit_history_tweet_ids": ["1176107459976617984"], "id": "1176107459976617984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:14:04.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248946455", "edit_history_tweet_ids": ["1176107415139430401"], "id": "1176107415139430401", "created_at": "2019-09-23T12:13:53.000Z", "text": "Quien mata el tiempo no es un asesino, es un suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051565368530141185", "edit_history_tweet_ids": ["1176107381660540929"], "id": "1176107381660540929", "created_at": "2019-09-23T12:13:45.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 a \u00fanica coisa que lembrei foi esquadr\u00e3o suicida (tem mais coisas que os outros amam e eu odeio) https://t.co/Cspv8NxAaB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Cspv8NxAaB", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ringsmoonlight/post/991962336?t=1569240825", "display_url": "curiouscat.me/ringsmoonlight\u2026"}]}}, {"author_id": "119436507", "edit_history_tweet_ids": ["1176107284835045378"], "id": "1176107284835045378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:13:22.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71925707", "edit_history_tweet_ids": ["1176107277427859456"], "id": "1176107277427859456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:13:20.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1390498525", "edit_history_tweet_ids": ["1176107005662154753"], "id": "1176107005662154753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:12:15.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238953253", "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "edit_history_tweet_ids": ["1176106967833698304"], "id": "1176106967833698304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176105350279389186"}], "created_at": "2019-09-23T12:12:06.000Z", "text": "@MarcosQuezado1 Se ficar provado que o tiro que matou essa crian\u00e7a n\u00e3o era a de nenhum policial, s\u00f3 quero ver o que a m\u00eddia vai dizer. Ser\u00e1 que os pol\u00edticos e artistas \"lacradores\" v\u00e3o pedir desculpas a PM? A pol\u00edcia s\u00f3 estava ali porque bandidos estavam ali\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482106317", "edit_history_tweet_ids": ["1176106960732794880"], "id": "1176106960732794880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:12:05.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "711321520291840004", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1176106947302612992"], "id": "1176106947302612992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175873566253965318"}], "created_at": "2019-09-23T12:12:01.000Z", "text": "@GMonteiroRJ @oswaldojor Explica a\u00ed o que voc\u00ea foi fazer l\u00e1??? Provocar as pessoas? Impor sua autoridade de PM? N\u00e3o sabia que a popula\u00e7\u00e3o estava atribuindo o tiro que matou a garota a uma arma da PM? Voc\u00ea se comportou de modo insens\u00edvel e covarde. P\u00e9ssimo exemplo de trucul\u00eancia disfar\u00e7ada em fala mansa\ud83d\ude21", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37021577", "edit_history_tweet_ids": ["1176106918659547136"], "id": "1176106918659547136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:11:55.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "517054497", "edit_history_tweet_ids": ["1176106880042786818"], "id": "1176106880042786818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:11:45.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52210838", "edit_history_tweet_ids": ["1176106827085430784"], "id": "1176106827085430784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T12:11:33.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "622183939", "edit_history_tweet_ids": ["1176106776003043328"], "id": "1176106776003043328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:11:21.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1340828562", "edit_history_tweet_ids": ["1176106697166852096"], "id": "1176106697166852096", "created_at": "2019-09-23T12:11:02.000Z", "text": "Cuidado se suicida x2 https://t.co/QEnD82dXV0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/QEnD82dXV0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004799683038/posts/1258948174275160/", "display_url": "facebook.com/10000479968303\u2026"}]}}, {"author_id": "65080695", "edit_history_tweet_ids": ["1176106688946024448"], "id": "1176106688946024448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:11:00.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1614425023", "edit_history_tweet_ids": ["1176106477339234306"], "id": "1176106477339234306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:10:09.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221537736", "edit_history_tweet_ids": ["1176106423182405635"], "id": "1176106423182405635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:09:56.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716707332831444992", "in_reply_to_user_id": "716707332831444992", "edit_history_tweet_ids": ["1176106379267821568"], "id": "1176106379267821568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176105971447287808"}], "created_at": "2019-09-23T12:09:46.000Z", "text": "Y tambi\u00e9n le tengo ganas al Escuadr\u00f3n Suicida (por culpa del incre\u00edblemente sexy Tom Taylor) y a Masacre (culpa de Thompson).\n\n\u00bfEsos c\u00f3mics que nunca me apeteci\u00f3 leer?\nPues se est\u00e1n poniendo de acuerdo para llevarse mis dineros.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Masacre"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Thompson"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2432681892", "in_reply_to_user_id": "1159235351501778944", "edit_history_tweet_ids": ["1176106378081001473"], "id": "1176106378081001473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176068396406005760"}], "created_at": "2019-09-23T12:09:46.000Z", "text": "@simi_bruno @goivana_ Se matou comendo agora quer falar \ud83d\ude12", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c445cdd8678e9ce"}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "goivana_", "id": "911309567119826954"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911602963671605249", "edit_history_tweet_ids": ["1176106233792794624"], "id": "1176106233792794624", "created_at": "2019-09-23T12:09:11.000Z", "text": "Joven se suicida en Tulancingo https://t.co/oGlaES3Z3S", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/oGlaES3Z3S", "expanded_url": "https://wp.me/p9trXf-1mEo", "display_url": "wp.me/p9trXf-1mEo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122247011", "edit_history_tweet_ids": ["1176106227480309762"], "id": "1176106227480309762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:09:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1353276967", "edit_history_tweet_ids": ["1176106202452963330"], "id": "1176106202452963330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:09:04.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66469814", "in_reply_to_user_id": "15588821", "edit_history_tweet_ids": ["1176106167338246146"], "id": "1176106167338246146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175822506307006465"}], "created_at": "2019-09-23T12:08:55.000Z", "text": "@catarinacristo @rosafalacoisas Eu conhecia esse nome de major gomes mas n\u00e3o fazia ideia aonde ele era usado! C matou uma imensa charada pra mim agora rsrs (Maria gorda/mato gordo se usa aqui no sul, e cariru no norte (Par\u00e1/Maranh\u00e3o)", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "major gomes"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Maria gorda"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.4081, "type": "Person", "normalized_text": "cariru"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.7419, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Maranh\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "catarinacristo", "id": "15588821"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "rosafalacoisas", "id": "2311073193"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2844336058", "edit_history_tweet_ids": ["1176106066964299777"], "id": "1176106066964299777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:08:32.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706635745067470848", "edit_history_tweet_ids": ["1176105852052365313"], "id": "1176105852052365313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-23T12:07:40.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2803749301", "edit_history_tweet_ids": ["1176105825032708096"], "id": "1176105825032708096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "created_at": "2019-09-23T12:07:34.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242542343", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1176105614503751680"], "id": "1176105614503751680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "created_at": "2019-09-23T12:06:44.000Z", "text": "@gilmarmendes Acho engra\u00e7ado tentar incriminar a POL\u00cdCIA QUANDO N\u00c3O H\u00c1 NENHUMA INVESTIGA\u00c7\u00c3O CONCLUSIVA DE QUE O TIRO QUE MATOU A CRIAN\u00c7A FOI DA POL\u00cdCIA. N\u00c3O DEVEMOS NOS MANIFESTAR EM CONTR\u00c1RIO COM A ATITUDE POLICIAL. E SE QUEM MATOU FOI O TIRO DO BANDIDO? APRENDAM", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156279463820308481", "edit_history_tweet_ids": ["1176105504470458368"], "id": "1176105504470458368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:06:17.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24499018", "edit_history_tweet_ids": ["1176105470215540738"], "id": "1176105470215540738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T12:06:09.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055588810967445505", "edit_history_tweet_ids": ["1176105356088492033"], "id": "1176105356088492033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-23T12:05:42.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133403409", "edit_history_tweet_ids": ["1176105354201128960"], "id": "1176105354201128960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:05:42.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055588810967445505", "edit_history_tweet_ids": ["1176105317396037632"], "id": "1176105317396037632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-23T12:05:33.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2641192720", "edit_history_tweet_ids": ["1176105300488794112"], "id": "1176105300488794112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:05:29.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055588810967445505", "edit_history_tweet_ids": ["1176105252761853957"], "id": "1176105252761853957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-23T12:05:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904526381677240321", "edit_history_tweet_ids": ["1176105168741515270"], "id": "1176105168741515270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:57.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15395129", "edit_history_tweet_ids": ["1176105136365682688"], "id": "1176105136365682688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:50.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1608269545", "in_reply_to_user_id": "1608269545", "edit_history_tweet_ids": ["1176105128333598725"], "id": "1176105128333598725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176105027884244993"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:48.000Z", "text": "con lo que m\u00e1s sufre, que es la degradaci\u00f3n de sus neum\u00e1ticos. Por la zona media, Carlos estaba en una gran 7a posici\u00f3n, pero Hulkenberg intent\u00f3 un adelantamiento un tanto suicida, y le pinch\u00f3 una rueda a Carlos, arruinando por completo su carrera. (...)", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Hulkenberg"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "551984573", "edit_history_tweet_ids": ["1176105102580637696"], "id": "1176105102580637696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:42.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "576727467", "edit_history_tweet_ids": ["1176105090601668608"], "id": "1176105090601668608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:39.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109998408", "edit_history_tweet_ids": ["1176105058041323520"], "id": "1176105058041323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:31.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173243212603056130", "in_reply_to_user_id": "1173243212603056130", "edit_history_tweet_ids": ["1176105049497460737"], "id": "1176105049497460737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176104057020329985"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:29.000Z", "text": "@SANDRARABELO9 @LucianoHuck @vozdacomunidade https://t.co/CF2CEDNrgv\nTamb\u00e9m n\u00e3o te vejo esbravejando contra o pai que matou esse beb\u00ea com pancadas na cabe\u00e7a\n\nMas s\u00f3 te atinge se forem duas l\u00e9sbicas n\u00e9??", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANDRARABELO9", "id": "1040384908441645062"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/CF2CEDNrgv", "expanded_url": "https://rbj.com.br/geral/bebe-morto-em-pato-branco-foi-agredido-pelo-pai-afirma-delegado-1944.html", "display_url": "rbj.com.br/geral/bebe-mor\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591461767", "edit_history_tweet_ids": ["1176104922254909441"], "id": "1176104922254909441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:03:59.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981300867260444672", "in_reply_to_user_id": "1314489912", "edit_history_tweet_ids": ["1176104753190907905"], "id": "1176104753190907905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175863219640053760"}], "created_at": "2019-09-23T12:03:18.000Z", "text": "@87_power @AldoDavidd @ExigenciaCARP @renatwitte @ronchifabian @FOXSportsArg No te humilles m\u00e1s discutiendo de f\u00fatbol con un bostero , que sos suicida ?\nEs facil: a boca le dicen Bostero por el riachuelo, a la Academia por los universitarios, a chaca los funebreros por el cementerio.\nA uds GALLINAS !!\nJuajuajua\nEso es historia", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Bostero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "87_power", "id": "1314489912"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "AldoDavidd", "id": "823561795"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "ExigenciaCARP", "id": "266750406"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "renatwitte", "id": "276636812"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "FOXSportsArg", "id": "1312112343053152259"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2691483444", "edit_history_tweet_ids": ["1176104736875057153"], "id": "1176104736875057153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:03:14.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67904408", "edit_history_tweet_ids": ["1176104697633153025"], "id": "1176104697633153025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175823986250395649"}], "created_at": "2019-09-23T12:03:05.000Z", "text": "RT @amaban1: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amaban1", "id": "844250812104785925"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891503138003451904", "edit_history_tweet_ids": ["1176104647779655681"], "id": "1176104647779655681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T12:02:53.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102198204", "edit_history_tweet_ids": ["1176104631400898560"], "id": "1176104631400898560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:02:49.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "195234336", "edit_history_tweet_ids": ["1176104625629478913"], "id": "1176104625629478913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T12:02:48.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967014807076564992", "edit_history_tweet_ids": ["1176104593039798272"], "id": "1176104593039798272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176092338462085120"}], "created_at": "2019-09-23T12:02:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 81, "end": 108, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "text": "RT @FscAragonMujer: De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de re\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39835358", "edit_history_tweet_ids": ["1176104540078256128"], "id": "1176104540078256128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176063980391063552"}], "created_at": "2019-09-23T12:02:27.000Z", "text": "RT @plantaonerdice: Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#Sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303922631", "edit_history_tweet_ids": ["1176104363670081536"], "id": "1176104363670081536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:01:45.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082789877106860034", "edit_history_tweet_ids": ["1176104328072970245"], "id": "1176104328072970245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T12:01:37.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80447331", "edit_history_tweet_ids": ["1176104153220820992"], "id": "1176104153220820992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175932781639143424"}], "created_at": "2019-09-23T12:00:55.000Z", "text": "RT @maisabaria: N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam prot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284407056", "edit_history_tweet_ids": ["1176104034668879872"], "id": "1176104034668879872", "created_at": "2019-09-23T12:00:27.000Z", "text": "Tela Quente, hoje (23) Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/F3LsIujuZq https://t.co/VrMlAWlXbD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/F3LsIujuZq", "expanded_url": "https://noticiasdatvbrasil.wordpress.com/2019/09/23/tela-quente-hoje-23-esquadrao-suicida/", "display_url": "noticiasdatvbrasil.wordpress.com/2019/09/23/tel\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VrMlAWlXbD", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogNTB/status/1176104034668879872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VrMlAWlXbD", "media_key": "3_1176104033381224454"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98533009", "edit_history_tweet_ids": ["1176104023663042562"], "id": "1176104023663042562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:00:24.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028347462283616257", "in_reply_to_user_id": "924349064", "edit_history_tweet_ids": ["1176103959699820544"], "id": "1176103959699820544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175922834234859522"}], "created_at": "2019-09-23T12:00:09.000Z", "text": "@valerycarrerag Seguro avicii te escucha y no se suicida \ud83d\ude14\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "avicii"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "513289112", "edit_history_tweet_ids": ["1176103925109395457"], "id": "1176103925109395457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175974468877017088"}], "created_at": "2019-09-23T12:00:01.000Z", "text": "RT @cokinanco: Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333741123", "edit_history_tweet_ids": ["1176103920311185410"], "id": "1176103920311185410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T12:00:00.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2944197657", "edit_history_tweet_ids": ["1176103840485126144"], "id": "1176103840485126144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "created_at": "2019-09-23T11:59:41.000Z", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930162141923078145", "edit_history_tweet_ids": ["1176103815063334917"], "id": "1176103815063334917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105905446093762561"}], "created_at": "2019-09-23T11:59:35.000Z", "text": "RT @eritea6: Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida\n\nO esta puede\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eritea6", "id": "1091757003058434048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396750770", "edit_history_tweet_ids": ["1176103806242828293"], "id": "1176103806242828293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:59:33.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "411978661", "edit_history_tweet_ids": ["1176103710759542785"], "id": "1176103710759542785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:59:10.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313553157", "edit_history_tweet_ids": ["1176103575233224704"], "id": "1176103575233224704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T11:58:37.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2739639634", "edit_history_tweet_ids": ["1176103519172145152"], "id": "1176103519172145152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:58:24.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797139762024972289", "edit_history_tweet_ids": ["1176103426922622976"], "id": "1176103426922622976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-23T11:58:02.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197990338", "edit_history_tweet_ids": ["1176103404856369152"], "id": "1176103404856369152", "created_at": "2019-09-23T11:57:57.000Z", "text": "Escuchar HAPPIER de Ed. Un lunes es un acto suicida, pero demasiado tarde para recapacitar.", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "HAPPIER"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Ed"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2348772091", "edit_history_tweet_ids": ["1176103403564482560"], "id": "1176103403564482560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176103139042312192"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:57.000Z", "text": "RT @ENouelV: @NelaPorras1 @jorgeroig @jguaido @Miguel_Pizarro Deber\u00ecas saber que tu como gobernante no puedes nombrar para representante tu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "NelaPorras1", "id": "2348772091"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "jorgeroig", "id": "111300814"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58835485", "edit_history_tweet_ids": ["1176103374271524864"], "id": "1176103374271524864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:50.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147361541", "edit_history_tweet_ids": ["1176103353610317824"], "id": "1176103353610317824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209721748", "in_reply_to_user_id": "13553912", "edit_history_tweet_ids": ["1176103345397927938"], "id": "1176103345397927938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176069277037805568"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:43.000Z", "text": "@jordiborras I no han trobat un cotxe al garatge? \u00c9s podria fer servir com a cotxe su\u00efcida...", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1257323252", "edit_history_tweet_ids": ["1176103253580361728"], "id": "1176103253580361728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:21.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113068239221776385", "edit_history_tweet_ids": ["1176103235091947520"], "id": "1176103235091947520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:16.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812090210", "edit_history_tweet_ids": ["1176103164615057408"], "id": "1176103164615057408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175935586743570432"}], "created_at": "2019-09-23T11:57:00.000Z", "text": "RT @Brisanchez_10: es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Brisanchez_10", "id": "1046140094409838592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45888521", "in_reply_to_user_id": "2348772091", "edit_history_tweet_ids": ["1176103139042312192"], "id": "1176103139042312192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176101996765622272"}], "created_at": "2019-09-23T11:56:53.000Z", "text": "@NelaPorras1 @jorgeroig @jguaido @Miguel_Pizarro Deber\u00ecas saber que tu como gobernante no puedes nombrar para representante tuyo en ninguna parte a alguien que est\u00e1 en contra de tu pol\u00edtica, de tu estrategia, eso es suicida, absurdo....No se trata solo de \u00e9tica, tambien de pol\u00edtica", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NelaPorras1", "id": "2348772091"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "jorgeroig", "id": "111300814"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350129229", "edit_history_tweet_ids": ["1176103089302069248"], "id": "1176103089302069248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175974468877017088"}], "created_at": "2019-09-23T11:56:42.000Z", "text": "RT @cokinanco: Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136920098", "edit_history_tweet_ids": ["1176103022423920641"], "id": "1176103022423920641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:56:26.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129392571", "edit_history_tweet_ids": ["1176102796850077696"], "id": "1176102796850077696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:55:32.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106141399", "edit_history_tweet_ids": ["1176102689001877504"], "id": "1176102689001877504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:55:06.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119433245", "edit_history_tweet_ids": ["1176102597360541697"], "id": "1176102597360541697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:54:44.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2232853230", "in_reply_to_user_id": "25704704", "edit_history_tweet_ids": ["1176102590846775301"], "id": "1176102590846775301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175763263482716164"}], "created_at": "2019-09-23T11:54:43.000Z", "text": "@gduvivier Ent\u00e3o a culpa \u00e9 do Estado que n\u00e3o libera?\nEnt\u00e3o minha vizinha que estava muito louca matou a filhinha porque comprou maconha ilegal!\nSe fosse legalizada ela n\u00e3o ia ficar doidona n\u00e9!\nO cara que assaltou meu filho vindo do trabalho se ele pudesse comprar na farm\u00e1cia nao assaltava\ud83d\ude44", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842109204630511616", "edit_history_tweet_ids": ["1176102475272806400"], "id": "1176102475272806400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167800860329553921"}], "created_at": "2019-09-23T11:54:15.000Z", "text": "RT @wesley_curty: #79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wesley_curty", "id": "3386541736"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194598295", "edit_history_tweet_ids": ["1176102435502342145"], "id": "1176102435502342145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:54:06.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777140492874223616", "edit_history_tweet_ids": ["1176102309199319040"], "id": "1176102309199319040", "created_at": "2019-09-23T11:53:36.000Z", "text": "meu deus eu encontrei minha vizinha ONTEM no parque e hoje descobri que ela se enforcou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193918121", "edit_history_tweet_ids": ["1176102097483370497"], "id": "1176102097483370497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:52:45.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "971396608016384001", "in_reply_to_user_id": "1127640780074627072", "edit_history_tweet_ids": ["1176102065036288006"], "id": "1176102065036288006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176101833263276032"}], "created_at": "2019-09-23T11:52:37.000Z", "text": "@otariaxxxx bruno suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "otariaxxxx", "id": "1367344454118572033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743036918988836864", "edit_history_tweet_ids": ["1176101973105565696"], "id": "1176101973105565696", "created_at": "2019-09-23T11:52:15.000Z", "text": "TENGAN MUCHO CUIDADO !! https://t.co/RKBiZuirn7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/RKBiZuirn7", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}}, {"author_id": "42442286", "edit_history_tweet_ids": ["1176101965568364545"], "id": "1176101965568364545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:52:14.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171228435", "edit_history_tweet_ids": ["1176101788317077504"], "id": "1176101788317077504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:51:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19761309", "edit_history_tweet_ids": ["1176101785045524480"], "id": "1176101785045524480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-09-23T11:51:31.000Z", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885532599795544066", "edit_history_tweet_ids": ["1176101570737508352"], "id": "1176101570737508352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T11:50:40.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960263233880973315", "edit_history_tweet_ids": ["1176101504165523458"], "id": "1176101504165523458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:50:24.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052514340505567234", "edit_history_tweet_ids": ["1176101455268331521"], "id": "1176101455268331521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "created_at": "2019-09-23T11:50:12.000Z", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83372514", "edit_history_tweet_ids": ["1176101391552659456"], "id": "1176101391552659456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:49:57.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076610735613067264", "edit_history_tweet_ids": ["1176101384141332480"], "id": "1176101384141332480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "created_at": "2019-09-23T11:49:55.000Z", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84475772", "edit_history_tweet_ids": ["1176101302889254912"], "id": "1176101302889254912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:49:36.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381814452", "edit_history_tweet_ids": ["1176101252515676160"], "id": "1176101252515676160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:49:24.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724759254226337792", "edit_history_tweet_ids": ["1176101184375070720"], "id": "1176101184375070720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:49:07.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77896346", "edit_history_tweet_ids": ["1176101158361993218"], "id": "1176101158361993218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-23T11:49:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868173419006894082", "edit_history_tweet_ids": ["1176101128825724928"], "id": "1176101128825724928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176063980391063552"}], "created_at": "2019-09-23T11:48:54.000Z", "text": "RT @plantaonerdice: Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#Sui\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145395699137294338", "edit_history_tweet_ids": ["1176101035074629633"], "id": "1176101035074629633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "created_at": "2019-09-23T11:48:32.000Z", "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11722412", "edit_history_tweet_ids": ["1176100954468470786"], "id": "1176100954468470786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:48:13.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77559688", "edit_history_tweet_ids": ["1176100948839718912"], "id": "1176100948839718912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:48:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2355026063", "edit_history_tweet_ids": ["1176100944838352897"], "id": "1176100944838352897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:48:10.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2390960142", "edit_history_tweet_ids": ["1176100922688253952"], "id": "1176100922688253952", "created_at": "2019-09-23T11:48:05.000Z", "text": "Mais um jovem se suicida na UnB\nmund\u00e3o t\u00e1 osso", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781913857124098048", "edit_history_tweet_ids": ["1176100904430444544"], "id": "1176100904430444544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:48:01.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168663291", "edit_history_tweet_ids": ["1176100713551863808"], "id": "1176100713551863808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:47:15.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898366720389378048", "edit_history_tweet_ids": ["1176100689824690177"], "id": "1176100689824690177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "created_at": "2019-09-23T11:47:10.000Z", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "215432565", "edit_history_tweet_ids": ["1176100671050964992"], "id": "1176100671050964992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:47:05.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756969172031143939", "edit_history_tweet_ids": ["1176100662544932864"], "id": "1176100662544932864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:47:03.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980650067882270720", "in_reply_to_user_id": "964252728569597953", "edit_history_tweet_ids": ["1176100534266126341"], "id": "1176100534266126341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176022190577336320"}], "created_at": "2019-09-23T11:46:32.000Z", "text": "@taexkenai Suicida te ahre", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076610735613067264", "edit_history_tweet_ids": ["1176100452791914496"], "id": "1176100452791914496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T11:46:13.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864623502", "in_reply_to_user_id": "281153469", "edit_history_tweet_ids": ["1176100451739152384"], "id": "1176100451739152384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176100078475456514"}], "created_at": "2019-09-23T11:46:13.000Z", "text": "@vanessarmf Al final se suicida perdi\u00f3 el b\u00e4sa y el sevilla", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4892887863", "in_reply_to_user_id": "4892887863", "edit_history_tweet_ids": ["1176100438950731781"], "id": "1176100438950731781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176100437465927680"}], "created_at": "2019-09-23T11:46:10.000Z", "text": "Como China y EEUU no pueden ir a una guerra debido a la presencia de armas nucleares (ser\u00eda suicida) resolver\u00e1n sus disputas a trav\u00e9s de estados proxy o en conflictos dentro de otras naciones...", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218550307", "edit_history_tweet_ids": ["1176100413545885696"], "id": "1176100413545885696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-23T11:46:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011602850", "edit_history_tweet_ids": ["1176100310546341888"], "id": "1176100310546341888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:45:39.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1594609656", "edit_history_tweet_ids": ["1176100140219883521"], "id": "1176100140219883521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:44:58.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59676772", "edit_history_tweet_ids": ["1176099827878420480"], "id": "1176099827878420480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:43:44.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042895863763423234", "edit_history_tweet_ids": ["1176099798509862913"], "id": "1176099798509862913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175541929989345288"}], "created_at": "2019-09-23T11:43:37.000Z", "text": "RT @MilenaSilva_18: Muito engra\u00e7ado esse pa\u00eds de merda, ladr\u00e3o que atira no policial \u00e9 preso mas o policial que matou a menina de 8 anos, n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MilenaSilva_18", "id": "865277248382939136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065796592748453888", "edit_history_tweet_ids": ["1176099688996622337"], "id": "1176099688996622337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:43:11.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127906510", "in_reply_to_user_id": "4472548419", "edit_history_tweet_ids": ["1176099600752697344"], "id": "1176099600752697344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176021653417074689"}], "created_at": "2019-09-23T11:42:50.000Z", "text": "@VTalcantara Vou ver se acho a reportagem pq n lembro o local exato,mas acho que foi no sul! Matou a crianca afogada na bacia de casa!", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "sul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vtalcantara", "id": "1243768273793175552"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335575159", "edit_history_tweet_ids": ["1176099515050418176"], "id": "1176099515050418176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176055838265544705"}], "created_at": "2019-09-23T11:42:29.000Z", "text": "RT @Ricardo49rs: @santorodaniel80 @Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin \"N\u00e3o se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ricardo49rs", "id": "2936169231"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "santorodaniel80", "id": "3041400933"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635869878", "edit_history_tweet_ids": ["1176099437883658240"], "id": "1176099437883658240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:42:11.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208576714", "edit_history_tweet_ids": ["1176099284791570438"], "id": "1176099284791570438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:41:35.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2722508342", "edit_history_tweet_ids": ["1176099068206026756"], "id": "1176099068206026756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176098530525700097"}], "created_at": "2019-09-23T11:40:43.000Z", "text": "RT @vyxttorr: algu\u00e9m se choca que com esse v\u00eddeo, o Tiago matou o @gu1n3s? https://t.co/9jH2iowD8c", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vyxttorr", "id": "1001183751064440833"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9jH2iowD8c", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagoarmando_/status/1175924024234401795", "display_url": "twitter.com/tiagoarmando_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3157326572", "edit_history_tweet_ids": ["1176099057996926976"], "id": "1176099057996926976", "created_at": "2019-09-23T11:40:40.000Z", "text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u4e00\u9a0e\u8a0e\u3061\u306f\u3044\u3064\uff1f\u6c7a\u6226\u306f\u25ef\u6708\u25ef\u65e5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a https://t.co/rKCYqJnExw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rKCYqJnExw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12273", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12273"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "886379292", "edit_history_tweet_ids": ["1176099047540580357"], "id": "1176099047540580357", "created_at": "2019-09-23T11:40:38.000Z", "text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u4e00\u9a0e\u8a0e\u3061\u306f\u3044\u3064\uff1f\u6c7a\u6226\u306f\u25ef\u6708\u25ef\u65e5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a https://t.co/PnXZTETsxI", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/PnXZTETsxI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12273", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12273"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197906460", "edit_history_tweet_ids": ["1176099035565953024"], "id": "1176099035565953024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176098967635054592"}], "created_at": "2019-09-23T11:40:35.000Z", "text": "RT @rd1oficial: HOJE NA TV \u27a5 Tela Quente exibe o filme Esquadr\u00e3o Suicida nesta segunda (23) https://t.co/pXGSKeriNG Veja Mais no @RD1Oficial", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "Tela"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rd1oficial", "id": "123706369"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "rd1oficial", "id": "123706369"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pXGSKeriNG", "expanded_url": "https://rd1.com.br/tela-quente-exibe-o-filme-esquadrao-suicida-nesta-segunda-23/", "display_url": "rd1.com.br/tela-quente-ex\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800570575", "edit_history_tweet_ids": ["1176099030520041472"], "id": "1176099030520041472", "created_at": "2019-09-23T11:40:34.000Z", "text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u4e00\u9a0e\u8a0e\u3061\u306f\u3044\u3064\uff1f\u6c7a\u6226\u306f\u25ef\u6708\u25ef\u65e5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a https://t.co/KUJcPtZecp", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/KUJcPtZecp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12273", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12273"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123706369", "edit_history_tweet_ids": ["1176098967635054592"], "id": "1176098967635054592", "created_at": "2019-09-23T11:40:19.000Z", "text": "HOJE NA TV \u27a5 Tela Quente exibe o filme Esquadr\u00e3o Suicida nesta segunda (23) https://t.co/pXGSKeriNG Veja Mais no @RD1Oficial", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rd1oficial", "id": "123706369"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pXGSKeriNG", "expanded_url": "https://rd1.com.br/tela-quente-exibe-o-filme-esquadrao-suicida-nesta-segunda-23/", "display_url": "rd1.com.br/tela-quente-ex\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2741729099", "in_reply_to_user_id": "53855557", "edit_history_tweet_ids": ["1176098885586042886"], "id": "1176098885586042886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829235589627904"}], "created_at": "2019-09-23T11:39:59.000Z", "text": "@CathyJuvinao Esperen, esta se\u00f1ora, no es la que aparece con Mafe Carrascal burl\u00e1ndose de alguien que se suicida con cianuro? No es la que defiende a pedofilos, asesinos y terroristas? En que escala de valores la podemos ubicar? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Carrascal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CathyJuvinao", "id": "53855557"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371301684", "edit_history_tweet_ids": ["1176098785799409664"], "id": "1176098785799409664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175823986250395649"}], "created_at": "2019-09-23T11:39:36.000Z", "text": "RT @amaban1: @LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amaban1", "id": "844250812104785925"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2457949706", "edit_history_tweet_ids": ["1176098738600849408"], "id": "1176098738600849408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "created_at": "2019-09-23T11:39:24.000Z", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "449309263", "edit_history_tweet_ids": ["1176098702202740736"], "id": "1176098702202740736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T11:39:16.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213847775", "edit_history_tweet_ids": ["1176098591372394498"], "id": "1176098591372394498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:49.000Z", "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001183751064440833", "edit_history_tweet_ids": ["1176098530525700097"], "id": "1176098530525700097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175924024234401795"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:35.000Z", "text": "algu\u00e9m se choca que com esse v\u00eddeo, o Tiago matou o @gu1n3s? https://t.co/9jH2iowD8c", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9jH2iowD8c", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagoarmando_/status/1175924024234401795", "display_url": "twitter.com/tiagoarmando_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41491640", "edit_history_tweet_ids": ["1176098512699908096"], "id": "1176098512699908096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:30.000Z", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951816940250648576", "edit_history_tweet_ids": ["1176098508543287296"], "id": "1176098508543287296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175796759139930112"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:29.000Z", "text": "RT @cevansmarveI: gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83940498", "edit_history_tweet_ids": ["1176098482496708609"], "id": "1176098482496708609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:23.000Z", "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124523498", "edit_history_tweet_ids": ["1176098450309603328"], "id": "1176098450309603328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126597785", "in_reply_to_user_id": "43340387", "edit_history_tweet_ids": ["1176098447512018945"], "id": "1176098447512018945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176090838553759744"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:15.000Z", "text": "@DCM_online Tu tens que fazer bem mais pela merda que fez. Quando conseguir ajudar a colocar aquele bandido na cadeia, te suicida em pra\u00e7a p\u00fablica, s\u00f3 assim o mundo n\u00e3o perder\u00e1 nada e o Brasil te perdoar\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "kasllu_", "name": ".", "id": "879455963257999364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 49, "tweet_count": 41825, "listed_count": 0}}, {"username": "harmagedom", "name": "harmagedom", "id": "9822902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}}, {"username": "costaedson", "name": "edson costa", "id": "77094231", "verified": false, "location": "brasilia-df", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 978, "tweet_count": 9194, "listed_count": 2}}, {"username": "MarleneOrtizAD", "name": "Marlene Ortiz Duin", "id": "600388759", "verified": false, "location": "Maracay, Edo. Aragua", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 4185, "tweet_count": 223845, "listed_count": 10}}, {"username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "id": "87586196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}}, {"username": "troy666_castor", "name": "Alexandre Borgir Morais", "id": "2660999103", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2557, "tweet_count": 24825, "listed_count": 7}}, {"username": "anterogreco", "name": "Antero Greco", "id": "55729783", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}}, {"username": "AlvecinoJ", "name": "Alvecino Junio", "id": "892361057771151360", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"username": "Marucha33004914", "name": "Marucha", "id": "960588366457786370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 338, "tweet_count": 43014, "listed_count": 0}}, {"username": "lecionariocr", "name": "Lecion\u00e1rio", "id": "849037815811854336", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 441, "tweet_count": 7975, "listed_count": 27}}, {"username": "tuporem", "name": "TUPOR\u00c9M", "id": "2593833528", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 111, "tweet_count": 1002, "listed_count": 31}}, {"username": "CarlosV70750051", "name": "Carlos Velez", "id": "795115988446572544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 307, "tweet_count": 38430, "listed_count": 0}}, {"username": "BLUSantanderes", "name": "Blu Santanderes", "id": "2928997169", "verified": true, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 61934, "following_count": 1917, "tweet_count": 144545, "listed_count": 165}}, {"username": "intentoynopuedo", "name": "Marios. S", "id": "1043184201804206080", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 394, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"username": "sextaNoticias", "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8031}}, {"username": "cristian_condea", "name": "cristian conde", "id": "205545454", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 848, "tweet_count": 3727, "listed_count": 1}}, {"username": "Perssek", "name": "Petras Furtado", "id": "66928131", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1886, "tweet_count": 48421, "listed_count": 15}}, {"username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}}, {"username": "GenerisUrgente", "name": "ASSASSINO GENOCIDA J\u00c1 ENTREGA+de 686mil MORTOS", "id": "2295113869", "verified": false, "location": "Fortaleza-ce", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 4769, "tweet_count": 102992, "listed_count": 8}}, {"username": "lescribas", "name": "Luis Escriba", "id": "18493238", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171616, "listed_count": 0}}, {"username": "Luknica", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34", "id": "4872455284", "verified": false, "location": "Tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1684, "tweet_count": 38012, "listed_count": 3}}, {"username": "sobreira_mun", "name": "Eduardo Sobreira Muniz", "id": "865665423680851969", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 311, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}}, {"username": "SocMilitar", "name": "Revista Sociedade Militar", "id": "349081033", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19334, "following_count": 827, "tweet_count": 10884, "listed_count": 71}}, {"username": "bingley_5", "name": "bingley", "id": "494587685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 288, "tweet_count": 116136, "listed_count": 32}}, {"username": "EnySegovia", "name": "Elena Alvarado", "id": "197548402", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}}, {"username": "franklinlimaj", "name": "Franklin Lima", "id": "47090792", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 693, "tweet_count": 74765, "listed_count": 27}}, {"username": "MerGiovinazzo", "name": "Mercedes Giovinazzo", "id": "3846075034", "verified": false, "location": "Spagna", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 2335, "listed_count": 5}}, {"username": "RGMaldo", "name": "Rafael G\u00aa Maldonado", "id": "189871000", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}}, {"username": "willequintero", "name": "willequintero", "id": "358811599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 617, "tweet_count": 8426, "listed_count": 1}}, {"username": "Dyonnh1", "name": "Dyonnh", "id": "1138070070146547715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 144, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182867, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}}, {"username": "bozi_fabio", "name": "F\u00e1bio Bozi", "id": "229278868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1383, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}}, {"username": "cristina_diniz9", "name": "Cristina Diniz", "id": "213895092", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1658, "tweet_count": 8489, "listed_count": 1}}, {"username": "jojoletthy", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "id": "802220015739080704", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}}, {"username": "diegoroz34", "name": "Diego", "id": "383490473", "verified": false, "location": "Iquitos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 200, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}}, {"username": "MonicaYaya", "name": "M\u00f2nica Yaya", "id": "102803486", "verified": false, "location": "Lima _ Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 55115, "following_count": 994, "tweet_count": 59588, "listed_count": 61}}, {"username": "tomas_millan", "name": "tomas millan", "id": "536923587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 196, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}}, {"username": "RositaOrloff", "name": "La Reina\ud83d\udc52", "id": "394371996", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 744, "tweet_count": 55071, "listed_count": 0}}, {"username": "PMurroccu", "name": "pietro murroccu\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2615476385", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4612, "tweet_count": 302916, "listed_count": 16}}, {"username": "maxwolf63", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2391603191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}}, {"username": "FranciscoMeloVI", "name": "Pancho Melo", "id": "1277864569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 238, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}}, {"username": "rvfradiopopular", "name": "Radio Villa Francia", "id": "352141933", "verified": false, "location": " Villa Francia, Chile. ", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}}, {"username": "iltirreno", "name": "Il Tirreno", "id": "74731429", "verified": true, "location": "Livorno", "public_metrics": {"followers_count": 81069, "following_count": 251, "tweet_count": 96003, "listed_count": 579}}, {"username": "pereirasergioba", "name": "Sergio Bastida Pereira", "id": "979322475497623552", "verified": false, "location": "Ferrol Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512334, "listed_count": 3}}, {"username": "laSextaTV", "name": "laSexta", "id": "22954354", "verified": true, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1131192, "following_count": 630, "tweet_count": 296951, "listed_count": 6537}}, {"username": "Sonieta_Garcia", "name": "Sonia Garc\u00eda #TenemosUnPlan #8MSiempre #1MayoCCOO", "id": "879395015121932288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 308, "tweet_count": 5937, "listed_count": 7}}, {"username": "FscAragonMujer", "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "id": "965611519806529537", "verified": false, "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 658, "tweet_count": 7902, "listed_count": 4}}, {"username": "esteralvesbh", "name": "Ester Alves", "id": "246810843", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1459, "tweet_count": 11202, "listed_count": 4}}, {"username": "anarkorayo", "name": "anarko\u26a1Rayo", "id": "1222777404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1874, "tweet_count": 50750, "listed_count": 11}}, {"username": "kellymunizb", "name": "kell", "id": "1164579977196687365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 161, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}}, {"username": "Fernand55082856", "name": "Conservadores 1000grau", "id": "1156555690888093696", "verified": false, "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 421, "tweet_count": 4214, "listed_count": 1}}, {"username": "ProfWalter", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "id": "29763005", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70877, "listed_count": 6}}, {"username": "MichiFuzzy", "name": "Michi Fuzzy", "id": "347457491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 80, "tweet_count": 74390, "listed_count": 8}}, {"username": "magalysil", "name": "beatriz silva", "id": "171201712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 204, "tweet_count": 32531, "listed_count": 1}}, {"username": "lachurcahoy", "name": "lachurca hoy", "id": "2593109134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 140, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}}, {"username": "Paulo64RJ", "name": "PauloRJ 13", "id": "1033380788056870912", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4983, "tweet_count": 64659, "listed_count": 1}}, {"username": "SturmerLizete", "name": "Lizete M. Sturmer", "id": "904833221334052864", "verified": false, "location": "Mu\u00e7um rs", "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 4620, "tweet_count": 131990, "listed_count": 2}}, {"username": "ReidoSul1", "name": "Rei do Sul", "id": "942714473474875392", "verified": false, "location": "Arena do Gremio", "public_metrics": {"followers_count": 38387, "following_count": 12532, "tweet_count": 64373, "listed_count": 60}}, {"username": "dj_cesar", "name": "Cesar Gutierrez (Dj) con 52\ud83d\udcab", "id": "49723120", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2605, "tweet_count": 68776, "listed_count": 11}}, {"username": "esicu", "name": "Edu esperanzado", "id": "251713234", "verified": false, "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110413, "listed_count": 0}}, {"username": "OHurtado_leon", "name": "Oscar Hurtado Leon", "id": "2188839678", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 373, "tweet_count": 48402, "listed_count": 0}}, {"username": "indi_eu_avisei", "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2481764343", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 4998, "tweet_count": 238025, "listed_count": 1}}, {"username": "EffigsEduardo", "name": "EdFigs", "id": "723674931695902720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}}, {"username": "fabiobahu", "name": "F\u00e1bio Ribeiro", "id": "3177147195", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 726, "tweet_count": 15374, "listed_count": 0}}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}}, {"username": "starwswars", "name": "bea", "id": "847896387324964864", "verified": false, "location": "\ud83c\udfd0\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 527, "tweet_count": 41965, "listed_count": 9}}, {"username": "TheSpeedofForce", "name": "Le xand\u00e9r", "id": "963877250817929217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4781, "following_count": 896, "tweet_count": 28794, "listed_count": 0}}, {"username": "MiguelSolorza4", "name": "Miguel Solorza\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "802703864092880896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2062, "tweet_count": 133313, "listed_count": 3}}, {"username": "noitre32", "name": "noitre32", "id": "245969509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45797, "following_count": 29784, "tweet_count": 342062, "listed_count": 119}}, {"username": "bianco_vittoria", "name": "Vittoria Bianco", "id": "3059578413", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 483, "tweet_count": 23295, "listed_count": 3}}, {"username": "anacum3", "name": "Pau FluiGender#ElTechoDeAlgodonEsViolaci\u00f3n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "id": "798851986909106176", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 4995, "tweet_count": 460430, "listed_count": 15}}, {"username": "agesantana", "name": "Agenilson (Age) Santana", "id": "81948392", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 1020, "tweet_count": 383668, "listed_count": 23}}, {"username": "albajoa", "name": "Joanna Bielicka/\u2764", "id": "2255016304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1801, "tweet_count": 99360, "listed_count": 28}}, {"username": "jorgepfdez", "name": "jorge", "id": "2281614140", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2148, "tweet_count": 222028, "listed_count": 83}}, {"username": "laracertad", "name": "Larissa Concepci\u00f3n Certad", "id": "178592783", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 969, "tweet_count": 6699, "listed_count": 0}}, {"username": "VictorC26998297", "name": "EL LOCO DEL BARRIO", "id": "1169059476558819328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1995, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}}, {"username": "SREricsou", "name": "SREric\ud83d\udc1c \u25b6 \u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 0:00", "id": "709874344932057091", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1798, "tweet_count": 82820, "listed_count": 0}}, {"username": "gatadedireita", "name": "Lana", "id": "932644379466108930", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 744, "tweet_count": 19282, "listed_count": 0}}, {"username": "period_victoria", "name": "Peri\u00f3dico Victoria de Durango", "id": "117571961", "verified": false, "location": "Durango, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 14477, "following_count": 124, "tweet_count": 129849, "listed_count": 114}}, {"username": "JoseORamosS", "name": "Jos\u00e9 Ramos", "id": "3356135247", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 479, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}}, {"username": "Jjaminji", "name": "mait\u00ea", "id": "730010264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 1833, "tweet_count": 185276, "listed_count": 6}}, {"username": "anateroja", "name": "Ana T. Rojas", "id": "767482717", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 952, "tweet_count": 17983, "listed_count": 2}}, {"username": "RicardoSmonlj85", "name": "Ing Ricardo Simon H", "id": "205044127", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 392, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}}, {"username": "Andresrodr95", "name": "\u0100", "id": "452586110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 456, "tweet_count": 17024, "listed_count": 0}}, {"username": "Nadal1902", "name": "HONOR, ESTILO Y TRADICI\u00d3N", "id": "706893041", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 203, "tweet_count": 11934, "listed_count": 4}}, {"username": "dragaoincomodo", "name": "Daniel Vargas \ud83e\udd66\ud83d\udc10", "id": "121902562", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 403, "tweet_count": 9230, "listed_count": 4}}, {"username": "enzostudart", "name": "E  P S", "id": "79300149", "verified": false, "location": "\u00dcT: -23.803467,-45.392429rn", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 729, "tweet_count": 31711, "listed_count": 4}}, {"username": "cafecomferri", "name": "cafecomferri", "id": "437824506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}}, {"username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"username": "atvpe", "name": "ATV", "id": "153590993", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707717, "following_count": 131, "tweet_count": 314881, "listed_count": 966}}, {"username": "PPBanderasM", "name": "Pedro Pablo", "id": "348813869", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3581, "tweet_count": 30810, "listed_count": 0}}, {"username": "helenatuabuela", "name": "B. de berganza", "id": "1042780515978432513", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1133, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}}, {"username": "PaulaHenrquez77", "name": "pauu\u2601\ufe0f", "id": "3387265125", "verified": false, "location": "Islas Canarias, \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 151, "tweet_count": 36665, "listed_count": 9}}, {"username": "silvejonathan", "name": "Jonathan Silveira", "id": "2738352529", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 832, "tweet_count": 1583, "listed_count": 6}}, {"username": "SilvaniaCarli", "name": "Silvania Carli \ud83d\udea9", "id": "712309637761142784", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 6858, "tweet_count": 19703, "listed_count": 14}}, {"username": "JaquelineJac", "name": "Jaqueline Jacques", "id": "61360563", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1001, "tweet_count": 17760, "listed_count": 4}}, {"username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"username": "Marciofranca70", "name": "MarcioGFerreira", "id": "1056199133214793734", "verified": false, "location": "Franca SP", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1286, "tweet_count": 11091, "listed_count": 1}}, {"username": "thaleswulf", "name": "Thales Silva", "id": "76570152", "verified": false, "location": " Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1207, "tweet_count": 8598, "listed_count": 7}}, {"username": "consuelobm59", "name": "Consuelo", "id": "333429419", "verified": false, "location": "Globo terr\u00e1queo", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1163, "tweet_count": 10003, "listed_count": 0}}, {"username": "RahulkMex", "name": "RaHulk \uea00", "id": "145853936", "verified": false, "location": "Mexico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 48018, "following_count": 1165, "tweet_count": 312948, "listed_count": 76}}, {"username": "Sindijuspr", "name": "Sindijus-PR", "id": "228690129", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 129, "tweet_count": 8102, "listed_count": 10}}, {"username": "_minervina", "name": "minervina #lula13", "id": "49525869", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 207, "tweet_count": 19680, "listed_count": 6}}, {"username": "Ilsognatore13", "name": "Il sognatore", "id": "1170320178703454209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 456, "tweet_count": 50911, "listed_count": 0}}, {"username": "defyeol", "name": "tame", "id": "38695333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 619, "tweet_count": 11476, "listed_count": 6}}, {"username": "ahgaseprotect", "name": "\ub370\ud504\ube57", "id": "4053393249", "verified": false, "location": "SOMEWHERE", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 139, "tweet_count": 85617, "listed_count": 6}}, {"username": "VeronicaRoma9", "name": "Veronica Roma", "id": "876518966289682432", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 284, "tweet_count": 28715, "listed_count": 0}}, {"username": "EvanRodrigues2", "name": "Evan Rodrigues", "id": "1658326021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210947, "listed_count": 1}}, {"username": "Luisa_Stern", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Luisa Stern \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (60/70)", "id": "31621798", "verified": false, "location": "Lourinh\u00e3, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 1718, "tweet_count": 70044, "listed_count": 58}}, {"username": "mivilla92", "name": "MAURICIO Villa...\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "1286676096", "verified": false, "location": "Panama City, Panama. ", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1726, "tweet_count": 75882, "listed_count": 0}}, {"username": "gatitaferoz507", "name": "Miriam", "id": "338324561", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 8749, "following_count": 7845, "tweet_count": 116990, "listed_count": 23}}, {"username": "Maranhoto", "name": "Marcio Alexandre", "id": "96808362", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}}, {"username": "jonhjonhdee", "name": "jonhjonhdee", "id": "1013528569295843329", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 2451, "tweet_count": 51514, "listed_count": 1}}, {"username": "roseordos", "name": "Le Rose", "id": "938161128617758720", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de este mundo..", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 512, "tweet_count": 87250, "listed_count": 0}}, {"username": "Alvaro_Laviana", "name": "\u00c1lvaro Laviana", "id": "2582005525", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1089, "tweet_count": 31647, "listed_count": 6}}, {"username": "FLeorion", "name": "ringo", "id": "376090265", "verified": false, "location": "BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 223, "tweet_count": 10921, "listed_count": 3}}, {"username": "7Josean7", "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "id": "1577384395", "verified": false, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}}, {"username": "eukomunacruzzzz", "name": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "id": "1365671983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 176, "tweet_count": 102694, "listed_count": 0}}, {"username": "encarnasanchezg", "name": "encarna sanchez g", "id": "402596840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 3658, "tweet_count": 188986, "listed_count": 73}}, {"username": "Missmerh", "name": "Mer", "id": "305704347", "verified": false, "location": "Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1563, "tweet_count": 73423, "listed_count": 36}}, {"username": "5Vr9qqDz4BNsVx0", "name": "\u041d\u0430\u0440\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u041a\u0438\u0435\u0432", "id": "1176083178999734272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"username": "almeida_ernand", "name": "Ernand Almeida", "id": "919343994223628290", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 208, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}}, {"username": "gilmarmendes", "name": "Gilmar Mendes", "id": "859495277031501824", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}}, {"username": "alberme182", "name": "ALBERTO MEDINA", "id": "1661224788", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 227, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}}, {"username": "Lessajt", "name": "JNT", "id": "600504655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 105943, "listed_count": 2}}, {"username": "SaTiengo", "name": "Sa", "id": "1449785425", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 600, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}}, {"username": "pablofsosa", "name": "pablo sosa", "id": "115654605", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.488682,-66.845105", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 128, "tweet_count": 37867, "listed_count": 0}}, {"username": "SindJusticaCE", "name": "SindJusti\u00e7a Cear\u00e1", "id": "380340941", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 41, "tweet_count": 990, "listed_count": 5}}, {"username": "Antonia_Lula", "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "id": "2980176958", "verified": false, "location": "Brasil e o mundo", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7848, "tweet_count": 322893, "listed_count": 47}}, {"username": "AlexiaSantos302", "name": "mentalmente_imatura", "id": "962126907679617025", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 197, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"username": "joseravi", "name": "Jose Rafael Vielma", "id": "36776060", "verified": false, "location": "san cristobal", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1124, "tweet_count": 4835, "listed_count": 3}}, {"username": "cabinecultural", "name": "Cabine Cultural", "id": "413718192", "verified": false, "location": "Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 10, "tweet_count": 10771, "listed_count": 7}}, {"username": "SandraS54531526", "name": "Sandra Silva", "id": "1173758966104563713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 548, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}}, {"username": "lauraleonarte", "name": "Laura Leonarte", "id": "264371933", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 900, "tweet_count": 40848, "listed_count": 10}}, {"username": "dsubanhernandes", "name": "Diego Hernandes -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1056894727294017537", "verified": false, "location": "Sacom\u00e3, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 992, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}}, {"username": "evalittlewall", "name": "Eva Murillo #ActuarEsEsencial #8MSiempre", "id": "380389388", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 228, "tweet_count": 4472, "listed_count": 11}}, {"username": "scorpora63", "name": "Olga", "id": "2505483523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 323, "tweet_count": 27449, "listed_count": 0}}, {"username": "Machin56", "name": "LE\u00d3NIDAS", "id": "311282913", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 917, "tweet_count": 68939, "listed_count": 8}}, {"username": "hecola6", "name": "Hecola.", "id": "572810149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 696, "tweet_count": 68616, "listed_count": 15}}, {"username": "AkelarreAirin", "name": "Airin", "id": "952615114146017281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 304, "tweet_count": 88999, "listed_count": 3}}, {"username": "pablodiazalcota", "name": "Pablo Diaz Alcota", "id": "77309410", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 4286, "tweet_count": 73896, "listed_count": 0}}, {"username": "castrorebeca148", "name": "Castrorebeca148@gmail.com", "id": "1059138812012584960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 339, "tweet_count": 11876, "listed_count": 0}}, {"username": "virsnroses", "name": "wakame", "id": "555255304", "verified": false, "location": "Ell\u00e0t\u00f2 Kert", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1426, "tweet_count": 35592, "listed_count": 6}}, {"username": "Barbijaputa", "name": "Barbijaputa", "id": "48822802", "verified": false, "location": "#RadFem", "public_metrics": {"followers_count": 290042, "following_count": 841, "tweet_count": 103560, "listed_count": 2965}}, {"username": "CCOOAragon", "name": "Comisiones Obreras Arag\u00f3n #SalarioOConflicto", "id": "343354679", "verified": true, "location": "P. Constituci\u00f3n 12, Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4098, "following_count": 524, "tweet_count": 67724, "listed_count": 101}}, {"username": "MagalyVarsco", "name": "Magaly", "id": "1584565669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 159, "tweet_count": 14966, "listed_count": 0}}, {"username": "pueblo_hnos", "name": "Ignacio Verdi", "id": "85387319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29445, "following_count": 9024, "tweet_count": 208141, "listed_count": 81}}, {"username": "Cristia36692232", "name": "Crika silva\ud83d\udea9# lulalivre", "id": "998316735727054848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 608, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}}, {"username": "renato_rovai", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039", "verified": true, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"username": "JULIO1870", "name": "JULIO MEDINA", "id": "101802449", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1158, "tweet_count": 17224, "listed_count": 6}}, {"username": "lizpachekof", "name": "Lizbeth Pacheco", "id": "183758951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 768, "tweet_count": 24820, "listed_count": 8}}, {"username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}}, {"username": "gitokko", "name": "Pio", "id": "503847121", "verified": false, "location": "Professionista", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 267, "tweet_count": 49987, "listed_count": 0}}, {"username": "DoeDeerrrr", "name": "Newtype Cata", "id": "538731145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 404, "tweet_count": 79908, "listed_count": 10}}, {"username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}}, {"username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}}, {"username": "lmjhotly", "name": "\u10e6", "id": "1134580788744347648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 51, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}}, {"username": "andreanobregaof", "name": "Andr\u00e9a N\u00f3brega \ud83d\udc5c", "id": "220788914", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 52450, "following_count": 997, "tweet_count": 8104, "listed_count": 22}}, {"username": "sinelo1968", "name": "Sinelo", "id": "3523989915", "verified": false, "location": "Linares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3306, "tweet_count": 340219, "listed_count": 63}}, {"username": "OndaCero_es", "name": "Onda Cero", "id": "196572692", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587858, "following_count": 820, "tweet_count": 190574, "listed_count": 4086}}, {"username": "reinaldororiz10", "name": "Reinaldo Roriz\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913 Lula Presidente", "id": "48431278", "verified": false, "location": "BETIM-MG", "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 5157, "tweet_count": 123564, "listed_count": 9}}, {"username": "elmochodonoso", "name": "Mr. Bear", "id": "4723173016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1899, "tweet_count": 41259, "listed_count": 1}}, {"username": "carnametaleiro", "name": "Djabo L\u00f4ro", "id": "14177898", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1096, "tweet_count": 43521, "listed_count": 63}}, {"username": "camilamvsc", "name": "camila \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "772614159095648256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 168, "tweet_count": 11731, "listed_count": 1}}, {"username": "ynbeatriz", "name": "bugzinha", "id": "930257845421002753", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 415, "tweet_count": 20858, "listed_count": 0}}, {"username": "Welalves97", "name": "Wesley Alves", "id": "4924740219", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 223, "tweet_count": 17246, "listed_count": 0}}, {"username": "Marllon_Santoss", "name": "Marllon", "id": "542591696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 554, "tweet_count": 30370, "listed_count": 0}}, {"username": "Petrasergipe", "name": "Petra #Lula Presidente 13 \ud83d\udea9", "id": "2390176741", "verified": false, "location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2684, "tweet_count": 46030, "listed_count": 0}}, {"username": "e_daal", "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf1\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "71639443", "verified": false, "location": "Santiago - Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 2648, "tweet_count": 59621, "listed_count": 23}}, {"username": "SelmaSs9", "name": "Selma Ss \u2696\ufe0f", "id": "1161354898283384832", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 249, "tweet_count": 8374, "listed_count": 0}}, {"username": "LPresouza", "name": "Laurinha", "id": "1073365750264619013", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 925, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}}, {"username": "leosardi", "name": "Leonor Sardi", "id": "113106675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 405, "tweet_count": 78859, "listed_count": 1}}, {"username": "08_milano", "name": "Yesenia Milano", "id": "744097627", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 327, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}}, {"username": "cuidadosSM", "name": "Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda", "id": "805678486732075008", "verified": false, "location": "Mallorca, Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1083, "tweet_count": 4591, "listed_count": 14}}, {"username": "bpsohusll", "name": "BPSOHUSONLLATZER", "id": "1122261523198554112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}}, {"username": "celia_cristrj", "name": "Celia Cristina", "id": "727947074487103489", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 4891, "tweet_count": 45667, "listed_count": 0}}, {"username": "caropgr6", "name": "Carito", "id": "118172133", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa-Santiago Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 926, "tweet_count": 186736, "listed_count": 13}}, {"username": "Fabiano_30", "name": "Fabiano Nascimento", "id": "132021066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}}, {"username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza", "id": "883189569801289729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1123, "tweet_count": 130036, "listed_count": 2}}, {"username": "franvasnormandy", "name": "(not)Fran \ud83d\ude80", "id": "2760921935", "verified": false, "location": "Gensokyo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 487, "tweet_count": 18499, "listed_count": 0}}, {"username": "evamenliz", "name": "Eva Mendez", "id": "889803036620673024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2909, "tweet_count": 137872, "listed_count": 1}}, {"username": "JorgeJr115", "name": "jorj\u00e3o", "id": "2795005164", "verified": false, "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 162, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}}, {"username": "FilomenaAscenca", "name": "Filomena Ascencao", "id": "2512862073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 2819, "tweet_count": 140006, "listed_count": 7}}, {"username": "Eu_Mbyoliver", "name": "222 \u2728", "id": "1066009427327758337", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 499, "tweet_count": 32120, "listed_count": 0}}, {"username": "LetciaRevoredo1", "name": "Eles passar\u00e3o, eu passarinho", "id": "1049752366118039552", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2316, "tweet_count": 26488, "listed_count": 0}}, {"username": "EpifanioMario", "name": "MarioEpifanio\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "id": "1138956384794492928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 791, "tweet_count": 13929, "listed_count": 0}}, {"username": "Chinaya29", "name": "Chinaya", "id": "839601866103205888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 156, "tweet_count": 347968, "listed_count": 0}}, {"username": "AisleiMedeiros", "name": "Aislei Medeiros", "id": "77737292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 573, "tweet_count": 243838, "listed_count": 29}}, {"username": "andglezm", "name": "drew", "id": "998286008906125313", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 344, "tweet_count": 20700, "listed_count": 2}}, {"username": "heraldoes", "name": "Heraldo de Arag\u00f3n", "id": "15581283", "verified": true, "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 182678, "following_count": 1331, "tweet_count": 220664, "listed_count": 2008}}, {"username": "teruca12", "name": "Teresa Ulloa Y\ud83c\udf33", "id": "1108893564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1293, "tweet_count": 32557, "listed_count": 0}}, {"username": "anamigdalia2", "name": "mig", "id": "1013493884578648064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 325, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizLuz07", "name": "Luiz Luz Marx Castro", "id": "1084155005886758913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1567, "tweet_count": 18314, "listed_count": 0}}, {"username": "melmmcs", "name": "Melissa Cannabrava", "id": "263793453", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 1971, "tweet_count": 11560, "listed_count": 33}}, {"username": "norotz", "name": "Groovy Tony / Eddie Kane", "id": "1158735118112104449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 268, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}}, {"username": "vlasemar", "name": "vladimir", "id": "101005571", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 105, "tweet_count": 4165, "listed_count": 1}}, {"username": "TIbarruri", "name": "Tamara Ib\u00e1rruri", "id": "1044346983148916742", "verified": false, "location": "Un pueblo con mar", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1521, "tweet_count": 19283, "listed_count": 0}}, {"username": "elys_rocha", "name": "Elys Rocha", "id": "411930750", "verified": false, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 794, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}}, {"username": "crispsycosumma", "name": "Cris", "id": "1148691553722015745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 406, "tweet_count": 700, "listed_count": 4}}, {"username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "verified": true, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}}, {"username": "fmbomfim", "name": "fabio Bomfim", "id": "240334400", "verified": false, "location": "rio de janeiro-iraj\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1512, "tweet_count": 10962, "listed_count": 1}}, {"username": "FTFMoraes", "name": "Fernando Tadeu Moraes", "id": "2979635969", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 955, "tweet_count": 2090, "listed_count": 1}}, {"username": "MarceloNLeite", "name": "Marcelo Leite", "id": "2260454084", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11344, "following_count": 1930, "tweet_count": 13275, "listed_count": 133}}, {"username": "KevinKreig", "name": "Kevin", "id": "991206601095774208", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 69, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"username": "nelsoncuberosl", "name": "Nelson Cuberos Lessmann", "id": "53734288", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 4999, "tweet_count": 91658, "listed_count": 14}}, {"username": "ericka_nanco", "name": "Coca Ericka \u00d1anco Diputada\ud83c\udf33", "id": "332521675", "verified": false, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 559, "tweet_count": 4415, "listed_count": 27}}, {"username": "Daler_Marques", "name": "Dalerson Marques", "id": "941042039482933255", "verified": false, "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1035, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"username": "burromusical", "name": "BURRO MUSICAL", "id": "706741298426994688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1940, "tweet_count": 126315, "listed_count": 14}}, {"username": "mayevalda", "name": "ArEvJa", "id": "274607375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 613, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"username": "Hot94", "name": "Hot 94.1 FM", "id": "44376252", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}}, {"username": "RonivonAcre", "name": "Ronivon Oliveira", "id": "919573761271193600", "verified": false, "location": "Rio Branco-Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 174, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}}, {"username": "maisabaria", "name": "Maisa Baria", "id": "827163662494339072", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}}, {"username": "HablaClaro6", "name": "Germ\u00e1n Milano", "id": "4787969471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 79, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"username": "HectorV418", "name": "Hector Vasquez", "id": "809905045735084034", "verified": false, "location": "Acarigua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 750, "tweet_count": 66530, "listed_count": 1}}, {"username": "raninhapv", "name": "Ana Alexandrina", "id": "715938744860340224", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}}, {"username": "Daienemendes", "name": "Daiene", "id": "100553084", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 3025, "tweet_count": 12114, "listed_count": 82}}, {"username": "mblanco_", "name": "mirna blanco", "id": "420437866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}}, {"username": "Kesinha100", "name": "K\u00e9sia Bland", "id": "2458896139", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 117, "tweet_count": 2593, "listed_count": 2}}, {"username": "IsrelviraSoto", "name": "Rosa Elvira Soto", "id": "834061686", "verified": false, "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1485, "tweet_count": 63528, "listed_count": 27}}, {"username": "EstellaCampos", "name": "Estella with an E \ud83d\udc0a\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "id": "67600819", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo,SP", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1498, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}}, {"username": "Screenweek", "name": "Screenweek", "id": "6086872", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 12802, "following_count": 1555, "tweet_count": 179418, "listed_count": 286}}, {"username": "apsc_se", "name": "Teemo", "id": "707711955545563140", "verified": false, "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 839, "tweet_count": 128798, "listed_count": 0}}, {"username": "NiltonCorrea8", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Nilton Correa (Contra a Barb\u00e1rie)\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "971529515091492864", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 612, "tweet_count": 39172, "listed_count": 0}}, {"username": "Ulisesqemedises", "name": "Ulises", "id": "955027681200001024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 887, "tweet_count": 46181, "listed_count": 3}}, {"username": "jumaffffei", "name": ".", "id": "444310697", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 294, "tweet_count": 103656, "listed_count": 22}}, {"username": "Johnfreme6", "name": "AMFJ", "id": "860744976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 551, "tweet_count": 13394, "listed_count": 1}}, {"username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}}, {"username": "Luisinhopt13", "name": "LUIS BORGES DE LIMA", "id": "819865945", "verified": false, "location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 352, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"username": "susanacg72", "name": "Susana Calvo Garcia", "id": "134828907", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 690, "tweet_count": 28620, "listed_count": 5}}, {"username": "opiniondezamora", "name": "LA OPINI\u00d3N DE ZAMORA", "id": "89435190", "verified": true, "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 24724, "following_count": 662, "tweet_count": 197580, "listed_count": 503}}, {"username": "helenapquist", "name": "Helena Palm", "id": "28157433", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 12687, "following_count": 2987, "tweet_count": 79627, "listed_count": 110}}, {"username": "Eusouocaiao", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea caio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "68879005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 0, "tweet_count": 18199, "listed_count": 3}}, {"username": "kavilinhaxx", "name": "eloanjo", "id": "1041036464933482496", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 394, "tweet_count": 71856, "listed_count": 0}}, {"username": "arlesempertegui", "name": "arle.", "id": "78981832", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 541, "tweet_count": 22521, "listed_count": 3}}, {"username": "Nick_Jared", "name": "Nicol\u00e1s \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f", "id": "69087250", "verified": false, "location": "Newarre, Temerant", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 827, "tweet_count": 83071, "listed_count": 17}}, {"username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}}, {"username": "Pirimplimpluda", "name": "La Loca De Los Gatos", "id": "605352652", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1215, "tweet_count": 105153, "listed_count": 15}}, {"username": "cai_diablo1", "name": "JRBMoises", "id": "703237992832487424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 174, "tweet_count": 12684, "listed_count": 1}}, {"username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"username": "OApostuloPaulo", "name": "O Laranja_da goiabeira \ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1047524889689821184", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 2686, "tweet_count": 16507, "listed_count": 0}}, {"username": "wilsonjrpa", "name": "wilson Jr", "id": "395436307", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 837, "tweet_count": 64945, "listed_count": 3}}, {"username": "dayvXD", "name": "apolo", "id": "3722291002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 3437, "tweet_count": 7131, "listed_count": 2}}, {"username": "luzrosasavila", "name": "Luz Rosas", "id": "735205591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2053, "tweet_count": 26146, "listed_count": 12}}, {"username": "delvalle2301", "name": "Mariela Castillo", "id": "1458074616", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 614, "tweet_count": 163256, "listed_count": 0}}, {"username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}}, {"username": "LaSulthana", "name": "La Sultana", "id": "814577493898330112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 201, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}}, {"username": "4LPtmc3PaUFOmuc", "name": "cquinto", "id": "1083364253761978560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461347, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}}, {"username": "joomikhail", "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9", "id": "1347874969", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29074, "following_count": 26761, "tweet_count": 196938, "listed_count": 78}}, {"username": "Ale_Machine", "name": "Ale Catrillanca Machine", "id": "147819437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4604, "following_count": 4253, "tweet_count": 255893, "listed_count": 8}}, {"username": "Venezuela_z5924", "name": "Eudo Enrique Rios", "id": "749689625002799104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 196, "tweet_count": 16889, "listed_count": 0}}, {"username": "Lelyleah", "name": "Ana Luisa Guimaraes\ud83c\udff4", "id": "972062922330529792", "verified": false, "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 27, "tweet_count": 9631, "listed_count": 0}}, {"username": "EduardaCauduro", "name": "Giulia com G", "id": "2673547799", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 630, "tweet_count": 8018, "listed_count": 0}}, {"username": "zarrapia33", "name": "zarrapiaydulcita", "id": "1249888620", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1066, "tweet_count": 77607, "listed_count": 10}}, {"username": "Nihilist_Chiken", "name": "Antonio Hill", "id": "400312463", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 679, "tweet_count": 28061, "listed_count": 6}}, {"username": "rozzz_zz", "name": "\ud83d\udc9cflaviarosa\ud83c\udf38", "id": "1163277251665944583", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 303, "tweet_count": 22251, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcioSSantos", "name": "Marcio Santos", "id": "50445901", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 265, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}}, {"username": "SofiMonzon6", "name": "Sof\ud83e\udd0d", "id": "861008637434703873", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 406, "tweet_count": 6555, "listed_count": 0}}, {"username": "Brisanchez_10", "name": "Bri Sanchez", "id": "1046140094409838592", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 327, "tweet_count": 2356, "listed_count": 1}}, {"username": "alinatede", "name": "aleteja", "id": "462427721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591720, "listed_count": 177}}, {"username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758", "verified": false, "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112113, "following_count": 2858, "tweet_count": 68132, "listed_count": 791}}, {"username": "luludiazarteaga", "name": "Lourdes Diaz Arteaga", "id": "304533168", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4634, "following_count": 3168, "tweet_count": 159923, "listed_count": 16}}, {"username": "pauloquadri", "name": "@pauloquadri", "id": "81197205", "verified": false, "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1375, "tweet_count": 6220, "listed_count": 3}}, {"username": "cleonildopessoa", "name": "BRASIL ACIMA DE TUDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3729744917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 214, "tweet_count": 19769, "listed_count": 1}}, {"username": "RevistaEpoca", "name": "\u00c9poca", "id": "21207962", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2779938, "following_count": 81, "tweet_count": 119905, "listed_count": 7451}}, {"username": "janval1974", "name": "necesito un abrazo!!!", "id": "96995281", "verified": false, "location": "En tus pensamientos", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 930, "tweet_count": 13379, "listed_count": 0}}, {"username": "VenezuelaBell", "name": "@VenezuelaBella", "id": "730084368098701313", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 387, "tweet_count": 15929, "listed_count": 0}}, {"username": "OCRIbiza", "name": "Onda Cero Ibiza y Formentera", "id": "522464248", "verified": false, "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 154, "tweet_count": 7649, "listed_count": 50}}, {"username": "Nasare13833854", "name": "Nasare", "id": "1079204753689718785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 77, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3569933, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}}, {"username": "LuisAlb84335759", "name": "luis", "id": "1083862023065292800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1485, "tweet_count": 18073, "listed_count": 2}}, {"username": "DouglasTaverna1", "name": "DouglasTavernard", "id": "1059079083840151553", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}}, {"username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313515, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"username": "yalalu", "name": "Yalalu. America Lupi", "id": "128724284", "verified": false, "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 795, "tweet_count": 70433, "listed_count": 11}}, {"username": "FJCA27", "name": "Javier", "id": "196954245", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1721, "tweet_count": 18363, "listed_count": 6}}, {"username": "Jvillaver2", "name": "Canario", "id": "842415422246932480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11404, "tweet_count": 115670, "listed_count": 24}}, {"username": "Henriqu23673678", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "id": "798270259295821824", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198932, "listed_count": 3}}, {"username": "plantaonerdice", "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "id": "1042732494695620608", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}}, {"username": "mplledesma", "name": "mar\u00eda paz", "id": "2771304341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 302, "tweet_count": 3781, "listed_count": 0}}, {"username": "RodriSoriia", "name": "\u00ae", "id": "344803994", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 252, "tweet_count": 31073, "listed_count": 1}}, {"username": "Elisamonti_1", "name": "Elisa Monti", "id": "1217246280", "verified": false, "location": "santiago,chile", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 1474, "tweet_count": 23975, "listed_count": 2}}, {"username": "mov_jupsin", "name": "jupsin'", "id": "703950360508026881", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87315, "listed_count": 131}}, {"username": "tathiane_vidal", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764", "id": "68503128", "verified": false, "location": "ArenaCorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 9131, "following_count": 2330, "tweet_count": 339251, "listed_count": 55}}, {"username": "jaaraujo68", "name": "JA", "id": "754039645", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 155, "tweet_count": 52870, "listed_count": 0}}, {"username": "wrabardamaria", "name": "Wladimir carneiro -wra", "id": "415800843", "verified": false, "location": "cafezinho campinas", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 541, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}}, {"username": "juanpablo2907", "name": "Somos lo que hacemos \u00ae", "id": "724814347", "verified": false, "location": "Al Sur del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 2401, "tweet_count": 83648, "listed_count": 10}}, {"username": "diogoaraujojf", "name": "Diogo Jos\u00e9 \uea00\ud83c\udf39", "id": "980465654", "verified": false, "location": "ainda neste planeta", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 132, "tweet_count": 17177, "listed_count": 6}}, {"username": "BotelhoRenan", "name": "Renan Botelho", "id": "62601334", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 899, "tweet_count": 10773, "listed_count": 5}}, {"username": "_titomurillo", "name": "Tito Murillo", "id": "330063554", "verified": false, "location": "Union City, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1801, "tweet_count": 17514, "listed_count": 4}}, {"username": "garciajcl", "name": "Juan Carlos Garcia", "id": "118548996", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 786, "tweet_count": 44231, "listed_count": 8}}, {"username": "NathWorsnop", "name": "Nat", "id": "1050422071", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 178, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}}, {"username": "MateoMandrillo", "name": "Mateo Mandrillo", "id": "1098740458723913728", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 186, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}}, {"username": "Teresa98L", "name": "Tere69", "id": "1056829496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 251, "tweet_count": 9094, "listed_count": 0}}, {"username": "amandaxbright", "name": "ammvble", "id": "458728203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136359, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}}, {"username": "herbalista78", "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT", "id": "57377640", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1364, "tweet_count": 102158, "listed_count": 14}}, {"username": "leticiafreit_as", "name": "_LTC_\ud83c\udf19", "id": "1095084875261100032", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 105, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}}, {"username": "notfakeHanna", "name": "Something Unholy", "id": "965357230429229056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 355, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}}, {"username": "LaGdice", "name": "Gloria", "id": "115110627", "verified": false, "location": "Edo. Vargas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 765, "tweet_count": 6673, "listed_count": 9}}, {"username": "LiberaVacininha", "name": "Fernando", "id": "334198182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 280, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}}, {"username": "cesar_vf", "name": "Cesar \ud83c\udd70\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "175938859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 878, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}}, {"username": "Musadelirio", "name": "\ud83c\udf1fStelio Kontos\ud83c\udf1f", "id": "517798545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1243, "tweet_count": 47390, "listed_count": 10}}, {"username": "DiegoHMSK", "name": "Diego Jorquera P\u00e9rez", "id": "63278264", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 641, "tweet_count": 21670, "listed_count": 1}}, {"username": "VickDocinho96", "name": "Victoria\ud83d\udc9a", "id": "1056859671397580801", "verified": false, "location": "Iraque\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 0, "tweet_count": 14232, "listed_count": 0}}, {"username": "gabyravelo", "name": "Gaby Ravelo", "id": "25878712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1993, "tweet_count": 236769, "listed_count": 35}}, {"username": "JuanHoughton", "name": "Juan Houghton", "id": "1906113133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 1366, "tweet_count": 51296, "listed_count": 29}}, {"username": "juanperezcopia", "name": "Marcelo", "id": "798576041543471104", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 336, "tweet_count": 19906, "listed_count": 0}}, {"username": "TeresaCristina_", "name": "Teresa Cristina", "id": "147646987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 645, "tweet_count": 8997, "listed_count": 2}}, {"username": "JaildonLima", "name": "Jaildon", "id": "157719275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2859, "tweet_count": 257342, "listed_count": 0}}, {"username": "pantinmariana", "name": "Mariana Pantin", "id": "99022432", "verified": false, "location": "caracas.-venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 525, "tweet_count": 47786, "listed_count": 3}}, {"username": "Sofirijilla", "name": "Sof\u00eda", "id": "538489243", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1517, "tweet_count": 30325, "listed_count": 2}}, {"username": "ElsaQuintero3", "name": "Elsa Rodr\u00edguez", "id": "904003064", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 274, "tweet_count": 46686, "listed_count": 1}}, {"username": "LucasPezeta", "name": "Lucas", "id": "1136723095295791104", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 635, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaJo06401024", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "id": "1055588810967445505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2453, "tweet_count": 89528, "listed_count": 1}}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597668, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"username": "VzlaYuma", "name": "No a la indiferencia", "id": "2305829445", "verified": false, "location": "Ccs", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 726, "tweet_count": 33315, "listed_count": 3}}, {"username": "frankderground", "name": "Frankderground", "id": "1947383755", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 737, "tweet_count": 5750, "listed_count": 4}}, {"username": "ArandaBokan", "name": "Se\u00f1or Aranda", "id": "425784081", "verified": false, "location": "Emerita Avgvsta", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 206, "tweet_count": 30835, "listed_count": 7}}, {"username": "_PiperMcLean69", "name": "Jess Alves \u2b50", "id": "1069468263137067008", "verified": false, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4769, "tweet_count": 13757, "listed_count": 2}}, {"username": "joaquin_carral", "name": "Joaqu\u00edn Carral C.", "id": "22363502", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 4996, "tweet_count": 49779, "listed_count": 10}}, {"username": "Ebbynet2", "name": "EVA en \ud83c\udfe0", "id": "3031648924", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma  Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2021, "tweet_count": 23043, "listed_count": 3}}, {"username": "ghoficial", "name": "Gran Hermano", "id": "93444194", "verified": true, "location": "Guadalix de la Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 671734, "following_count": 771, "tweet_count": 98983, "listed_count": 0}}, {"username": "bel_almeida75", "name": "Roberta A Carmo", "id": "871097684861607937", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 109, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}}, {"username": "Chitao14", "name": "Chit\u00e3o do Carmo", "id": "89424911", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 239, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"username": "Henri_Verdoux", "name": "Henri Verdoux", "id": "2581165532", "verified": false, "location": "Quase Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 6534, "following_count": 110, "tweet_count": 20379, "listed_count": 98}}, {"username": "leandr0_br", "name": "Leandro S.", "id": "43134482", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 95, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}}, {"username": "Esperanzabett", "name": "Esperanza Betancourt", "id": "105849633", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.489206,-66.830569", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1456, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}}, {"username": "cruzadavi", "name": "Cruz D\u00e1vila", "id": "188752107", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 98, "tweet_count": 50558, "listed_count": 2}}, {"username": "MsJunior1970", "name": "Moacyr J\u00fanior", "id": "208002201", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 276, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}}, {"username": "rubialtoe", "name": "R\u00fabia #Lula2022", "id": "63490633", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 728, "tweet_count": 294507, "listed_count": 102}}, {"username": "adamprates", "name": "adam \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1630276219", "verified": false, "location": "BJ", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 542, "tweet_count": 43071, "listed_count": 2}}, {"username": "anerliz2", "name": "Erliz Aceituno", "id": "1193848495", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 115, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}}, {"username": "Aliciasmgs", "name": "Alicia", "id": "777571442045100033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 559, "tweet_count": 29898, "listed_count": 0}}, {"username": "Lelecoutz", "name": "MaLelevola 13 \ud83e\udd91 \ud83c\udf35 \ud83d\udea9", "id": "123567016", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32280, "following_count": 14935, "tweet_count": 269080, "listed_count": 67}}, {"username": "luisalvaradoh2", "name": "luis alvarado", "id": "1856089862", "verified": false, "location": "punta arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1122, "tweet_count": 100633, "listed_count": 12}}, {"username": "MarinesMoura", "name": "Marines Lula da Silva", "id": "443935633", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263606, "listed_count": 12}}, {"username": "numcamais", "name": "num", "id": "2866793470", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 200, "tweet_count": 7484, "listed_count": 1}}, {"username": "jorafa842", "name": "Joao Rafael \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d \ud83d\udc37", "id": "840752697603153920", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1374, "tweet_count": 33448, "listed_count": 1}}, {"username": "mack_sousa", "name": "Meu presidente \u00e9 Luis In\u00e1cio LULA da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "861934683021611009", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa PB ", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 528, "tweet_count": 36136, "listed_count": 0}}, {"username": "MBQ68946406", "name": "MBQ", "id": "1140602710938529793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 358, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}}, {"username": "Ademirpvai", "name": "Ademir", "id": "34286224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1303, "tweet_count": 69290, "listed_count": 2}}, {"username": "muozpedro7", "name": "pedro mu\u00f1oz", "id": "1319557759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1008, "tweet_count": 56755, "listed_count": 0}}, {"username": "nathvcosta", "name": "nath", "id": "2661267449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 463, "tweet_count": 12826, "listed_count": 0}}, {"username": "josegreglm", "name": "Jose", "id": "329899102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 679, "tweet_count": 1466, "listed_count": 1}}, {"username": "miniwini20", "name": "andrea&jose siempre", "id": "1525016610", "verified": false, "location": "zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 349, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}}, {"username": "generonumero", "name": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": "711773405708685313", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18513, "following_count": 1336, "tweet_count": 9644, "listed_count": 277}}, {"username": "ecologia21", "name": "Actualidad ecol\u00f3gica", "id": "1107373171102097408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1326, "tweet_count": 1843, "listed_count": 9}}, {"username": "jmelm", "name": "J\u20ac$U$", "id": "133558300", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1173, "tweet_count": 70786, "listed_count": 1}}, {"username": "jenni_marinhoo", "name": "Jennifer", "id": "2828316866", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 329, "tweet_count": 15978, "listed_count": 1}}, {"username": "mcaldeira92", "name": "Matheus Caldeira \u24df", "id": "52647938", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 648, "tweet_count": 98194, "listed_count": 2}}, {"username": "MichCroqAgua", "name": "Mich CroqAgua #APRUEBO", "id": "868616695786745856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 752, "tweet_count": 12207, "listed_count": 1}}, {"username": "IsnikRafael", "name": "Rafael isnik", "id": "926545462852751360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 1125, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelaviana", "name": "MarcelaViana", "id": "54762518", "verified": false, "location": "Macap\u00e1,AP", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 807, "tweet_count": 12859, "listed_count": 11}}, {"username": "peraclau", "name": "claudomira", "id": "1146833916264890369", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1548, "tweet_count": 67422, "listed_count": 3}}, {"username": "JailtonSantana_", "name": "Jailton Santana", "id": "256504402", "verified": false, "location": "Aracaju/Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 7930, "following_count": 2328, "tweet_count": 29691, "listed_count": 19}}, {"username": "MartitaCasanov1", "name": "Martita Casanova", "id": "738741073476980737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 412, "tweet_count": 7834, "listed_count": 0}}, {"username": "rlsrafals", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "id": "715894299376947200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2336, "tweet_count": 144264, "listed_count": 4}}, {"username": "armandomontil17", "name": "armando montilla", "id": "1110287452013498368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1110, "tweet_count": 12113, "listed_count": 1}}, {"username": "SilviaLM", "name": "SilviaLM", "id": "48868884", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 553, "tweet_count": 5600, "listed_count": 1}}, {"username": "Ruwaysiy", "name": "Pepe Paredes", "id": "752632839028482048", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}}, {"username": "RobertoGonzles", "name": "\u30c5 \u2070\u2070\u2077", "id": "591399388", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1837, "tweet_count": 73475, "listed_count": 30}}, {"username": "flaviosantos06", "name": "Fl\u00e1vio A. Santos", "id": "111597569", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 686, "tweet_count": 43482, "listed_count": 3}}, {"username": "chuchotren", "name": "chucho", "id": "115227767", "verified": false, "location": "En cualquier lugar", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1362, "tweet_count": 19455, "listed_count": 2}}, {"username": "martinarauno", "name": "Martin Antonio", "id": "983044673831829505", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 112, "tweet_count": 3655, "listed_count": 1}}, {"username": "GlaucoS13113", "name": "Professor Glauco Silva", "id": "1074421743102689281", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14095, "following_count": 14128, "tweet_count": 46658, "listed_count": 23}}, {"username": "patsycor64", "name": "patricia albornoz", "id": "499970753", "verified": false, "location": "Kendale Lakes, FL", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 411, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}}, {"username": "CARLOSDIAZNOA1", "name": "CARLOS DIAZ NOA", "id": "886608645584297986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 8393, "listed_count": 0}}, {"username": "GuajeSalvaje", "name": "Guaje Salvaje", "id": "918490448632664064", "verified": false, "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 70587, "following_count": 5631, "tweet_count": 36714, "listed_count": 189}}, {"username": "chikungunyagirl", "name": "Testemunha de Oxal\u00e1", "id": "152073741", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 175, "tweet_count": 200340, "listed_count": 8}}, {"username": "palmarjose", "name": "Jos\u00e9 Palmar Lara", "id": "88255503", "verified": false, "location": "San Juan de los Morros", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3201, "tweet_count": 196329, "listed_count": 8}}, {"username": "Gizele84435247", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0eGizele\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1074675015910649856", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1569, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}}, {"username": "tassichagas", "name": "Tassiana Chagas", "id": "2821481372", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2285, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}}, {"username": "The_Hudson", "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-", "id": "90550264", "verified": false, "location": "Movimiento es vida", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2773, "tweet_count": 132761, "listed_count": 81}}, {"username": "RacerU2", "name": "Mauro Mart\u00ednez D\u00edaz", "id": "85226839", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 410, "tweet_count": 31503, "listed_count": 7}}, {"username": "Ximeisah", "name": "yo.", "id": "2263029348", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 531, "tweet_count": 4973, "listed_count": 0}}, {"username": "lorenag76", "name": "Lorena A.Guilarte M", "id": "220312705", "verified": false, "location": "La Urbina, Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1783, "tweet_count": 14366, "listed_count": 9}}, {"username": "FlowxrPowxr", "name": "C\u1959\u1971\u1952t\u1972 m\u1959\u1971rt\u1972", "id": "1107042885441150976", "verified": false, "location": "PP for @witchbeta la mejor \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 109, "tweet_count": 26227, "listed_count": 0}}, {"username": "herrob2410", "name": "la de siempre", "id": "2400782272", "verified": false, "location": "como dios... en todo lugar ;)", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 595, "tweet_count": 26438, "listed_count": 1}}, {"username": "brodithiago", "name": "thio thi EST\u00c1 VIVO E BEM EXTRAVAGANTE \ud83d\udc17", "id": "271608121", "verified": false, "location": "em algum lugar de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 791, "tweet_count": 113086, "listed_count": 11}}, {"username": "ednamirian", "name": "edna mirian", "id": "80114184", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 570, "tweet_count": 5315, "listed_count": 1}}, {"username": "jesus_lmr", "name": "Jesus Leopoldo", "id": "474004412", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 455, "tweet_count": 60752, "listed_count": 3}}, {"username": "Tizzy44196287", "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "id": "1023625170509078528", "verified": false, "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 8946, "following_count": 8095, "tweet_count": 119864, "listed_count": 0}}, {"username": "BradButtowisky", "name": "Muralha", "id": "1254608347", "verified": false, "location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1768, "tweet_count": 13654, "listed_count": 0}}, {"username": "victorsetim", "name": "Victor Setim", "id": "218650629", "verified": false, "location": "Colorado", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 217, "tweet_count": 41900, "listed_count": 0}}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265566, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}}, {"username": "luizdiaschrist", "name": "Lincoln", "id": "2400458294", "verified": false, "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 228, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}}, {"username": "ZezoColmeia", "name": "Z\u00e9 Colmeia", "id": "2720517307", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 172, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}}, {"username": "CharlesRPerezM4", "name": "Charles R. Perez M.", "id": "1014119474931396617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 231, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"username": "aysmr63", "name": "aysmr63", "id": "4876503083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}}, {"username": "TaniaVarela0", "name": "Tania Varela", "id": "833266031816765441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 285, "tweet_count": 20934, "listed_count": 0}}, {"username": "Abogadorios69", "name": "Gerardo J R\u00edos J", "id": "154601731", "verified": false, "location": "Maracaibo,Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 3255, "tweet_count": 39690, "listed_count": 1}}, {"username": "Gatitomalvadoso", "name": "Jorge gatito", "id": "949401348906389504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 407, "tweet_count": 20472, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaMbelassis", "name": "maria isabel", "id": "311052054", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 196, "tweet_count": 9589, "listed_count": 0}}, {"username": "BomDiaBrasil", "name": "Bom Dia Brasil", "id": "368996891", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1637513, "following_count": 71, "tweet_count": 36608, "listed_count": 1305}}, {"username": "ChaoticNeural", "name": "Through Chaos Order", "id": "1724144856", "verified": false, "location": "Location", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 216, "tweet_count": 29455, "listed_count": 0}}, {"username": "rabetancourt", "name": "Rafael Betancourt", "id": "125146404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 271, "tweet_count": 6515, "listed_count": 1}}, {"username": "josemar76196709", "name": "josemar fernandes", "id": "977634931085017092", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"username": "SantosFC", "name": "Santos FC", "id": "49751816", "verified": true, "location": "Santos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3051475, "following_count": 291, "tweet_count": 99331, "listed_count": 3736}}, {"username": "GardenerSantana", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Gardener \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "259290644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4793, "tweet_count": 172657, "listed_count": 80}}, {"username": "MoliveiraL", "name": "M.Lima", "id": "50252796", "verified": false, "location": "Manaus-AM-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1559, "tweet_count": 128217, "listed_count": 1}}, {"username": "PaolaCarosella", "name": "Paola Carosella", "id": "135743827", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1672388, "following_count": 381, "tweet_count": 13527, "listed_count": 585}}, {"username": "Yunyland", "name": "A miserable little pile of secrets", "id": "362163648", "verified": false, "location": "C\\ de la Piruleta", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 476, "tweet_count": 102502, "listed_count": 11}}, {"username": "ExiTri", "name": "Marlene", "id": "2955384215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 2744, "tweet_count": 72878, "listed_count": 6}}, {"username": "Maria_Irritada", "name": "Maria irritada\ud83e\udde8\ud83d\udca31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf1f", "id": "1046944366173007873", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5152, "following_count": 5244, "tweet_count": 92489, "listed_count": 1}}, {"username": "ladymarian34", "name": "la Marianna", "id": "3309680807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 602, "tweet_count": 8864, "listed_count": 3}}, {"username": "DBking85", "name": "Dario B.D", "id": "183686681", "verified": false, "location": "Como Italia", "public_metrics": {"followers_count": 58544, "following_count": 49930, "tweet_count": 65832, "listed_count": 291}}, {"username": "georginacoca1", "name": "Georgina", "id": "118474968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 649, "tweet_count": 63467, "listed_count": 5}}, {"username": "andressabino", "name": "Asabino", "id": "72348247", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 256, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}}, {"username": "miguelrodasm_", "name": "Miguel Alfonso", "id": "248946455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 492, "tweet_count": 6698, "listed_count": 0}}, {"username": "ringsmoonlight", "name": "lya", "id": "1051565368530141185", "verified": false, "location": "neighbourhood", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2389, "tweet_count": 5435, "listed_count": 0}}, {"username": "HarrisonFolk", "name": "Harrison Folk", "id": "119436507", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 193, "tweet_count": 13735, "listed_count": 5}}, {"username": "UilianArruda", "name": "Uilian Arruda", "id": "71925707", "verified": false, "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 176, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}}, {"username": "mavaroj1", "name": "Marko APRUEBO", "id": "1390498525", "verified": false, "location": "Natales, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2476, "tweet_count": 19692, "listed_count": 0}}, {"username": "yvanacampos", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd64 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "238953253", "verified": false, "location": "Brasil- RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1313, "tweet_count": 31243, "listed_count": 0}}, {"username": "MilagroCamacho1", "name": "Milagro Camacho", "id": "482106317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1414, "tweet_count": 19175, "listed_count": 0}}, {"username": "ssf_2021", "name": "Cala boca j\u00e1 morreu...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "711321520291840004", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 578, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}}, {"username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}}, {"username": "tatianisima", "name": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u262d", "id": "37021577", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1892, "tweet_count": 13330, "listed_count": 4}}, {"username": "ector_rojas", "name": "H\u00e9stor Rojas", "id": "517054497", "verified": false, "location": "Machaguay", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 458, "tweet_count": 23344, "listed_count": 0}}, {"username": "thlmblt", "name": "ttha\u00eds pettacuLar \u2b50\ufe0f", "id": "52210838", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 566, "tweet_count": 49232, "listed_count": 1}}, {"username": "alicate13", "name": "Alicate 13", "id": "622183939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032627, "listed_count": 92}}, {"username": "NoahAle77", "name": "Alexander Rodr\u00edguez", "id": "1340828562", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 210, "tweet_count": 6661, "listed_count": 1}}, {"username": "laninred", "name": "Erven Coronado", "id": "65080695", "verified": false, "location": "Ant\u00edpodas", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 4670, "tweet_count": 124347, "listed_count": 37}}, {"username": "elprofebiologo", "name": "Omar", "id": "1614425023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 999, "tweet_count": 39139, "listed_count": 3}}, {"username": "maryfelixbh", "name": "CPX MARYFEL!X\ud83d\udc511\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "221537736", "verified": false, "location": "Bh | MG", "public_metrics": {"followers_count": 11170, "following_count": 10899, "tweet_count": 76269, "listed_count": 10}}, {"username": "Almoni1412", "name": "Spooky Almoni", "id": "716707332831444992", "verified": false, "location": "M\u00e1gala", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 346, "tweet_count": 84692, "listed_count": 7}}, {"username": "EduardaBorgmann", "name": "Duda Borgmann", "id": "2432681892", "verified": false, "location": "Porto Lucena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 212, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}}, {"username": "Angelbarrios04", "name": "\u00c1ngel Barrios", "id": "911602963671605249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 47, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}}, {"username": "herleyep", "name": "Herley Pacheco \ud83d\udda4", "id": "122247011", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 695, "tweet_count": 14014, "listed_count": 8}}, {"username": "peterjose28", "name": "pedro jose ramirez", "id": "1353276967", "verified": false, "location": "Maracay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 375, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}}, {"username": "outracozinha", "name": "Carla Soares \u272813", "id": "66469814", "verified": false, "location": "Sert\u00e3o de Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10852, "following_count": 800, "tweet_count": 40212, "listed_count": 37}}, {"username": "catarinacristo", "name": "velha cachimbeira", "id": "15588821", "verified": false, "location": "Aracaju-SE", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 838, "tweet_count": 69038, "listed_count": 27}}, {"username": "marjim_r", "name": "Mary R Cain", "id": "2844336058", "verified": false, "location": "por el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 241, "tweet_count": 38909, "listed_count": 5}}, {"username": "bethbrat53", "name": "BethBrat\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc96\ud83c\udf39", "id": "706635745067470848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1687, "tweet_count": 27814, "listed_count": 0}}, {"username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}}, {"username": "bakela31", "name": "Bakela", "id": "2803749301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 150, "tweet_count": 69219, "listed_count": 0}}, {"username": "GIOBERTOJR", "name": "Gioberto MatosJR.'. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "242542343", "verified": false, "location": "BOA VISTA", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2164, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}}, {"username": "BangBumBangBum", "name": "Hugu", "id": "1156279463820308481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 40, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}}, {"username": "barbarab1", "name": "B\u00e1rbara 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e depois blink182 \u2764\ufe0f", "id": "24499018", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 366, "tweet_count": 65473, "listed_count": 1}}, {"username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}}, {"username": "TininhaCAM", "name": "Tininh\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc14\ud83d\udda4 \u2b50\ufe0f#Galo\u2b50\ufe0f", "id": "133403409", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 1562, "tweet_count": 63174, "listed_count": 16}}, {"username": "yuri_sanmartin", "name": "Yuri San Martin", "id": "2641192720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 546, "tweet_count": 13789, "listed_count": 0}}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "verified": true, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}}, {"username": "1palas12", "name": "Un segundo pa las 12", "id": "904526381677240321", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 757, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}}, {"username": "MiltonGuedes", "name": "MiltonGuedes", "id": "15395129", "verified": false, "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 281, "tweet_count": 25127, "listed_count": 5}}, {"username": "ivirebollar", "name": "Iv\u00e1n Amigo \ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "id": "1608269545", "verified": false, "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 421, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}}, {"username": "Ylibass", "name": "YLIBASS", "id": "551984573", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 386, "tweet_count": 22480, "listed_count": 2}}, {"username": "__Ju4ncho__", "name": "Juancho", "id": "576727467", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1530, "tweet_count": 47682, "listed_count": 2}}, {"username": "TANACHILE", "name": "ALEJANDRA 38%\ud83c\udf33\u2640\ufe0f\ud83d\udeba", "id": "109998408", "verified": false, "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 34354, "following_count": 21714, "tweet_count": 253599, "listed_count": 55}}, {"username": "Aleatoriedades9", "name": "AcidAlice", "id": "1173243212603056130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 139, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}}, {"username": "muririo", "name": "Mauricio Paredes", "id": "591461767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 284, "tweet_count": 3633, "listed_count": 0}}, {"username": "SergioSandler1", "name": "Sergio Sandler", "id": "981300867260444672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 80, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}}, {"username": "carmenycat", "name": "Carmen y Cat", "id": "2691483444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 328, "tweet_count": 1617, "listed_count": 0}}, {"username": "lunatico1965", "name": "luis", "id": "67904408", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 208, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}}, {"username": "amaban1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "844250812104785925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 855, "tweet_count": 76182, "listed_count": 0}}, {"username": "albeth31717443", "name": "@albeth", "id": "891503138003451904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 633, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}}, {"username": "Nathita83", "name": "Natha", "id": "102198204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 308, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}}, {"username": "GleysonTT", "name": "GleysonT2", "id": "195234336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 545, "tweet_count": 36563, "listed_count": 4}}, {"username": "elenaperezna", "name": "Elena P\u00e9rez", "id": "967014807076564992", "verified": false, "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 76, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}}, {"username": "ThePedro22", "name": "Pedro", "id": "39835358", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 509, "tweet_count": 17658, "listed_count": 11}}, {"username": "bennylentostyle", "name": "Benicio Alejandro", "id": "303922631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 636, "tweet_count": 12927, "listed_count": 3}}, {"username": "Ianino2", "name": "Ianino", "id": "1082789877106860034", "verified": false, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 230, "tweet_count": 15210, "listed_count": 1}}, {"username": "Gato0800", "name": "gato de rua", "id": "80447331", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2173, "tweet_count": 64885, "listed_count": 15}}, {"username": "BlogNTB", "name": "NTB", "id": "284407056", "verified": false, "location": "https://noticiasdatvbrasil.wor", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 242, "tweet_count": 118438, "listed_count": 16}}, {"username": "Coprolito", "name": "Nausica\u00e4~ \ud83e\udda9\ud83c\udf35\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\u24cb", "id": "98533009", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 668, "tweet_count": 30963, "listed_count": 4}}, {"username": "tadeosuastegui", "name": "electrolit d mora", "id": "1028347462283616257", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 291, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"username": "gtfovaleriaaa", "name": "val\ud83c\udf29", "id": "924349064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 201, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}}, {"username": "Antara1957", "name": "In lak \u00b4ech", "id": "513289112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 3534, "tweet_count": 360774, "listed_count": 35}}, {"username": "analuisasa", "name": "ana luisa saavedra", "id": "333741123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 4410, "tweet_count": 135481, "listed_count": 4}}, {"username": "JUNIOORHEN", "name": "Cont\u00e1biLoL", "id": "2944197657", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 166, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}}, {"username": "74Jcped", "name": "Jmp #nosotroslosSoldados (Llnsn)", "id": "930162141923078145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 4309, "tweet_count": 102004, "listed_count": 4}}, {"username": "eritea6", "name": "eritea", "id": "1091757003058434048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 221, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}}, {"username": "BetoOrozco46", "name": "Beto", "id": "396750770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 593, "tweet_count": 181681, "listed_count": 0}}, {"username": "Kuruf1", "name": "K\u00dcR\u00dcF", "id": "411978661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 1842, "tweet_count": 43150, "listed_count": 0}}, {"username": "jkvasquez01", "name": "Juan Carlos Agudelo", "id": "3313553157", "verified": false, "location": "Viena,", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 891, "tweet_count": 22400, "listed_count": 2}}, {"username": "LEOARCHILE", "name": "Apruebo", "id": "2739639634", "verified": false, "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1044, "tweet_count": 66000, "listed_count": 3}}, {"username": "SeamosRealistax", "name": "SEAMOS REALISTAS", "id": "797139762024972289", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1816, "tweet_count": 98403, "listed_count": 1}}, {"username": "RominaNPastrana", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc93 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2661", "id": "1197990338", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 286, "tweet_count": 24799, "listed_count": 3}}, {"username": "NelaPorras1", "name": "Nela Porras", "id": "2348772091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 591, "tweet_count": 12100, "listed_count": 0}}, {"username": "ENouelV", "name": "Emilio Nouel", "id": "45888521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 65}}, {"username": "alizam1976", "name": "Alirio Zambrano P.", "id": "58835485", "verified": false, "location": "Merida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 426, "tweet_count": 11993, "listed_count": 5}}, {"username": "robertvigia", "name": "Robert Alberto", "id": "147361541", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 96, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}}, {"username": "giripower", "name": "Giripower Manresa", "id": "209721748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1579, "tweet_count": 44067, "listed_count": 16}}, {"username": "jordiborras", "name": "Jordi Borr\u00e0s", "id": "13553912", "verified": true, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 223490, "following_count": 3010, "tweet_count": 117058, "listed_count": 1195}}, {"username": "mcarola_araujoo", "name": "carolaraujoo", "id": "1257323252", "verified": false, "location": "Porto Real, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 169, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}}, {"username": "Otto31262269", "name": "Otto", "id": "1113068239221776385", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 459, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}}, {"username": "Daicipolla", "name": "D\u2764", "id": "812090210", "verified": false, "location": "Lujan.", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1645, "tweet_count": 56192, "listed_count": 1}}, {"username": "bliblublibla", "name": "philippe", "id": "350129229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1661, "tweet_count": 5607, "listed_count": 0}}, {"username": "christian_fie", "name": "Humor y Gloria", "id": "1136920098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 949, "tweet_count": 53402, "listed_count": 2}}, {"username": "AdailAlejandro", "name": "Adail Alejandro", "id": "1129392571", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 615, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"username": "unamassiempre", "name": "yolanda uzcategui", "id": "106141399", "verified": false, "location": "\u00dcT: 7.782717,-72.220879", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1587, "tweet_count": 37608, "listed_count": 10}}, {"username": "nancho68", "name": "NANCHO 38% APRUEBO VIDELA", "id": "119433245", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2135, "tweet_count": 41632, "listed_count": 5}}, {"username": "direita01", "name": "@Meu partido \u00e9 o Brasil", "id": "2232853230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6762, "following_count": 6973, "tweet_count": 8552, "listed_count": 2}}, {"username": "gduvivier", "name": "Gregorio Duvivier", "id": "25704704", "verified": true, "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1743717, "following_count": 2018, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1846}}, {"username": "PhabricioCRVG", "name": "Fabr\u00edcio Reis/\u2720/", "id": "842109204630511616", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 714, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}}, {"username": "wesley_curty", "name": "Wesley Curty", "id": "3386541736", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21139, "following_count": 4284, "tweet_count": 117238, "listed_count": 37}}, {"username": "anamarianevadoa", "name": "Ana Mar\u00eda Nevado", "id": "194598295", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 926, "tweet_count": 17738, "listed_count": 2}}, {"username": "sfblt", "name": "sofia", "id": "777140492874223616", "verified": false, "location": "Beverly Hills", "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 2377, "tweet_count": 29023, "listed_count": 0}}, {"username": "mbaptis02", "name": "Mario Baptista", "id": "193918121", "verified": false, "location": "Barquisimeto Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 746, "tweet_count": 56743, "listed_count": 7}}, {"username": "luznocaus", "name": "bruno", "id": "971396608016384001", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 777, "tweet_count": 19342, "listed_count": 0}}, {"username": "Radio_jmbp", "name": "Jesus Mi Buen Pastor", "id": "743036918988836864", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 11, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}}, {"username": "deysalvador", "name": "Dey Salvador S\u00e1nchez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "42442286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 732, "tweet_count": 24203, "listed_count": 1}}, {"username": "bestiologo", "name": "vladimir puton", "id": "171228435", "verified": false, "location": "Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 610, "tweet_count": 35578, "listed_count": 19}}, {"username": "theompereira", "name": "Leonardo Pereira", "id": "19761309", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 436, "tweet_count": 11711, "listed_count": 0}}, {"username": "Raphael3025", "name": "Raphael Amaral", "id": "885532599795544066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 937, "tweet_count": 6832, "listed_count": 1}}, {"username": "JuliaRo76844508", "name": "Julia Rodriguez", "id": "960263233880973315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 2885, "tweet_count": 283382, "listed_count": 0}}, {"username": "vavotti", "name": "Vavotti", "id": "1052514340505567234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 148, "tweet_count": 18959, "listed_count": 0}}, {"username": "max536", "name": "max536", "id": "83372514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2172, "tweet_count": 23389, "listed_count": 1}}, {"username": "jingjongmj", "name": "Maria Jacqueline Maia", "id": "1076610735613067264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 7897, "listed_count": 0}}, {"username": "zabaletapablo", "name": "Pablo Zabaleta Polo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "84475772", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 358, "tweet_count": 81407, "listed_count": 4}}, {"username": "maribeacaribens", "name": "Mar Caribens", "id": "381814452", "verified": false, "location": "En toda la Tierra de Gracia", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 3536, "tweet_count": 245354, "listed_count": 34}}, {"username": "zensangakona", "name": "VATAN", "id": "724759254226337792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 99, "tweet_count": 5655, "listed_count": 0}}, {"username": "tiagodagostin", "name": "Tiago Dagostin", "id": "77896346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 84, "tweet_count": 6945, "listed_count": 1}}, {"username": "fabricioayress2", "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "verified": false, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}}, {"username": "aguinaldoluizc1", "name": "aguinaldo luiz cunha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1145395699137294338", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4978, "tweet_count": 65374, "listed_count": 1}}, {"username": "payayita", "name": "Mar\u00eda Sapolio \ud83d\udc20\ud83d\udc20", "id": "11722412", "verified": false, "location": "Caba\u00f1a 25 - Helsinki", "public_metrics": {"followers_count": 8070, "following_count": 1310, "tweet_count": 149168, "listed_count": 46}}, {"username": "jendifro", "name": "Jes\u00fas Enrique D\u00edaz F", "id": "77559688", "verified": false, "location": "Cuman\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1217, "tweet_count": 38083, "listed_count": 1}}, {"username": "BarriteBermude", "name": "zzzx", "id": "2355026063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 190, "tweet_count": 113899, "listed_count": 2}}, {"username": "GustavoDoCarm10", "name": "Gustavo \ud83e\udd82", "id": "2390960142", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 187, "tweet_count": 4556, "listed_count": 0}}, {"username": "OmairaPinto4", "name": "Omaira Pinto", "id": "781913857124098048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}}, {"username": "2010CS", "name": "crist\u00f3bal", "id": "168663291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 768, "tweet_count": 24232, "listed_count": 2}}, {"username": "Alexlavouras", "name": "Alexandre Barbosa", "id": "898366720389378048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2753, "tweet_count": 3815, "listed_count": 3}}, {"username": "rafuchog", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez B", "id": "215432565", "verified": false, "location": "CARACAS VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1980, "tweet_count": 337419, "listed_count": 23}}, {"username": "MaiadeLuna2", "name": "Maia de Luna", "id": "756969172031143939", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 783, "tweet_count": 283455, "listed_count": 13}}, {"username": "xkreisyx", "name": "posole uvu", "id": "980650067882270720", "verified": false, "location": "cueva del diablo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 162, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}}, {"username": "daniel_nieve", "name": "dani nieve", "id": "864623502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 2526, "tweet_count": 92823, "listed_count": 20}}, {"username": "vandemadrid", "name": "VANE MAREA AZUL \ud83d\udc57#TeamOlga\ud83d\udc99\ud83c\udf38 OHANA \ud83d\udc90FLORES", "id": "281153469", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 1449, "tweet_count": 53037, "listed_count": 7}}, {"username": "frandesanti", "name": "Francisco de Santiba\u00f1es", "id": "4892887863", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6392, "following_count": 1072, "tweet_count": 11559, "listed_count": 63}}, {"username": "conservmoderado", "name": "Roberto Bastos", "id": "218550307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}}, {"username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"username": "cristianpintoco", "name": "cripintoco", "id": "1011602850", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 721, "tweet_count": 7960, "listed_count": 5}}, {"username": "gmay32a", "name": "Gilberto Alvarez", "id": "1594609656", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 414, "tweet_count": 90380, "listed_count": 2}}, {"username": "Rockandbier", "name": "El arte siempre est\u00e1 en el lado correcto.", "id": "59676772", "verified": false, "location": "Valpocity", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1459, "tweet_count": 72368, "listed_count": 3}}, {"username": "Cyelle20", "name": "leandro vou te amar por toda minha vida \u2764\ufe0f\ud83d\ude1e\ud83e\udd40", "id": "1042895863763423234", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 600, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}}, {"username": "MilenaSilva_18", "name": "Insta: eu_mileninha0", "id": "865277248382939136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 465, "tweet_count": 26168, "listed_count": 0}}, {"username": "VecaIsa", "name": "Isa Del 38 \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "1065796592748453888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 282, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}}, {"username": "isabelarochat", "name": "ISABELA #13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "127906510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 1941, "tweet_count": 143277, "listed_count": 3}}, {"username": "sergywz", "name": "Sergio C", "id": "335575159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 104, "tweet_count": 6001, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo49rs", "name": "Ricardo Viturino", "id": "2936169231", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 474, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}}, {"username": "dominflorlawyer", "name": "Moises Dominguez F.", "id": "635869878", "verified": false, "location": "Valencia del Rey, Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1020, "tweet_count": 52835, "listed_count": 0}}, {"username": "yoan180", "name": "SIN180", "id": "208576714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 236, "tweet_count": 41725, "listed_count": 3}}, {"username": "tiagoarmando_", "name": "tiago", "id": "2722508342", "verified": false, "location": "Sjc", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 548, "tweet_count": 40674, "listed_count": 0}}, {"username": "vyxttorr", "name": "v\u00a1c\u0442\u03c3\u044f \u043dug\u03c3", "id": "1001183751064440833", "verified": false, "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 613, "tweet_count": 27980, "listed_count": 3}}, {"username": "cloudy20150505", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "id": "3157326572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 831, "tweet_count": 33738, "listed_count": 6}}, {"username": "kunumushin2013", "name": "\u6771", "id": "886379292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52530, "listed_count": 15}}, {"username": "sleepguy888", "name": "JJ", "id": "197906460", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - ZN", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1487, "tweet_count": 54564, "listed_count": 3}}, {"username": "rd1oficial", "name": "RD1", "id": "123706369", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 142075, "following_count": 1918, "tweet_count": 323494, "listed_count": 484}}, {"username": "eyecontact2018", "name": "\u30a2\u30a4", "id": "800570575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22221, "listed_count": 10}}, {"username": "NewenE_20", "name": "Newen", "id": "2741729099", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 2035, "tweet_count": 30648, "listed_count": 9}}, {"username": "CathyJuvinao", "name": "Cathy Juvinao \ud83c\udfdb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "53855557", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 374069, "following_count": 4126, "tweet_count": 92929, "listed_count": 590}}, {"username": "HeiIvan", "name": "Ivan Tavares", "id": "371301684", "verified": false, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 782, "tweet_count": 4193, "listed_count": 0}}, {"username": "Ovei_bee_eca", "name": "Gabriel Bieca", "id": "2457949706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 796, "tweet_count": 143130, "listed_count": 15}}, {"username": "matheusollemos", "name": "matheus", "id": "449309263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 133, "tweet_count": 11653, "listed_count": 0}}, {"username": "Dr_Gangsta", "name": "Dr. Gangsta", "id": "213847775", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 2149, "tweet_count": 37589, "listed_count": 15}}, {"username": "kcsprof", "name": "Kelly Prudencio", "id": "41491640", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 652, "tweet_count": 30702, "listed_count": 14}}, {"username": "marmitinhe", "name": "clarissa", "id": "951816940250648576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9531, "following_count": 7474, "tweet_count": 116943, "listed_count": 0}}, {"username": "hcrryscline", "name": "dani", "id": "756397568024801280", "verified": false, "location": "aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1500, "tweet_count": 4449, "listed_count": 5}}, {"username": "amilcargl", "name": "amilcar gomez lopez", "id": "83940498", "verified": false, "location": "\u00dcT: 25.8290735,-80.340503", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1046, "tweet_count": 4550, "listed_count": 0}}, {"username": "naequeiroz", "name": "n\u00e9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "124523498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1201, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}}, {"username": "CoelhoFontenele", "name": "Emmanuel", "id": "126597785", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1856, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}}, {"username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311763, "following_count": 1175, "tweet_count": 244850, "listed_count": 1312}}], "tweets": [{"author_id": "9822902", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "id": "1175753066022412289", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}}, {"author_id": "87586196", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}}, {"author_id": "55729783", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "id": "1175858813615923201", "created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}}, {"author_id": "2593833528", "edit_history_tweet_ids": ["1176125449367445507"], "id": "1176125449367445507", "created_at": "2019-09-23T13:25:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "CapitaoFantastico"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Tuporem"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "EdicoesVidaNova"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cRj0Qh23lM", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2h6SB", "display_url": "bit.ly/2m2h6SB", "unwound_url": "https://tuporem.org.br/o-que-e-nao-ser-tao-radical-capitao-fantastico/"}]}, "text": "\"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou' seus pais de cansa\u00e7o por causa disso? N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil como parece.\" #CapitaoFantastico #Tuporem #EdicoesVidaNova https://t.co/cRj0Qh23lM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2928997169", "edit_history_tweet_ids": ["1176120819891785729"], "id": "1176120819891785729", "created_at": "2019-09-23T13:07:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.2313, "type": "Other", "normalized_text": "Chicamocha"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8C28t6nTwU", "expanded_url": "http://bit.ly/32UjYkA", "display_url": "bit.ly/32UjYkA"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TJEMsKzg2S", "expanded_url": "https://twitter.com/BLUSantanderes/status/1176120819891785729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJEMsKzg2S", "media_key": "3_1176120790456176641"}]}, "text": "#VIDEO \u00bfIrresponsable? Graban imprudencia de joven en patineta por el Ca\u00f1\u00f3n del Chicamocha  #Ma\u00f1anasBLU \u2192  https://t.co/8C28t6nTwU https://t.co/TJEMsKzg2S", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "82084630", "edit_history_tweet_ids": ["1176122797816537088"], "id": "1176122797816537088", "created_at": "2019-09-23T13:15:00.000Z", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/V1e3KsRXrK", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/V1e3KsRXrK", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z1", "display_url": "atres.red/sbo8z1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 2}}, {"author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1176123699386298368"], "id": "1176123699386298368", "created_at": "2019-09-23T13:18:35.000Z", "text": "Matou a carreira e foi ao cinema, estrelando Marta Suplicy. \nAlgu\u00e9m q n\u00e3o se arrepende de ter participado do golpe merece msm ser esquecida\nhttps://t.co/2x4bBDPW5W", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/2x4bBDPW5W", "expanded_url": "http://archive.is/FcDjX", "display_url": "archive.is/FcDjX"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 24, "like_count": 354, "quote_count": 8}}, {"author_id": "4872455284", "in_reply_to_user_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1175964588552204288"], "id": "1175964588552204288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175926857373573121"}], "created_at": "2019-09-23T02:46:20.000Z", "text": "@JVelasquezQ Corrupto de mierda, al igual que el cobarde suicida niegas todo. Pero ya te jodiste.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349081033", "edit_history_tweet_ids": ["1176089791118684160"], "id": "1176089791118684160", "created_at": "2019-09-23T11:03:51.000Z", "text": "No limite \u2013 Gabriel MONTEIRO, youtuber de DIREITA, foi afrontado e agredido ate o limite. @GMonteiroRJ https://t.co/FNWWaizfdR via @socmilitar", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel MONTEIRO"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "SocMilitar", "id": "349081033"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/FNWWaizfdR", "expanded_url": "https://www.sociedademilitar.com.br/wp/2019/09/video-no-limite-gabriel-monteiro-youtuber-de-direita-foi-afrontado-ate-o-limite-e-teve-que-se-defene.html", "display_url": "sociedademilitar.com.br/wp/2019/09/vid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sociedademilitar.com.br/2019/09/video-no-limite-gabriel-monteiro-youtuber-de-direita-foi-afrontado-ate-o-limite-e-teve-que-se-defene.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189871000", "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "id": "1176067467388641280", "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}}, {"author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1175513133479268352"], "id": "1175513133479268352", "created_at": "2019-09-21T20:52:25.000Z", "text": "Quem matou \u00c1gatha, de 8 anos? E quem autorizou matar?", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 681, "reply_count": 482, "like_count": 5501, "quote_count": 55}}, {"author_id": "802220015739080704", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "id": "1175783740930494464", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}}, {"author_id": "102803486", "in_reply_to_user_id": "383490473", "edit_history_tweet_ids": ["1176127718242566144"], "id": "1176127718242566144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176126659075985409"}], "created_at": "2019-09-23T13:34:34.000Z", "text": "@diegoroz34 @JVelasquezQ @AlanGarciaPeru \u00bfEl suicidio de Alan es prueba de culpabilidad? \n\nAvisarle al Fiscal P\u00e9rez sobre la nueva teor\u00eda jur\u00eddica.", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegoroz34", "id": "383490473"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391603191", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "id": "1175822545007890432", "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}}, {"author_id": "352141933", "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "id": "1176088924915142656", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}}, {"author_id": "22954354", "edit_history_tweet_ids": ["1176127827495792640"], "id": "1176127827495792640", "created_at": "2019-09-23T13:35:00.000Z", "text": "Un hombre agrede a su expareja con un cuchillo y despu\u00e9s se suicida en Zaragoza. Ten\u00eda una orden de alejamiento https://t.co/zIF2vV92qS", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/zIF2vV92qS", "expanded_url": "http://atres.red/sbo8z2", "display_url": "atres.red/sbo8z2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-agrede-expareja-cuchillo-despues-suicida-zaragoza_201909235d88a1b10cf2480e3d25ec18.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "965611519806529537", "edit_history_tweet_ids": ["1176092338462085120"], "id": "1176092338462085120", "created_at": "2019-09-23T11:13:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 43, "end": 60, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 61, "end": 88, "tag": "NosTocanAUnaNosTocanATodas"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 128, "end": 148, "probability": 0.6434, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Las Canteras"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/tRar9lzFrF", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/violencia-machista-zaragoza-agrede-mujer-despues-suicida_1386850.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/G52wnj5Q1H", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1176092338462085120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G52wnj5Q1H", "media_key": "3_1176092309198430208"}]}, "text": "De nuevo otro crimen machista en #Zaragoza #NosQueremosVivas #NosTocanAUnaNosTocanATodas\nEsta tarde concentraci\u00f3n de repulsa en Plaza de Las Canteras a las 20:00\n\"Violencia machista en Zaragoza: agrede a su exmujer y despu\u00e9s se suicida\".\nhttps://t.co/tRar9lzFrF https://t.co/G52wnj5Q1H", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942714473474875392", "edit_history_tweet_ids": ["1176087552530571264"], "id": "1176087552530571264", "created_at": "2019-09-23T10:54:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "for\u00e7amorangos"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/DNvdIGqH1f", "expanded_url": "https://twitter.com/ReidoSul1/status/1176087552530571264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNvdIGqH1f", "media_key": "3_1176087542137020417"}]}, "text": "Nessas horas devemos deixar a rivalidade de lado. Nesse momento de luto da torcida colorada, onde seu maior \u00eddolo cometeu suic\u00eddio nessa rede social, deixamos nosso apoio e uma mensagem pra ilustrar o que foi esse \u00eddolo vermelho, Baldasso. #for\u00e7amorangos https://t.co/DNvdIGqH1f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 12, "like_count": 352, "quote_count": 8}}, {"author_id": "2188839678", "in_reply_to_user_id": "458728203", "edit_history_tweet_ids": ["1176114710904811521"], "id": "1176114710904811521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175974166358560768"}], "created_at": "2019-09-23T12:42:52.000Z", "text": "@JulianaOxenford Esa alianza coexiste desde la primera vez q se present\u00f3 a la Presidencia el Ing. Alberto Fujimori. Y la famosa persecuci\u00f3n al suicida Alan Garc\u00eda fue un montaje hollywudense", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723674931695902720", "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "id": "1175920784549847041", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}}, {"author_id": "963877250817929217", "edit_history_tweet_ids": ["1175906180725534720"], "id": "1175906180725534720", "created_at": "2019-09-22T22:54:15.000Z", "text": "What was the first DCEU movie you saw in theaters? https://t.co/AUhByBo32L", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8475, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/AUhByBo32L", "expanded_url": "https://twitter.com/worldsofdceu/status/1175906180725534720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUhByBo32L", "media_key": "16_1175906078757797888"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 273, "like_count": 339, "quote_count": 199}}, {"author_id": "1169059476558819328", "in_reply_to_user_id": "2851962136", "edit_history_tweet_ids": ["1175908081026379778"], "id": "1175908081026379778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906831534841858"}], "created_at": "2019-09-22T23:01:48.000Z", "text": "@JoseRPeraltaF @DominguezBrito @Gonzalo2020RD @PLDenlinea Sepult\u00f3 todo el discurso anticorrupci\u00f3n y de moral... Ech\u00f3 todo por la borda.\nSe suicid\u00f3 sin tan siquiera dejar una nota suicida. Ufff.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseRPeraltaF", "id": "2851962136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DominguezBrito", "id": "42068358"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Gonzalo2020RD", "id": "1296275510415241218"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}}, {"author_id": "932644379466108930", "in_reply_to_user_id": "1040034400367534080", "edit_history_tweet_ids": ["1175870663355195393"], "id": "1175870663355195393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175787274925236224"}], "created_at": "2019-09-22T20:33:07.000Z", "text": "@JOAOBRASILBH @AndreStetelle A\u00ed se um tiro desse pega em morador, foi a pol\u00edcia que matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JOAOBRASILBH", "id": "1040034400367534080"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AndreStetelle", "id": "972362439072337920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452586110", "edit_history_tweet_ids": ["1176073024635904000"], "id": "1176073024635904000", "created_at": "2019-09-23T09:57:14.000Z", "text": "Quiero ver algo de verdad, algo por que vivir o por que morir", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437824506", "edit_history_tweet_ids": ["1175877844586680320"], "id": "1175877844586680320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "created_at": "2019-09-22T21:01:39.000Z", "text": "AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no nome dela.\n\nO @ArenadoPavini me passou contato e conversei com ela. Muito muito triste a hist\u00f3ria. Quem quiser ajudar com qualquer valor. Obrigado.\n\nVou doar 5k! https://t.co/sJK3gpn0jr", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sJK3gpn0jr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 209, "quote_count": 5}}, {"author_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1176120938028552192"], "id": "1176120938028552192", "created_at": "2019-09-23T13:07:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de la Rep\u00fablica"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Torres"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Quesqu\u00e9n"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.7545, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 134, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QaVsaWWheI", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/audio-compromete-bartra-letona-torres-y-quesquen-393345", "display_url": "atv.pe/actualidad/aud\u2026"}]}, "text": "Congreso de la Rep\u00fablica: Audio por elecci\u00f3n del TC compromete a Bartra, Letona, Torres y Quesqu\u00e9n #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/QaVsaWWheI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 13, "quote_count": 3}}, {"author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}}, {"author_id": "145853936", "edit_history_tweet_ids": ["1175891993790013440"], "id": "1175891993790013440", "created_at": "2019-09-22T21:57:52.000Z", "text": "Despu\u00e9s de manejar m\u00e1s de tres horas ! Muy merecido men\u00fa \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24 https://t.co/6FoDuH2kRd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 41, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6FoDuH2kRd", "expanded_url": "https://twitter.com/ruloprado/status/1175891993790013440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6FoDuH2kRd", "media_key": "3_1175891986600972288"}]}}, {"author_id": "4053393249", "in_reply_to_user_id": "38695333", "edit_history_tweet_ids": ["1176122186492502017"], "id": "1176122186492502017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176117525958090752"}], "created_at": "2019-09-23T13:12:35.000Z", "text": "@defyeol eles tem psic\u00f3logos na jyp, acho que ajuda ele tem mas as vezes n\u00e3o adianta ter ajuda e continuar lendo merda na internet", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6254, "type": "Organization", "normalized_text": "jyp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "defyeol", "id": "38695333"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338324561", "in_reply_to_user_id": "1286676096", "edit_history_tweet_ids": ["1176124470257422336"], "id": "1176124470257422336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176115657999564800"}], "created_at": "2019-09-23T13:21:39.000Z", "text": "@mivilla92 @chirinetinforma Era de las anaranjadas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mivilla92", "id": "1286676096"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "chirinetinforma", "id": "588705462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1577384395", "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "id": "1175849420077838337", "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}}, {"author_id": "859495277031501824", "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "id": "1175600277136793602", "created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}}, {"author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}}, {"author_id": "572810149", "in_reply_to_user_id": "311282913", "edit_history_tweet_ids": ["1176123706764156930"], "id": "1176123706764156930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176120843526660101"}], "created_at": "2019-09-23T13:18:37.000Z", "text": "@Machin56 aqu\u00ed lo tienes inaugurando el Proyecto Olmos al lado del suicida AGP y Barata en Lambayeque, un corrupto totalmente declarado.... https://t.co/PTNFWAVSfk", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Machin56", "id": "311282913"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/PTNFWAVSfk", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1176123706764156930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTNFWAVSfk", "media_key": "3_1176123681296326656"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "311282913", "edit_history_tweet_ids": ["1176120843526660101"], "id": "1176120843526660101", "created_at": "2019-09-23T13:07:15.000Z", "text": "Tiro loco McGraw y su burro Pepe trueno (a) SIP\u00c1N...se le acaba la impunidad al \u201cburro\u201d. https://t.co/TmsDiamWm9", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "McGraw"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe trueno"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TmsDiamWm9", "expanded_url": "https://twitter.com/Machin56/status/1176120843526660101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmsDiamWm9", "media_key": "3_1176120810391650304"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TmsDiamWm9", "expanded_url": "https://twitter.com/Machin56/status/1176120843526660101/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmsDiamWm9", "media_key": "3_1176120825570824194"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"author_id": "1025580083036205058", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1175999629076422656"], "id": "1175999629076422656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175994912468164610"}], "created_at": "2019-09-23T05:05:35.000Z", "text": "@Politica_LR ENTRE DELINCUENTES SE APA\u00d1AN COMO ERA DE ESPERARSE. SR PRESIDENTE CIERRE ESTE ANTRO DEL DELITO EN Q HAN CONVERTIDO NUESTRO PARLAMENTO LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA RUTH Y LA DEL SUICIDA AG. CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA", "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.3259, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220788914", "edit_history_tweet_ids": ["1175912903330992128"], "id": "1175912903330992128", "created_at": "2019-09-22T23:20:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 224, "tag": "TeamAndrea"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9a"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "TeamAndrea"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912888386707463"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ZtPESLiZhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andreanobregaof/status/1175912903330992128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZtPESLiZhJ", "media_key": "3_1175912896653643776"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo quando a D\u00e9a sair, na final l\u00f3gico!\nEla me dizer: vou te matar kkkk nem pra voc\u00ea colocar um filtro, editar a foto, pra depois postar kkkkk \nSe eu n\u00e3o estiver mais por aqui \u00e9 pq ela me matou hahah \n#TeamAndrea \n#AFazenda11 https://t.co/ZtPESLiZhJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 25, "like_count": 217, "quote_count": 1}}, {"author_id": "196572692", "edit_history_tweet_ids": ["1176115529570017286"], "id": "1176115529570017286", "created_at": "2019-09-23T12:46:08.000Z", "text": "\ud83d\udd0aCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TkLGdKxk6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TkLGdKxk6Q", "expanded_url": "http://ondace.ro/b3rkh2", "display_url": "ondace.ro/b3rkh2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "772614159095648256", "in_reply_to_user_id": "14177898", "edit_history_tweet_ids": ["1176121602871832579"], "id": "1176121602871832579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176116189359218688"}], "created_at": "2019-09-23T13:10:16.000Z", "text": "@pedrojansen Na vdd eh menos grave ser ateu do quer ser cat\u00f3lico. Beijos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroJansen", "id": "1519164531318079488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073365750264619013", "in_reply_to_user_id": "405084226", "edit_history_tweet_ids": ["1176084705076240384"], "id": "1176084705076240384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175981166408753152"}], "created_at": "2019-09-23T10:43:38.000Z", "text": "@LuizCAMFernando @EduPrimitivo Na verdade n\u00e3o , j\u00e1 fui assaltada e to aqui dorme e forte , se matarem minha filha a\u00ed sim acabou pra mim , mas cada um pouco em seu valor n\u00e9 , cada um da import\u00e2ncia ao que mais interessa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuizCAMFernando", "id": "405084226"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "EduPrimitivo", "id": "37831865"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122261523198554112", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "id": "1176046416348794880", "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}}, {"author_id": "15581283", "edit_history_tweet_ids": ["1176071112029024257"], "id": "1176071112029024257", "created_at": "2019-09-23T09:49:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Torrero"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Torrero"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HbPLQUH1am", "expanded_url": "http://heral.do/gh4oe2", "display_url": "heral.do/gh4oe2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/09/23/crimen-machista-frustrado-acuchilla-expareja-se-suicida-torrero-zaragoza-1335225.html"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA: Muere un hombre apu\u00f1alado en #Torrero y una mujer resulta herida con arma blanca https://t.co/HbPLQUH1am #Zaragoza", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 43}}, {"author_id": "263793453", "edit_history_tweet_ids": ["1175880193715703808"], "id": "1175880193715703808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175873566253965318"}], "created_at": "2019-09-22T21:10:59.000Z", "text": "Vers\u00e3o do rapaz agredido pelo militar e youtuber @GMonteiroRJ https://t.co/XL39AbwWNZ https://t.co/VDEUiSN0c6", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 61, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/XL39AbwWNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/melmmcs/status/1175880193715703808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL39AbwWNZ", "media_key": "7_1175877108750585856"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VDEUiSN0c6", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175873566253965318", "display_url": "twitter.com/GMonteiroRJ/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 503, "like_count": 3017, "quote_count": 159}}, {"author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1176058318533648384"], "id": "1176058318533648384", "created_at": "2019-09-23T08:58:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bezos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161833984"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/P4uwBXs60o", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1176058318533648384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4uwBXs60o", "media_key": "3_1176058310161838081"}]}, "text": "Laura Bezos habla del servicio psicoSUMA, creado en el mes de julio. De 94 intervenciones 32 han sido sobre conducta suicida #ConectaConLaVida https://t.co/P4uwBXs60o", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2260454084", "edit_history_tweet_ids": ["1176108491351777287"], "id": "1176108491351777287", "created_at": "2019-09-23T12:18:10.000Z", "text": "\u201c... o presidente levar\u00e1 em sua miss\u00e3o suicida uma arma secreta: Ysani Kalapalo. S\u00f3 pode ser ideia nascida no famigerado \u2018gabinete do \u00f3dio\u2019 instalado no Planalto sob a tutela de Carlos Bolsonaro.\u201d  https://t.co/LHKXkmvmKK", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Ysani Kalapalo"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/LHKXkmvmKK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/marcel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloleite/2019/09/so-falta-bolsonaro-vestir-um-cocar-na-onu.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991206601095774208", "edit_history_tweet_ids": ["1176116914944446464"], "id": "1176116914944446464", "created_at": "2019-09-23T12:51:38.000Z", "text": "Admiro a Favaloro: estudi\u00f3 en Argentina y culmin\u00f3 su formaci\u00f3n en los Estados Unidos donde sali\u00f3 exitoso por su magnifica trayectoria. Luego volvi\u00f3 a su pa\u00eds natal como forma de retribuci\u00f3n: ejerci\u00f3 la medicina y luego nace la fundaci\u00f3n Favaloro. Tiempo despu\u00e9s, [...]", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332521675", "edit_history_tweet_ids": ["1175974468877017088"], "id": "1175974468877017088", "created_at": "2019-09-23T03:25:36.000Z", "text": "Finalmente, a la luz de la evidencia disponible, el forense sugiere que Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. https://t.co/r44M6cA1SL", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/r44M6cA1SL", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/09/22/caso-macarena-valdes-informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-refuerza-tesis-del-homicidio/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/09/22/cas\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827163662494339072", "edit_history_tweet_ids": ["1175932781639143424"], "id": "1175932781639143424", "created_at": "2019-09-23T00:39:57.000Z", "text": "N\u00e3o foi o tiro que matou Agatha, foi o descaso.\nFoi a indiferen\u00e7a daqueles que \u00f1 se importam com as vidas que deveriam proteger.\nFoi a ideia idiota de que \"eu tenho uma arma e posso atirar\". Foi a imbecilidade de quem promove esse tipo de pensamento e tb de quem apoia isso.", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"author_id": "100553084", "edit_history_tweet_ids": ["1175800512941297665"], "id": "1175800512941297665", "created_at": "2019-09-22T15:54:22.000Z", "text": "Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e depois nos empurraram um telef\u00e9rico em ru\u00ednas\nA m\u00e3o que nos deu, tomou.\nO governo que se dizia salvar, matou.\nA UPP que levaria sonhos, enterrou.", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 236, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "UPP"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1641726319", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89435190", "edit_history_tweet_ids": ["1176116142836002816"], "id": "1176116142836002816", "created_at": "2019-09-23T12:48:34.000Z", "text": "Un hombre agrede a su exmujer en Zaragoza y despu\u00e9s se suicida. https://t.co/iAyqc1fWVL", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/iAyqc1fWVL", "expanded_url": "https://www.laopiniondezamora.es/sucesos/2019/09/23/hombre-agrede-exmujer-zaragoza-despues/1192329.html", "display_url": "laopiniondezamora.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28157433", "edit_history_tweet_ids": ["1175796771332722696"], "id": "1175796771332722696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175777257773850625"}], "created_at": "2019-09-22T15:39:30.000Z", "text": "Comiss\u00e3o Interamericana de Direitos Humanos demanda identifica\u00e7\u00e3o urgente dos respons\u00e1veis pelo assassinato de \u00c1gatha Felix em opera\u00e7\u00e3o policial no Rio de Janeiro https://t.co/XOcxyodf5Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.7741, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/XOcxyodf5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CIDH/status/1175777257773850625", "display_url": "twitter.com/CIDH/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 4, "like_count": 349, "quote_count": 4}}, {"author_id": "67619109", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "id": "1175756778178568192", "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}}, {"author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1175957855599517698"], "id": "1175957855599517698", "created_at": "2019-09-23T02:19:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GRXBLW8eMK", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/23/tribunal-constitucional-fuerza-popular-audio-confirma-complot-fujiaprista-para-capturar-tc", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/23/tribunal-constitucional-fuerza-popular-audio-confirma-complot-fujiaprista-para-capturar-tc/"}]}, "text": "#URGENTE | Audio confirma complot fujiaprista para capturar el Tribunal Constitucional https://t.co/GRXBLW8eMK", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 876, "reply_count": 180, "like_count": 1669, "quote_count": 75}}, {"author_id": "1046140094409838592", "edit_history_tweet_ids": ["1175935586743570432"], "id": "1175935586743570432", "created_at": "2019-09-23T00:51:06.000Z", "text": "es un arma suicida usar tw en esta \u00e9poca para mi, donde ya empiezan a subir fotos en bikini con su alto orto y tetas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1176073056084811776"], "id": "1176073056084811776", "created_at": "2019-09-23T09:57:21.000Z", "text": "Come vedete un Pd strutturalmente alleato, ormai, del M5S?\n\nRipeto: non giustamente in cerca dei voti grillini. Dico proprio \u201calleato\u201d del M5S, un\u2019alleanza politica di stampo classico, di quelle alla D\u2019Alema.\n\n\u00c8 un\u2019operazione legittima. Vi piace?", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 402, "like_count": 217, "quote_count": 26}}, {"author_id": "81197205", "edit_history_tweet_ids": ["1175131214333829120"], "id": "1175131214333829120", "created_at": "2019-09-20T19:34:49.000Z", "text": "Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9tica suicida est\u00e1n marchando.", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21207962", "edit_history_tweet_ids": ["1176099804583268363"], "id": "1176099804583268363", "created_at": "2019-09-23T11:43:38.000Z", "text": "Dez coment\u00e1rios para se entender como a pol\u00edcia mata uma crian\u00e7a de 8 anos e nada muda no Rio de Janeiro.\n\npor Luiz Fernando Vianna\n\nhttps://t.co/LMNGor8Jwp", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 111, "end": 130, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Fernando Vianna"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LMNGor8Jwp", "expanded_url": "https://glo.bo/2kMzr61", "display_url": "glo.bo/2kMzr61", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/rio/artigo-por-que-por-quem-agatha-morreu-23966486?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 108, "like_count": 133, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1175901697534812161"], "id": "1175901697534812161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175852575603736576"}], "created_at": "2019-09-22T22:36:26.000Z", "text": "Lament\u00e1vel e tr\u00e1gica a morte da menina Agatha. J\u00e1 me manifestei oficialmente. Os fatos t\u00eam que ser apurados. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma rela\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do fato com a proposta de leg\u00edtima defesa constante no projeto anticrime. Deputado @FFrancischini_  tem raz\u00e3o e agrade\u00e7o pelo apoio. https://t.co/BNHlpqjxc3", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BNHlpqjxc3", "expanded_url": "https://twitter.com/FFrancischini_/status/1175852575603736576", "display_url": "twitter.com/FFrancischini_\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5848, "reply_count": 2672, "like_count": 36553, "quote_count": 480}}, {"author_id": "1388402174", "edit_history_tweet_ids": ["1176096428768280576"], "id": "1176096428768280576", "created_at": "2019-09-23T11:30:14.000Z", "text": "O deputado Rodrigo Maia usou a morte da garota \u00c1gatha para criticar o pacote anticrime. O ministro Sergio Moro disse que \"n\u00e3o h\u00e1 nenhuma rela\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do fato com a proposta de leg\u00edtima defesa constante no projeto\".\n\nhttps://t.co/kUZjJmnJrL", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/kUZjJmnJrL", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/moro-rebate-criticas-de-maia-ao-pacote-anticrime/", "display_url": "renovamidia.com.br/moro-rebate-cr\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/moro-rebate-criticas-de-maia-ao-pacote-anticrime/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 618, "reply_count": 323, "like_count": 2617, "quote_count": 113}}, {"author_id": "1042732494695620608", "edit_history_tweet_ids": ["1176063980391063552"], "id": "1176063980391063552", "created_at": "2019-09-23T09:21:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/df5vAHcsmu", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1176063980391063552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/df5vAHcsmu", "media_key": "3_1176063968038793217"}]}, "text": "Primeira foto do diretor James Gunn com parte do elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nFilme estreia em agosto de 2021. \n#SuicideSquad https://t.co/df5vAHcsmu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"author_id": "344803994", "in_reply_to_user_id": "2771304341", "edit_history_tweet_ids": ["1176115178573897728"], "id": "1176115178573897728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175955003812564992"}], "created_at": "2019-09-23T12:44:44.000Z", "text": "@mplledesma https://t.co/ZxfyVutSXE", "lang": "qam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mplledesma", "id": "2771304341"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ZxfyVutSXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Flantasma1/status/1175955003812564992", "display_url": "twitter.com/Flantasma1/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}}, {"author_id": "425784081", "in_reply_to_user_id": "1947383755", "edit_history_tweet_ids": ["1176112732434812931"], "id": "1176112732434812931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176112314573086721"}], "created_at": "2019-09-23T12:35:01.000Z", "text": "@TheZagaless 5\u20ac el paquete 100 suicidios", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93444194", "edit_history_tweet_ids": ["1176096935620554752"], "id": "1176096935620554752", "created_at": "2019-09-23T11:32:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "GHVIP23S"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP23S"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pNkvpxPHE3", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoficial/status/1176096935620554752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNkvpxPHE3", "media_key": "7_1176096893576929280"}]}, "text": "Cuando est\u00e1s durmiendo y se te sube el gemelo #GHVIP23S https://t.co/pNkvpxPHE3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 64, "quote_count": 2}}, {"author_id": "89424911", "edit_history_tweet_ids": ["1176108264423067650"], "id": "1176108264423067650", "created_at": "2019-09-23T12:17:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "malvadonaveia"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Don Dr\u00e1cula"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "Sangria"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Von Helsing"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/eOQPfIt1Mu", "expanded_url": "https://twitter.com/Chitao14/status/1176108264423067650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOQPfIt1Mu", "media_key": "3_1176108260413399041"}]}, "text": "#malvadonaveia Bom dia, Silvio! Meu malvado favorito era o Don Dr\u00e1cula, desenho que passava na TV Manchete! Ele e a filha, Sangria, eram perseguidos pelo Professor Von Helsing! Tinha uns epis\u00f3dios bem de terror, mesmo. Saudades. https://t.co/eOQPfIt1Mu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43134482", "in_reply_to_user_id": "43134482", "edit_history_tweet_ids": ["1176108039465852929"], "id": "1176108039465852929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176107624569430016"}], "created_at": "2019-09-23T12:16:22.000Z", "text": "@tomphillipsin @CaroInseto Agora voc\u00eas levantando essa narrativa de que crian\u00e7as negras s\u00e3o alvo da pol\u00edcia e do ex\u00e9rcito, est\u00e3o na realidade protegendo o tr\u00e1fico de mais a\u00e7\u00f5es como as que temos visto nos \u00faltimos meses. Apreens\u00e3o de drogas, chefes do tr\u00e1fico sendo mortos ou presos etc.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tomphillipsin", "id": "211948211"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1630276219", "in_reply_to_user_id": "63490633", "edit_history_tweet_ids": ["1176104251321438208"], "id": "1176104251321438208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176103814094610432"}], "created_at": "2019-09-23T12:01:19.000Z", "text": "@rubialtoe eu sei l\u00e1 kkkk eu fui pulando o v\u00eddeo at\u00e9 chegar na parte q deixou de ser di\u00e1logo e passou a ser discuss\u00e3o. Salvei pra ver depois e entender direito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rubialtoe", "id": "63490633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146833916264890369", "edit_history_tweet_ids": ["1176109985518034944"], "id": "1176109985518034944", "created_at": "2019-09-23T12:24:06.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\n\ud83c\udf4a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591399388", "in_reply_to_user_id": "53775366", "edit_history_tweet_ids": ["1175964547410288640"], "id": "1175964547410288640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175962481795244032"}], "created_at": "2019-09-23T02:46:11.000Z", "text": "@Cuarto_Poder \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\nEn la gesti\u00f3n del suicida AG ocurrieron graves actos de corrupci\u00f3n al m\u00e1s alto nivel, el Gasoducto de AG... L\u00e9ase \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/LaUqOxqKHZ", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.2661, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LaUqOxqKHZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/gestion.pe/economia/alan-garcia-gasoducto-sur-caro-construira-empresa-le-anulo-contrato-64480-noticia/%3foutputType=amp", "display_url": "google.com/amp/s/gestion.\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918490448632664064", "edit_history_tweet_ids": ["1176056820571525120"], "id": "1176056820571525120", "created_at": "2019-09-23T08:52:50.000Z", "text": "Espectacular actuaci\u00f3n de la Guardia Civil, la Polic\u00eda Nacional y la Polic\u00eda Local para detener al criminal que huy\u00f3 de C\u00e1diz hasta Sevilla tras arrojar a la cuneta a un asesinado y dos malheridos en un ajuste de cuentas.\nNo os lo vais a creer, pero el detenido es marroqu\u00ed. https://t.co/Wxkn809c0n", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.7197, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3024, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8101, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Wxkn809c0n", "expanded_url": "https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1176056820571525120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wxkn809c0n", "media_key": "7_1176056376679948290"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 982, "reply_count": 122, "like_count": 1650, "quote_count": 50}}, {"author_id": "2821481372", "in_reply_to_user_id": "1019454414422192130", "edit_history_tweet_ids": ["1175803953218539520"], "id": "1175803953218539520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803277763665925"}], "created_at": "2019-09-22T16:08:02.000Z", "text": "@Deboa61629270 @L_Dornelles A Pol\u00edcia matou na Mar\u00e9, nos \u00faltimos tempos, dois estudantes, um professor de pr\u00e9-vestibular, um barbeiro e um vendedor de balas. PM trata TODOS os moradores como bandidos. Posso falar por experi\u00eancia pr\u00f3pria, a PM executou um rapaz na entrada do meu pr\u00e9dio.", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4701, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Deboa61629270", "id": "1019454414422192130"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "L_Dornelles", "id": "46397893"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}}, {"author_id": "2720517307", "in_reply_to_user_id": "2400458294", "edit_history_tweet_ids": ["1176107923157786624"], "id": "1176107923157786624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176107332939460610"}], "created_at": "2019-09-23T12:15:54.000Z", "text": "@luizdiaschrist @nilmoretto @sanrb10 @leomllc @samuell_gs Mas n\u00e3o \u00e9 o fato de ser PM que ele \u00e9 a favor da morte de inocentes. No exemplo que dei, eu n\u00e3o acharia a atitude do meu time correta.\nMas ainda sim gosto do meu time.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luizdiaschrist", "id": "2400458294"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "sanrb10", "id": "714563029413797889"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "368996891", "edit_history_tweet_ids": ["1176086732116246528"], "id": "1176086732116246528", "created_at": "2019-09-23T10:51:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "BomDiaBrasil"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "BomDiaBrasil"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/jL3bgHpO7k", "expanded_url": "https://twitter.com/BomDiaBrasil/status/1176086732116246528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jL3bgHpO7k", "media_key": "7_1176086529057394688"}]}, "text": "Veja, \u00e0s 8h, no #BomDiaBrasil: os policiais que participaram da a\u00e7\u00e3o que resultou na morte da menina \u00c1gatha F\u00e9lix, de 8 anos, no Rio de Janeiro, v\u00e3o ser ouvidos pela pol\u00edcia nesta segunda (23). https://t.co/jL3bgHpO7k", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 28, "like_count": 130, "quote_count": 2}}, {"author_id": "49751816", "edit_history_tweet_ids": ["1175820970508111872"], "id": "1175820970508111872", "created_at": "2019-09-22T17:15:39.000Z", "text": "Em jogo-treino realizado nesta manh\u00e3, os atletas que n\u00e3o come\u00e7aram o jogo de ontem venceram o time Sub-20 por 4 a 1. Derlis Gonz\u00e1lez, Felipe Jonatan, Luan Peres e Cueva marcaram os gols da equipe principal e Alexandre Tam descontou para os juniores.\n\n\ud83d\udcf7 Ivan Storti | Santos FC https://t.co/3ifLiMJg2y", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Derlis Gonz\u00e1lez"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Jonatan"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Luan Peres"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Cueva"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Tam"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Storti"}, {"start": 267, "end": 275, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos FC"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3ifLiMJg2y", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1175820970508111872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ifLiMJg2y", "media_key": "3_1175820928594436098"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3ifLiMJg2y", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1175820970508111872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ifLiMJg2y", "media_key": "3_1175820939935789062"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3ifLiMJg2y", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1175820970508111872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ifLiMJg2y", "media_key": "3_1175820949255593985"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3ifLiMJg2y", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1175820970508111872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ifLiMJg2y", "media_key": "3_1175820960718577664"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 106, "like_count": 356, "quote_count": 6}}, {"author_id": "135743827", "edit_history_tweet_ids": ["1175888178638721029"], "id": "1175888178638721029", "created_at": "2019-09-22T21:42:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "AgathaPresente"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3702, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "DOLOR"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/ytwAuFF3s1", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6MXCiptUR7JjI5xvIknGlx?si=c-MwzpZuRMenQz1iqhhwgA", "display_url": "open.spotify.com/track/6MXCiptU\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/6MXCiptUR7JjI5xvIknGlx?si=c-MwzpZuRMenQz1iqhhwgA"}]}, "text": "Solo le pido a Dios. Que el DOLOR no me sea indiferente , que la reseca muerte no me encuentre, vacia y sola sin haber hecho Lo suficiente... #AgathaPresente  https://t.co/ytwAuFF3s1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 25, "like_count": 781, "quote_count": 10}}, {"author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1176073060081897474"], "id": "1176073060081897474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175957855599517698"}], "created_at": "2019-09-23T09:57:22.000Z", "text": "@Politica_LR Corrupcion en su maxima expresion de cero a la potencia n, integrada x el \"Grupo Titanio\" y el Partido mas corrupto en Hist. Repub. la estrella encab.por el Suicida. Es posible q en Pleno siglo 21 hay ciudadanos elegidos para trabajar en bien de compatriotas  y hacen lo contrario https://t.co/dQKuBLXkPZ", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Titanio"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3493, "type": "Place", "normalized_text": "Hist"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/dQKuBLXkPZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1176073060081897474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQKuBLXkPZ", "media_key": "3_1176073058337087491"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183686681", "edit_history_tweet_ids": ["1175458268644356098"], "id": "1175458268644356098", "created_at": "2019-09-21T17:14:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 278, "tag": "arte"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AnQF5LQQIy", "expanded_url": "https://twitter.com/DBking85/status/1175458268644356098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnQF5LQQIy", "media_key": "3_1175458263002963969"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AnQF5LQQIy", "expanded_url": "https://twitter.com/DBking85/status/1175458268644356098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnQF5LQQIy", "media_key": "3_1175458262969475072"}]}, "text": "Maurizio Cattelan, Charlie non fa il surf..un ragazzo seduto a una piccola scrivania, con le spalle rivolte allo spettatore e le mani inchiodate con le matite.. Durante la guerra del Vietnam il nome in codice usato dai soldati americani per definire il nemico era CHARLIE. #arte https://t.co/AnQF5LQQIy", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1175873566253965318"], "id": "1175873566253965318", "created_at": "2019-09-22T20:44:39.000Z", "text": "Gra\u00e7as a Deus o l\u00edder da Marcha das Favelas n\u00e3o conseguiu consumar a armadiiha que fez contra mim. Convidou-me para conversar, chamou uma multid\u00e3o de pessoas e tentou me impedir de fugir, me xingando e agredindo. Meu carro foi apedrejado. Tive que me defender. Compartilhem! https://t.co/RwLiAkocgC", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "Marcha das Favelas"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RwLiAkocgC", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175873566253965318/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RwLiAkocgC", "media_key": "7_1175873382757359616"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4962, "reply_count": 5221, "like_count": 24677, "quote_count": 2887}}, {"author_id": "716707332831444992", "edit_history_tweet_ids": ["1176105971447287808"], "id": "1176105971447287808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175377680352591872"}], "created_at": "2019-09-23T12:08:09.000Z", "text": "Me muero de ganas por un c\u00f3mic de Harley Quinn, nunca pens\u00e9 que vivir\u00eda para ver este d\u00eda. https://t.co/MdgEz07eWq", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MdgEz07eWq", "expanded_url": "https://twitter.com/stjepansejic/status/1175377680352591872", "display_url": "twitter.com/stjepansejic/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15588821", "in_reply_to_user_id": "66469814", "edit_history_tweet_ids": ["1175822506307006465"], "id": "1175822506307006465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175801903688617985"}], "created_at": "2019-09-22T17:21:45.000Z", "text": "@outracozinha @rosafalacoisas Aqui em Sergipe e na Bahia chamam de Major Gomes ou, mais comumente, pela corruptela MANJONGONE (adoro). E fazem moqueca, o ano todo.. Em PE \u00e9 que chamam de br\u00eado. E fazem ensopado com c\u00f4co, principalmente na quaresma.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Sergipe"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Major Gomes"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "MANJONGONE"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.5448, "type": "Place", "normalized_text": "PE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "outracozinha", "id": "66469814"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "rosafalacoisas", "id": "2311073193"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894281995689349120", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "id": "1175700110438801408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}}, {"author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "id": "1173550418925903872", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}}, {"author_id": "626725650", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "id": "1173574228496572416", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1608269545", "in_reply_to_user_id": "1608269545", "edit_history_tweet_ids": ["1176105027884244993"], "id": "1176105027884244993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176104784606220289"}], "created_at": "2019-09-23T12:04:24.000Z", "text": "la carrera. Leclerc se sac\u00f3 de la manga una vuelta magn\u00edfica, que a\u00fan con errores, le dio para ponerse primero y llevarse la pole. En la carrera, el ritmo del Ferrari se mostr\u00f3 superior, y Leclerc control\u00f3 la carrera a su antojo, con un ritmo lent\u00edsimo que le ayud\u00f3 (...)", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173243212603056130", "in_reply_to_user_id": "1173243212603056130", "edit_history_tweet_ids": ["1176104057020329985"], "id": "1176104057020329985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176103727176081409"}], "created_at": "2019-09-23T12:00:32.000Z", "text": "@SANDRARABELO9 @LucianoHuck @vozdacomunidade Tamb\u00e9m n\u00e3o vi sua indigna\u00e7\u00e3o pelo pequeno Miguel, morto afogado pelo pai para punir a m\u00e3e. Mas s\u00f3 te incomoda se.sao.duas l\u00e9sbicas n\u00e9??\n\nhttps://t.co/ynxh0wdfZ6", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SANDRARABELO9", "id": "1040384908441645062"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ynxh0wdfZ6", "expanded_url": "https://www.topmidianews.com.br/cidade-morena/mae-entra-em-choque-e-desaba-em-velorio-de-menino-morto-pelo-pai/117729/", "display_url": "topmidianews.com.br/cidade-morena/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844250812104785925", "in_reply_to_user_id": "43023158", "edit_history_tweet_ids": ["1175823986250395649"], "id": "1175823986250395649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "created_at": "2019-09-22T17:27:38.000Z", "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou foi traficante, a\u00ed n\u00e3o precisa vir a p\u00fablico se indignar \n\nhttps://t.co/jSSMKLtq5O", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jSSMKLtq5O", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}}, {"author_id": "924349064", "edit_history_tweet_ids": ["1175922834234859522"], "id": "1175922834234859522", "created_at": "2019-09-23T00:00:25.000Z", "text": "quisiera retroceder el tiempo y decirle a avicii tqm no te suicides\ud83e\udd27", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "avicii"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "437824506", "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "id": "1175835883091705860", "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1091757003058434048", "edit_history_tweet_ids": ["1105905446093762561"], "id": "1105905446093762561", "created_at": "2019-03-13T18:56:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 271, "tag": "Nosotroslossoldados"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/IkLqv5mO6N", "expanded_url": "https://twitter.com/eritea6/status/1105905446093762561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkLqv5mO6N", "media_key": "3_1105905444252454914"}]}, "text": "Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida\n\nO esta puede ser la \u00faltima vez Besando banderas abriendo fuego.Cavando trincheras y te echo de menos Y que hago aqu\u00ed mirando al cielo ... #Nosotroslossoldados https://t.co/IkLqv5mO6N", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45888521", "in_reply_to_user_id": "2348772091", "edit_history_tweet_ids": ["1176103139042312192"], "id": "1176103139042312192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176101996765622272"}], "created_at": "2019-09-23T11:56:53.000Z", "text": "@NelaPorras1 @jorgeroig @jguaido @Miguel_Pizarro Deber\u00ecas saber que tu como gobernante no puedes nombrar para representante tuyo en ninguna parte a alguien que est\u00e1 en contra de tu pol\u00edtica, de tu estrategia, eso es suicida, absurdo....No se trata solo de \u00e9tica, tambien de pol\u00edtica", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NelaPorras1", "id": "2348772091"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "jorgeroig", "id": "111300814"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "13553912", "edit_history_tweet_ids": ["1176069277037805568"], "id": "1176069277037805568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176061111663300608"}], "created_at": "2019-09-23T09:42:20.000Z", "text": "Surrealista. Una cassola vella, un fogonet el\u00e8ctric i una bossa amb una pols que no ens diuen qu\u00e8 \u00e9s per\u00f2 que a simple vista podria ser sofre per ensulfatar tomaqueres, es converteixen en \u201cuna cocina para fabricar explosivos\u201d. https://t.co/0xZk4LZkgt", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3066, "reply_count": 113, "like_count": 4167, "quote_count": 60}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/0xZk4LZkgt", "expanded_url": "https://twitter.com/elperiodico/status/1176061111663300608", "display_url": "twitter.com/elperiodico/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2348772091", "in_reply_to_user_id": "111300814", "edit_history_tweet_ids": ["1176101996765622272"], "id": "1176101996765622272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175953483159261185"}], "created_at": "2019-09-23T11:52:21.000Z", "text": "@jorgeroig @ENouelV @jguaido @Miguel_Pizarro Sabes que es lo \u00e9tico? Lo correcto? Desde el amor a Venezuela?\n\nNo aceptar.\n\nPor qu\u00e9?\n\nPorque tu MUY BIEN SABES que no est\u00e1s preparado, que no tienes el training necesario para esas grandes ligas, porque no te has formado como diplom\u00e1tico y porque hay mejores para eso.\n\nLo sabes", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jorgeroig", "id": "111300814"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25704704", "edit_history_tweet_ids": ["1175763263482716164"], "id": "1175763263482716164", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175753878710738945"}], "created_at": "2019-09-22T13:26:21.000Z", "text": "Meu amigo, sinto muito pelas suas perdas. Mas a maconha n\u00e3o tem porra nenhuma a ver com elas. Voc\u00ea t\u00e1 sendo manipulado. A culpa \u00e9 do Estado, a culpa \u00e9 da proibi\u00e7\u00e3o que, ela sim, fomenta o tr\u00e1fico. Abs. https://t.co/vAVuiIuzi8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1054, "reply_count": 2865, "like_count": 16715, "quote_count": 311}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/vAVuiIuzi8", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175753878710738945", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}}, {"author_id": "3386541736", "in_reply_to_user_id": "3386541736", "edit_history_tweet_ids": ["1167800860329553921"], "id": "1167800860329553921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167629339585896448"}], "created_at": "2019-08-31T14:06:36.000Z", "text": "#79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava com as duas pernas.\n\nManeca era um atacante de dribles curtos e desconcertantes. Infelizmente tinha problema de depress\u00e3o e se suicidou tomando veneno em 1961. https://t.co/d3ZLRJH26D", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846429675522"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846450647040"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281153469", "edit_history_tweet_ids": ["1176100078475456514"], "id": "1176100078475456514", "created_at": "2019-09-23T11:44:44.000Z", "text": "Darle unos calzoncillos nuevos a Soria que se cago un poco....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nCualquier dia le dan.... No hay dos sin tres y van dos pronto llegara la tercera.... https://t.co/J9rIm9UJH3", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3807, "type": "Place", "normalized_text": "Soria"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/J9rIm9UJH3", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessarmf/status/1176100078475456514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9rIm9UJH3", "media_key": "7_1176099168668004352"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4892887863", "in_reply_to_user_id": "4892887863", "edit_history_tweet_ids": ["1176100437465927680"], "id": "1176100437465927680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176100436144775175"}], "created_at": "2019-09-23T11:46:09.000Z", "text": "Los conservadores tienden a ser realistas y priorizan el inter\u00e9s nacional sobre cruzadas ideolog\u00edcas. Ahora todo va a girar alrededor del conflicto entre China y EEUU. No es casualidad que con el crecimiento del CP tambi\u00e9n se haya acelerado la disputa entre las dos potencias...", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.9033, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}}, {"author_id": "865277248382939136", "edit_history_tweet_ids": ["1175541929989345288"], "id": "1175541929989345288", "created_at": "2019-09-21T22:46:51.000Z", "text": "Muito engra\u00e7ado esse pa\u00eds de merda, ladr\u00e3o que atira no policial \u00e9 preso mas o policial que matou a menina de 8 anos, n\u00e3o, v\u00e3o se fuder \ud83d\ude24", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2936169231", "in_reply_to_user_id": "3041400933", "edit_history_tweet_ids": ["1176055838265544705"], "id": "1176055838265544705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175870494819704834"}], "created_at": "2019-09-23T08:48:56.000Z", "text": "@santorodaniel80 @Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin \"N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo\"\n \"N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo\" https://t.co/jxpUwJaR8k", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "santorodaniel80", "id": "3041400933"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 85, "end": 96, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/jxpUwJaR8k", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo49rs/status/1176055838265544705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxpUwJaR8k", "media_key": "3_1176055833198768128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001183751064440833", "edit_history_tweet_ids": ["1176098530525700097"], "id": "1176098530525700097", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175924024234401795"}], "created_at": "2019-09-23T11:38:35.000Z", "text": "algu\u00e9m se choca que com esse v\u00eddeo, o Tiago matou o @gu1n3s? https://t.co/9jH2iowD8c", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9jH2iowD8c", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagoarmando_/status/1175924024234401795", "display_url": "twitter.com/tiagoarmando_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123706369", "edit_history_tweet_ids": ["1176098967635054592"], "id": "1176098967635054592", "created_at": "2019-09-23T11:40:19.000Z", "text": "HOJE NA TV \u27a5 Tela Quente exibe o filme Esquadr\u00e3o Suicida nesta segunda (23) https://t.co/pXGSKeriNG Veja Mais no @RD1Oficial", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rd1oficial", "id": "123706369"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pXGSKeriNG", "expanded_url": "https://rd1.com.br/tela-quente-exibe-o-filme-esquadrao-suicida-nesta-segunda-23/", "display_url": "rd1.com.br/tela-quente-ex\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53855557", "edit_history_tweet_ids": ["1175829235589627904"], "id": "1175829235589627904", "created_at": "2019-09-22T17:48:30.000Z", "text": "El problema del uribismo es de valores:\n\n-El sello traqueto/ganster les parece bien\n-Ser el machote de la fiesta les parece bien\n-Amenazar con violencia a quien reta su honor les parece bien\n-Imponer su moral a otros les parece bien\n-Plomo antes que di\u00e1logo les parece bien\n\nY as\u00ed", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1409, "reply_count": 1275, "like_count": 4437, "quote_count": 272}}, {"author_id": "2722508342", "edit_history_tweet_ids": ["1175924024234401795"], "id": "1175924024234401795", "created_at": "2019-09-23T00:05:09.000Z", "text": "TOMA UMA SOPINHA, come um cuzinho. \nA realidade sempre acaba com a expectativa kkkkkkkkkk https://t.co/HlG2mGaWlx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 19, "like_count": 156, "quote_count": 10}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HlG2mGaWlx", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagoarmando_/status/1175924024234401795/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HlG2mGaWlx", "media_key": "7_1175923784878043142"}]}}, {"author_id": "756397568024801280", "edit_history_tweet_ids": ["1175796759139930112"], "id": "1175796759139930112", "created_at": "2019-09-22T15:39:27.000Z", "text": "gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 66, "like_count": 149, "quote_count": 48}}, {"author_id": "43340387", "edit_history_tweet_ids": ["1176090838553759744"], "id": "1176090838553759744", "created_at": "2019-09-23T11:08:01.000Z", "text": "Alexandre Frota diz que vai lutar at\u00e9 o fim para consertar o erro de ter apoiado Bolsonaro https://t.co/TpvpO9hTi3", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TpvpO9hTi3", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alexandre-frota-diz-que-vai-lutar-ate-o-fim-para-consertar-o-erro-de-ter-apoiado-bolsonaro/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alex\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/alexandre-frota-diz-que-vai-lutar-ate-o-fim-para-consertar-o-erro-de-ter-apoiado-bolsonaro/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 70, "like_count": 255, "quote_count": 23}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Union City, NJ", "id": "b46619b2722d9703"}, {"full_name": "Porto Vera Cruz, Brasil", "id": "1c445cdd8678e9ce"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105880815", "value": "1105880815", "detail": "User has been suspended: [1105880815].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175898507171045378", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175898507171045378", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175898507171045378].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "911467890062348288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [911467890062348288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911467890062348288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175967210256445441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175967210256445441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175967210256445441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1709595050", "value": "1709595050", "detail": "User has been suspended: [1709595050].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176117253361799168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176117253361799168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176117253361799168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3001825713", "value": "3001825713", "detail": "User has been suspended: [3001825713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176124956821872640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176124956821872640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176124956821872640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146426160806580225", "value": "1146426160806580225", "detail": "User has been suspended: [1146426160806580225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175975368651694081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175975368651694081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175975368651694081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089995777387253760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089995777387253760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089995777387253760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176119823899795458", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176119823899795458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176119823899795458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176118032181207042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176118032181207042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176118032181207042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "132003490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [132003490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "132003490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176105414880092160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176105414880092160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176105414880092160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009235456620408833", "value": "1009235456620408833", "detail": "User has been suspended: [1009235456620408833].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176117540197720064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176117540197720064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176117540197720064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "232084770", "value": "232084770", "detail": "User has been suspended: [232084770].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176093486103351296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176093486103351296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176093486103351296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176115027641868289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176115027641868289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176115027641868289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175974166358560768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175974166358560768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175974166358560768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158064551298031616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158064551298031616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158064551298031616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176001335122157568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176001335122157568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176001335122157568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176105350279389186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176105350279389186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176105350279389186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159235351501778944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159235351501778944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159235351501778944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176068396406005760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176068396406005760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176068396406005760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1314489912", "value": "1314489912", "detail": "User has been suspended: [1314489912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175863219640053760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175863219640053760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175863219640053760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127640780074627072", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127640780074627072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127640780074627072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176101833263276032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176101833263276032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176101833263276032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964252728569597953", "value": "964252728569597953", "detail": "User has been suspended: [964252728569597953].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176022190577336320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176022190577336320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176022190577336320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4472548419", "value": "4472548419", "detail": "User has been suspended: [4472548419].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176021653417074689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176021653417074689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176021653417074689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1176130323563913216", "oldest_id": "1176098447512018945", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vm6gdxg2dpxvgpzg9okb889dp"}}