{"data": [{"author_id": "547597849", "edit_history_tweet_ids": ["1169386780208062464"], "id": "1169386780208062464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T23:08:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054476844622401536", "edit_history_tweet_ids": ["1169386739225505792"], "id": "1169386739225505792", "created_at": "2019-09-04T23:08:19.000Z", "text": "Sr. Presidente @jairbolsonaro, sua excel\u00eancia se acha no direito de aplaudir e idolatrar Brilhante Ustra, torturador e assassino. Se acha no direito de citar positivamente Pinochet, ditador que matou milh\u00f5es. Ent\u00e3o, posso eu idolatrar Ad\u00e9lio Bispo, por tentar elimin\u00e1-lo?", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.3217, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1144286177673043970", "edit_history_tweet_ids": ["1169386233635717121"], "id": "1169386233635717121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T23:06:18.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4608843372", "edit_history_tweet_ids": ["1169385878600540161"], "id": "1169385878600540161", "created_at": "2019-09-04T23:04:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 46, "tag": "NJPWRoyalQuest"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Kyle Fletcher"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "NJPWRoyalQuest"}]}, "text": "Tope Suicida by Kyle Fletcher! #NJPWRoyalQuest", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139764417", "edit_history_tweet_ids": ["1169385771922595840"], "id": "1169385771922595840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169382760840081408"}], "created_at": "2019-09-04T23:04:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344266418", "edit_history_tweet_ids": ["1169385667228590082"], "id": "1169385667228590082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T23:04:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855653710671867904", "edit_history_tweet_ids": ["1169385568108765184"], "id": "1169385568108765184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169364358587023360"}], "created_at": "2019-09-04T23:03:40.000Z", "text": "Pinche mente suicida!! https://t.co/W7wKhxdsZa", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/W7wKhxdsZa", "expanded_url": "https://twitter.com/ElVatoLoc0/status/1169364358587023360", "display_url": "twitter.com/ElVatoLoc0/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "709196367634276353", "edit_history_tweet_ids": ["1169385551943938048"], "id": "1169385551943938048", "created_at": "2019-09-04T23:03:36.000Z", "text": "a viola davis vai estar em esquadr\u00e3o suicida? err..", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "944269865258569728", "edit_history_tweet_ids": ["1169385307373858816"], "id": "1169385307373858816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "created_at": "2019-09-04T23:02:38.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839837641684185088", "edit_history_tweet_ids": ["1169385248682958848"], "id": "1169385248682958848", "created_at": "2019-09-04T23:02:24.000Z", "text": "Apareceu uma caranguejeira no quintal \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d quase morro mas a m\u00e3e matou. Se eu tivesse sozinha teria desmaiado", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006301372826910722", "edit_history_tweet_ids": ["1169385211446079495"], "id": "1169385211446079495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169382760840081408"}], "created_at": "2019-09-04T23:02:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: #Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082613097150496768", "edit_history_tweet_ids": ["1169385162024636416"], "id": "1169385162024636416", "created_at": "2019-09-04T23:02:03.000Z", "text": "Sobre o rapaz que se suicidou: por favor, parem de falar dele como se ele tivesse feito isso pedindo biscoito, parem de citar nomes, parem de bancar os emp\u00e1ticos e conselheiros, parem de citar o ocorrido. \n\n\u00c9 extremamente desrespeitoso sair falando, tem a fam\u00edlia dele envolvida+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906581901816750080", "in_reply_to_user_id": "1216794007", "edit_history_tweet_ids": ["1169385102532587522"], "id": "1169385102532587522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169382966956613633"}], "created_at": "2019-09-04T23:01:49.000Z", "text": "@JoseRDSoto S\u00ed, as\u00ed es, y disculpe si no lo entend\u00ed y lo mire de otra forma, no fue mi intenci\u00f3n, pero e verdad  San Pedro deber\u00eda de no dejar pasar al se suicida para escapar e la tierra de ser se\u00f1alado, no digo escapar de la justicia por aqu\u00ed no la aplican y menos si se habla de dinero, RD", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "San Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoseRDSoto", "id": "1216794007"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "55425181", "edit_history_tweet_ids": ["1169385063382999040"], "id": "1169385063382999040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T23:01:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370810245", "edit_history_tweet_ids": ["1169384961125883911"], "id": "1169384961125883911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169272054727749633"}], "created_at": "2019-09-04T23:01:15.000Z", "text": "RT @marianosardans: @dsacerdote @Hacienda_Arg @cajadevalores @Kicker0024 Tu comentario es clave. Si hay inversores que van a querer \"volver\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marianosardans", "id": "123346516"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "dsacerdote", "id": "341213137"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715303196", "edit_history_tweet_ids": ["1169384945950711808"], "id": "1169384945950711808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-04T23:01:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927913922358923264", "in_reply_to_user_id": "20237983", "edit_history_tweet_ids": ["1169384936328945664"], "id": "1169384936328945664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169383300068237312"}], "created_at": "2019-09-04T23:01:09.000Z", "text": "@Gremio @AthleticoPR Eu queria saber quem o Luan matou para ser t\u00e3o punido dentro do Gr\u00eamio. Se ele estivesse ali no meio, com MH de primeiro volante e o JP de segundo, duvido que estar\u00edamos jogando esse sagu a\u00ed", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Gremio", "id": "20237983"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1547198852", "edit_history_tweet_ids": ["1169384922244628481"], "id": "1169384922244628481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "created_at": "2019-09-04T23:01:06.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951485343290847233", "edit_history_tweet_ids": ["1169384822063665153"], "id": "1169384822063665153", "created_at": "2019-09-04T23:00:42.000Z", "text": "Pq q s\u00f3 eu gostei de esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/uWVgAYNDZr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/uWVgAYNDZr", "expanded_url": "https://twitter.com/dreamsunshine7/status/1169354372767264768", "display_url": "twitter.com/dreamsunshine7\u2026"}]}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1169384458656436224"], "id": "1169384458656436224", "created_at": "2019-09-04T22:59:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 161, "tag": "njdest"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rD7cWdayQ5", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u300d\u3068\u306f\u76ee\u7684\u3092\u9054\u6210\u3059\u308b\u624b\u6bb5\u3067\u3042\u308a\u4fe1\u5ff5\u306a\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\nKENTA\u306b\u306f\u30d6\u30fc\u30a4\u30f3\u30b0\u304c\u5fc5\u8981\u3060\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/rD7cWdayQ5\n\n#njdest #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560817896", "edit_history_tweet_ids": ["1169384345536270337"], "id": "1169384345536270337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "created_at": "2019-09-04T22:58:48.000Z", "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140960152557891584", "in_reply_to_user_id": "1140960152557891584", "edit_history_tweet_ids": ["1169384108050591746"], "id": "1169384108050591746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169383497028505601"}], "created_at": "2019-09-04T22:57:52.000Z", "text": "escola entraram nela abrindo fogo contra os alunos e funcion\u00e1rios,depois guilherme atirou em luiz henrique e se matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "luiz henrique"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292089465", "in_reply_to_user_id": "292089465", "edit_history_tweet_ids": ["1169383840172990477"], "id": "1169383840172990477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169381252593569793"}], "created_at": "2019-09-04T22:56:48.000Z", "text": "@Claudiozaidan11 Houve tentativas de manter a disciplina, como a de um general que matou um tenente ao v\u00ea-lo organizar uma fila de soldados para se servirem de uma alem\u00e3 deitada no ch\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536927555", "edit_history_tweet_ids": ["1169383812108824577"], "id": "1169383812108824577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "created_at": "2019-09-04T22:56:41.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3325723869", "edit_history_tweet_ids": ["1169383793746071552"], "id": "1169383793746071552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "created_at": "2019-09-04T22:56:37.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "467666163", "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "edit_history_tweet_ids": ["1169383698090864640"], "id": "1169383698090864640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169378786695143425"}], "created_at": "2019-09-04T22:56:14.000Z", "text": "@KeekSama @SeriesTWBZ Batgirl e Supergirl ir\u00e3o ser do novo universo que vai come\u00e7ar a partir do filme do batman. Esses personagens antigos da liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida ser\u00e3o descartados pelo que eu sei, s\u00f3 tenho d\u00favidas sobre black adam e shazam", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7964, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.756, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "black adam"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}}, {"author_id": "550529615", "edit_history_tweet_ids": ["1169383682563596288"], "id": "1169383682563596288", "created_at": "2019-09-04T22:56:10.000Z", "text": "Mi viejo guard\u00f3 de recuerdo la multa de cuando me sacaron el auto por alcoholemia adjunta a una carta suicida m\u00eda por ese motivo jajajaajajaj que linda cosa para guardar como recuerdo eeeeeee", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938095526", "edit_history_tweet_ids": ["1169383548014477312"], "id": "1169383548014477312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T22:55:38.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068116070538641409", "in_reply_to_user_id": "1102496027553206272", "edit_history_tweet_ids": ["1169383473016184832"], "id": "1169383473016184832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169306021023629316"}], "created_at": "2019-09-04T22:55:20.000Z", "text": "@LaneganMarkus @Eltiodelmazo9 Cierto, esa es la cuesti\u00f3n. Ah\u00ed est\u00e1 de ejemplo el Betis de Poyet, que pon\u00eda en pr\u00e1ctica un Bielsismo cuasi suicida. Si esa presi\u00f3n es sobrepasada y el contrario es vertical tienes un problema.", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.3352, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Poyet"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaneganMarkus", "id": "1102496027553206272"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Eltiodelmazo9", "id": "1015960679218663429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753387137098276864", "edit_history_tweet_ids": ["1169383460475232256"], "id": "1169383460475232256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "created_at": "2019-09-04T22:55:17.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387961775", "edit_history_tweet_ids": ["1169383269638529024"], "id": "1169383269638529024", "created_at": "2019-09-04T22:54:32.000Z", "text": "En cualquier momento se nos suicida sakurai lpm DEJA DE DECIR ESAS COSA CHABON YO TE AMO!", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "sakurai"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964269694638329856", "edit_history_tweet_ids": ["1169383264450224129"], "id": "1169383264450224129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169349484964397058"}], "created_at": "2019-09-04T22:54:30.000Z", "text": "RT @Stuuck_on_you: Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cue\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974704715773698049", "in_reply_to_user_id": "1054907805197631489", "edit_history_tweet_ids": ["1169382913210769411"], "id": "1169382913210769411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169353936794521601"}], "created_at": "2019-09-04T22:53:07.000Z", "text": "@inaciocb Se matou n\u00e9 v\u00e9i", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inaciocb", "id": "1054907805197631489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029195079355953152", "in_reply_to_user_id": "59333213", "edit_history_tweet_ids": ["1169382895577948160"], "id": "1169382895577948160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169363596758913024"}], "created_at": "2019-09-04T22:53:03.000Z", "text": "@portomh @OGlobo_Mundo Venha pra c\u00e1 Maria seu lixo, t\u00e1 10 graus. Vem pra c\u00e1 fazer protesto para seu coitado de presidente injusti\u00e7ado. Vc se torna assassina assim como seu \u00eddolo, pois matou milh\u00f5es atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o. Vcs n\u00e3o me atingem.", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "portomh", "id": "59333213"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319401661", "edit_history_tweet_ids": ["1169382883397722112"], "id": "1169382883397722112", "created_at": "2019-09-04T22:53:00.000Z", "text": "Ven\u00eda viendo el \u00faltimo cap\u00edtulo de 13 reason why y la chica a mi lado qued\u00f3 loca que hasta me dijo que la quitar\u00e1 que le hago spoiler.\nMi Respuesta: Si, es el \u00faltimo cap\u00edtulo, Monty lo acusan del asesinato y se suicida en la carcel ... Ahhhhh, y el no fue el asesino, fue Alex.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "13 reason why"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169382760840081408"], "id": "1169382760840081408", "created_at": "2019-09-04T22:52:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}]}, "text": "#Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1706042352", "edit_history_tweet_ids": ["1169382623367565318"], "id": "1169382623367565318", "created_at": "2019-09-04T22:51:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "FOXRadio"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "FOXRadio"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3804, "type": "Person", "normalized_text": "DT"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8837, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Mandiyu"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Gimnacia"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}]}, "text": "#FOXRadio En esa adulaci\u00f3n extrema,para con Maradona,X Q no dicen sus antecedentes como DT!Donde fue exitoso?en Racing?en Mandiyu? Ni hablar!Gimnacia?Sin lugar a dudas se suicida!Tanto terror le tienen a Maradona?Q solo cabe el elogio f\u00e1cil y demag\u00f3gico!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102320556240785413", "edit_history_tweet_ids": ["1169382583307853827"], "id": "1169382583307853827", "created_at": "2019-09-04T22:51:48.000Z", "text": "Manera n\u00famero uno &gt;&gt;&gt;&gt; matalo cerebralmente diciendole esto.\n\n\"si un suicida se suicida, es un suicida mas o un suicida menos\"", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "815807979102621696", "edit_history_tweet_ids": ["1169382550265110530"], "id": "1169382550265110530", "created_at": "2019-09-04T22:51:40.000Z", "text": "igual ao jared leto em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/55kmQoZG3m", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/55kmQoZG3m", "expanded_url": "https://twitter.com/ringspearl/status/1169043260821725184", "display_url": "twitter.com/ringspearl/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942192266759868416", "edit_history_tweet_ids": ["1169382537715736576"], "id": "1169382537715736576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169371932388671488"}], "created_at": "2019-09-04T22:51:37.000Z", "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Alucinante TU nivel, de defensora del suicida Alan Garc\u00eda a escudera del fujimorismo. Qu\u00e9 fregada tu vida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "471090694", "edit_history_tweet_ids": ["1169382401316925440"], "id": "1169382401316925440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169381025849458688"}], "created_at": "2019-09-04T22:51:05.000Z", "text": "A Lei Rodrigo Maia acabou com a possibilidade de voc\u00ea se aposentar e dificultou a vida do seu pai para se aposentar!\n\nVOC\u00ca ESTA FUDENDO A SUA PR\u00d3PRIA FAM\u00cdLIA, idiota! \n\nLULA LIVRE! https://t.co/5fGArbJmTi", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7888, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/5fGArbJmTi", "expanded_url": "https://twitter.com/brasil247/status/1169381025849458688", "display_url": "twitter.com/brasil247/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991451633509896193", "edit_history_tweet_ids": ["1169382215270223873"], "id": "1169382215270223873", "created_at": "2019-09-04T22:50:20.000Z", "text": "Acabei de saber que um ex-aluno se matou hj. Eu t\u00f4 em choque. \n\nS\u00f3 penso na dor que a pessoa sente pra chegar a este ponto.\n\nQue tristeza...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061107887899066368", "edit_history_tweet_ids": ["1169381989302054917"], "id": "1169381989302054917", "created_at": "2019-09-04T22:49:26.000Z", "text": "Mano, as pessoas tem a cara de pau de dizer DEPRESS\u00c3O n\u00e3o existe. Um aluno SE MATOU hoje", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880243581667209222", "edit_history_tweet_ids": ["1169381975108571147"], "id": "1169381975108571147", "created_at": "2019-09-04T22:49:23.000Z", "text": "e eu q to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2609348947", "edit_history_tweet_ids": ["1169381772947337216"], "id": "1169381772947337216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-04T22:48:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113557433849454593", "edit_history_tweet_ids": ["1169381563764752389"], "id": "1169381563764752389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:47:45.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2281544558", "edit_history_tweet_ids": ["1169381513026256896"], "id": "1169381513026256896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "created_at": "2019-09-04T22:47:33.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134824414971944961", "edit_history_tweet_ids": ["1169381434668277760"], "id": "1169381434668277760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169313087603822592"}], "created_at": "2019-09-04T22:47:14.000Z", "text": "RT @ShakespiritoOK: @Claritalomm_ Vendo la casa y me voy a un pa\u00eds con una sociedad civilizada con un m\u00ednimo de educaci\u00f3n.\n\nPorque si con t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ShakespiritoOK", "id": "569591390"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Claritalomm_", "id": "905903657459343362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68980200", "edit_history_tweet_ids": ["1169381310038720516"], "id": "1169381310038720516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T22:46:45.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "607681685", "edit_history_tweet_ids": ["1169381241071788033"], "id": "1169381241071788033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "created_at": "2019-09-04T22:46:28.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3429701925", "edit_history_tweet_ids": ["1169381228979601409"], "id": "1169381228979601409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "created_at": "2019-09-04T22:46:25.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072214755484536833", "edit_history_tweet_ids": ["1169381042479927296"], "id": "1169381042479927296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168987425055617024"}], "created_at": "2019-09-04T22:45:41.000Z", "text": "O pote se matou pq ngm queria ele ai quando ele morreu descobriram o valor dele \nTo chorando https://t.co/xxQYVsJ0Qk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xxQYVsJ0Qk", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024", "display_url": "twitter.com/ggukluvsjim/st\u2026"}]}}, {"author_id": "823406966131269632", "in_reply_to_user_id": "15876422", "edit_history_tweet_ids": ["1169380927123992576"], "id": "1169380927123992576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169373741559812096"}], "created_at": "2019-09-04T22:45:13.000Z", "text": "@gaveta Esquadr\u00e3o suicida! POR FAVOR!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gaveta", "id": "15876422"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "531234470", "edit_history_tweet_ids": ["1169380870828056577"], "id": "1169380870828056577", "created_at": "2019-09-04T22:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xgEskiZ7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/32xGVdl", "display_url": "bit.ly/32xGVdl"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/oicWJbZWZm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1169380870828056577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oicWJbZWZm", "media_key": "3_1169300339343777792"}]}, "text": "#Mundo | VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xgEskiZ7BZ https://t.co/oicWJbZWZm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84638729", "edit_history_tweet_ids": ["1169380785662640128"], "id": "1169380785662640128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T22:44:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141947545838608385", "in_reply_to_user_id": "344237619", "edit_history_tweet_ids": ["1169380778863661056"], "id": "1169380778863661056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169377847208796161"}], "created_at": "2019-09-04T22:44:38.000Z", "text": "@ruben1017 @MarceloTrovato5 @traderojo Operar al alza en medio de una tendencia bajista, y luego de 2 defaults, es, cuanto menos, suicida. Saludos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ruben1017", "id": "344237619"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "traderojo", "id": "709787988734173184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3667933156", "edit_history_tweet_ids": ["1169380756902334469"], "id": "1169380756902334469", "created_at": "2019-09-04T22:44:33.000Z", "text": "El retrasado mental vive bien, el inteligente se suicida, y el filosofo se vuelve loco.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217749297", "edit_history_tweet_ids": ["1169380751667802113"], "id": "1169380751667802113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:44:31.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173230565", "edit_history_tweet_ids": ["1169380672127012864"], "id": "1169380672127012864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:44:12.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "392288334", "edit_history_tweet_ids": ["1169380594888916992"], "id": "1169380594888916992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169269097730912259"}], "created_at": "2019-09-04T22:43:54.000Z", "text": "RT @AnarcoFino: A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnarcoFino", "id": "747620138631962624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3484157062", "in_reply_to_user_id": "699302799075577856", "edit_history_tweet_ids": ["1169380585535606784"], "id": "1169380585535606784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169380390668255232"}], "created_at": "2019-09-04T22:43:52.000Z", "text": "@ot5retes doida pra n\u00e3o poder fazer um cart\u00e3o de cr\u00e9dito pq a menina que vc se responsabilizou matou algu\u00e9m", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14689890", "edit_history_tweet_ids": ["1169380570385866754"], "id": "1169380570385866754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "created_at": "2019-09-04T22:43:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853027959137079296", "edit_history_tweet_ids": ["1169380481785356288"], "id": "1169380481785356288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-04T22:43:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906581901816750080", "in_reply_to_user_id": "1216794007", "edit_history_tweet_ids": ["1169380454077804545"], "id": "1169380454077804545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169379217508904960"}], "created_at": "2019-09-04T22:43:20.000Z", "text": "@JoseRDSoto No se\u00f1or para m\u00ed todo el que asesina a alguien y se suicida para no esperar lo que viene atr\u00e1s es un desgraciado cobarde con todas sus letras bien grandes...\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoseRDSoto", "id": "1216794007"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "918572820027904000", "edit_history_tweet_ids": ["1169380291439407104"], "id": "1169380291439407104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-04T22:42:42.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759550942425538560", "in_reply_to_user_id": "4428657683", "edit_history_tweet_ids": ["1169380266487504896"], "id": "1169380266487504896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169335958124343298"}], "created_at": "2019-09-04T22:42:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 152, "tag": "LarretaEsMacri"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Larret"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5987, "type": "Place", "normalized_text": "De La R\u00faa"}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "LarretaEsMacri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielsoglio", "id": "4428657683"}]}, "text": "@gabrielsoglio No deber\u00eda porque Larret con esa medida se suicida y pierde en Octubre. Cuidado la represi\u00f3n se llev\u00f3 puesto a De La R\u00faa.\n#LarretaEsMacri", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078509518768820225", "in_reply_to_user_id": "989541030302179328", "edit_history_tweet_ids": ["1169380246992412673"], "id": "1169380246992412673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371854383042560"}], "created_at": "2019-09-04T22:42:31.000Z", "text": "@LeydiFernanU Hoy Hobberg jug\u00f3 como esp\u00eda suicida: penal fallado, pase largo con ventaja y le choca en la espalda, le dieron mil rosas y devolvi\u00f3 ladrillos.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hobberg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075183001808584704", "in_reply_to_user_id": "1075183001808584704", "edit_history_tweet_ids": ["1169380149516734464"], "id": "1169380149516734464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169380143929970688"}], "created_at": "2019-09-04T22:42:08.000Z", "text": "Sinceramente, se existe um cursinho pra ser m\u00e3e, a minha matou aula metade do ano.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188931382", "in_reply_to_user_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1169380131753857024"], "id": "1169380131753857024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169321305864380416"}], "created_at": "2019-09-04T22:42:04.000Z", "text": "@otempo Como ele matou se o cara n\u00e3o morreu?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28248491", "edit_history_tweet_ids": ["1169380066394030080"], "id": "1169380066394030080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:41:48.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "931979763689906176", "in_reply_to_user_id": "107993838", "edit_history_tweet_ids": ["1169379741406846978"], "id": "1169379741406846978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272787632119808"}], "created_at": "2019-09-04T22:40:31.000Z", "text": "@alvaroelizalde @PSChile Qu\u00e9 me importa ese viejo suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "900483844549341184", "edit_history_tweet_ids": ["1169379710817755136"], "id": "1169379710817755136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "created_at": "2019-09-04T22:40:23.000Z", "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895844851769540608", "in_reply_to_user_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1169379703121174529"], "id": "1169379703121174529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169176877283577857"}], "created_at": "2019-09-04T22:40:21.000Z", "text": "@BlogdoNoblat MATOU A CHARADA\nN\u00c3O \u00c9 PRECISO DIZER MAIS NADA\nO QUE V\u00c3O POR L\u00c1 \u00c9 SOMENTE MAIS UM LACAIO A SERVI\u00c7O DOS YANKEES\nESSE PA\u00cdS VAI SE CHAMAR \"BRAZIL\"", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "YANKEES"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "BRAZIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72996980", "edit_history_tweet_ids": ["1169379684402061317"], "id": "1169379684402061317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "created_at": "2019-09-04T22:40:17.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859984396929159169", "edit_history_tweet_ids": ["1169379370257014784"], "id": "1169379370257014784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:39:02.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "536531039", "edit_history_tweet_ids": ["1169379359196614656"], "id": "1169379359196614656", "created_at": "2019-09-04T22:38:59.000Z", "text": "Oi gente passando pra dizer que se eu parar de dar not\u00edcia \u00e9 pq a faculdade me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1216794007", "edit_history_tweet_ids": ["1169379217508904960"], "id": "1169379217508904960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169377156805419008"}], "created_at": "2019-09-04T22:38:26.000Z", "text": "Nadie se suicida por cobarde, es imposible t\u00fa atentar contra el bien m\u00e1s preciado que es tu vida, sin que est\u00e9s perturbado mentalmente. As\u00ed de simple https://t.co/AH35hZo4CI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AH35hZo4CI", "expanded_url": "https://twitter.com/EvelynR82931743/status/1169377156805419008", "display_url": "twitter.com/EvelynR8293174\u2026"}]}}, {"author_id": "1636967168", "edit_history_tweet_ids": ["1169379202539429888"], "id": "1169379202539429888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T22:38:22.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271795526", "edit_history_tweet_ids": ["1169379173988622337"], "id": "1169379173988622337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T22:38:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226309360", "edit_history_tweet_ids": ["1169378695708123139"], "id": "1169378695708123139", "created_at": "2019-09-04T22:36:21.000Z", "text": "Boris Johnson es una basura y una verg\u00fcenza para su pa\u00eds e incluso para su partido. Un suicida anormal que va a desencadenar un desastre. El sistema democr\u00e1tico parlamentario dando lecciones de un suicidio pol\u00edtico.\nAleluya.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185696412", "edit_history_tweet_ids": ["1169378693271248898"], "id": "1169378693271248898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:36:21.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721438409231855616", "edit_history_tweet_ids": ["1169378387506475008"], "id": "1169378387506475008", "created_at": "2019-09-04T22:35:08.000Z", "text": "Q-qu\u00e9 pacto suicida...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717894055405961216", "in_reply_to_user_id": "4572998716", "edit_history_tweet_ids": ["1169378215506432005"], "id": "1169378215506432005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169338745155411970"}], "created_at": "2019-09-04T22:34:27.000Z", "text": "@AntonioSocci1 No, siamo in tanti!\nMentre siamo in pochi ad\"osare\" ricordare a tutti che la MOZIONE di Salvini \u00e8 la pi\u00f9 incredibile e ingenua operazione suicida che si potesse immaginare!\nUn miracolo per i morenti resuscitati\nPD\nRenzi\nBerlusconi &amp; C\n...gli stessi contro cui era stato votato!", "lang": "it", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246860338", "edit_history_tweet_ids": ["1169378188855787522"], "id": "1169378188855787522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:34:20.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272267711", "in_reply_to_user_id": "596227425", "edit_history_tweet_ids": ["1169378056206729216"], "id": "1169378056206729216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169374171782139907"}], "created_at": "2019-09-04T22:33:49.000Z", "text": "@PabloBoozGarcia Vi Escuadr\u00f3n Suicida y nada que derive de ello puede ser bueno.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7172, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PabloBoozGarcia", "id": "596227425"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1979148698", "edit_history_tweet_ids": ["1169378012569227265"], "id": "1169378012569227265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T22:33:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972596529231028230", "in_reply_to_user_id": "972596529231028230", "edit_history_tweet_ids": ["1169377994642788353"], "id": "1169377994642788353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169377861104492545"}], "created_at": "2019-09-04T22:33:34.000Z", "text": "@thai_hyuga @AlexMakt prop\u00f3sito inexistente, ou seja, a pessoa que se suicida e que n\u00e3o tinha essa inten\u00e7\u00e3o ou objetivo inicialmente. Esse crime \u00e9 consumado com o efetivo suic\u00eddio ou resultado les\u00e3o corporal de natureza grave. Segundo posi\u00e7\u00e3o majorit\u00e1ria, n\u00e3o \u00e9 admitida tentativa, visto que:", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "AlexMakt", "id": "840392543095422976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140983757119188993", "edit_history_tweet_ids": ["1169377985960366080"], "id": "1169377985960366080", "created_at": "2019-09-04T22:33:32.000Z", "text": "Ver Escuadr\u00f3n Suicida \u2013 Pelicula Completa Espa\u00f1ol Latino [Pelicula de Accion HD] https://t.co/cqo6oqhxKo", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5778, "type": "Other", "normalized_text": "de Accion"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/cqo6oqhxKo", "expanded_url": "https://www.pelisstar.xyz/ver-escuadron-suicida-pelicula-completa-espanol-latino-pelicula-de-accion-hd/?I84", "display_url": "pelisstar.xyz/ver-escuadron-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171190001", "in_reply_to_user_id": "2953955753", "edit_history_tweet_ids": ["1169377975785132034"], "id": "1169377975785132034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169374937821450241"}], "created_at": "2019-09-04T22:33:30.000Z", "text": "@Kicillofok @ArielFerAguilar @pauespanol @FrenteDeTodos La gente no se suicida m\u00e1s con udes!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ArielFerAguilar", "id": "875867534"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "pauespanol", "id": "315355249"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2602035313", "edit_history_tweet_ids": ["1169377936933343233"], "id": "1169377936933343233", "created_at": "2019-09-04T22:33:20.000Z", "text": "- a guria tenta se matar 2x pq o cara n\u00e3o gosta dela\n\n- o cara termina com a guria q ele ama pq fica muito preocupado q a outra la tente se matar de novo e vai casar com a menina suicida\n\n- a guria q ele gosta aparece no casamento e ele foge com ela??????? E a preocupa\u00e7\u00e3o?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303225969", "edit_history_tweet_ids": ["1169377683135811584"], "id": "1169377683135811584", "created_at": "2019-09-04T22:32:20.000Z", "text": "roza lo suicida preguntar qu\u00e9 tomaron en un llamado que no te presentaste, no tengo duda", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "roza"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020146562", "edit_history_tweet_ids": ["1169377661996732416"], "id": "1169377661996732416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:32:15.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086313679384178688", "edit_history_tweet_ids": ["1169377595894509568"], "id": "1169377595894509568", "created_at": "2019-09-04T22:31:59.000Z", "text": "O MAC MILLER N\u00c3O SE SUICIDOU!!! O DEALER DELE DEU LHE COMPRIMIDOS COM UMA DROGA E ISSO \u00c9 QUE CAUSOU A OVERDOSE DELE.... WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF O MAC FOI ASSASSINADO", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.7487, "type": "Person", "normalized_text": "MAC MILLER"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "MAC"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1040702034964561924", "edit_history_tweet_ids": ["1169377579066957826"], "id": "1169377579066957826", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169290793565270018"}], "created_at": "2019-09-04T22:31:55.000Z", "text": "J\u00e1 dizia Mano Brown  em f\u00f3rmula m\u00e1gica da paz, \"nossa lei e falha , violenta e suicida https://t.co/R3OcDgeLn8", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Brown"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/R3OcDgeLn8", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1169290793565270018", "display_url": "twitter.com/luizguiprado/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177483610", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1169377529330831360"], "id": "1169377529330831360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169290745137831936"}], "created_at": "2019-09-04T22:31:43.000Z", "text": "@meiermq Otra cojuda con el tema de la anemia...toda la cagada que deja el gordo cobarde suicida..ha dejado kk en el cerebro de sus AG lovers", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 140, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "AG lovers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4893020639", "in_reply_to_user_id": "422633654", "edit_history_tweet_ids": ["1169377466902859776"], "id": "1169377466902859776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169376995228213249"}], "created_at": "2019-09-04T22:31:28.000Z", "text": "@Flaviada_sz a pr\u00f3pria suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Flaviada_sz", "id": "422633654"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068217873095688192", "edit_history_tweet_ids": ["1169377354382290945"], "id": "1169377354382290945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T22:31:01.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2247392647", "edit_history_tweet_ids": ["1169377343175045121"], "id": "1169377343175045121", "created_at": "2019-09-04T22:30:59.000Z", "text": "inesperado quem matou o bryce.......\ne la se vai mais uma serie q eu termino e fico sem nd p ver", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958446412504752128", "edit_history_tweet_ids": ["1169377339370852357"], "id": "1169377339370852357", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169376016671870981"}], "created_at": "2019-09-04T22:30:58.000Z", "text": "eu esses dias atr\u00e1s quando meus pais estavam viajando e meu irm\u00e3o foi pular o port\u00e3o e caiu, quase se matou\ud83d\ude02 https://t.co/89FD7NfpTy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/89FD7NfpTy", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptoGemsNFT_/status/1169376016671870981", "display_url": "twitter.com/CryptoGemsNFT_\u2026"}]}}, {"author_id": "481811659", "in_reply_to_user_id": "58946189", "edit_history_tweet_ids": ["1169377211541049345"], "id": "1169377211541049345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169270962405163010"}], "created_at": "2019-09-04T22:30:27.000Z", "text": "@iallendebussi Miserable es el suicida cobarde de tu viejo que nunca pudo ser encarcelado por intentar destruir el Pa\u00eds. Prostituy\u00f3 las instituciones que pudo y sembr\u00f3 el rencor que a\u00fan hace sangrar a mi Patria. Bien por Bolsonaro!.", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 229, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079118269213216773", "edit_history_tweet_ids": ["1169377175658795009"], "id": "1169377175658795009", "created_at": "2019-09-04T22:30:19.000Z", "text": "o caso daqle canadense q se matou, s\u00f3 prova q os \"exposed\" e os assassinatos de reputa\u00e7\u00e3o s\u00e3o as coisas mais nojentas q existem mano", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592318935", "edit_history_tweet_ids": ["1169377110382784512"], "id": "1169377110382784512", "created_at": "2019-09-04T22:30:03.000Z", "text": "Descobri que uma pessoa se suicidou. Descobri que um aluno da mec\u00e2nica se suicidou. Descobri que uma pessoa do meu onibus se suicidou. Descobri que algu\u00e9m em que eu apliquei a prova de sele\u00e7\u00e3o, ano passado, se suicidou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2711762589", "in_reply_to_user_id": "3070401279", "edit_history_tweet_ids": ["1169377098659766274"], "id": "1169377098659766274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169372418454016007"}], "created_at": "2019-09-04T22:30:00.000Z", "text": "@crigas_sep @idemarSEP Pqp Idemar,n\u00e3o fode amigo!ela n\u00e3o presta!Vai te iludir,o \u00faltimo se matou enforcado!", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "Idemar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crigas_sep", "id": "3070401279"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163966276533985282", "edit_history_tweet_ids": ["1169376980107759623"], "id": "1169376980107759623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169087046406873089"}], "created_at": "2019-09-04T22:29:32.000Z", "text": "El cabez\u00f3n e idiota de la familia estuvo dos veces en el gobierno y no estaba enterado de las falencias en equipos y medicinas en el sector salud?\nHabr\u00eda que investigarlo tambi\u00e9n porque es parte de esa desatenci\u00f3n o el culpable es el suicida fugado.? https://t.co/dfktX7zb4X", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/dfktX7zb4X", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1169087046406873089", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}}, {"author_id": "590880153", "edit_history_tweet_ids": ["1169376951049568256"], "id": "1169376951049568256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T22:29:25.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "583651761", "edit_history_tweet_ids": ["1169376606244130817"], "id": "1169376606244130817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "created_at": "2019-09-04T22:28:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "600504655", "edit_history_tweet_ids": ["1169376545330356229"], "id": "1169376545330356229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:27:49.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40329047", "edit_history_tweet_ids": ["1169376426916757504"], "id": "1169376426916757504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:27:20.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1169376369106726914"], "id": "1169376369106726914", "created_at": "2019-09-04T22:27:07.000Z", "text": "Mark Henry won the United States Championship from AJ Styles with a tope suicida at new years revolution", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Henry"}, {"start": 19, "end": 44, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "United States Championship"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "AJ Styles"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970463884036460544", "edit_history_tweet_ids": ["1169376075325071360"], "id": "1169376075325071360", "created_at": "2019-09-04T22:25:56.000Z", "text": "Minha m\u00e3e tava falando sobre nuds agora da\u00ed eu falei que se eles querem ver eles vem ver pessoalmente da\u00ed ela se matou rindo kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162981607", "edit_history_tweet_ids": ["1169375964897431552"], "id": "1169375964897431552", "created_at": "2019-09-04T22:25:30.000Z", "text": "puts ja vai esmurrar esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por ter yeah yeah yeahs na trilha sonora https://t.co/MEBJhV140x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/MEBJhV140x", "expanded_url": "https://twitter.com/UberKryptonian/status/1169272387612753922", "display_url": "twitter.com/UberKryptonian\u2026"}]}}, {"author_id": "831317724496281600", "edit_history_tweet_ids": ["1169375918709760005"], "id": "1169375918709760005", "created_at": "2019-09-04T22:25:19.000Z", "text": "Puede el perico de mi abuela dejar de pensar como suicida y alejarse de mi gata????", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937911614749204485", "edit_history_tweet_ids": ["1169375641944432641"], "id": "1169375641944432641", "created_at": "2019-09-04T22:24:13.000Z", "text": "estoy sentada en el piso y la verdad que me estoy congelando el orto como nunca lpm, esto es un acto suicida pero todo sea por usar el celular mientras carga", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59030687", "edit_history_tweet_ids": ["1169375477070467073"], "id": "1169375477070467073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:23:34.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "934224134753652736", "in_reply_to_user_id": "934224134753652736", "edit_history_tweet_ids": ["1169375449002237952"], "id": "1169375449002237952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169375445915246598"}], "created_at": "2019-09-04T22:23:27.000Z", "text": "Eles mexeram, pqp, \u00e9 algo t\u00e3o pessoal esses textos...meus pais devem t\u00e1 pensando que tem uma filha suicida agr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313783928", "edit_history_tweet_ids": ["1169375341338660873"], "id": "1169375341338660873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169375292005240832"}], "created_at": "2019-09-04T22:23:01.000Z", "text": "RT @BlogdoMiro: At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que tort\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogdoMiro", "id": "26932840"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291111189", "edit_history_tweet_ids": ["1169375295490707458"], "id": "1169375295490707458", "created_at": "2019-09-04T22:22:51.000Z", "text": "O professor comparou o ato suicida com um apartamento pegando fogo, a pessoa n\u00e3o v\u00ea nenhuma outra sa\u00edda al\u00e9m de se jogar da janela enquanto o pr\u00e9dio est\u00e1 em chamas...\nMelhor compara\u00e7\u00e3o que eu j\u00e1 ouvi", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26932840", "edit_history_tweet_ids": ["1169375292005240832"], "id": "1169375292005240832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169341006959063041"}], "created_at": "2019-09-04T22:22:50.000Z", "text": "At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que torturou e matou o pai de Bachelet. Bolsonaro se isola no mundo todo, da Europa e Am\u00e9rica Latina. S\u00f3 tem o apoio moment\u00e2neo e interesseiro do falc\u00e3o Donald Trump https://t.co/xoSnMRl0JM", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xoSnMRl0JM", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1169341006959063041", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"author_id": "41707257", "in_reply_to_user_id": "2165786430", "edit_history_tweet_ids": ["1169375218609119242"], "id": "1169375218609119242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169373000354947072"}], "created_at": "2019-09-04T22:22:32.000Z", "text": "@CessarAugustto @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru para los cobardes. y tu sabes mucho hubieras asesorado al suicida pues!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CessarAugustto", "id": "2165786430"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978310816851202051", "edit_history_tweet_ids": ["1169375128590999555"], "id": "1169375128590999555", "created_at": "2019-09-04T22:22:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 236, "tag": "EsqueletoSuicida"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 174, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "El esqueleto suicida"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 215, "username": "diegoiscora", "id": "978310816851202051"}]}, "text": "[...] Para algunos de nosotros es duro sentir el latido de los minutos, y los suspiros se pierden entre los jadeos de la respiraci\u00f3n [...]\n\n~Fragmento de \"El esqueleto suicida\"~ Nueva obra en producci\u00f3n @diegoiscora \n\n\u2713#EsqueletoSuicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01efc82149bb40c4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378842377", "in_reply_to_user_id": "1426565821", "edit_history_tweet_ids": ["1169375084412379138"], "id": "1169375084412379138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169366978236170247"}], "created_at": "2019-09-04T22:22:00.000Z", "text": "@rosapguedes @EVillazon @LulaOficial @mbachelet Muuuu \nVaza daqui, gado.\nO inferno te aguarda, se vc acha certo homenagear a ditadura de Pinochet, q matou milhares de chilenos, e fazer ataques pessoais \u00e0 representante da ONU, elogiando o assassino de seu pai.\n\nL\u00e1 fora a imagem do Brasil piora a cada dia e isso \u00e9 p\u00e9ssimo p/n\u00f3s https://t.co/jY41dc7GRk", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rosapguedes", "id": "1426565821"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "EVillazon", "id": "1386309064792190977"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "urls": [{"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/jY41dc7GRk", "expanded_url": "https://twitter.com/primaffia/status/1169375084412379138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY41dc7GRk", "media_key": "3_1169375070848016385"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466390901", "edit_history_tweet_ids": ["1169374879646400512"], "id": "1169374879646400512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "created_at": "2019-09-04T22:21:11.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001817977988243468", "edit_history_tweet_ids": ["1169374876081315840"], "id": "1169374876081315840", "created_at": "2019-09-04T22:21:11.000Z", "text": "A cada epis\u00f3dio eu penso que \u00e9 uma pessoa diferente... Fds, aposto que o bryce se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "159935843", "edit_history_tweet_ids": ["1169374528864235521"], "id": "1169374528864235521", "created_at": "2019-09-04T22:19:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Berrettini"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "USOpen2019"}]}, "text": "Almeno non si suicida stasera\ud83d\ude04\nBravo #Berrettini #USOpen2019", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306517321", "edit_history_tweet_ids": ["1169374296004804608"], "id": "1169374296004804608", "created_at": "2019-09-04T22:18:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "Cerati"}, {"start": 106, "end": 119, "tag": "CeratiEterno"}]}, "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.\" #Cerati #CeratiEterno", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016028072091553792", "edit_history_tweet_ids": ["1169374284923510784"], "id": "1169374284923510784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "created_at": "2019-09-04T22:18:50.000Z", "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141416981045944322", "edit_history_tweet_ids": ["1169374258138689537"], "id": "1169374258138689537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169359723973545988"}], "created_at": "2019-09-04T22:18:43.000Z", "text": "RT @AlejoCorra4: La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos lo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlejoCorra4", "id": "802900794525753344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088183797831610368", "edit_history_tweet_ids": ["1169374219458809856"], "id": "1169374219458809856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169373420200628224"}], "created_at": "2019-09-04T22:18:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "4Sep"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "Video"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KwnmOfAcXn", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1169373420200628224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwnmOfAcXn", "media_key": "3_1169373414177611781"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: #4Sep | Rat\u00f3n se \"suicida\" en restaurante de comida r\u00e1pida #Video https://t.co/S1ei8yUxim https://t.co/KwnmOfAcXn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340623755", "edit_history_tweet_ids": ["1169374178706956288"], "id": "1169374178706956288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-04T22:18:24.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006596840177926144", "edit_history_tweet_ids": ["1169374166841249792"], "id": "1169374166841249792", "created_at": "2019-09-04T22:18:21.000Z", "text": "acabo de ficar sabendo q um bixo da meca se matou. na reuni\u00e3o de formandos q teve, um dos pontos q batemos muito forte como sugest\u00e3o foi o de ajuda psicol\u00f3gica pros alunos. ser\u00e1 q agora v\u00e3o nos escutar?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2385878065", "edit_history_tweet_ids": ["1169374079876390912"], "id": "1169374079876390912", "created_at": "2019-09-04T22:18:01.000Z", "text": "https://t.co/LcoOMS5Sjx", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LcoOMS5Sjx", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/cronache/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-al-reparto-volanti-623478.html", "display_url": "affaritaliani.it/cronache/roma-\u2026"}]}}, {"author_id": "1116096034042675200", "in_reply_to_user_id": "1109539643136110593", "edit_history_tweet_ids": ["1169373947080728576"], "id": "1169373947080728576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169373726560980997"}], "created_at": "2019-09-04T22:17:29.000Z", "text": "@_inesbc @RafaelSeixas20 Suicida me?", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_inesbc", "id": "1109539643136110593"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "RafaelSeixas20", "id": "1083513444312252422"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734521667519664130", "in_reply_to_user_id": "857325928044802048", "edit_history_tweet_ids": ["1169373779560210433"], "id": "1169373779560210433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169372371058401280"}], "created_at": "2019-09-04T22:16:49.000Z", "text": "@arthur182 independente mano, j\u00e1 fui boazinha o suficiente p achar que ajuda alguma coisa sendo que \u00e9 uma super hipocrisia todo mundo pegar um m\u00eas pra falar \"nossa n se suicida\" sendo que na hora de dar aten\u00e7\u00e3o pra quem sempre precisou n\u00e3o faz, desabafar c estranho tb n ajuda nada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arthur182", "id": "857325928044802048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109539643136110593", "in_reply_to_user_id": "1083513444312252422", "edit_history_tweet_ids": ["1169373726560980997"], "id": "1169373726560980997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169373594956259330"}], "created_at": "2019-09-04T22:16:36.000Z", "text": "@RafaelSeixas20 @ceciliaisidoro_ Ent\u00e3o suicida me :)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelSeixas20", "id": "1083513444312252422"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203714434", "edit_history_tweet_ids": ["1169373485950541824"], "id": "1169373485950541824", "created_at": "2019-09-04T22:15:39.000Z", "text": "No me puedo mover pero igual voy a ir a jumping. Suicida siempre", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2759488796", "edit_history_tweet_ids": ["1169373484516073472"], "id": "1169373484516073472", "created_at": "2019-09-04T22:15:39.000Z", "text": "Se suicida tras herir \u00a0accidentalmente \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0a su\u00a0sobrina https://t.co/W4xZJU9kpm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/W4xZJU9kpm", "expanded_url": "http://eldiariodelatardeiguala.com/2019/09/04/se-suicida-tras-herir-accidentalmente-a-su-sobrina/", "display_url": "eldiariodelatardeiguala.com/2019/09/04/se-\u2026"}]}}, {"author_id": "184392411", "in_reply_to_user_id": "184392411", "edit_history_tweet_ids": ["1169373443801911296"], "id": "1169373443801911296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371659654049798"}], "created_at": "2019-09-04T22:15:29.000Z", "text": "Come\u00e7o a achar que ele matou o \u00faltimo paciente e n sabe como se livrar do corpo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169373420200628224"], "id": "1169373420200628224", "created_at": "2019-09-04T22:15:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Sep"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Video"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KwnmOfAcXn", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1169373420200628224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwnmOfAcXn", "media_key": "3_1169373414177611781"}]}, "text": "#4Sep | Rat\u00f3n se \"suicida\" en restaurante de comida r\u00e1pida #Video https://t.co/S1ei8yUxim https://t.co/KwnmOfAcXn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210342158", "edit_history_tweet_ids": ["1169373394313326592"], "id": "1169373394313326592", "created_at": "2019-09-04T22:15:17.000Z", "text": "acho q todo marobeiro \u00e9 um ex suicida... pelo menos depress\u00e3o eles tinham, eu ouvindo musica da academia hj  \"ele pensou q tirar a pr\u00f3pria vida iria resolver, mas foi pra academia (e sla oq)\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153696622515240961", "edit_history_tweet_ids": ["1169372879537999872"], "id": "1169372879537999872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-04T22:13:15.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592428345", "edit_history_tweet_ids": ["1169372775632527361"], "id": "1169372775632527361", "created_at": "2019-09-04T22:12:50.000Z", "text": "Profe si no le metes ganas, se te suicida media clase", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2571973507", "edit_history_tweet_ids": ["1169372523986767873"], "id": "1169372523986767873", "created_at": "2019-09-04T22:11:50.000Z", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/Mm4pTPMZOe via @ActualidadRT", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Mm4pTPMZOe", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097960401860526081", "in_reply_to_user_id": "1097960401860526081", "edit_history_tweet_ids": ["1169372453870723072"], "id": "1169372453870723072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169372067608846336"}], "created_at": "2019-09-04T22:11:33.000Z", "text": "@arturaposa11 a\u00ed nego reclama muito f\u00e1cil quando criticam essa \u00f3bvia m\u00e1-qualidade do desenho, chegam a fazer amea\u00e7as de morte e simplesmente atormentar as v\u00edtimas. tem gente que quase se suicidou com a press\u00e3o, porque fez um desenho onde a personagem era ligeiramente mais gorda do que o normal", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407267535", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1169372133576892417"], "id": "1169372133576892417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "created_at": "2019-09-04T22:10:17.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Arranca nom\u00e1s ganap\u00e1n! Sigue llorando al cobarde suicida de tu ex jefe.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220492916", "edit_history_tweet_ids": ["1169372017428029440"], "id": "1169372017428029440", "created_at": "2019-09-04T22:09:49.000Z", "text": "Se suicida joven al interior de su vivienda  https://t.co/r9dWtlE4gM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r9dWtlE4gM", "expanded_url": "http://elpueblo.com/notas/Se-suicida-joven-al-interior-de-su-vivien#.XXA2Eg_XTLc.twitter", "display_url": "elpueblo.com/notas/Se-suici\u2026"}]}}, {"author_id": "1325778493", "in_reply_to_user_id": "359551565", "edit_history_tweet_ids": ["1169371976500219904"], "id": "1169371976500219904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371788142419974"}], "created_at": "2019-09-04T22:09:39.000Z", "text": "@psicoticodosa aproveita, depois tu vai ser so um suicida normal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "psicoticodosa", "id": "359551565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1169371932388671488"], "id": "1169371932388671488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350536660828162"}], "created_at": "2019-09-04T22:09:29.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Alucinante TU nivel, de defensora del suicida Alan Garc\u00eda a escudera del fujimorismo. Qu\u00e9 fregada tu vida y que \u00e1nimo de apostarle a la mafia desde hace a\u00f1os.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195710859", "edit_history_tweet_ids": ["1169371745200926720"], "id": "1169371745200926720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168725033881079808"}], "created_at": "2019-09-04T22:08:44.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 82, "end": 93, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205305728", "edit_history_tweet_ids": ["1169371587809857536"], "id": "1169371587809857536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169352519778283520"}], "created_at": "2019-09-04T22:08:07.000Z", "text": "RT @FLoyakono: La vita \u00e9 un tango suicida tra l' istinto e la ragione", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FLoyakono", "id": "2932657539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169371483338137600"], "id": "1169371483338137600", "created_at": "2019-09-04T22:07:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 21, "end": 38, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}]}, "text": "#DoctorWho se une al #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/5U004Ge2kn", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "804815952277803013", "edit_history_tweet_ids": ["1169371403231121408"], "id": "1169371403231121408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169358542287060993"}], "created_at": "2019-09-04T22:07:23.000Z", "text": "RT @SURMarbella: \ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene lo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SURMarbella", "id": "3308054909"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169328789", "edit_history_tweet_ids": ["1169371209970135042"], "id": "1169371209970135042", "created_at": "2019-09-04T22:06:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 196, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 195, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2edXV4Nhrm", "expanded_url": "http://pepsic.bvsalud.org/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1413-389X2014000100011", "display_url": "pepsic.bvsalud.org/scielo.php?scr\u2026", "status": 200, "title": "Revis\u00e3o: comportamento suicida ao longo do ciclo vital", "description": "I Programa de P \u00f3 s-Gradua \u00e7 \u00e3 o em Psicologia da Universidade Federal de Santa Catarina, Florian \u00f3 polis, Santa Catarina, Brasil II Departamento de Psicologia da Universidade Federal de Santa Catarina, Florian \u00f3 polis, Santa Catarina, Brasil O comportamento suicida pode ser considerado como sendo o ato intencional de causar dano a si mesmo, sendo o objetivo final dar cabo a pr \u00f3 pria vida, englobando id \u00e9 ias e desejos suicidas, condutas suicidas sem resultado de morte e os suic \u00ed dios consumados. O", "unwound_url": "http://pepsic.bvsalud.org/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1413-389X2014000100011"}]}, "text": "SETEMBRO AMARELO: preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\nMas como reconhecer um comportamento suicida?\nQuais as bases biol\u00f3gicas para este fato?\nComo funciona o c\u00e9rebro?\nLeia o artigo cient\u00edfico.\n#setembroamarelo \nRevis\u00e3o: comportamento suicida ao longo do ciclo vital https://t.co/2edXV4Nhrm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2652845576", "edit_history_tweet_ids": ["1169371172871557120"], "id": "1169371172871557120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T22:06:28.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970055452410175488", "edit_history_tweet_ids": ["1169371059700797440"], "id": "1169371059700797440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169227915701018624"}], "created_at": "2019-09-04T22:06:01.000Z", "text": "Non ancora identificato ma hanno tracciato l\u2019identikit: trattasi di soggetto sesso maschile tra i 45/50anni, psicopatico alcolista e probabile consumatore di droghe, istinto suicida con deliri religiosi. https://t.co/B6jGFGp10R https://t.co/3KtuIQCDIS", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/B6jGFGp10R", "expanded_url": "https://twitter.com/lupononpecora/status/1169371059700797440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B6jGFGp10R", "media_key": "3_1169371052738260995"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/3KtuIQCDIS", "expanded_url": "https://twitter.com/ottogattotto/status/1169227915701018624", "display_url": "twitter.com/ottogattotto/s\u2026"}]}}, {"author_id": "551517558", "in_reply_to_user_id": "183408601", "edit_history_tweet_ids": ["1169371047172476931"], "id": "1169371047172476931", "created_at": "2019-09-04T22:05:58.000Z", "text": "@LongobardiM No quieras saber Marcelo los procesos post mortem que pasa un suicida como Ceratti, descripto por el maestro Dante Alighieri en la Divina Comedia. Si el gaucho Gustavo hubiese sido un grande no solo no se hubiese boleteado", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Ceratti"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Dante Alighieri"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Divina Comedia"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LongobardiM", "id": "183408601"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "526002981", "in_reply_to_user_id": "34396109", "edit_history_tweet_ids": ["1169371016696672256"], "id": "1169371016696672256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169364710036258816"}], "created_at": "2019-09-04T22:05:50.000Z", "text": "@AlvaroCueva No es cinismo,  es actitud suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroCueva", "id": "34396109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "329722265", "edit_history_tweet_ids": ["1169370877819084800"], "id": "1169370877819084800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T22:05:17.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962877327993638912", "edit_history_tweet_ids": ["1169370630090895360"], "id": "1169370630090895360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "created_at": "2019-09-04T22:04:18.000Z", "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114753967", "edit_history_tweet_ids": ["1169370592820301825"], "id": "1169370592820301825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169294844315013121"}], "created_at": "2019-09-04T22:04:09.000Z", "text": "RT @GustavoAS_97: Mi vida \u00faltimamente se resume en alternar entre periodos variables de optimismo excesivo y depresi\u00f3n suicida. Consecuenci\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GustavoAS_97", "id": "71455199"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103664021797068800", "edit_history_tweet_ids": ["1169370575107710981"], "id": "1169370575107710981", "created_at": "2019-09-04T22:04:05.000Z", "text": "Tenho estudado sobre muitas coisas interessantes, minha m\u00e3e j\u00e1 teve uma depress\u00e3o suicida, s\u00edndrome do P\u00e2nico, chegou a pesar 40kg.  Sei dos relatos dela , e \u00e9 exatamente por isso que leio e tento entender essa doen\u00e7a. \nEstou disposta a ajudar,  caso queira", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075632579091533824", "edit_history_tweet_ids": ["1169370165664002049"], "id": "1169370165664002049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T22:02:27.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783024547897290752", "edit_history_tweet_ids": ["1169369617913004033"], "id": "1169369617913004033", "created_at": "2019-09-04T22:00:17.000Z", "text": "Pero \u00e9ste individuo disfrazado de Cura, es un suicida de ni\u00f1o. Cu\u00e1nto habr\u00e1 asfixiado?\nSe debe identificar \u00e9sta barbarie y sancionarlo https://t.co/K8bzFJQKz6", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/K8bzFJQKz6", "expanded_url": "https://twitter.com/RNSoy_Mx/status/1169348814081183744", "display_url": "twitter.com/RNSoy_Mx/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319365197", "edit_history_tweet_ids": ["1169369577358352387"], "id": "1169369577358352387", "created_at": "2019-09-04T22:00:07.000Z", "text": "meu Deus SIM\na pessoa se mata pra se encaixar no padr\u00e3o est\u00e9tico e come\u00e7a a falar pra voc\u00ea se aceitar ah filho nos poupe\nvoc\u00ea n\u00e3o superou o bullyng, voc\u00ea s\u00f3 matou o motivo que ele tinha https://t.co/6rWND4v9hA", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/6rWND4v9hA", "expanded_url": "https://twitter.com/vthunderfuck/status/1168899358798090243", "display_url": "twitter.com/vthunderfuck/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "382762492", "edit_history_tweet_ids": ["1169369570425131009"], "id": "1169369570425131009", "created_at": "2019-09-04T22:00:06.000Z", "text": "O cara matou a mulher e a filha de 10 anos asfixiadas por fuma\u00e7a dentro de casa e em seguida se matou, porque a mulher queria se separar dele....eu t\u00f4 chocada com a maldade meu Deus que mundo \u00e9 esse \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "288051398", "in_reply_to_user_id": "45655596", "edit_history_tweet_ids": ["1169369371388579840"], "id": "1169369371388579840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169309233667612672"}], "created_at": "2019-09-04T21:59:18.000Z", "text": "@PokerStarsBR Na minha opini\u00e3o o 88 vacilou no flop, quis fazer o slowplay pra extrair mais fichas e o Baralho puniu no turn. Se ele j\u00e1 tinha a inten\u00e7\u00e3o de pagar um Allin, n\u00e3o deixa o cara ver o turn e o river de gra\u00e7a. S\u00f3 dar call no flop matou ele...", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Baralho"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6035, "type": "Person", "normalized_text": "Allin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PokerStarsBR", "id": "45655596"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157498342064238593", "in_reply_to_user_id": "948053467419070464", "edit_history_tweet_ids": ["1169369369085980673"], "id": "1169369369085980673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368966025895939"}], "created_at": "2019-09-04T21:59:18.000Z", "text": "@ezequiesalinas Siempre los mismo con vos, suicida del orto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ezequiesalinas", "id": "948053467419070464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134201773", "in_reply_to_user_id": "314653254", "edit_history_tweet_ids": ["1169369210218319873"], "id": "1169369210218319873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169355808544571392"}], "created_at": "2019-09-04T21:58:40.000Z", "text": "@centavoramirez En la serie pero en la vida real se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "centavoramirez", "id": "314653254"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "551517558", "in_reply_to_user_id": "146989389", "edit_history_tweet_ids": ["1169369058854281220"], "id": "1169369058854281220", "created_at": "2019-09-04T21:58:04.000Z", "text": "@diegoleuco La gente hoy le canta loas al gaucho Ceratti que si hubiese sido un grande tal como lo pintan no solo no se hubiese boleteado sino que hubiese averiguado a que mi\u00e9rcoles vino a este https://t.co/pblou1HLR1 quieras saber por los procesos post mortem que pasa un suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Ceratti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegoleuco", "id": "146989389"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/pblou1HLR1", "expanded_url": "http://planeta.No", "display_url": "planeta.No"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332027546", "in_reply_to_user_id": "912877134498197504", "edit_history_tweet_ids": ["1169368997395128330"], "id": "1169368997395128330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368474025697280"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:49.000Z", "text": "@BrunoooTorres Inclusive, t\u00e1 precisando retocar, mas infelizmente a menina q ia fazer se suicidou :(\nPreciso me recuperar do baque e achar algu\u00e9m pra fazer agora :/", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrunoooTorres", "id": "912877134498197504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891581513502011392", "in_reply_to_user_id": "1272408878", "edit_history_tweet_ids": ["1169368976176091137"], "id": "1169368976176091137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368468786991104"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:44.000Z", "text": "@gxbsxs realmente so tocou um pedaco e depois parou.... a caixinha de som se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gxbsxs", "id": "1272408878"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167570591", "in_reply_to_user_id": "167570591", "edit_history_tweet_ids": ["1169368944785985536"], "id": "1169368944785985536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368942776934400"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:36.000Z", "text": "Gracias por tu obra, Gustavo. Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad. Te amamos para siempre, y siempre es hoy\"", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2922445620", "in_reply_to_user_id": "2922445620", "edit_history_tweet_ids": ["1169368937013940224"], "id": "1169368937013940224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368931611664386"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:35.000Z", "text": "Fracturas m\u00faltiples y hemorragias internas de duraci\u00f3n prolongada hasta el final no le va a la zaga.\nDe ser el suicida la habr\u00eda descartado, puede durar horas de dolor atroz. Y romperse la cabeza es s\u00f3lo una posibilidad.\nCreo que cualquiera que elige el suicidio busca que sea", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5728, "type": "Organization", "normalized_text": "zaga"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007991631113543681", "edit_history_tweet_ids": ["1169368932064669696"], "id": "1169368932064669696", "created_at": "2019-09-04T21:57:33.000Z", "text": "Toda vez q eu sei de algu\u00e9m que se suicidou eu volto pra 2016, de quando o meu mundo caiu, quando eu soube q a Bruna tinha se enforcado, foi a\u00ed que eu entrei no fundo do po\u00e7o e s\u00f3 consegui sair com muita ajuda dos meus amigos e de mim mesma, com essa doen\u00e7a n\u00e3o se brinca...", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752172365107359745", "in_reply_to_user_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1169368905057558531"], "id": "1169368905057558531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272302565036035"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:27.000Z", "text": "@cynaramenezes Se a ditadura matou s\u00f3 vagabundos me admiro muito o bozo t\u00e1 vivo, Deus me perdoe por essas palavras.", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6bb232eb1ef119e7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019259398672220160", "edit_history_tweet_ids": ["1169368814859014146"], "id": "1169368814859014146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:05.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849269484816879616", "edit_history_tweet_ids": ["1169368755274747904"], "id": "1169368755274747904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "623147540578467841"}], "created_at": "2019-09-04T21:56:51.000Z", "text": "RT @Suicida_AnjoAlo: http://t.co/KXEknxgo9Q", "lang": "zxx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_AnjoAlo", "id": "3383712387"}], "urls": [{"start": 21, "end": 43, "url": "http://t.co/KXEknxgo9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_AnjoAlo/status/623147540578467841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXEknxgo9Q", "media_key": "3_623147539030757377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849269484816879616", "edit_history_tweet_ids": ["1169368699444355072"], "id": "1169368699444355072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "623424596990144512"}], "created_at": "2019-09-04T21:56:38.000Z", "text": "RT @Suicida_AnjoAlo: http://t.co/1pgFXfgKd7", "lang": "zxx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_AnjoAlo", "id": "3383712387"}], "urls": [{"start": 21, "end": 43, "url": "http://t.co/1pgFXfgKd7", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_AnjoAlo/status/623424596990144512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pgFXfgKd7", "media_key": "3_623424595631165440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945805084625170432", "edit_history_tweet_ids": ["1169368622000746501"], "id": "1169368622000746501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "created_at": "2019-09-04T21:56:19.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849269484816879616", "edit_history_tweet_ids": ["1169368605861056513"], "id": "1169368605861056513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "623877914539487232"}], "created_at": "2019-09-04T21:56:16.000Z", "text": "RT @Suicida_AnjoAlo: http://t.co/K1trkVUE88", "lang": "zxx", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_AnjoAlo", "id": "3383712387"}], "urls": [{"start": 21, "end": 43, "url": "http://t.co/K1trkVUE88", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_AnjoAlo/status/623877914539487232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1trkVUE88", "media_key": "3_623877912714997760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241689694", "edit_history_tweet_ids": ["1169368525674299393"], "id": "1169368525674299393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T21:55:56.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4406810614", "in_reply_to_user_id": "1117908710276382721", "edit_history_tweet_ids": ["1169368418795081729"], "id": "1169368418795081729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168816478113730560"}], "created_at": "2019-09-04T21:55:31.000Z", "text": "@elzorro325 @javichu_r Pues claro que no sois malas personas. A m\u00ed tambi\u00e9n me da igual. Y por eso uno no es mala persona. Anda que no hay gente en el mundo que se mata o se suicida y si encima no la conoces, porque te tiene que importar??", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elzorro325", "id": "1117908710276382721"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "javichu_r", "id": "3005637412"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032214376902811648", "edit_history_tweet_ids": ["1169368309336346624"], "id": "1169368309336346624", "created_at": "2019-09-04T21:55:05.000Z", "text": "Ogni volta che sento una ragazzina dire bro in pubblico un mio neurone si suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937345236640071686", "edit_history_tweet_ids": ["1169368283902074884"], "id": "1169368283902074884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T21:54:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757998099956637697", "edit_history_tweet_ids": ["1169368119258865665"], "id": "1169368119258865665", "created_at": "2019-09-04T21:54:20.000Z", "text": "Meu padrasto matou a nossa vaca e fez eu ir ver a carne, se eu j\u00e1 n\u00e3o comiga carne direito, imagina dps de ter visto", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4017554961", "in_reply_to_user_id": "4397566277", "edit_history_tweet_ids": ["1169368056826617857"], "id": "1169368056826617857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169367648204918786"}], "created_at": "2019-09-04T21:54:05.000Z", "text": "@pedro_moreira17 mano ahahahahhahahaha\nA quest\u00e3o \u00e9 que a cena do bombista suicida ainda s\u00f3 \u00e9 uma ambi\u00e7\u00e3o para o futuro. Est\u00e1 na bucket list.", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "list"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedro_moreira17", "id": "4397566277"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993304505176424448", "in_reply_to_user_id": "58842256", "edit_history_tweet_ids": ["1169368004523700228"], "id": "1169368004523700228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169353126664712193"}], "created_at": "2019-09-04T21:53:52.000Z", "text": "@minbasso @jaao08 N sei como a gnt n se matou fazendo isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "jaao08", "id": "917930990852628480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182777420", "edit_history_tweet_ids": ["1169367736310534144"], "id": "1169367736310534144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169339964640976898"}], "created_at": "2019-09-04T21:52:48.000Z", "text": "RT @TerceraDerivada: @right_mister @PSChile Oiga @alvaroelizalde  le dejo estos datitos para que nunca se olvide que el Borracho, Cobarde S\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4397566277", "in_reply_to_user_id": "4017554961", "edit_history_tweet_ids": ["1169367648204918786"], "id": "1169367648204918786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169367278057611265"}], "created_at": "2019-09-04T21:52:27.000Z", "text": "@PeixotoFerreir esqueceste te de referir as 5 restantes\n\n5. violador em serie\n6. ted bundy\n7. bombista suicida\n8. hitler zombie robo\n9. um humano normal", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3057, "type": "Organization", "normalized_text": "serie"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "bombista suicida"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "hitler zombie robo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PeixotoFerreir", "id": "4017554961"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717440289229643776", "in_reply_to_user_id": "2970782584", "edit_history_tweet_ids": ["1169367425185452032"], "id": "1169367425185452032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169359629597515776"}], "created_at": "2019-09-04T21:51:34.000Z", "text": "@oneforstars t\u00e1 bom eu serei apenas suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oneforstars", "id": "2970782584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1880331884", "edit_history_tweet_ids": ["1169367328250826753"], "id": "1169367328250826753", "created_at": "2019-09-04T21:51:11.000Z", "text": "Redes Sociales: Rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida - https://t.co/XY2uNWC3Hf https://t.co/anexqCGliO", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XY2uNWC3Hf", "expanded_url": "https://www.delabahia.com.ar/redes-sociales-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida/", "display_url": "delabahia.com.ar/redes-sociales\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/anexqCGliO", "expanded_url": "https://twitter.com/delabahiafm/status/1169367328250826753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anexqCGliO", "media_key": "3_1169367326292107264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495352392", "in_reply_to_user_id": "2927149853", "edit_history_tweet_ids": ["1169367310169182214"], "id": "1169367310169182214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169358019764924417"}], "created_at": "2019-09-04T21:51:07.000Z", "text": "@Liennigena Es asesinato con todas las de la ley. Si no Charles Manson no habr\u00eda muerto en la c\u00e1rcel por ser el l\u00edder de una secta asesina. Si te meten en la cabeza que mates y matas la pano es tuya pero la que aprieta el gatillo es otra. Con el suicidio igual. Nadie se suicida porque s\u00ed.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Liennigena", "id": "2927149853"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2768461458", "edit_history_tweet_ids": ["1169367299406671877"], "id": "1169367299406671877", "created_at": "2019-09-04T21:51:04.000Z", "text": "h\u00e1 um ano atr\u00e1s estava deprimida, suicida, rodeada de pessoas q n\u00e3o gostavam de mim e chorava todo o santo dia, n\u00e3o estou bem mas posso dizer com toda a certeza que estou melhor", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "692986d82672d10c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "264295479", "edit_history_tweet_ids": ["1169367227780476930"], "id": "1169367227780476930", "created_at": "2019-09-04T21:50:47.000Z", "text": "N\u00e3o espere chegar setembro para compartilhar, dar for\u00e7as ou para apoiar algu\u00e9m que passa por um momento ruim e tem pensamento suicida, todos os dias algu\u00e9m morre v\u00edtima de suic\u00eddio e n\u00e3o s\u00f3 em setembro.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3119998267", "edit_history_tweet_ids": ["1169367183211794433"], "id": "1169367183211794433", "created_at": "2019-09-04T21:50:36.000Z", "text": "A s\u00e9rio que voc\u00eas no vosso perfeito ju\u00edzo estao a criticar os the 1975 por terem feito refer\u00eancia a um bombista suicida s\u00f3 porque eles s\u00e3o de manchester e tem de ter essa sensibilidade? \nQu\u00e3o limitado \u00e9 preciso ser se para se perceber a metafora por tr\u00e1s daquilo", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "the 1975"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431607794", "in_reply_to_user_id": "171688078", "edit_history_tweet_ids": ["1169367171044126720"], "id": "1169367171044126720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169357658681298945"}], "created_at": "2019-09-04T21:50:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "Tormentafernand"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Regioland"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.4125, "type": "Place", "normalized_text": "Tormentafernand"}]}, "text": "@donnyrmzm En mi Regioland estamos pr\u00e1cticamente inundados, salir a la calle es un acto suicida. #Tormentafernand", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "705644199530467328", "edit_history_tweet_ids": ["1169367035077218304"], "id": "1169367035077218304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169350442624487424"}], "created_at": "2019-09-04T21:50:01.000Z", "text": "RT @Patorphl: Hoy hab\u00eda un pato muerto en mi escuela. \u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9, pero yes Rip pobre patito suicida https://t.co/o9R0weo3MI", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Rip"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Patorphl", "id": "764600802254004228"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/o9R0weo3MI", "expanded_url": "https://twitter.com/Patorphl/status/1169350442624487424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9R0weo3MI", "media_key": "3_1169350437960478720"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148129456", "edit_history_tweet_ids": ["1169366557157408770"], "id": "1169366557157408770", "created_at": "2019-09-04T21:48:07.000Z", "text": "https://t.co/yukWZAqTz2", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yukWZAqTz2", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026"}]}}, {"author_id": "703959929602842624", "edit_history_tweet_ids": ["1169366488295321600"], "id": "1169366488295321600", "created_at": "2019-09-04T21:47:51.000Z", "text": "Lembrando do rato q caiu na fritura e se suicidou mano\nCoitado", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "454978265", "in_reply_to_user_id": "1015870262", "edit_history_tweet_ids": ["1169366059981451265"], "id": "1169366059981451265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169255140806877189"}], "created_at": "2019-09-04T21:46:09.000Z", "text": "@red_mask9 @robersperanza @dariofrance @F_Boccia @matteorenzi @pdnetwork Sto cominciando a pensare che Renzi stia escogitando qualcosa. Mi pare impossibile che questa mossa suicida sia sua", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "red_mask9", "id": "1015870262"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "robersperanza", "id": "331005596"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "dariofrance", "id": "61154684"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "F_Boccia", "id": "461229005"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021133350755553280", "edit_history_tweet_ids": ["1169366057682898950"], "id": "1169366057682898950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168975584153821188"}], "created_at": "2019-09-04T21:46:08.000Z", "text": "RT @EsEmanuelAcosta: La mejor serie suicida que pudo haber existido. https://t.co/Y1CwMOiqzo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsEmanuelAcosta", "id": "899671268823359488"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Y1CwMOiqzo", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164760982", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1169366022824058881"], "id": "1169366022824058881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350536660828162"}], "created_at": "2019-09-04T21:46:00.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @luuusho O sea la que mete noticias falsas quiere poner pa\u00f1os fr\u00edos para que el partido pol\u00edtico del que el pap\u00e1 de su amiga (el suicida cobarde AG) no quede como lo que fue UN TERRIBLE GOBIERNO PARA LOS M\u00c1S NECESITADOS.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "luuusho", "id": "382755389"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281104697", "edit_history_tweet_ids": ["1169365978003595264"], "id": "1169365978003595264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T21:45:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1658675958", "in_reply_to_user_id": "1658675958", "edit_history_tweet_ids": ["1169365813389856768"], "id": "1169365813389856768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169362200710000640"}], "created_at": "2019-09-04T21:45:10.000Z", "text": "Giuro su Dio che se in TROS muore vado a fare un attentato suicida alla Lucasfilm, nemmeno voglio pensarci", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "180990865", "edit_history_tweet_ids": ["1169365655960915968"], "id": "1169365655960915968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "created_at": "2019-09-04T21:44:32.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "575596264", "edit_history_tweet_ids": ["1169365533646475264"], "id": "1169365533646475264", "created_at": "2019-09-04T21:44:03.000Z", "text": "Adolescente se suicida en Morelia; capital concentra mayor\u00eda de los casos https://t.co/HrMuXPai9F", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7553, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/HrMuXPai9F", "expanded_url": "https://twitter.com/LuluMontes1/status/1169365533646475264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrMuXPai9F", "media_key": "3_1169365531800899584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3393805613", "edit_history_tweet_ids": ["1169365449471123456"], "id": "1169365449471123456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "created_at": "2019-09-04T21:43:43.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039550079915487232", "edit_history_tweet_ids": ["1169365216389472256"], "id": "1169365216389472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T21:42:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "620213499", "in_reply_to_user_id": "2968637207", "edit_history_tweet_ids": ["1169365092183498757"], "id": "1169365092183498757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168158508958846977"}], "created_at": "2019-09-04T21:42:18.000Z", "text": "@EvaDavai Es el reto suicida xd", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EvaDavai", "id": "1418500554767015936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806666931839320074", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1169364832203739137"], "id": "1169364832203739137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "created_at": "2019-09-04T21:41:16.000Z", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Dinos cu\u00e1nto fue la cutra para cada apriston y para el suicida y cobarde alan Garc\u00eda..o nos vas a decir que el Cristo de la coima fue gratis", "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 245, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001075950103261184", "in_reply_to_user_id": "911419871497515008", "edit_history_tweet_ids": ["1169364800973021186"], "id": "1169364800973021186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169284508178366464"}], "created_at": "2019-09-04T21:41:08.000Z", "text": "@amilk___oi Simbologia a morte, se est\u00e1 pintada significa que quem a tem matou um homem, e se a lagrima est\u00e1 vazia essa pessoa presenciou algu\u00e9m morrer.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "005bface2e014276"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108167047052062720", "in_reply_to_user_id": "2215232270", "edit_history_tweet_ids": ["1169364685348462593"], "id": "1169364685348462593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169363821217157123"}], "created_at": "2019-09-04T21:40:41.000Z", "text": "@Jerrywise78 Jajaja c\u00e1lmate suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39562991", "edit_history_tweet_ids": ["1169364662967832576"], "id": "1169364662967832576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169355679452282883"}], "created_at": "2019-09-04T21:40:36.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Depois de viajar muito no tempo em Doctor Who, Peter Capaldi vai aparecer ao lado de alguns dos maiores vil\u00f5es da DC Co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Co"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "317445511", "edit_history_tweet_ids": ["1169364435804282880"], "id": "1169364435804282880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169327021576654849"}], "created_at": "2019-09-04T21:39:41.000Z", "text": "AIIII EU VOU CAIR DE NOVO NO HYPE DE ESQUADRAO SU\u00cdCIDA \n\nDC\n\nN A O\nM E \nD E C E P C I O N E https://t.co/fDDWDDGt7V", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4617, "type": "Organization", "normalized_text": "HYPE"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4298, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fDDWDDGt7V", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1169327021576654849", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "905991276411187200", "in_reply_to_user_id": "67860334", "edit_history_tweet_ids": ["1169364425171722240"], "id": "1169364425171722240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169341931660414976"}], "created_at": "2019-09-04T21:39:39.000Z", "text": "@helenaesimon @Ana84450795 Precisamos fazer tanta coisa... Pena \u00e9 que fazemos apenas catarse coletiva... Greve com uma massa de desempregados \u00e9 catarse suic\u00edda... A @CUT_Brasil n\u00e3o convoca e mesmo que convoque n\u00f3s n\u00e3o vamos... A massa \u00e9 manipul\u00e1vel para qualquer fim, menos pra libertar-se!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "helenaesimon", "id": "67860334"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Ana84450795", "id": "1054910992277213189"}, {"start": 165, "end": 176, "username": "CUT_Brasil", "id": "54336513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "463897247", "edit_history_tweet_ids": ["1169364284566061063"], "id": "1169364284566061063", "created_at": "2019-09-04T21:39:05.000Z", "text": "Hay una chica suicida con el pelo verde que es tan Crush que s\u00e9 muy bien que pronto pondr\u00e9 mil fotos de ella aqu\u00ed. O no, pero... avisados est\u00e1is", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227799536", "edit_history_tweet_ids": ["1169364131461455872"], "id": "1169364131461455872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "created_at": "2019-09-04T21:38:29.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4222333167", "edit_history_tweet_ids": ["1169364051769667584"], "id": "1169364051769667584", "created_at": "2019-09-04T21:38:10.000Z", "text": "Merm\u00e3o que pesado um garoto da minha escola se matou velho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020056481234759681", "edit_history_tweet_ids": ["1169364012703899648"], "id": "1169364012703899648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169363433843830789"}], "created_at": "2019-09-04T21:38:01.000Z", "text": "Suicida. https://t.co/JJjxyA21GA", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/JJjxyA21GA", "expanded_url": "https://twitter.com/cejaspobladas/status/1169363433843830789", "display_url": "twitter.com/cejaspobladas/\u2026"}]}}, {"author_id": "709531266429878274", "in_reply_to_user_id": "709531266429878274", "edit_history_tweet_ids": ["1169363880918884355"], "id": "1169363880918884355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169361982031577088"}], "created_at": "2019-09-04T21:37:29.000Z", "text": "morta de uma forma cruel, ela suspeitava que estava gr\u00e1vida e por conta disso o PR\u00d3PRIO namorado que se ofereceu p lev\u00e1-la pra fazer o exame a matou com um tiro de 12 na cabe\u00e7a e a queimou. olha quanta crueldade por conta de uma gravidez mano que seria motivo de alegria", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1243717172", "in_reply_to_user_id": "55704833", "edit_history_tweet_ids": ["1169363866729504768"], "id": "1169363866729504768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169019636026937350"}], "created_at": "2019-09-04T21:37:26.000Z", "text": "@KikeBravoPrado ese es el promedio de muertes en todos los gobiernos incluido el de Alberto y el suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255717680", "edit_history_tweet_ids": ["1169363848371101697"], "id": "1169363848371101697", "created_at": "2019-09-04T21:37:21.000Z", "text": "14 muertos este verano en fiestas populares por corneadas de toros y/\u00f3 vaquillonas. Somos los espa\u00f1oles un pueblo suicida?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131920751131594753", "in_reply_to_user_id": "1087105194251440129", "edit_history_tweet_ids": ["1169363562277376000"], "id": "1169363562277376000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169339361386778624"}], "created_at": "2019-09-04T21:36:13.000Z", "text": "@_Caetanoolucas Sempre falando oq vc n\u00e3o sabe, tu n\u00e3o tava l\u00e1 pra saber se eles realmente tava tocando fogo, e agora tu j\u00e1 at\u00e9 matou o tamandu\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_Caetanoolucas", "id": "1087105194251440129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4827256030", "edit_history_tweet_ids": ["1169363402902429696"], "id": "1169363402902429696", "created_at": "2019-09-04T21:35:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Invitaci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "la conducta"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Municipal"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/DPaSh2I4r2", "expanded_url": "https://twitter.com/CaldasAlcaldia/status/1169363402902429696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DPaSh2I4r2", "media_key": "3_1169363394962644992"}]}, "text": "#Invitaci\u00f3n | Participa del foro \"Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\".\n\u00a1Te esperamos!\nD\u00eda: jueves 12 de septiembre.\nHora: 7:00 a.m., a 5:30 p.m.\nLugar: Auditorio Biblioteca Municipal. \nCon previa inscripci\u00f3n hasta el 10 de septiembre de 2019, comunicarse al 3788500 ext. 300 https://t.co/DPaSh2I4r2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316193995", "edit_history_tweet_ids": ["1169363371797467136"], "id": "1169363371797467136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T21:35:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2283176886", "in_reply_to_user_id": "302871875", "edit_history_tweet_ids": ["1169363330902810625"], "id": "1169363330902810625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037899297370112"}], "created_at": "2019-09-04T21:35:18.000Z", "text": "@YoSoyTeba @jacquelinetcl *c suicida*", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoSoyTeba", "id": "302871875"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jacquelinetcl", "id": "65139036"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129555607982415877", "edit_history_tweet_ids": ["1169362961170927617"], "id": "1169362961170927617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169285544595132418"}], "created_at": "2019-09-04T21:33:50.000Z", "text": "EU T\u00d4 ANSIOSO DEMAIS PRA TRILOGIA DA ARLEQUINA\n\nA \u00daNICA COISA BOA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA FOI ELA E PQP DC EU TE AMO https://t.co/B8sEJ8SxXg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/B8sEJ8SxXg", "expanded_url": "https://twitter.com/hellresidentNY/status/1169285544595132418", "display_url": "twitter.com/hellresidentNY\u2026"}]}}, {"author_id": "257146467", "edit_history_tweet_ids": ["1169362933048127488"], "id": "1169362933048127488", "created_at": "2019-09-04T21:33:43.000Z", "text": "2da vez que hago mierda el auto en circunvalaci\u00f3n esquivando un perro suicida. Veces que choque por culpa de un gato: 0, la superioridad es emp\u00edrica.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1575634854", "in_reply_to_user_id": "1575634854", "edit_history_tweet_ids": ["1169362860906090499"], "id": "1169362860906090499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169361729094131712"}], "created_at": "2019-09-04T21:33:26.000Z", "text": "@CallMeCatra O sea, Catra lleva tres temporadas en lo que se puede considerar una misi\u00f3n suicida. Y la tercera temporada se lleva la guinda en ese aspecto. Cualquiera que intente acercarse emocionalmente a ella va a salir da\u00f1ado. Por puras que sean sus intenciones, como las de Escorpia.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "Catra"}, {"start": 278, "end": 285, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069360729017454592", "edit_history_tweet_ids": ["1169362856808275968"], "id": "1169362856808275968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T21:33:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2978659167", "edit_history_tweet_ids": ["1169362846708371458"], "id": "1169362846708371458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168993097679851520"}], "created_at": "2019-09-04T21:33:23.000Z", "text": "ve mis notas y se suicida https://t.co/8eaMgYPz66", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/8eaMgYPz66", "expanded_url": "https://twitter.com/aguspalacios__/status/1168993097679851520", "display_url": "twitter.com/aguspalacios__\u2026"}]}}, {"author_id": "1157794466738180096", "in_reply_to_user_id": "380945404", "edit_history_tweet_ids": ["1169362720476553216"], "id": "1169362720476553216", "created_at": "2019-09-04T21:32:52.000Z", "text": "@goonielor Lorao que comics de Harley Quinn  consideras imprescindibles ? Me he le\u00eddo Amor Loco , la etapa de Harley Quinn y la etapa de Escuadron Suicida de Renacimiento y 4 cosillas mas", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Loco"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 137, "end": 169, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida de Renacimiento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "goonielor", "id": "380945404"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961119950621609984", "edit_history_tweet_ids": ["1169362064847949824"], "id": "1169362064847949824", "created_at": "2019-09-04T21:30:16.000Z", "text": "Lmao, siempre que alguien comienza a ser amigo m\u00edo trato de que no conozca a la M\u00f3nica de humor negro, valemadres y medio suicida de una porque luego se espantan", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3774, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097604540583546881", "in_reply_to_user_id": "1065841814", "edit_history_tweet_ids": ["1169361903786909697"], "id": "1169361903786909697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169360803658706945"}], "created_at": "2019-09-04T21:29:38.000Z", "text": "@juaniriio @AgentedeMarvel_ Mejor, que con Escuadr\u00f3n Suicida mostraron media pel\u00edcula \nLo q he visto me ha gustado", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "AgentedeMarvel_", "id": "803238440552820744"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "448922910", "in_reply_to_user_id": "313422141", "edit_history_tweet_ids": ["1169361848585601024"], "id": "1169361848585601024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169361335102201856"}], "created_at": "2019-09-04T21:29:25.000Z", "text": "@annyccardoso Ele matou cerca de 30 crian\u00e7as negras mas nunca conseguiram pegar ele por todos os casos, s\u00f3 por alguns. A S2 de Mindhunter conta sobre ele, se voc\u00ea tiver interesse. Mas de resto, todos que eu conhe\u00e7o s\u00e3o brancos msm.", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "annyccardoso", "id": "313422141"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084525988250353664", "edit_history_tweet_ids": ["1169361694495301633"], "id": "1169361694495301633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146839494487957505"}], "created_at": "2019-09-04T21:28:48.000Z", "text": "RT @pauloteixeira13: Empres\u00e1rio se suicida em frente ao ministro e ao governador.Que tristeza virou o brasil. No governo Lula, as noticias\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.7906, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153767812", "edit_history_tweet_ids": ["1169361483559514113"], "id": "1169361483559514113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "created_at": "2019-09-04T21:27:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3031215917", "in_reply_to_user_id": "2732712863", "edit_history_tweet_ids": ["1169361406053027840"], "id": "1169361406053027840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168626759941664768"}], "created_at": "2019-09-04T21:27:39.000Z", "text": "@BentanachsFredi El escuadron suicida!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BentanachsFredi", "id": "2732712863"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745164326", "in_reply_to_user_id": "74240893", "edit_history_tweet_ids": ["1169361351967420417"], "id": "1169361351967420417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331856485036034"}], "created_at": "2019-09-04T21:27:26.000Z", "text": "@FabioSevillaFC +1 y mira que yo era muy de Harley Quinn en El escuadr\u00f3n suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabioSevillaFC", "id": "74240893"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451594259", "edit_history_tweet_ids": ["1169361317582594050"], "id": "1169361317582594050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169339964640976898"}], "created_at": "2019-09-04T21:27:18.000Z", "text": "RT @TerceraDerivada: @right_mister @PSChile Oiga @alvaroelizalde  le dejo estos datitos para que nunca se olvide que el Borracho, Cobarde S\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TerceraDerivada", "id": "1115200470"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451594259", "edit_history_tweet_ids": ["1169361271860400130"], "id": "1169361271860400130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169330264050417666"}], "created_at": "2019-09-04T21:27:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Allende"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}]}, "text": "RT @right_mister: #Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019365537984516096", "edit_history_tweet_ids": ["1169361245155266560"], "id": "1169361245155266560", "created_at": "2019-09-04T21:27:01.000Z", "text": "Nois se matou estudando pra passar num concurso que n existe????? Puts n me avisaram isso qnd eu fiz em 2013 https://t.co/o6XhfO3JAU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/o6XhfO3JAU", "expanded_url": "https://twitter.com/_agokibag/status/1169269098683011076", "display_url": "twitter.com/_agokibag/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2264478196", "edit_history_tweet_ids": ["1169361071796346881"], "id": "1169361071796346881", "created_at": "2019-09-04T21:26:19.000Z", "text": "tem uma barata do tamanho de um lagarto desde ontem no 1\u00b0 andar e ngm matou, isso quer dizer que o pr\u00e9dio \u00e9 dela pq eu quero ver quem tem coragem de matar essa porra agora tem at\u00e9 cpf se duvidar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1684549074", "edit_history_tweet_ids": ["1169361016142147584"], "id": "1169361016142147584", "created_at": "2019-09-04T21:26:06.000Z", "text": "se \u00e9 pra trazer mais uma mulher pro eddie pra que matou a shannon? oxe, vai tomar no cu deixasse a bichinha viva ent\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5616, "type": "Person", "normalized_text": "shannon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1316576569", "in_reply_to_user_id": "270075493", "edit_history_tweet_ids": ["1169360988518408192"], "id": "1169360988518408192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169359438739886081"}], "created_at": "2019-09-04T21:25:59.000Z", "text": "@beamarting El proceso de creaci\u00f3n de esta peli es cuando menos sospechoso. \n\nTenemos un contrato con la actriz de moda, adem\u00e1s el personaje es lo m\u00e1s celebrado de Escuadr\u00f3n Suicida... Venga! Juntemos a un par de guionistas y q le monten rapidito una peli. \n\nDc/Warner......aaay\ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.6449, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beamarting", "id": "270075493"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99642890", "edit_history_tweet_ids": ["1169360964652679168"], "id": "1169360964652679168", "created_at": "2019-09-04T21:25:54.000Z", "text": "M\u00e1s graciosa que suicida season", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1939348687", "edit_history_tweet_ids": ["1169360855848411138"], "id": "1169360855848411138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T21:25:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66655828", "edit_history_tweet_ids": ["1169360836420415488"], "id": "1169360836420415488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169359549255626752"}], "created_at": "2019-09-04T21:25:23.000Z", "text": "Diplomacia suicida. https://t.co/ddq8D9SfhN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ddq8D9SfhN", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoDomingos14/status/1169359549255626752", "display_url": "twitter.com/JoaoDomingos14\u2026"}]}}, {"author_id": "258078152", "edit_history_tweet_ids": ["1169360544639283200"], "id": "1169360544639283200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169358542287060993"}], "created_at": "2019-09-04T21:24:14.000Z", "text": "RT @SURMarbella: \ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene lo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SURMarbella", "id": "3308054909"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2253009290", "edit_history_tweet_ids": ["1169360445104250881"], "id": "1169360445104250881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "created_at": "2019-09-04T21:23:50.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783759372044337152", "edit_history_tweet_ids": ["1169360291391528961"], "id": "1169360291391528961", "created_at": "2019-09-04T21:23:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/etI3fyEjCm", "expanded_url": "https://extra.com.co/555978?rs=678794902", "display_url": "extra.com.co/555978?rs=6787\u2026"}]}, "text": "#VIDEO | Extorsi\u00f3n suicida: Se arroja sobre un carro para aparentar un brutal arrollamiento https://t.co/etI3fyEjCm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569180795", "edit_history_tweet_ids": ["1169360289428623360"], "id": "1169360289428623360", "created_at": "2019-09-04T21:23:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DRoIvHw4dP", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/555978?rs=1638893692", "display_url": "hsbnoticias.co/555978?rs=1638\u2026"}]}, "text": "#VIDEO | Extorsi\u00f3n suicida: Se arroja sobre un carro para aparentar un brutal arrollamiento https://t.co/DRoIvHw4dP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382700029", "edit_history_tweet_ids": ["1169360222625968128"], "id": "1169360222625968128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "created_at": "2019-09-04T21:22:57.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1169360171627438081"], "id": "1169360171627438081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169351793660366849"}], "created_at": "2019-09-04T21:22:45.000Z", "text": "RT @jpsanmiguel: @MilagrosLeivaG Haciendo historia as\u00ed no te guste, en el \u00faltimo gobierno del suicida murieron 7,500 ni\u00f1os, la fuente @mins\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jpsanmiguel", "id": "132317657"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20448792", "edit_history_tweet_ids": ["1169360147216523269"], "id": "1169360147216523269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169358542287060993"}], "created_at": "2019-09-04T21:22:39.000Z", "text": "RT @SURMarbella: \ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene lo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6981, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SURMarbella", "id": "3308054909"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825568733968072705", "in_reply_to_user_id": "90702070", "edit_history_tweet_ids": ["1169359821763727363"], "id": "1169359821763727363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169359299904192512"}], "created_at": "2019-09-04T21:21:21.000Z", "text": "@Hucasys @allendexxi Fascista era el borracho in\u00fatil y suicida, que quer\u00eda imponer su ideolog\u00eda fracasada en Chile, junto con el Gap, Ramona Parra y grupos paramilitares entrenados por cubanos y tambi\u00e9n uruguayos, usted es un pedazo de escoria de la peor cepa comunista ; salu2 bloquea", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Gap"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Ramona Parra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hucasys", "id": "90702070"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "allendexxi", "id": "267506332"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802900794525753344", "edit_history_tweet_ids": ["1169359723973545988"], "id": "1169359723973545988", "created_at": "2019-09-04T21:20:58.000Z", "text": "La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos los termine agarrando yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118321594986893312", "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "edit_history_tweet_ids": ["1169359679509663745"], "id": "1169359679509663745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169323921788801024"}], "created_at": "2019-09-04T21:20:47.000Z", "text": "@Clauwild1 Pol pot. Claro.\nMatou quase um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Foi o q mais se aproximou do modelo de boa vontade dos esquerdistas.\nO objetivo seria matar toda popula\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154767753083052032", "in_reply_to_user_id": "147391211", "edit_history_tweet_ids": ["1169359487570010112"], "id": "1169359487570010112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169312714440794112"}], "created_at": "2019-09-04T21:20:02.000Z", "text": "@JesusMolinaCs @AAAD25 Lo terrible de la polarizaci\u00f3n es que no opera en el reducido \u00e1mbito del discurso, donde unos llaman a otros con ciertas palabras, sino en el de la acci\u00f3n y por medio de odios y resentimientos que nos dividen en una suicida confrontaci\u00f3n. Es el resorte principal del r\u00e9gimen", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JesusMolinaCs", "id": "147391211"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "AAAD25", "id": "134367077"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94366768", "edit_history_tweet_ids": ["1169359402408828928"], "id": "1169359402408828928", "created_at": "2019-09-04T21:19:41.000Z", "text": "Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes https://t.co/Lg9OtkpReq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Lg9OtkpReq", "expanded_url": "http://bit.ly/2kp8RQ7", "display_url": "bit.ly/2kp8RQ7"}]}}, {"author_id": "2265631799", "edit_history_tweet_ids": ["1169359379566608384"], "id": "1169359379566608384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T21:19:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982851358167576576", "in_reply_to_user_id": "2422681508", "edit_history_tweet_ids": ["1169359193192710145"], "id": "1169359193192710145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169354680482304000"}], "created_at": "2019-09-04T21:18:51.000Z", "text": "@muriielfoster Se precisar conversar eu t\u00f4 aqui, sou teu amigo, te quero viva! N\u00e3o te suicida \ud83d\ude02\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "muriielfoster", "id": "2422681508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718962515116453888", "edit_history_tweet_ids": ["1169359177749278720"], "id": "1169359177749278720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T21:18:48.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1169358937675751424"], "id": "1169358937675751424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222972000886787"}], "created_at": "2019-09-04T21:17:51.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: En 1993 un hombre en La Coru\u00f1a asesin\u00f3 a su hija de cinco a\u00f1os para despu\u00e9s suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588467284", "in_reply_to_user_id": "796340744017551360", "edit_history_tweet_ids": ["1169358653733965824"], "id": "1169358653733965824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169356255133077505"}], "created_at": "2019-09-04T21:16:43.000Z", "text": "@cclau_o Lo mismo parec\u00eda escuadr\u00f3n suicida... :(", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825568733968072705", "in_reply_to_user_id": "90702070", "edit_history_tweet_ids": ["1169358620934508544"], "id": "1169358620934508544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169358263072301058"}], "created_at": "2019-09-04T21:16:35.000Z", "text": "@Hucasys @allendexxi ;'v no tomo en cuenta seguidores del borracho in\u00fatil suicida, salu2", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hucasys", "id": "90702070"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "allendexxi", "id": "267506332"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2332225010", "edit_history_tweet_ids": ["1169358581436755969"], "id": "1169358581436755969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "created_at": "2019-09-04T21:16:26.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3308054909", "edit_history_tweet_ids": ["1169358542287060993"], "id": "1169358542287060993", "created_at": "2019-09-04T21:16:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Marbella"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "jimenezandreaa", "id": "258078152"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/87cNLojn1v", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/marbella-estepona/hospital-costa-pone-20190903151535-nt.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1567631776", "display_url": "diariosur.es/marbella-estep\u2026"}]}, "text": "\ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene los detalles @jimenezandreaa https://t.co/87cNLojn1v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1162351746393497600", "in_reply_to_user_id": "1158915235807420419", "edit_history_tweet_ids": ["1169358477380280320"], "id": "1169358477380280320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169357990090219520"}], "created_at": "2019-09-04T21:16:01.000Z", "text": "@damsxldistress MAGGIE SE TU MATOU ALGU\u00c9M", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3966, "type": "Person", "normalized_text": "MAGGIE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4398581717", "edit_history_tweet_ids": ["1169358431771340802"], "id": "1169358431771340802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169350856006873090"}], "created_at": "2019-09-04T21:15:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "4Sep"}, {"start": 28, "end": 38, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8193, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BDmlXLQ6b0", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1169350856006873090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDmlXLQ6b0", "media_key": "3_1169350848603918336"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: #4Sep |\u00a0#DoctorWho ser\u00e1 parte del #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/5U004Ge2kn https://t.co/BDmlXLQ6b0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779300755", "edit_history_tweet_ids": ["1169358246697754627"], "id": "1169358246697754627", "created_at": "2019-09-04T21:15:06.000Z", "text": "ai gente, sou muito traumatizada pelo Esquadr\u00e3o Suicida. Vou esperar mais um pouco. https://t.co/0KqgR5wYop", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0KqgR5wYop", "expanded_url": "https://twitter.com/NerdisticoNews/status/1169309933185249280", "display_url": "twitter.com/NerdisticoNews\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51111175", "edit_history_tweet_ids": ["1169358177068027904"], "id": "1169358177068027904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T21:14:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844658693878824960", "edit_history_tweet_ids": ["1169358014626897925"], "id": "1169358014626897925", "created_at": "2019-09-04T21:14:10.000Z", "text": "Neblina da porra e eu dirigindo na estrada, maravilhoso pro meu desejo suicida de criar um acidente", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Neblina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87343058", "edit_history_tweet_ids": ["1169357814776680450"], "id": "1169357814776680450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "created_at": "2019-09-04T21:13:23.000Z", "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58062257", "edit_history_tweet_ids": ["1169357681859149826"], "id": "1169357681859149826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169355679452282883"}], "created_at": "2019-09-04T21:12:51.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Depois de viajar muito no tempo em Doctor Who, Peter Capaldi vai aparecer ao lado de alguns dos maiores vil\u00f5es da DC Co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Co"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1169357462471708672"], "id": "1169357462471708672", "created_at": "2019-09-04T21:11:59.000Z", "text": "\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3067\u6700\u3082\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u9078\u624b https://t.co/PsBxfK2zql", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/PsBxfK2zql", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12057", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12057"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037603990", "in_reply_to_user_id": "1362115154", "edit_history_tweet_ids": ["1169357406066937859"], "id": "1169357406066937859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169356419516313600"}], "created_at": "2019-09-04T21:11:45.000Z", "text": "@GONELLRD @SusanaGautreau @felixtena @veloz_sandova Exacto... si deja de ser feminicidio cuando el hombre se suicida despu\u00e9s del hecho, se quedar\u00edan con muy pocos feminicidios!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GONELLRD", "id": "1362115154"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "felixtena", "id": "105598764"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69712655", "edit_history_tweet_ids": ["1169357131608469504"], "id": "1169357131608469504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169355679452282883"}], "created_at": "2019-09-04T21:10:40.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Depois de viajar muito no tempo em Doctor Who, Peter Capaldi vai aparecer ao lado de alguns dos maiores vil\u00f5es da DC Co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Co"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940462120013049858", "edit_history_tweet_ids": ["1169357124402651138"], "id": "1169357124402651138", "created_at": "2019-09-04T21:10:38.000Z", "text": "\u201cLAURA A EX DELE N SE MATOU ELA T\u00c1 BEM\u201d sdd", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "LAURA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171304263", "edit_history_tweet_ids": ["1169356823058669568"], "id": "1169356823058669568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T21:09:26.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635439295", "edit_history_tweet_ids": ["1169356582444044288"], "id": "1169356582444044288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279038030041088"}], "created_at": "2019-09-04T21:08:29.000Z", "text": "RT @LaPili_: Leo... Salvador Allende...y digo... Al Fin sacaron  la estatua en honor al cobarde suicida!!! Ahhh nooo \ud83d\ude12 solo weones recordan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Al Fin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaPili_", "id": "328199394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887446392641335297", "edit_history_tweet_ids": ["1169356397622038529"], "id": "1169356397622038529", "created_at": "2019-09-04T21:07:45.000Z", "text": "se imaginan q la gente que me sigue en instagram venga a ver lo q subo en twitter, van a pensar que soy una suicida empedernida", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830973106353217537", "edit_history_tweet_ids": ["1169356393947762691"], "id": "1169356393947762691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "created_at": "2019-09-04T21:07:44.000Z", "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2644742621", "edit_history_tweet_ids": ["1169356310921568257"], "id": "1169356310921568257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169352519778283520"}], "created_at": "2019-09-04T21:07:24.000Z", "text": "RT @FLoyakono: La vita \u00e9 un tango suicida tra l' istinto e la ragione", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FLoyakono", "id": "2932657539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80128389", "in_reply_to_user_id": "4680222715", "edit_history_tweet_ids": ["1169356098605932544"], "id": "1169356098605932544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169355431912923137"}], "created_at": "2019-09-04T21:06:34.000Z", "text": "@_Boaronthefloor Pior do que esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 o filme de Dragon Ball e death note \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799046058622013440", "edit_history_tweet_ids": ["1169355946075787265"], "id": "1169355946075787265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "created_at": "2019-09-04T21:05:57.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799046058622013440", "edit_history_tweet_ids": ["1169355922726105093"], "id": "1169355922726105093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "created_at": "2019-09-04T21:05:52.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10877272", "edit_history_tweet_ids": ["1169355679452282883"], "id": "1169355679452282883", "created_at": "2019-09-04T21:04:54.000Z", "text": "Depois de viajar muito no tempo em Doctor Who, Peter Capaldi vai aparecer ao lado de alguns dos maiores vil\u00f5es da DC Comics em Esquadr\u00e3o Suicida 2:\nhttps://t.co/80mHtjaFus", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/80mHtjaFus", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/icone-como-doctor-who-peter-capaldi-entra-para-elenco-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/icone-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2381007180", "edit_history_tweet_ids": ["1169355646317342720"], "id": "1169355646317342720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "created_at": "2019-09-04T21:04:46.000Z", "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2412917656", "edit_history_tweet_ids": ["1169355644639547393"], "id": "1169355644639547393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169352519778283520"}], "created_at": "2019-09-04T21:04:45.000Z", "text": "RT @FLoyakono: La vita \u00e9 un tango suicida tra l' istinto e la ragione", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FLoyakono", "id": "2932657539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2782745085", "edit_history_tweet_ids": ["1169355406075977729"], "id": "1169355406075977729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T21:03:49.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713462042397700096", "edit_history_tweet_ids": ["1169355338287648776"], "id": "1169355338287648776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "780732423898296320"}], "created_at": "2019-09-04T21:03:32.000Z", "text": "RT @empanada310: @sanchezcastejon Eres un impresentable y un suicida de la pol\u00edtica al llevarnos a unas 3 elecciones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "empanada310", "id": "738755296714166272"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588467284", "edit_history_tweet_ids": ["1169355295409221632"], "id": "1169355295409221632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169329614520500225"}], "created_at": "2019-09-04T21:03:22.000Z", "text": "Huele a que va a ser la misma mierda que escuadr\u00f3n suicida que tira patras https://t.co/7NKXQDg0y9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7NKXQDg0y9", "expanded_url": "https://twitter.com/bestofmargot/status/1169329614520500225", "display_url": "twitter.com/bestofmargot/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1086981584241283072", "edit_history_tweet_ids": ["1169355195664535552"], "id": "1169355195664535552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "created_at": "2019-09-04T21:02:58.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112144330658119680", "edit_history_tweet_ids": ["1169355161724248064"], "id": "1169355161724248064", "created_at": "2019-09-04T21:02:50.000Z", "text": "Voy a ver una Pel\u00edcula de Antena 3, con lo que conlleva en Anuncios...lo se, soy un Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Antena 3"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Anuncios"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328199394", "edit_history_tweet_ids": ["1169355103498842112"], "id": "1169355103498842112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279038030041088"}], "created_at": "2019-09-04T21:02:36.000Z", "text": "RT @LaPili_: Leo... Salvador Allende...y digo... Al Fin sacaron  la estatua en honor al cobarde suicida!!! Ahhh nooo \ud83d\ude12 solo weones recordan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6227, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Al Fin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LaPili_", "id": "328199394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39352098", "edit_history_tweet_ids": ["1169355031193292800"], "id": "1169355031193292800", "created_at": "2019-09-04T21:02:19.000Z", "text": "N\u00e3o vou me deixar levar pelo teaser de Aves de Rapina, aprendi a li\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida. Vou me iludir somente com Joker mesmo \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "497017528", "in_reply_to_user_id": "978714047980933120", "edit_history_tweet_ids": ["1169354983319515136"], "id": "1169354983319515136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169329303353528325"}], "created_at": "2019-09-04T21:02:08.000Z", "text": "@cinekojimatico A mi, solo con estas dos primeras im\u00e1genes de las cuatro que te pongo, me dan ganas de ver m\u00e1s de esta pel\u00edcula.\n\nY por supuesto que apetece ver m\u00e1s de la Harley Quinn de Margott Robbie de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" y, por lo que se ve, tendremos a un McGregor desatad\u00edsimo. https://t.co/KW147S2rtI", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 182, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 187, "end": 200, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Margott Robbie"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "McGregor"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/KW147S2rtI", "expanded_url": "https://twitter.com/maperezc94/status/1169354983319515136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KW147S2rtI", "media_key": "3_1169354972414337027"}, {"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/KW147S2rtI", "expanded_url": "https://twitter.com/maperezc94/status/1169354983319515136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KW147S2rtI", "media_key": "3_1169354972422725634"}, {"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/KW147S2rtI", "expanded_url": "https://twitter.com/maperezc94/status/1169354983319515136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KW147S2rtI", "media_key": "3_1169354972422709248"}, {"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/KW147S2rtI", "expanded_url": "https://twitter.com/maperezc94/status/1169354983319515136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KW147S2rtI", "media_key": "3_1169354972426907648"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75462136", "edit_history_tweet_ids": ["1169354973144125441"], "id": "1169354973144125441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169000514526371840"}], "created_at": "2019-09-04T21:02:05.000Z", "text": "RT @sonicpazes: A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dif\u00edcil j\u00e1 com Deus, imagina sem. Jovem se suicidou por que n\u00e3o aguentou a press\u00e3o das d\u00edvidas e falta de e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sonicpazes", "id": "1205140328"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049753985538764805", "edit_history_tweet_ids": ["1169354704851218434"], "id": "1169354704851218434", "created_at": "2019-09-04T21:01:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/SqBID9bGGZ", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/09/04/video%f0%9f%8e%a5-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "enlalupa.com/2019/09/04/vid\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wBIL3ah7D0", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1169354704851218434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBIL3ah7D0", "media_key": "3_1169354702871568384"}]}, "text": "#VIDEO Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/SqBID9bGGZ https://t.co/wBIL3ah7D0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "604814283", "edit_history_tweet_ids": ["1169354647867469825"], "id": "1169354647867469825", "created_at": "2019-09-04T21:00:48.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor.\nhttps://t.co/co8Gcy5Dri", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/co8Gcy5Dri", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6AypJqbchqHePz9l6OiISY?si=gGYZSu9URT29VqLX357VWw", "display_url": "open.spotify.com/track/6AypJqbc\u2026"}]}}, {"author_id": "1488776862", "in_reply_to_user_id": "2745277724", "edit_history_tweet_ids": ["1169354615487422466"], "id": "1169354615487422466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169353329031438336"}], "created_at": "2019-09-04T21:00:40.000Z", "text": "@stephanieebazan La ponce de leon eso es carretera suicida mano", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3501, "type": "Place", "normalized_text": "leon"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "373685098", "edit_history_tweet_ids": ["1169354586219515904"], "id": "1169354586219515904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T21:00:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1844106902", "edit_history_tweet_ids": ["1169354258388574214"], "id": "1169354258388574214", "created_at": "2019-09-04T20:59:15.000Z", "text": "\u201cPara qu\u00ea, acordar e ter mais um dia se..\nVivo os dias na mesma rotina e se..\nN\u00e3o aprendo a mudar o meu estilo de vida\nCada vez mais velho, cada vez mais suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "300358561", "edit_history_tweet_ids": ["1169354251174404096"], "id": "1169354251174404096", "created_at": "2019-09-04T20:59:13.000Z", "text": "\u201cUn tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida.\u201d https://t.co/xIZwRrgK8O", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xIZwRrgK8O", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}}, {"author_id": "796436880", "edit_history_tweet_ids": ["1169354203074060290"], "id": "1169354203074060290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:59:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003701486919016449", "edit_history_tweet_ids": ["1169354181477634048"], "id": "1169354181477634048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169352791665627137"}], "created_at": "2019-09-04T20:58:57.000Z", "text": "RT @chezardd: velho eu aposto um bra\u00e7o meu que isso vai conseguir ser pior que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wC21XAzm2R", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "chezardd", "id": "245071376"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/wC21XAzm2R", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994", "display_url": "twitter.com/Precyse/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335426062", "edit_history_tweet_ids": ["1169354024186986496"], "id": "1169354024186986496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T20:58:19.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162013397510164480", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1169353993518231557"], "id": "1169353993518231557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169331923518414848"}], "created_at": "2019-09-04T20:58:12.000Z", "text": "@SalitaSin Cara de piedra es complice del suicida cobarde, todo lo que hace es para entorpecer las investigaciones en su contra por corrupci\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59716246", "in_reply_to_user_id": "1003328430992187393", "edit_history_tweet_ids": ["1169353909246353408"], "id": "1169353909246353408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169333650464411654"}], "created_at": "2019-09-04T20:57:52.000Z", "text": "@CoccoRasalino C'\u00e8 chi si suicida da s\u00e8.\nOnore ai nuovi che hanno avuto il coraggio che serviva.\nIl tempo dir\u00e0 se hanno avuto ragione\nCiao Cocco.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CoccoRasalino", "id": "1003328430992187393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29719527", "edit_history_tweet_ids": ["1169353815562346496"], "id": "1169353815562346496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T20:57:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270345885", "edit_history_tweet_ids": ["1169353391065194498"], "id": "1169353391065194498", "created_at": "2019-09-04T20:55:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "harley Quinn"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.655, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/2t2ZTHvWGK", "expanded_url": "https://youtu.be/h7SGA2XINlU", "display_url": "youtu.be/h7SGA2XINlU"}]}, "text": "Visto el teaser de #BirdsOfPrey y, aunque todav\u00eda es demasiado pronto para opinar nada, me gusta lo que veo. La harley Quinn de margot robbie me encant\u00f3 en escuadr\u00f3n suicida y tengo bastantes ganas de ver que hacen con ella ahora https://t.co/2t2ZTHvWGK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011039678118670336", "edit_history_tweet_ids": ["1169353301726519296"], "id": "1169353301726519296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169339745312395270"}], "created_at": "2019-09-04T20:55:27.000Z", "text": "RT @Nimbus01: Ningu\u00e9m se suicida por ter perdido no jogo, mas, na maioria das vezes, por n\u00e3o poder jogar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nimbus01", "id": "1054175599206547456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151991090", "in_reply_to_user_id": "1151991090", "edit_history_tweet_ids": ["1169352972901523456"], "id": "1169352972901523456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169352971290841088"}], "created_at": "2019-09-04T20:54:08.000Z", "text": "Por el teaser aspira a estar al nivel de Escuadr\u00f3n Suicida o incluso peor. Las risas me las voy a pegar.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1861864728", "in_reply_to_user_id": "176857160", "edit_history_tweet_ids": ["1169352897865441292"], "id": "1169352897865441292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169322553069965315"}], "created_at": "2019-09-04T20:53:51.000Z", "text": "@AlbertoRaimundi algo solo arriesgado ? o suicida ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoRaimundi", "id": "176857160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945459588689690624", "edit_history_tweet_ids": ["1169352821239496704"], "id": "1169352821239496704", "created_at": "2019-09-04T20:53:32.000Z", "text": "O passado \u00e9 o que mata o suicida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245071376", "edit_history_tweet_ids": ["1169352791665627137"], "id": "1169352791665627137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169263880712916994"}], "created_at": "2019-09-04T20:53:25.000Z", "text": "velho eu aposto um bra\u00e7o meu que isso vai conseguir ser pior que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wC21XAzm2R", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wC21XAzm2R", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994", "display_url": "twitter.com/Precyse/status\u2026"}]}}, {"author_id": "701334334087766017", "in_reply_to_user_id": "784398166514921472", "edit_history_tweet_ids": ["1169352749890379776"], "id": "1169352749890379776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169351637653229570"}], "created_at": "2019-09-04T20:53:15.000Z", "text": "@Pacbarata Cmon o outro quase q lhe matou \u00e9 normal q fique chateado, se por ele ficar assim uma vez em bue tempo ent\u00e3o s\u00e3o todos psicopatas na s\u00e9rie", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774219039841325056", "edit_history_tweet_ids": ["1169352707515277312"], "id": "1169352707515277312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169352519778283520"}], "created_at": "2019-09-04T20:53:05.000Z", "text": "RT @FLoyakono: La vita \u00e9 un tango suicida tra l' istinto e la ragione", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FLoyakono", "id": "2932657539"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056609224", "edit_history_tweet_ids": ["1169352681502253058"], "id": "1169352681502253058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169300613663993862"}], "created_at": "2019-09-04T20:52:59.000Z", "text": "RT @The_Patriottt: @latercera Cu\u00e1nta verdad hay en sus palabras...\n\nNos salv\u00f3 de una dictadura SOCIALISTA y una GUERRA CIVIL...\n\nBien merec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "The_Patriottt", "id": "66847144"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47772406", "edit_history_tweet_ids": ["1169352640473575435"], "id": "1169352640473575435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T20:52:49.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809164041746808833", "in_reply_to_user_id": "809716142", "edit_history_tweet_ids": ["1169352575172456449"], "id": "1169352575172456449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169249995142455296"}], "created_at": "2019-09-04T20:52:34.000Z", "text": "@efreiree TU Q SE MATOU PORRA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "efreiree", "id": "809716142"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2932657539", "edit_history_tweet_ids": ["1169352519778283520"], "id": "1169352519778283520", "created_at": "2019-09-04T20:52:20.000Z", "text": "La vita \u00e9 un tango suicida tra l' istinto e la ragione", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227631767", "edit_history_tweet_ids": ["1169352510257188864"], "id": "1169352510257188864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156128144241385472"}], "created_at": "2019-09-04T20:52:18.000Z", "text": "RT @Acontrapelo1: cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente ac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Acontrapelo1", "id": "742057130098851840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2778362501", "in_reply_to_user_id": "1091689731631534081", "edit_history_tweet_ids": ["1169352288022028288"], "id": "1169352288022028288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169351079202578432"}], "created_at": "2019-09-04T20:51:25.000Z", "text": "@PJOinteractions @pevsnsies Decepcionado\nVc quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ok?\nIsso n\u00e3o se faz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PJOinteractions", "id": "1091689731631534081"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "pevsnsies", "id": "907098550584082432"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "456175991", "edit_history_tweet_ids": ["1169352078558470145"], "id": "1169352078558470145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T20:50:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132317657", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1169351793660366849"], "id": "1169351793660366849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350536660828162"}], "created_at": "2019-09-04T20:49:27.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Haciendo historia as\u00ed no te guste, en el \u00faltimo gobierno del suicida murieron 7,500 ni\u00f1os, la fuente @minsa_peru\nY si no te gusta jodete, a no olvides estas invitada ma\u00f1ana 5 p.m. plaza San Mart\u00edn", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.7619, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089698984405467136", "edit_history_tweet_ids": ["1169351691885535232"], "id": "1169351691885535232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:49:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097881333286735872", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1169351614509064193"], "id": "1169351614509064193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169351465984516096"}], "created_at": "2019-09-04T20:48:45.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 !!!!*\u043f\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u043e\u0431\u043c\u043e\u0440\u043e\u043a*", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713467206", "edit_history_tweet_ids": ["1169351459089129472"], "id": "1169351459089129472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "created_at": "2019-09-04T20:48:08.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1870156578", "in_reply_to_user_id": "732019225162719232", "edit_history_tweet_ids": ["1169351413358575616"], "id": "1169351413358575616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169346442802192384"}], "created_at": "2019-09-04T20:47:57.000Z", "text": "@dralauritao Esa triste historia, se replica cada d\u00eda en La Rep. Dom. A la vista tod@s. S\u00f3lo en la prensa se lee: \u201chombre mata a su pareja y luego a suicida\u201d... La causa siempre es obviada, nadie quiere hablar de ello; resultando en un alto porcentaje en el mismo agente causal...", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "La Rep. Dom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dralauritao", "id": "732019225162719232"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019234639347683328", "in_reply_to_user_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1169351388129677312"], "id": "1169351388129677312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169316492535635968"}], "created_at": "2019-09-04T20:47:51.000Z", "text": "@c4jimenez @SSP_CDMX \u00a1Pinche suicida pocoshuevos! As\u00ed hasta yo me \"mato\". https://t.co/c2NK1fMRTY", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c2NK1fMRTY", "expanded_url": "https://twitter.com/SUCRE_27/status/1169351388129677312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2NK1fMRTY", "media_key": "16_1169351377354510336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2994841012", "edit_history_tweet_ids": ["1169351354835439622"], "id": "1169351354835439622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T20:47:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932983857493704704", "edit_history_tweet_ids": ["1169351322191220740"], "id": "1169351322191220740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:47:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120165760696037382", "edit_history_tweet_ids": ["1169351188485156864"], "id": "1169351188485156864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T20:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15621979", "edit_history_tweet_ids": ["1169351116607430656"], "id": "1169351116607430656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:46:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169350856006873090"], "id": "1169350856006873090", "created_at": "2019-09-04T20:45:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Sep"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 34, "end": 51, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BDmlXLQ6b0", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1169350856006873090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDmlXLQ6b0", "media_key": "3_1169350848603918336"}]}, "text": "#4Sep |\u00a0#DoctorWho ser\u00e1 parte del #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/5U004Ge2kn https://t.co/BDmlXLQ6b0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778748853772165120", "edit_history_tweet_ids": ["1169350789120364546"], "id": "1169350789120364546", "created_at": "2019-09-04T20:45:28.000Z", "text": "Acordei agr to mexendo no tt vi um lance sobre a mnn q se suicidou consegui achar o tt dl ela praticamente implorou por ajuda d forma dl, e o q aconteceu + uma q estava d \"drama\"\"querendo chamar aten\u00e7\u00e3o\"\"fingindo\" \"for\u00e7ando\" etc e agr? + uma vd q acabou, depress\u00e3o n \u00e9 brincadeira", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2451767883", "in_reply_to_user_id": "819902907474710530", "edit_history_tweet_ids": ["1169350556751675397"], "id": "1169350556751675397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169301370098388994"}], "created_at": "2019-09-04T20:44:32.000Z", "text": "@MrFreaki No se que esperar de esta pel\u00edcula. No creo que sean tan negados de repetir una basura como escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrFreaki", "id": "819902907474710530"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764600802254004228", "edit_history_tweet_ids": ["1169350442624487424"], "id": "1169350442624487424", "created_at": "2019-09-04T20:44:05.000Z", "text": "Hoy hab\u00eda un pato muerto en mi escuela. \u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9, pero yes Rip pobre patito suicida https://t.co/o9R0weo3MI", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "Rip"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/o9R0weo3MI", "expanded_url": "https://twitter.com/Patorphl/status/1169350442624487424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9R0weo3MI", "media_key": "3_1169350437960478720"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885574620023103489", "edit_history_tweet_ids": ["1169350331936968705"], "id": "1169350331936968705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169275177617764352"}], "created_at": "2019-09-04T20:43:39.000Z", "text": "RT @filegato7: mi pareja jam\u00e1s ser\u00eda cornud@, mi mam\u00e1 cri\u00f3 un suicida autodestructivo que se hace la cabeza por todo, no un infiel", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "filegato7", "id": "715712667642671104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3085070345", "edit_history_tweet_ids": ["1169350236109725696"], "id": "1169350236109725696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T20:43:16.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057439874872213504", "in_reply_to_user_id": "1006399572414029827", "edit_history_tweet_ids": ["1169350195534008321"], "id": "1169350195534008321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169349489188069382"}], "created_at": "2019-09-04T20:43:06.000Z", "text": "@Cobrador10 @Carioca_232 @Johnbro10085178 @o_antagonista Desiste! Esses a\u00ed nunca sa\u00edram da cidade deles, tu acha que eles v\u00e3o a Santiago? Defendem assassinato de mulheres e crian\u00e7as inocentes. N\u00e3o sabem que a ditadura se l\u00e1 matou mais de 30 mil. Mas o presidente chileno de DIREITA j\u00e1 deu o recado: https://t.co/9WjFC98jlv", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cobrador10", "id": "1006399572414029827"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "Johnbro10085178", "id": "1168884375779467266"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "urls": [{"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/9WjFC98jlv", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=245033", "display_url": "oantagonista.com/?p=245033"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093572935112101888", "edit_history_tweet_ids": ["1169350103120961536"], "id": "1169350103120961536", "created_at": "2019-09-04T20:42:44.000Z", "text": "Estoy en un momento de mi vida en que las relaciones son una misi\u00f3n suicida si sigo trabajando el mill\u00f3n llegar\u00e1 enseguida y quiz\u00e1 mi gran amor solo sea una desconocida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870235934", "edit_history_tweet_ids": ["1169350095889997824"], "id": "1169350095889997824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T20:42:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53796819", "edit_history_tweet_ids": ["1169349912795983873"], "id": "1169349912795983873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169202610043330560"}], "created_at": "2019-09-04T20:41:59.000Z", "text": "RT @balbo_w: H\u00e1 muito que tenho dito, neste e em outros espa\u00e7os, a import\u00e2ncia de as casas esp\u00edritas criarem reuni\u00f5es e atendimentos espec\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "balbo_w", "id": "341821565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4654344868", "edit_history_tweet_ids": ["1169349815328575488"], "id": "1169349815328575488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T20:41:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2993107509", "edit_history_tweet_ids": ["1169349801219100673"], "id": "1169349801219100673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169348712302354432"}], "created_at": "2019-09-04T20:41:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 32, "tag": "FernandezEsCristina"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sol47e", "id": "160907985"}]}, "text": "RT @sol47e: #FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259105502", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1169349799453319168"], "id": "1169349799453319168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169244846487461889"}], "created_at": "2019-09-04T20:41:32.000Z", "text": "@primerafuente1 @MartinVizcarraC @choocherin @Soy_Aprista @carlosaranaviva @JorgeDCG @EliasCompromiso @JVelasquezQ @KikeBravoPrado @ugluis @hernanismo @gatorouge Alan? El mas grande ladron y cobarde suicida? Construyo 31 hospitales y se rob\u00f3 30\u00a1!", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "choocherin", "id": "3383653720"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "gatorouge", "id": "68698506"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39644340", "edit_history_tweet_ids": ["1169349674844807169"], "id": "1169349674844807169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168560229338030082"}], "created_at": "2019-09-04T20:41:02.000Z", "text": "RT @MI_FUCS: Desesperanza, aislamiento social, agitaci\u00f3n o violencia son signos de alarma de una conducta suicida, cada vez m\u00e1s presentes e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MI_FUCS", "id": "148153879"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064235024504037376", "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "id": "1169349484964397058", "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851515167082991617", "edit_history_tweet_ids": ["1169349461782552577"], "id": "1169349461782552577", "created_at": "2019-09-04T20:40:11.000Z", "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do homem que eu mais amo no mundo, meu pai!\n\nEu discuto com o veio quase todo dia, as opini\u00f5es n\u00e3o batem e tal, mas ele \u00e9 meu maior companheiro em v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es, me apoiou em virar fot\u00f3grafo e DJ, se matou por anos pra poder ajudar minha m\u00e3e na floricultura+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241175445", "in_reply_to_user_id": "996399607973326848", "edit_history_tweet_ids": ["1169349311030861825"], "id": "1169349311030861825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347328102338568"}], "created_at": "2019-09-04T20:39:35.000Z", "text": "@Emarqu3s @UOLNoticias Davi matou milh\u00f5es pra defender seu povo e na b\u00edblia ele herdou o reino dos c\u00e9us, a morte do mau sem ter o perd\u00e3o divino, ser crist\u00e3o n\u00e3o te impede de se proteger ou inibir oque \u00e9 ruim ou mau.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152006000", "in_reply_to_user_id": "31640355", "edit_history_tweet_ids": ["1169349188771078145"], "id": "1169349188771078145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169139032913264648"}], "created_at": "2019-09-04T20:39:06.000Z", "text": "@tijuano @HEstadodeMex Aventarte a un canal de aguas turbias estando ebrio es un acto suicida. Si se hubieran lanzado sus acompa\u00f1antes, seguro estar\u00edamos hablando de varios muertos...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tijuano", "id": "31640355"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085123099572535296", "edit_history_tweet_ids": ["1169349173096931329"], "id": "1169349173096931329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "created_at": "2019-09-04T20:39:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097881333286735872", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1169349162929971201"], "id": "1169349162929971201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169348993979158530"}], "created_at": "2019-09-04T20:39:00.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 *\u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0441\u0442\u0430\u043b\u043e \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0439\u0442\u0435*", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063508561026850816", "edit_history_tweet_ids": ["1169348927352713223"], "id": "1169348927352713223", "created_at": "2019-09-04T20:38:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "restaurante"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Texas"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "rat\u00f3n"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "freidora"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Wb3ac2KLg9", "expanded_url": "https://channelplus.news/video-un-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-de-un-restaurante.html", "display_url": "channelplus.news/video-un-raton\u2026"}]}, "text": "Un #restaurante de la cadena de comida r\u00e1pida en #Texas (EE.UU.) se vio en apuros despu\u00e9s de que un #rat\u00f3n saltara accidentalmente directo a la #freidora. El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de semana por un cliente.\nhttps://t.co/Wb3ac2KLg9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2543011823", "edit_history_tweet_ids": ["1169348923951128577"], "id": "1169348923951128577", "created_at": "2019-09-04T20:38:03.000Z", "text": "mano tomar no cu. de todas as pessoas que dei match naquele aplicativo, me interessei de vdd logo por duas pessoas e um era suicida depressivo e o outro mora em vi\u00e7osa t\u00f4 muito bolada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "245645102", "in_reply_to_user_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1169348778844966912"], "id": "1169348778844966912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169326763983462404"}], "created_at": "2019-09-04T20:37:28.000Z", "text": "@diariocorreo Jajaja. Y qu\u00e9 fue Idice? Y POP durante el primer gobierno del supuesto suicida? @Mauriciomulder", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Idice"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "POP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 94, "end": 109, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700852796317249536", "in_reply_to_user_id": "1098934906732847109", "edit_history_tweet_ids": ["1169348740085424131"], "id": "1169348740085424131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347958015496192"}], "created_at": "2019-09-04T20:37:19.000Z", "text": "@deOlhosss @MiriamLeitaoCom @Danielhrs Isso aconteceu em diversos momentos e durante todo o per\u00edodo foi se agravando, mas que bom q vc reconhece q aconteceu.\n\nAh sim, a Dilma passou 18 horas em sabatina no senado, saiu pacificamente do poder, nao torturou, nao matou, nao sumiu com o corpo de ngm, j\u00e1 a ditadura...", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deOlhosss", "id": "1098934906732847109"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Danielhrs", "id": "33548687"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169267121639100416", "edit_history_tweet_ids": ["1169348716014329861"], "id": "1169348716014329861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-04T20:37:14.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160907985", "edit_history_tweet_ids": ["1169348712302354432"], "id": "1169348712302354432", "created_at": "2019-09-04T20:37:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "FernandezEsCristina"}, {"start": 187, "end": 209, "tag": "soyyocristinapelotudo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.3719, "type": "Organization", "normalized_text": "cfk"}]}, "text": "#FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi se muere, o se suicida, o est\u00e1 enfermo. El poder est\u00e1 en cfk #soyyocristinapelotudo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167887843169058816", "edit_history_tweet_ids": ["1169348705226543105"], "id": "1169348705226543105", "created_at": "2019-09-04T20:37:11.000Z", "text": "Cada d\u00eda luchar se vuelve un atentado suicida, como una pel\u00edcula en c\u00e1mara lenta, donde no tienes valor de acabar con tu vida pero tampoco tienes ganas de seguir viviendo https://t.co/P5zb4Kq1zZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/P5zb4Kq1zZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DkfgSkz/status/1169348705226543105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5zb4Kq1zZ", "media_key": "3_1169348694426173442"}]}}, {"author_id": "153211207", "edit_history_tweet_ids": ["1169348590965276674"], "id": "1169348590965276674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:36:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4476341195", "edit_history_tweet_ids": ["1169348419376300032"], "id": "1169348419376300032", "created_at": "2019-09-04T20:36:03.000Z", "text": "Netflix sac\u00f3 la escena donde Hannah Baker se suicida pero no sacaron la escena donde le meten un palo en el culo a uno, tipo (?????????", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1169348317676998657"], "id": "1169348317676998657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T20:35:39.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2331712456", "edit_history_tweet_ids": ["1169348274773471241"], "id": "1169348274773471241", "created_at": "2019-09-04T20:35:28.000Z", "text": "Acabei de descobrir que uma menina se 16 aninhos acabou de se suicida \ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101538849", "edit_history_tweet_ids": ["1169348215323410434"], "id": "1169348215323410434", "created_at": "2019-09-04T20:35:14.000Z", "text": "HOUSE OF X #4 \u00e9 uma das HQs mais tristes que eu j\u00e1 li. Talvez a melhor hist\u00f3ria de miss\u00e3o suicida envolvendo os X-Men j\u00e1 feita. Jesus.\n\nTem uma cena com o Noturno e o Wolverine que n\u00e3o vai sair da minha cabe\u00e7a nem t\u00e3o cedo. https://t.co/7zRjJI62vb", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8152, "type": "Other", "normalized_text": "HOUSE OF X #4"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7zRjJI62vb", "expanded_url": "https://twitter.com/GhostJacobs/status/1169348215323410434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zRjJI62vb", "media_key": "3_1169348029960396800"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1097881333286735872", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1169347949882748928"], "id": "1169347949882748928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347861236146181"}], "created_at": "2019-09-04T20:34:11.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0410\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e\u0410\u041e", "lang": "bg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882322861049950210", "edit_history_tweet_ids": ["1169347826012315648"], "id": "1169347826012315648", "created_at": "2019-09-04T20:33:41.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186322566", "edit_history_tweet_ids": ["1169347625927077888"], "id": "1169347625927077888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:32:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198269774", "edit_history_tweet_ids": ["1169347537465217024"], "id": "1169347537465217024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169264788054171648"}], "created_at": "2019-09-04T20:32:33.000Z", "text": "RT @VittoViviani: Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques d\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097881333286735872", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1169347442518765568"], "id": "1169347442518765568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347270518726656"}], "created_at": "2019-09-04T20:32:10.000Z", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0415\u0442\u043e \u0436\u0435 \u0447\u0443\u0434\u0435\u0441\u043d\u043e \ud83d\udc96", "lang": "uk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143469444666200064", "in_reply_to_user_id": "798887912922382336", "edit_history_tweet_ids": ["1169347392304496642"], "id": "1169347392304496642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169168110412283904"}], "created_at": "2019-09-04T20:31:58.000Z", "text": "@fededevries Mi madre tiene dolor en el trig\u00e9mino, que es un nervio que pasa por la mejilla. Cuando le da una punzada se le desencaja la cara por completo en un segundo... Le llaman el dolor del suicidio porque mucha gente afectada de eso se suicida por lo insoportable q es...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fededevries", "id": "1447580959126265863"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1504933430", "edit_history_tweet_ids": ["1169347266869698560"], "id": "1169347266869698560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:31:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "598623541", "edit_history_tweet_ids": ["1169347126712778752"], "id": "1169347126712778752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169317052487786503"}], "created_at": "2019-09-04T20:30:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 122, "tag": "GMO"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "biotech"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.446, "type": "Organization", "normalized_text": "biotech"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5881, "type": "Organization", "normalized_text": "farmin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bioamara", "id": "269919583"}]}, "text": "RT @bioamara: Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farmin\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106408603", "edit_history_tweet_ids": ["1169347041970966528"], "id": "1169347041970966528", "created_at": "2019-09-04T20:30:34.000Z", "text": "\u6279\u5224\u6bba\u5230\uff01\uff1f\u300cKENTA\u306e\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u304a\u898b\u305b\u3057\u307e\u3059\u300d\u3068\u306f\u4f55\u3092\u898b\u305b\u3066\u304f\u308c\u308b\u306e\u304b https://t.co/9J8kHBcPeG", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9J8kHBcPeG", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12062", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12062"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396110901", "in_reply_to_user_id": "3434817357", "edit_history_tweet_ids": ["1169347009939038208"], "id": "1169347009939038208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155571789831004160"}], "created_at": "2019-09-04T20:30:27.000Z", "text": "@ArlitaCarrascal Deben limpiar el legislativo expectorando a toda la zarrapastra, que tanto da\u00f1o le hace al https://t.co/fr2MlUtmUu hablamos de ineptitud refrescamos la memoria con los desastrosos gobiernos de los ENEPTOS Y CORRUPTOS Fujimori,Ollanta y el suicida cobarde de Garc\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 241, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArlitaCarrascal", "id": "3434817357"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fr2MlUtmUu", "expanded_url": "http://xn--per-boa.Si", "display_url": "per\u00fa.Si"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4158835149", "edit_history_tweet_ids": ["1169346939386781698"], "id": "1169346939386781698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T20:30:10.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095873920480305152", "edit_history_tweet_ids": ["1169346835070234624"], "id": "1169346835070234624", "created_at": "2019-09-04T20:29:45.000Z", "text": "Mi wacho se quiere suicida, que hago?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2260400938", "edit_history_tweet_ids": ["1169346803176738817"], "id": "1169346803176738817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:29:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241175445", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1169346630354690052"], "id": "1169346630354690052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169346214434922499"}], "created_at": "2019-09-04T20:28:56.000Z", "text": "@UOLNoticias S\u00e9rio, quem matou foi algum brasileiro? Ent\u00e3o tenho nada haver com isso, que se ferre.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097881333286735872", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1169346561761075200"], "id": "1169346561761075200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169330968764846081"}], "created_at": "2019-09-04T20:28:40.000Z", "text": "@suicida_mne \u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0432\u044b \u0443\u0432\u0443\u0443\u0443\u0443 ~~", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112913572361854976", "in_reply_to_user_id": "1014634384765390850", "edit_history_tweet_ids": ["1169346538235146240"], "id": "1169346538235146240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169341665087295488"}], "created_at": "2019-09-04T20:28:34.000Z", "text": "@MarcelaFoss__ Perereca suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336286518", "edit_history_tweet_ids": ["1169346406026555392"], "id": "1169346406026555392", "created_at": "2019-09-04T20:28:03.000Z", "text": "No tengo la vocaci\u00f3n de un suicida asesino\nPero s\u00ed es preciso afilo el cuchillo y me aplico", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269205946", "edit_history_tweet_ids": ["1169346272077262848"], "id": "1169346272077262848", "created_at": "2019-09-04T20:27:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 124, "tag": "metoo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Scarlett Johansson"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "SIF"}, {"start": 80, "end": 101, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Inquisici\u00f3n Femi"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 191, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/tA4SMPp4Ss", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/cultura/cine/20190904/scarlett-johansson-woody-allen-volveria-trabajar-inocente/426708432_0.html", "display_url": "elespanol.com/cultura/cine/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/series/cine/20190904/scarlett-johansson-woody-allen-volveria-trabajar-inocente/426708432_0.html"}]}, "text": "Scarlett Johansson con una valent\u00eda casi suicida se atreve a desafiar a la SIF (Santa Inquisici\u00f3n Femi-populista) del #metoo y defiende a Woody Allen https://t.co/tA4SMPp4Ss v\u00eda @elespanolcom", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3349506143", "edit_history_tweet_ids": ["1169346215135367168"], "id": "1169346215135367168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "created_at": "2019-09-04T20:27:17.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097881333286735872", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1169346208424431617"], "id": "1169346208424431617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169340871688560641"}], "created_at": "2019-09-04T20:27:16.000Z", "text": "@suicida_mne \u0412\u0429\u0412\u0417\u0417\u0412\u0412\u0417\u0417\u0412\u0417 \u0428\u0418\u0413\u041e\u0420\u0410\u041a\u0418 \u0422\u0418 \u0416 \u041b\u0423\u0411\u041e\u0424\u0424 \u041c\u041e\u042f", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2613514056", "edit_history_tweet_ids": ["1169346104040857601"], "id": "1169346104040857601", "created_at": "2019-09-04T20:26:51.000Z", "text": "Quem est\u00e1 por perto pode ajudar? Como?\nSim, pode. \u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe sozinha e isolada. Se um amigo se aproximar e perguntar \u201ctem algo que eu possa fazer para te ajudar?\u201d, https://t.co/YhK52rbJhN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/YhK52rbJhN", "expanded_url": "https://twitter.com/AleSerfiotis/status/1169346104040857601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YhK52rbJhN", "media_key": "3_1169346097933893632"}]}}, {"author_id": "34237029", "edit_history_tweet_ids": ["1169346061133107202"], "id": "1169346061133107202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T20:26:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2496600266", "edit_history_tweet_ids": ["1169345590913830912"], "id": "1169345590913830912", "created_at": "2019-09-04T20:24:48.000Z", "text": "Meu gato matou minha lagartixa e ainda colocou dentro da minha gaveta. S\u00e9rio, n\u00e3o sei se choro ou se choro!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346841822", "edit_history_tweet_ids": ["1169345488317046784"], "id": "1169345488317046784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:24:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78371897", "edit_history_tweet_ids": ["1169345299636207621"], "id": "1169345299636207621", "created_at": "2019-09-04T20:23:39.000Z", "text": "Spasili \u017eenu od suicida https://t.co/doLGYY9ePh", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/doLGYY9ePh", "expanded_url": "https://www.hercegovina.info/vijesti/vijesti/crna-kronika/spasili-zenu-od-suicida-169278#news_view", "display_url": "hercegovina.info/vijesti/vijest\u2026"}]}}, {"author_id": "825507231328251905", "in_reply_to_user_id": "29536477", "edit_history_tweet_ids": ["1169345269093343232"], "id": "1169345269093343232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169332005194162182"}], "created_at": "2019-09-04T20:23:32.000Z", "text": "@ziberiaI @LoperfidoDario Lo bien que hizo es bajarse.  Le dije de todo pero con el diario del lunes y los k tan arriba era suicida apostar a un tercero", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "LoperfidoDario", "id": "1089134161670139905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51589813", "edit_history_tweet_ids": ["1169344952050049025"], "id": "1169344952050049025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:22:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3061035497", "edit_history_tweet_ids": ["1169344833170956289"], "id": "1169344833170956289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169319274252505089"}], "created_at": "2019-09-04T20:21:48.000Z", "text": "RT @lanatomia: Brasileiro pobre defendendo que nos USA n\u00e3o tem SUS nem universidade p\u00fablica e achando que no Brasil ia ser igual com o tant\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lanatomia", "id": "40714457"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109189704648413185", "edit_history_tweet_ids": ["1169344806088335361"], "id": "1169344806088335361", "created_at": "2019-09-04T20:21:41.000Z", "text": "\"Em 1994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3342905931", "edit_history_tweet_ids": ["1169344666325671937"], "id": "1169344666325671937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:21:08.000Z", "text": "Se suicida!\nJajaja https://t.co/eg0YpoiMDv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/eg0YpoiMDv", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169343121727119360", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}}, {"author_id": "219422242", "edit_history_tweet_ids": ["1169344538802098181"], "id": "1169344538802098181", "created_at": "2019-09-04T20:20:38.000Z", "text": "Sigo indignada quanto ao fato de um primo ter fingido um c\u00e2ncer, arrecadou um valor alt\u00edssimo com doa\u00e7\u00f5es da galera.\nBateu numa mulher gravida, numa adolescente de 15 anos e enforcou a namorada. \n\nE segue a vida normalmente como se nada tivesse acontecido e as pessoas CALADAS.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"author_id": "171610427", "edit_history_tweet_ids": ["1169344509517410307"], "id": "1169344509517410307", "created_at": "2019-09-04T20:20:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 250, "tag": "Marab\u00e1"}, {"start": 251, "end": 255, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 179, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8998, "type": "Place", "normalized_text": "Marab\u00e1"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hQtllAMfdy", "expanded_url": "https://correiodecarajas.com.br/setembro-amarelo-rede-de-educacao-sera-alvo-da-prevencao-ao-suicidio/", "display_url": "correiodecarajas.com.br/setembro-amare\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t0ta00dqWE", "expanded_url": "https://twitter.com/correiocarajas/status/1169344509517410307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0ta00dqWE", "media_key": "3_1169344507420323841"}]}, "text": "O suic\u00eddio \u00e9 a terceira causa de \u00f3bito entre jovens de 15 a 29 anos, ficando atr\u00e1s apenas de viol\u00eancia interpessoal e acidentes de tr\u00e2nsito, conforme a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), e a cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo.  #Marab\u00e1 #OMS https://t.co/hQtllAMfdy https://t.co/t0ta00dqWE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367701562", "edit_history_tweet_ids": ["1169344266688225281"], "id": "1169344266688225281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T20:19:33.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180786102", "edit_history_tweet_ids": ["1169344196433588224"], "id": "1169344196433588224", "created_at": "2019-09-04T20:19:16.000Z", "text": "Marta Gustave Coubert Bellini:\n\nPrecisamos falar mais, seriamente e com muita EMPATIA,  sobre suic\u00eddio! \ud83d\ude11\n\n\"Os \u00faltimos anos tem registrado um aumento significativo de suic\u00eddios, n\u00e3o somente no Brasil, mas... https://t.co/OFNSUU8Kou", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 28, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Gustave Coubert Bellini"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/OFNSUU8Kou", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1513721228", "edit_history_tweet_ids": ["1169344187600384000"], "id": "1169344187600384000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:19:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623191899", "edit_history_tweet_ids": ["1169344087620825088"], "id": "1169344087620825088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343121727119360"}], "created_at": "2019-09-04T20:18:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350444893", "in_reply_to_user_id": "3339585184", "edit_history_tweet_ids": ["1169344050379575296"], "id": "1169344050379575296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169343648850464769"}], "created_at": "2019-09-04T20:18:41.000Z", "text": "@d_silvazz ai \u00e9 que t\u00e1\nos trailers do esquadr\u00e3o suicida tbm tavam mto fodas\nresta \u00e9 esperar pra ver agora", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "D_silvazz", "id": "1569486121343619072"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2701192392", "edit_history_tweet_ids": ["1169344025465434112"], "id": "1169344025465434112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "created_at": "2019-09-04T20:18:35.000Z", "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049524729076469760", "edit_history_tweet_ids": ["1169343999070613505"], "id": "1169343999070613505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169343175657426944"}], "created_at": "2019-09-04T20:18:29.000Z", "text": "RT @cigannedoriente: CASAS BAHIA ME NOTOU.\n\na vida de jovem adulta universit\u00e1ria  tar\u00f3loga tomando r\u00e9deas da pr\u00f3pria vida acabou de ser zer\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "BAHIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cigannedoriente", "id": "1121935184021135360"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87558626", "in_reply_to_user_id": "64238586", "edit_history_tweet_ids": ["1169343914035294209"], "id": "1169343914035294209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169318479994003457"}], "created_at": "2019-09-04T20:18:09.000Z", "text": "@drcaiobenevides @MarceloLins68 @gugachacra N\u00e3o foi t\u00e3o sanguin\u00e1rio, ele sozinho matou mais que a Ditadura Militar, tomou o poder na for\u00e7a, se aliou com o partido fascista italiano. Se voc\u00ea acha v\u00e1lido isso tudo seja feliz", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "drcaiobenevides", "id": "64238586"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83810964", "edit_history_tweet_ids": ["1169343856330100738"], "id": "1169343856330100738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169341727666253825"}], "created_at": "2019-09-04T20:17:55.000Z", "text": "RT @dawac72: Quando il tuo padrino politico che ti aveva promesso grandi cose si suicida e tu non la prendi bene https://t.co/4hly59afe1", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dawac72", "id": "831665582"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4hly59afe1", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaPorro/status/1169269200252223489", "display_url": "twitter.com/NicolaPorro/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94347696", "edit_history_tweet_ids": ["1169343252824297473"], "id": "1169343252824297473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T20:15:31.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162171015", "in_reply_to_user_id": "95987553", "edit_history_tweet_ids": ["1169343194590515203"], "id": "1169343194590515203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169341868829814784"}], "created_at": "2019-09-04T20:15:17.000Z", "text": "@jagcan @buenbipolar El que con el dolar a 60 desinvierte en zapatos se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jagcan", "id": "95987553"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "buenbipolar", "id": "16973207"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121935184021135360", "edit_history_tweet_ids": ["1169343175657426944"], "id": "1169343175657426944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169330174124535811"}], "created_at": "2019-09-04T20:15:13.000Z", "text": "CASAS BAHIA ME NOTOU.\n\na vida de jovem adulta universit\u00e1ria  tar\u00f3loga tomando r\u00e9deas da pr\u00f3pria vida acabou de ser zerada\n\nSe der desconto, a\u00ed meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta \ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd27\u2764 https://t.co/TDuRZnsA8s", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "CASAS BAHIA"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/TDuRZnsA8s", "expanded_url": "https://twitter.com/CasasBahia/status/1169330174124535811", "display_url": "twitter.com/CasasBahia/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978820806674468865", "edit_history_tweet_ids": ["1169343123627106305"], "id": "1169343123627106305", "created_at": "2019-09-04T20:15:00.000Z", "text": "Aqui, minha ficha n\u00e3o tinha ca\u00eddo, eu n\u00e3o tinha no\u00e7\u00e3o da metade das coisas que estavam acontecendo. Recebi uma simples mensagem \"Kai se matou\".. \u00c9 kailane, voc\u00ea nos deixou, seus amigos, sua m\u00e3e seus sobrinhos e sua namorada, e cada um dessas pessoas te amavam, como n\u00e3o amar? + https://t.co/pPypWjhoOZ", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "kailane"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/pPypWjhoOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Prr_Mazooni/status/1169343123627106305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPypWjhoOZ", "media_key": "3_1169343117922832385"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169343121727119360"], "id": "1169343121727119360", "created_at": "2019-09-04T20:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.co/xNAiBYzYXa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1116780796281524227", "edit_history_tweet_ids": ["1169343056568639488"], "id": "1169343056568639488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169279766660341760"}], "created_at": "2019-09-04T20:14:44.000Z", "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2729729597", "in_reply_to_user_id": "1123359568581615616", "edit_history_tweet_ids": ["1169343013585399819"], "id": "1169343013585399819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169337901471227907"}], "created_at": "2019-09-04T20:14:34.000Z", "text": "@falbrao @MAUMAU_1976 Ecco la foto che le dicevo! Qua fanno intendere che se un ragazzo bullizzato vuole pu\u00f2 usare l'eutanasia o morte assistita, ma legale o meno se una persona vuole suicidarsi quasi nulla pu\u00f2 fermarlo. Infatti ho fatto l'esempio del mio amico morto suicida! https://t.co/TxASGpKqaC", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "falbrao", "id": "1554066529842565120"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "MAUMAU_1976", "id": "2559027901"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TxASGpKqaC", "expanded_url": "https://twitter.com/moonym00d/status/1169343013585399819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TxASGpKqaC", "media_key": "3_1169343007205838848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859467480", "edit_history_tweet_ids": ["1169342970417549318"], "id": "1169342970417549318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169223636701466624"}], "created_at": "2019-09-04T20:14:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 49, "tag": "poeta"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Salamanca"}, {"start": 61, "end": 67, "tag": "poema"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Editorial"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 40, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Felipe Comendador"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.808, "type": "Place", "normalized_text": "Salamanca"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Para\u00edso del suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Thebooksmovie", "id": "2654263806"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pTBel136sR", "expanded_url": "http://youtu.be/RNbyPi0EMMQ", "display_url": "youtu.be/RNbyPi0EMMQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=RNbyPi0EMMQ&feature=youtu.be"}]}, "text": "RT @Thebooksmovie: Luis Felipe Comendador  #poeta #Salamanca\n#poema  Para\u00edso del suicida  https://t.co/pTBel136sR\n#Editorial Aguaclara  @Ed\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350444893", "edit_history_tweet_ids": ["1169342886619549697"], "id": "1169342886619549697", "created_at": "2019-09-04T20:14:04.000Z", "text": "esse filme do coringa ta me lembrando mto esquadr\u00e3o suicida.............", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965628061185183746", "in_reply_to_user_id": "932641750069514240", "edit_history_tweet_ids": ["1169342836321542144"], "id": "1169342836321542144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169304730218237952"}], "created_at": "2019-09-04T20:13:52.000Z", "text": "@OnTheGuillotine Era melhor na \u00e9poca q vc era fan boy da DC e curtia ate esquadr\u00e3o suicida. \ud83d\ude01", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8795, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OnTheGuillotine", "id": "932641750069514240"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235703909", "edit_history_tweet_ids": ["1169342832911323136"], "id": "1169342832911323136", "created_at": "2019-09-04T20:13:51.000Z", "text": "Ou se a PM tivesse dado chicotada no playboy que atropelou e matou uma dom\u00e9stica na Augusta sendo que ele j\u00e1 tinha condena\u00e7\u00e3o pelo mesmo crime", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Augusta"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349069166", "edit_history_tweet_ids": ["1169342754771615744"], "id": "1169342754771615744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "created_at": "2019-09-04T20:13:32.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "383547552", "in_reply_to_user_id": "937771747616677890", "edit_history_tweet_ids": ["1169342682394705921"], "id": "1169342682394705921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169335613889372162"}], "created_at": "2019-09-04T20:13:15.000Z", "text": "@elsita201041 @gregoryma46 @JuanSheput Jam\u00e1s eleg\u00ed al cobarde suicida ni mucho menos al japonesito ma\u00f1oson y su clon.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elsita201041", "id": "937771747616677890"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gregoryma46", "id": "1335497738"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153798873346977792", "edit_history_tweet_ids": ["1169342510730240001"], "id": "1169342510730240001", "created_at": "2019-09-04T20:12:34.000Z", "text": "El proc\u00e8s secesionista alberga una pulsi\u00f3n suicida  https://t.co/HF5aMfL51c", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HF5aMfL51c", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}}, {"author_id": "842847622461186049", "edit_history_tweet_ids": ["1169342355142512643"], "id": "1169342355142512643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T20:11:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255158450", "edit_history_tweet_ids": ["1169342260284219392"], "id": "1169342260284219392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "created_at": "2019-09-04T20:11:34.000Z", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927770796", "edit_history_tweet_ids": ["1169342140457115649"], "id": "1169342140457115649", "created_at": "2019-09-04T20:11:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "text": "Con el trailer de #BirdsOfPrey he recordado Escuadr\u00f3n Suicida y ha sido como tener flashes de Vietnam, que mal\u00edsima.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2782315697", "in_reply_to_user_id": "2782315697", "edit_history_tweet_ids": ["1169341993908166656"], "id": "1169341993908166656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169340843460894722"}], "created_at": "2019-09-04T20:10:31.000Z", "text": "@TheLucasLange salvar o que tinha. N\u00e3o deu pra ningu\u00e9m do povo. Muita gente se matou naquela \u00e9poca. Eu lembro que chorei muito. J\u00e1 era professora na \u00e9poca. Achei bonito o movimento dos caras pintadas, mas sabia que o mal todo poderia ter sido evitado na elei\u00e7\u00e3o. T\u00ednhamos Brizola e Lula.", "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831665582", "edit_history_tweet_ids": ["1169341727666253825"], "id": "1169341727666253825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169269200252223489"}], "created_at": "2019-09-04T20:09:27.000Z", "text": "Quando il tuo padrino politico che ti aveva promesso grandi cose si suicida e tu non la prendi bene https://t.co/4hly59afe1", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4hly59afe1", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaPorro/status/1169269200252223489", "display_url": "twitter.com/NicolaPorro/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1586376469", "edit_history_tweet_ids": ["1169341553023823872"], "id": "1169341553023823872", "created_at": "2019-09-04T20:08:46.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida me ensinou a n\u00e3o me iludir com trailer mas a verdade \u00e9 que eu t\u00f4 t\u00e3o empolgada com Birds of prey", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177820431", "in_reply_to_user_id": "396914269", "edit_history_tweet_ids": ["1169341426821410816"], "id": "1169341426821410816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169338863967453184"}], "created_at": "2019-09-04T20:08:16.000Z", "text": "@lobopelaez Suicida", "lang": "en", "geo": {"place_id": "72b2b8bd1849bc0f"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lobopelaez", "id": "396914269"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38439155", "edit_history_tweet_ids": ["1169341352460587008"], "id": "1169341352460587008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T20:07:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735454517022588928", "edit_history_tweet_ids": ["1169341320550334464"], "id": "1169341320550334464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169332459810500608"}], "created_at": "2019-09-04T20:07:50.000Z", "text": "AS\u00cd ES. Y LA PRESUNCI\u00d3N DE INOCENCIA\u2049\ufe0f \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fSi fuera tu hijo y es inocente \u00bf qu\u00e9 har\u00ecas?... \n\u00bfYo tengo uno y t\u00fa?\nArgentina\ud83d\udc49chico se suicida por ser acusado de violaci\u00f3n injustificada, ReinoUnido \ud83d\udc49chico se suicida acusado injustamente luego su MADRE....\nno puedo seguir\ud83d\ude22 https://t.co/30X6TjjRpc", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 190, "probability": 0.6228, "type": "Place", "normalized_text": ", ReinoUni"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/30X6TjjRpc", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeleon88/status/1169332459810500608", "display_url": "twitter.com/felipeleon88/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129989541", "edit_history_tweet_ids": ["1169341286190583808"], "id": "1169341286190583808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169104348057604096"}], "created_at": "2019-09-04T20:07:42.000Z", "text": "Que angustia que esa gente termine, cualquiera de los dos se suicida. https://t.co/jGBWSPkcKf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/jGBWSPkcKf", "expanded_url": "https://twitter.com/CatharsisValley/status/1169104348057604096", "display_url": "twitter.com/CatharsisValle\u2026"}]}}, {"author_id": "3842596043", "edit_history_tweet_ids": ["1169341266326446087"], "id": "1169341266326446087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "created_at": "2019-09-04T20:07:37.000Z", "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832249095888703496", "edit_history_tweet_ids": ["1169341115130159104"], "id": "1169341115130159104", "created_at": "2019-09-04T20:07:01.000Z", "text": "Outra oc.....\nA N1\nLouca\nSuicida\nTriste\nDepressiva\nEspero q gostem :3 https://t.co/KrlLccM4bR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KrlLccM4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/louli_trap/status/1169341115130159104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrlLccM4bR", "media_key": "3_1169341090949947393"}]}}, {"author_id": "806359918035030016", "edit_history_tweet_ids": ["1169341041482305540"], "id": "1169341041482305540", "created_at": "2019-09-04T20:06:44.000Z", "text": "encima le tuve q mandar x gmail un mensaje re dram\u00e1tico explic\u00e1ndole q romp\u00ed el celular dios ese mensaje se asemeja mucho con una nota suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "gmail"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131630597376548864", "in_reply_to_user_id": "2485448251", "edit_history_tweet_ids": ["1169340736938094592"], "id": "1169340736938094592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169266711264223233"}], "created_at": "2019-09-04T20:05:31.000Z", "text": "@claudiouai @Jana_Fsoares @ryando028 vc na carreta de tubaguim aquele dia q quase se matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "claudiouai", "id": "1435824236887744513"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "ryando028", "id": "843094998962896896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53664642", "edit_history_tweet_ids": ["1169340613092884481"], "id": "1169340613092884481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "created_at": "2019-09-04T20:05:02.000Z", "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144519693", "edit_history_tweet_ids": ["1169340511116779520"], "id": "1169340511116779520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "created_at": "2019-09-04T20:04:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1264717740", "edit_history_tweet_ids": ["1169340483249815554"], "id": "1169340483249815554", "created_at": "2019-09-04T20:04:31.000Z", "text": "Tango suicida https://t.co/xOYbz42LGM", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/xOYbz42LGM", "expanded_url": "https://twitter.com/nanooutcontext/status/1168493775234240513", "display_url": "twitter.com/nanooutcontext\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894243783969263616", "edit_history_tweet_ids": ["1169340345127243777"], "id": "1169340345127243777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "created_at": "2019-09-04T20:03:58.000Z", "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121573502786658304", "edit_history_tweet_ids": ["1169340182002393088"], "id": "1169340182002393088", "created_at": "2019-09-04T20:03:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "food"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "nodejesdever"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "nodejesdever"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/QHz37HkTDS", "expanded_url": "https://is.gd/oxwy5z", "display_url": "is.gd/oxwy5z"}]}, "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201den EEUU (Video) \n El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de https://t.co/QHz37HkTDS #food #nodejesdever", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470592104", "edit_history_tweet_ids": ["1169340171571081216"], "id": "1169340171571081216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T20:03:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352214260", "in_reply_to_user_id": "90121746", "edit_history_tweet_ids": ["1169340109868666880"], "id": "1169340109868666880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169336122721411072"}], "created_at": "2019-09-04T20:03:02.000Z", "text": "@Conabio @SEDEMA_CDMX @ChapultepecCDMX @Fund_CarlosSlim \u00bfPodr\u00edan tambi\u00e9n aconsejar a la @CFEmx que desista de su suicida intento por continuar produciendo energ\u00eda a base de carb\u00f3n EN PLENA CRISIS AMBIENTAL?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Conabio", "id": "90121746"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "SEDEMA_CDMX", "id": "215020381"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "ChapultepecCDMX", "id": "1674194174"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Fund_CarlosSlim", "id": "500012687"}, {"start": 88, "end": 94, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165563080", "edit_history_tweet_ids": ["1169340108627202051"], "id": "1169340108627202051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "created_at": "2019-09-04T20:03:01.000Z", "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2393110796", "edit_history_tweet_ids": ["1169340061382582273"], "id": "1169340061382582273", "created_at": "2019-09-04T20:02:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "MatrimonioAPrimaVista"}]}, "text": "#MatrimonioAPrimaVista sembra la sposa di Verdone, quella che si suicida a Venezia", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "1182777420", "edit_history_tweet_ids": ["1169339964640976898"], "id": "1169339964640976898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169330264050417666"}], "created_at": "2019-09-04T20:02:27.000Z", "text": "@right_mister @PSChile Oiga @alvaroelizalde  le dejo estos datitos para que nunca se olvide que el Borracho, Cobarde Suicida no fue elegido por votaci\u00f3n directa, sino con los votos de la DC en una votaci\u00f3n Constitucional. https://t.co/QscfBXuMqD", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.9089, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QscfBXuMqD", "expanded_url": "https://twitter.com/TerceraDerivada/status/1169339964640976898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QscfBXuMqD", "media_key": "3_1169339960236941313"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1169339876476669952"], "id": "1169339876476669952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169209796572209152"}], "created_at": "2019-09-04T20:02:06.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @apranorte @RichardArcePeru @lali_congreso Pedazo de imbecil, cortinas de humo las del suicida, dijo q hab\u00eda golpe d esta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "lali_congreso", "id": "3150379342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917499599245463553", "in_reply_to_user_id": "204477027", "edit_history_tweet_ids": ["1169339765411459074"], "id": "1169339765411459074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169242830360985600"}], "created_at": "2019-09-04T20:01:40.000Z", "text": "@cariocazz os Nardoni, se enquadram onde? e esse outro? \nhttps://t.co/hTclPGQh70", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cariocazz", "id": "204477027"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hTclPGQh70", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054175599206547456", "edit_history_tweet_ids": ["1169339745312395270"], "id": "1169339745312395270", "created_at": "2019-09-04T20:01:35.000Z", "text": "Ningu\u00e9m se suicida por ter perdido no jogo, mas, na maioria das vezes, por n\u00e3o poder jogar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4857523126", "edit_history_tweet_ids": ["1169339707676856320"], "id": "1169339707676856320", "created_at": "2019-09-04T20:01:26.000Z", "text": "se foi o Justin que matou o Bryce eu vou amar", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714972350006079488", "edit_history_tweet_ids": ["1169339663951245313"], "id": "1169339663951245313", "created_at": "2019-09-04T20:01:15.000Z", "text": "ai mano aa vezes viver eh tao????? \nn\u00e3o um pensamento suicida, mas tipo?\nVOCE ESTUDA, TRABALHA, SE FORMA FICA VELHO E MIRRE??$?$?$?$????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150126949", "edit_history_tweet_ids": ["1169339498876022787"], "id": "1169339498876022787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253554684645376"}], "created_at": "2019-09-04T20:00:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108788384720396288", "edit_history_tweet_ids": ["1169339461278326785"], "id": "1169339461278326785", "created_at": "2019-09-04T20:00:27.000Z", "text": "Eu criei tanta teoria pra 13ry, pra saber quem matou o bryce,  a\u00ed chega na hora \u00e9 o Alex, puta merda nunca me passou na cabe\u00e7a isso, os cara se drogava junto, a\u00ed s\u00e9rio me sofro\nMas enfim muito bom", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4185, "type": "Person", "normalized_text": "13ry"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81960105", "in_reply_to_user_id": "1228313292", "edit_history_tweet_ids": ["1169339423093215232"], "id": "1169339423093215232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169303949171732480"}], "created_at": "2019-09-04T20:00:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "MiercolesDeJuegos"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4009, "type": "Other", "normalized_text": "Ara\u00f1a"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "titan"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "El gusano"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "La Casta\u00f1eda\nLearning to fly"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "pink Floyd"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "al suicida"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "La"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marialadelradio", "id": "1228313292"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Reactor105", "id": "30996535"}]}, "text": "@Marialadelradio @Reactor105 #MiercolesDeJuegos\nAra\u00f1a -titan\nEl gusano - La Casta\u00f1eda\nLearning to fly - pink Floyd\nInsecticida al suicida -La cuca\n\nQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2316276810", "edit_history_tweet_ids": ["1169339235456954368"], "id": "1169339235456954368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169253895257899008"}], "created_at": "2019-09-04T19:59:33.000Z", "text": "RT @creusamu: gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espiri\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2722513686", "edit_history_tweet_ids": ["1169338889036849153"], "id": "1169338889036849153", "created_at": "2019-09-04T19:58:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/nFG95ucYyr", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFG95ucYyr", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "text": "Espero con muchas m\u00e1s ganas la secuela de 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn que #BirdsOfPrey que me transmite pereza infinita...\nhttps://t.co/nFG95ucYyr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2258064932", "in_reply_to_user_id": "504590979", "edit_history_tweet_ids": ["1169338700385402880"], "id": "1169338700385402880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169338451466031110"}], "created_at": "2019-09-04T19:57:26.000Z", "text": "@faigcrispetes jajajsjajsjasu es una misi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "faigcrispetes", "id": "504590979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040710043014971392", "edit_history_tweet_ids": ["1169338654801780736"], "id": "1169338654801780736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T19:57:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626019043", "edit_history_tweet_ids": ["1169338399645470720"], "id": "1169338399645470720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169281463214383104"}], "created_at": "2019-09-04T19:56:14.000Z", "text": "RT @INFORMADORCHILE: Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/D\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "INFORMADORCHILE", "id": "100824459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879469244395778048", "edit_history_tweet_ids": ["1169338241377603584"], "id": "1169338241377603584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169263880712916994"}], "created_at": "2019-09-04T19:55:36.000Z", "text": "Eu espero esse momento desde o esquadr\u00e3o suicida https://t.co/NwWT9dsoxz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/NwWT9dsoxz", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994", "display_url": "twitter.com/Precyse/status\u2026"}]}}, {"author_id": "584818243", "edit_history_tweet_ids": ["1169338134770987015"], "id": "1169338134770987015", "created_at": "2019-09-04T19:55:11.000Z", "text": "Ayer vi una historia: A dice amar a B, tienen una relaci\u00f3n afectiva, A le env\u00eda mensajes de texto a B para que se suicide. B quiere desistir del suicidio, A le dice \u201cregresa al maldito auto y hazlo\u201d, B se suicida.\nA va a juicio por instigar al suicidio a B.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889347416", "edit_history_tweet_ids": ["1169338005045358592"], "id": "1169338005045358592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T19:54:40.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112009233590034432", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1169337913454268417"], "id": "1169337913454268417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169327021576654849"}], "created_at": "2019-09-04T19:54:18.000Z", "text": "@bchartsnet surto, parece q tem uns detalhes id\u00eanticos a esquadr\u00e3o suicida.......", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196392413", "edit_history_tweet_ids": ["1169337856306884608"], "id": "1169337856306884608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169333813614452736"}], "created_at": "2019-09-04T19:54:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "4Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.466, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #4Sep #Venezuela  https://t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100548001397911553", "edit_history_tweet_ids": ["1169337848023138306"], "id": "1169337848023138306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169333813614452736"}], "created_at": "2019-09-04T19:54:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "4Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.466, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #4Sep #Venezuela  https://t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244169173", "edit_history_tweet_ids": ["1169337658734235648"], "id": "1169337658734235648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-09-04T19:53:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717041767896494080", "edit_history_tweet_ids": ["1169337508263583750"], "id": "1169337508263583750", "created_at": "2019-09-04T19:52:41.000Z", "text": "pensamento suicida \u00e9 coisa s\u00e9ria, n\u00e3o frescura.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234912080", "edit_history_tweet_ids": ["1169337433349120000"], "id": "1169337433349120000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "created_at": "2019-09-04T19:52:24.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766999654957404162", "in_reply_to_user_id": "981199762862039042", "edit_history_tweet_ids": ["1169337335722516482"], "id": "1169337335722516482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169336437147414534"}], "created_at": "2019-09-04T19:52:00.000Z", "text": "@Marilogallardo2 Hoy me siento algo suicida. \ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marilogallardo2", "id": "981199762862039042"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138203116078284801", "edit_history_tweet_ids": ["1169337186338136064"], "id": "1169337186338136064", "created_at": "2019-09-04T19:51:25.000Z", "text": "nao q alguem se importe com mais um suicida aleatorio na internet", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829472813656444929", "edit_history_tweet_ids": ["1169337151567347713"], "id": "1169337151567347713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169295235878461441"}], "created_at": "2019-09-04T19:51:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "tsunami"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EmiliAviles", "id": "258904527"}]}, "text": "RT @EmiliAviles: La amenaza del #tsunami secesionista, \"como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313275105", "in_reply_to_user_id": "3313275105", "edit_history_tweet_ids": ["1169337119929774080"], "id": "1169337119929774080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169337117740343296"}], "created_at": "2019-09-04T19:51:09.000Z", "text": "5.  \u00c9 importante entender que n\u00e3o somente a depress\u00e3o leva as pessoas a cometerem suic\u00eddio, h\u00e1 v\u00e1rios transtornos que podem acarretar a isso. Muitas pessoas depressivas n\u00e3o possuem idea\u00e7\u00e3o suicida, por\u00e9m \u00e9 importante ficar atento e conversar sobre se perceber essa ideia.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889347416", "edit_history_tweet_ids": ["1169336944523927552"], "id": "1169336944523927552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "created_at": "2019-09-04T19:50:27.000Z", "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273707123", "edit_history_tweet_ids": ["1169336889788289024"], "id": "1169336889788289024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T19:50:14.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102585774145454081", "edit_history_tweet_ids": ["1169336809664471040"], "id": "1169336809664471040", "created_at": "2019-09-04T19:49:55.000Z", "text": "A mulher que se matou aqui em frente mds q triste \ud83d\ude2a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142159274761699329", "edit_history_tweet_ids": ["1169336790072905730"], "id": "1169336790072905730", "created_at": "2019-09-04T19:49:50.000Z", "text": "o guri chutou a bola e o meu celular se jogou no ch\u00e3o KKKKKKK eu ri depois, e @ghabe_santos se matou na risada kkkkk talkei muito palha\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "ghabe_santos", "id": "993214070215053312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045694188371759104", "edit_history_tweet_ids": ["1169336722313940993"], "id": "1169336722313940993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "created_at": "2019-09-04T19:49:34.000Z", "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "315761171", "edit_history_tweet_ids": ["1169336656882819072"], "id": "1169336656882819072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "created_at": "2019-09-04T19:49:18.000Z", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839915814144864256", "in_reply_to_user_id": "839915814144864256", "edit_history_tweet_ids": ["1169336656605958146"], "id": "1169336656605958146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169336655142105089"}], "created_at": "2019-09-04T19:49:18.000Z", "text": "El hombre de acero \nBatman V Superman\nEscuadr\u00f3n Suicida\nWonder Woman\nLa Liga de la Justicia\nAquaman\nShazam! \n\nY en nada la pel\u00edcula de Harley y la segunda de Wonder Woman", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.3383, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 69, "end": 90, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman\nShazam"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111780096", "edit_history_tweet_ids": ["1169336583536959488"], "id": "1169336583536959488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257376622546945"}], "created_at": "2019-09-04T19:49:01.000Z", "text": "RT @NetflixLAT: \u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "en"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "sacred__shadow", "name": "Dalinar K.", "id": "547597849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 146, "tweet_count": 82671, "listed_count": 11}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}}, {"username": "titiokevinho", "name": "Kevinho Lula 13* \u262d", "id": "1054476844622401536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 694, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafael11252430", "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "id": "1144286177673043970", "verified": false, "location": "Peru surco", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 911, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}}, {"username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}}, {"username": "JC1986_", "name": "JC\u30d0\u30b9\u30b1\u30b9 (JC Vazquez) \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "4608843372", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 3269, "tweet_count": 208060, "listed_count": 17}}, {"username": "brujita_pueblo", "name": "Milamoh Tarot", "id": "139764417", "verified": false, "location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1609, "tweet_count": 81430, "listed_count": 1}}, {"username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital", "id": "171299971", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1995795, "following_count": 342, "tweet_count": 7207917, "listed_count": 3457}}, {"username": "cacilda_css2764", "name": "*L@NC@ D\u00a3 C\u03b8MB@T\u00a3* \u25b6", "id": "344266418", "verified": false, "location": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 814, "tweet_count": 10895, "listed_count": 0}}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}}, {"username": "tonatiuh_soto0", "name": "Tonatiuh Soto", "id": "855653710671867904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 491, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}}, {"username": "ElVatoLoc0", "name": "El Vato Loco", "id": "852215578836312064", "verified": false, "location": "Atlixco, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 150424, "following_count": 129, "tweet_count": 4984, "listed_count": 124}}, {"username": "thiexplicit", "name": "thiago", "id": "709196367634276353", "verified": false, "location": "versions of me", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1607, "tweet_count": 86429, "listed_count": 8}}, {"username": "MNegroel11", "name": "Mabel_negroel11@.hotmail.com", "id": "944269865258569728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 395, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}}, {"username": "NetflixLAT", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13046556, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}}, {"username": "SoPurpurina", "name": "TinkerBell", "id": "839837641684185088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 164, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}}, {"username": "Lidiceseijas011", "name": "Lidiceseijas0107", "id": "1006301372826910722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 379, "tweet_count": 38808, "listed_count": 0}}, {"username": "C_Koowalski", "name": "kowalski \ud83c\udf31", "id": "1082613097150496768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 799, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}}, {"username": "EvelynR82931743", "name": "Evelyn R...", "id": "906581901816750080", "verified": false, "location": "Dominican Rep\u00fablic...", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 71, "tweet_count": 8645, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseRDSoto", "name": "Jos\u00e9 Rafael Abreu.", "id": "1216794007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1070, "tweet_count": 50383, "listed_count": 3}}, {"username": "denise13duncan", "name": "Denise Duncan RJ 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "55425181", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro RJ", "public_metrics": {"followers_count": 10786, "following_count": 11067, "tweet_count": 203682, "listed_count": 4}}, {"username": "jol1000", "name": "Jos\u00e9 As", "id": "370810245", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 569, "tweet_count": 32816, "listed_count": 2}}, {"username": "marianosardans", "name": "MARIANO SARDANS - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "123346516", "verified": false, "location": "LATAM & USA ", "public_metrics": {"followers_count": 27405, "following_count": 1857, "tweet_count": 7387, "listed_count": 110}}, {"username": "BeCarballo", "name": "Chelu", "id": "715303196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 79, "tweet_count": 10244, "listed_count": 1}}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"username": "ptrcdrdmcl", "name": "\ud83c\udf08Patr\u00edcia\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "927913922358923264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1333, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}}, {"username": "Gremio", "name": "Gr\u00eamio FBPA", "id": "20237983", "verified": true, "location": "Porto Alegre-RS", "public_metrics": {"followers_count": 3057892, "following_count": 130, "tweet_count": 85214, "listed_count": 2954}}, {"username": "copyofsummer", "name": "gi", "id": "1547198852", "verified": false, "location": "welcome to mantra", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 5489, "tweet_count": 74179, "listed_count": 24}}, {"username": "creusamu", "name": "samucreu", "id": "1001605197767020545", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 1594, "tweet_count": 25357, "listed_count": 0}}, {"username": "MoisesMerlin3", "name": "MODO - F", "id": "951485343290847233", "verified": false, "location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 184, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"username": "TinaMarie_80s", "name": "Tina Marie \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "560817896", "verified": false, "location": "Tennessee, USA", "public_metrics": {"followers_count": 26850, "following_count": 25139, "tweet_count": 1510993, "listed_count": 174}}, {"username": "988Lifeline", "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline", "id": "22657351", "verified": true, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}}, {"username": "postyeilish", "name": "lua. \ud83c\udf19", "id": "1140960152557891584", "verified": false, "location": "slytherin - intj. ", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1728, "tweet_count": 43903, "listed_count": 22}}, {"username": "Escritor4", "name": "Prof. Nelson", "id": "292089465", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}}, {"username": "fagundezronny", "name": "Ronny Fagundez", "id": "536927555", "verified": false, "location": "no lo s\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 4666, "tweet_count": 29241, "listed_count": 9}}, {"username": "P_torito", "name": "Patricia Loreto", "id": "3325723869", "verified": false, "location": "Los Vilos, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 694, "tweet_count": 9257, "listed_count": 1}}, {"username": "carlos_fvaldes", "name": "Carlos Figueroa", "id": "2847438652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}}, {"username": "ihluks", "name": "lucas \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf39", "id": "467666163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 1061, "tweet_count": 33768, "listed_count": 2}}, {"username": "Nachognzlz", "name": "\ud83c\udd96\ufe0f", "id": "550529615", "verified": false, "location": "concepcion del uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 327, "tweet_count": 6275, "listed_count": 0}}, {"username": "Loli_castelove", "name": "\u2113\u03c3\u2113\u03b9", "id": "938095526", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1160, "tweet_count": 59026, "listed_count": 7}}, {"username": "Maruuxxxx", "name": "Maru", "id": "961744826617286657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}}, {"username": "juanantonio929", "name": "J.A.", "id": "1068116070538641409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 594, "tweet_count": 4290, "listed_count": 2}}, {"username": "LaneganMarkus", "name": "Markitos\ud83d\udd3b\u06de\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "id": "1102496027553206272", "verified": false, "location": "El Puerto, Cadi, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 675, "tweet_count": 35631, "listed_count": 6}}, {"username": "Bizco_Chuelo", "name": "\u20bfizcocho antiguo y rancio, muy rancio \u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude85\ud83d\uddff", "id": "753387137098276864", "verified": false, "location": "San Telmo - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 1965, "tweet_count": 65094, "listed_count": 15}}, {"username": "clouudynight", "name": "\ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "id": "1064235024504037376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}}, {"username": "Megajorn", "name": "TheMegajorn", "id": "387961775", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 365, "tweet_count": 15111, "listed_count": 6}}, {"username": "piltoveryzaun", "name": "\uff36 \u4e48 \uff2e \uff25 S \u4e48", "id": "964269694638329856", "verified": false, "location": "Neverland ", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 3818, "tweet_count": 85726, "listed_count": 15}}, {"username": "pbellenzier", "name": "bellenzier ( 1-0 )", "id": "974704715773698049", "verified": false, "location": "\u0152", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 391, "tweet_count": 9947, "listed_count": 1}}, {"username": "inaciocb", "name": "inacio", "id": "1054907805197631489", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 309, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}}, {"username": "maschietto_sara", "name": "Sara Merlin Maschietto", "id": "1029195079355953152", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 944, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}}, {"username": "portomh", "name": "Maria", "id": "59333213", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 5000, "tweet_count": 130915, "listed_count": 97}}, {"username": "iPsykoluis", "name": "Psyko Luis", "id": "319401661", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia - Zion", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1369, "tweet_count": 45511, "listed_count": 0}}, {"username": "NatanzeOK", "name": "Natanze", "id": "1706042352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 150, "tweet_count": 18880, "listed_count": 1}}, {"username": "daozhangs", "name": "Zetsu", "id": "1102320556240785413", "verified": false, "location": "cr; official art (i believe??)", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 167, "tweet_count": 17264, "listed_count": 0}}, {"username": "bedbem", "name": "b\u00ea", "id": "815807979102621696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 162, "tweet_count": 15509, "listed_count": 1}}, {"username": "AmaliaRojas2323", "name": "Amalia Rojas", "id": "942192266759868416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 654, "tweet_count": 35640, "listed_count": 0}}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}}, {"username": "souza_maurilio", "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "471090694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 7034, "tweet_count": 462903, "listed_count": 56}}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597688, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"username": "FedreCarol", "name": "\u2b50 Digita 13 e faz o L \u2b50", "id": "991451633509896193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1591, "tweet_count": 5674, "listed_count": 0}}, {"username": "dandara_dias53", "name": "Dandara Dias", "id": "1061107887899066368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 329, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}}, {"username": "kxyxnr", "name": "\u30ab\u30e4\u30f3 \u2600\ufe0f", "id": "880243581667209222", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 660, "tweet_count": 31773, "listed_count": 0}}, {"username": "lucky__dice", "name": "vee\u2744\ufe0f\ud83e\udee7", "id": "2609348947", "verified": false, "location": "he she they, 21", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 456, "tweet_count": 89164, "listed_count": 6}}, {"username": "Nilvamachadoco5", "name": "Nilvamachadocosta", "id": "1113557433849454593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1617, "tweet_count": 46960, "listed_count": 1}}, {"username": "BlogdoMiro", "name": "Blog do Miro", "id": "26932840", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86385, "following_count": 38845, "tweet_count": 117354, "listed_count": 804}}, {"username": "louedilf_", "name": "\ud83d\udc96", "id": "2281544558", "verified": false, "location": "princess park/", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3861, "tweet_count": 121720, "listed_count": 16}}, {"username": "MadreTi60469193", "name": "Madre Tierra", "id": "1134824414971944961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 912, "tweet_count": 31128, "listed_count": 0}}, {"username": "ShakespiritoOK", "name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "id": "569591390", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}}, {"username": "VALENTINO99", "name": "Rodolfo Valentino/Jack Sparrow", "id": "68980200", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 550, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}}, {"username": "prolemex", "name": "L.@.Z.", "id": "607681685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2273, "tweet_count": 153861, "listed_count": 45}}, {"username": "raf_elism", "name": "raf", "id": "3429701925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 871, "tweet_count": 230459, "listed_count": 3}}, {"username": "AnarcoFino", "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "id": "747620138631962624", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 123741, "following_count": 1440, "tweet_count": 73530, "listed_count": 508}}, {"username": "poxaatk", "name": "\ud83e\udd76", "id": "1072214755484536833", "verified": false, "location": "31", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 290, "tweet_count": 5321, "listed_count": 0}}, {"username": "ggukluvsjim", "name": "\u2014 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddee\u17f9 hiatus", "id": "998671232232017920", "verified": false, "location": "\ua731\u1d00\u1d1b\u1d1c\u0280\u0274\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 9550, "tweet_count": 28936, "listed_count": 7}}, {"username": "o_thematt", "name": "\u00c9 13 MEMO PORRA!", "id": "823406966131269632", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 63, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}}, {"username": "gaveta", "name": "Gaveta", "id": "15876422", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 301471, "following_count": 301, "tweet_count": 17392, "listed_count": 539}}, {"username": "DiarioDeTabasco", "name": "Diario de Tabasco", "id": "531234470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44340, "following_count": 808, "tweet_count": 173443, "listed_count": 210}}, {"username": "Patrock2", "name": "Pat.R #BastaDeCASTROCHAVISMOK #ElPaseEsNAZI", "id": "84638729", "verified": false, "location": "RecoletaAcassusoEspa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 4000, "tweet_count": 193990, "listed_count": 26}}, {"username": "sol47e", "name": "Fumata Blanca #EnLaOposicion", "id": "160907985", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 9767, "following_count": 8898, "tweet_count": 100324, "listed_count": 2}}, {"username": "Stonks11", "name": "Stonks investor", "id": "1141947545838608385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 214, "tweet_count": 1530, "listed_count": 1}}, {"username": "ruben1017", "name": "ruben", "id": "344237619", "verified": false, "location": "Pcia Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 701, "tweet_count": 25390, "listed_count": 8}}, {"username": "LRodriguez10y8", "name": "Lucho", "id": "3667933156", "verified": false, "location": "cdelu", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1128, "tweet_count": 66814, "listed_count": 3}}, {"username": "Afonsomm", "name": "\ud83c\udd70\ufe0ffonso Lul\ud83c\udd70\ufe0f 13 \ud83d\udc13", "id": "217749297", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4386, "tweet_count": 19206, "listed_count": 2}}, {"username": "ivaneidechina", "name": "ivaneide nascimento", "id": "173230565", "verified": false, "location": "aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 284, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}}, {"username": "amynutil", "name": "avril lavigne de souza", "id": "392288334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 438, "tweet_count": 124401, "listed_count": 9}}, {"username": "bierbeu", "name": "lorena", "id": "3484157062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 3666, "tweet_count": 96369, "listed_count": 2}}, {"username": "esterrfrancisco", "name": "Ester", "id": "699302799075577856", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1083, "tweet_count": 56998, "listed_count": 0}}, {"username": "julioquiroga", "name": "JQ", "id": "14689890", "verified": false, "location": "Donde estoy ahorita", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1017, "tweet_count": 8063, "listed_count": 1}}, {"username": "carcinoTestifed", "name": "dan", "id": "853027959137079296", "verified": false, "location": "\u8ab0\u3082\u77e5\u3089\u306c\u7269\u8a9e\u601d\u3046\u3070\u304b\u308a", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 498, "tweet_count": 164426, "listed_count": 15}}, {"username": "cybercarente_", "name": "ju", "id": "918572820027904000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1200, "tweet_count": 25074, "listed_count": 0}}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"username": "AnaRequejo3", "name": "Ana Requejo", "id": "759550942425538560", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3625, "tweet_count": 112351, "listed_count": 0}}, {"username": "EduardoCuba17", "name": "Eduardo \ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "id": "1078509518768820225", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 145, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}}, {"username": "LalaFernanU", "name": "LaLa Fern\u00e1ndez", "id": "989541030302179328", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11042, "following_count": 1958, "tweet_count": 26562, "listed_count": 7}}, {"username": "magisario", "name": "MAED.", "id": "1075183001808584704", "verified": false, "location": "RIOdJA.", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 38, "tweet_count": 85677, "listed_count": 1}}, {"username": "Charles2Uhlig", "name": "Charles Uhlig", "id": "188931382", "verified": false, "location": "Sabar\u00e1/ MG", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 837, "tweet_count": 2427, "listed_count": 1}}, {"username": "otempo", "name": "O Tempo", "id": "29274419", "verified": true, "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428175, "following_count": 119, "tweet_count": 501639, "listed_count": 1050}}, {"username": "pauloavas", "name": "PALAVRAS DOS BRASILEIROS", "id": "28248491", "verified": false, "location": "SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 3785, "tweet_count": 126187, "listed_count": 17}}, {"username": "Franciscodurett", "name": "Pancho Rodr\u00edguez.", "id": "931979763689906176", "verified": false, "location": "Puerto Montt", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 2053, "tweet_count": 89123, "listed_count": 0}}, {"username": "alvaroelizalde", "name": "Alvaro Elizalde", "id": "107993838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71654, "following_count": 2021, "tweet_count": 4733, "listed_count": 370}}, {"username": "benji_lb103", "name": "The_Foxey", "id": "900483844549341184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 10, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}}, {"username": "doctorwhobrasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "id": "301705809", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}}, {"username": "Alexand06103222", "name": "GAIUS JULIUS CAESAR", "id": "895844851769540608", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 137, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182873, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}}, {"username": "lrojanoc", "name": "Luis Manuel", "id": "72996980", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 444, "tweet_count": 3120, "listed_count": 2}}, {"username": "bellaciaubella", "name": "Ale", "id": "859984396929159169", "verified": false, "location": "Ursal", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452836, "listed_count": 2}}, {"username": "cobwebdew", "name": "Renata", "id": "536531039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 332, "tweet_count": 25888, "listed_count": 0}}, {"username": "KarenAlbornoz__", "name": "Karen\ud83d\udc9a", "id": "1636967168", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 345, "tweet_count": 39115, "listed_count": 2}}, {"username": "ChuyitoRuiz", "name": "Jesus Ruiz", "id": "271795526", "verified": false, "location": "Eslov\u00e1quia", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 389, "tweet_count": 7265, "listed_count": 7}}, {"username": "AntonioJulioGar", "name": "Antonio J Garc\u00eda", "id": "226309360", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1882, "tweet_count": 35911, "listed_count": 10}}, {"username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "185696412", "verified": false, "location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556485, "listed_count": 14}}, {"username": "fksoleil", "name": "\u0670", "id": "721438409231855616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 114, "tweet_count": 40219, "listed_count": 1}}, {"username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50989, "listed_count": 4}}, {"username": "AntonioSocci1", "name": "Antonio Socci", "id": "4572998716", "verified": false, "location": "suTwitter dal 22 dicembre 2015", "public_metrics": {"followers_count": 36528, "following_count": 344, "tweet_count": 13455, "listed_count": 161}}, {"username": "cbaraodeitarare", "name": "Bar\u00e3o de Itarar\u00e9", "id": "246860338", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14308, "following_count": 2263, "tweet_count": 29868, "listed_count": 101}}, {"username": "sabuesomelomano", "name": "Andr\u00e9s A.E.", "id": "272267711", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 891, "tweet_count": 16940, "listed_count": 4}}, {"username": "PabloBoozGarcia", "name": "Booz", "id": "596227425", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1127, "tweet_count": 4131, "listed_count": 2}}, {"username": "yec_terrza", "name": "Tereza Cristina", "id": "1979148698", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21478, "following_count": 14593, "tweet_count": 415584, "listed_count": 65}}, {"username": "PoliciaDMEOff", "name": "DME - Lenda Adormecida", "id": "972596529231028230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 13, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"username": "p_foushee", "name": "Electra P. Foushee", "id": "1140983757119188993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 528, "tweet_count": 7010, "listed_count": 1}}, {"username": "mencqui", "name": "herminia stella", "id": "171190001", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2851, "tweet_count": 88121, "listed_count": 7}}, {"username": "Kicillofok", "name": "Axel Kicillof", "id": "2953955753", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1362971, "following_count": 431, "tweet_count": 9713, "listed_count": 1465}}, {"username": "cagethelua", "name": "lua", "id": "2602035313", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 823, "tweet_count": 33919, "listed_count": 2}}, {"username": "__paulaa___", "name": "pau ronco", "id": "303225969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 401, "tweet_count": 46090, "listed_count": 0}}, {"username": "PereiraSdc", "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida", "id": "1020146562", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "public_metrics": {"followers_count": 10783, "following_count": 11199, "tweet_count": 260574, "listed_count": 43}}, {"username": "joelgcorreia", "name": "yo", "id": "1086313679384178688", "verified": false, "location": "Jindungo", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 211, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}}, {"username": "Pluis_11", "name": "Pedrinn", "id": "1040702034964561924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 195, "tweet_count": 9898, "listed_count": 0}}, {"username": "luizguiprado", "name": "Luiz Guilherme Prado", "id": "836801502383640577", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109989, "following_count": 593, "tweet_count": 1692, "listed_count": 122}}, {"username": "wvillaricci", "name": "william", "id": "1177483610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 180, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94774, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"username": "MorariGabriel", "name": "Gatchones", "id": "4893020639", "verified": false, "location": "Tapera, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 452, "tweet_count": 42885, "listed_count": 1}}, {"username": "Flaviada_sz", "name": "\ud835\udc39\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "id": "422633654", "verified": false, "location": "Bad Vibes", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 470, "tweet_count": 18327, "listed_count": 2}}, {"username": "facuu_correa", "name": "Facu\ud83e\udd5d", "id": "1068217873095688192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 352, "tweet_count": 31637, "listed_count": 0}}, {"username": "diofonsecaa", "name": "dio", "id": "2247392647", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 447, "tweet_count": 16427, "listed_count": 0}}, {"username": "KelenScharm", "name": "K", "id": "958446412504752128", "verified": false, "location": "Santa Terezinha de Itaipu, Bra", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 335, "tweet_count": 7166, "listed_count": 0}}, {"username": "CryptoGemsNFT_", "name": "BIT GEMS \ua565", "id": "626084809", "verified": false, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 1000757, "following_count": 51470, "tweet_count": 25905, "listed_count": 196}}, {"username": "EJoFont", "name": "Eduardo.", "id": "481811659", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1372, "tweet_count": 20413, "listed_count": 0}}, {"username": "iallendebussi", "name": "Isabel Allende Bussi", "id": "58946189", "verified": true, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176744, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}}, {"username": "coutopostagem", "name": "\u0442\u044c\u044f\u0433\u043e", "id": "1079118269213216773", "verified": false, "location": "bostil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 307, "tweet_count": 45386, "listed_count": 2}}, {"username": "ocaradotuiter", "name": "Jess\u00e9 de Oliveira", "id": "592318935", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1784, "tweet_count": 37810, "listed_count": 0}}, {"username": "ACampanucci", "name": "Campanucci", "id": "2711762589", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 817, "tweet_count": 1768, "listed_count": 1}}, {"username": "crigas_sep", "name": "Central da Sil", "id": "3070401279", "verified": false, "location": "Londrina", "public_metrics": {"followers_count": 7251, "following_count": 459, "tweet_count": 43126, "listed_count": 10}}, {"username": "santosalejos48", "name": "Santos Alejos Ipanaque", "id": "1163966276533985282", "verified": false, "location": "Chincha, Ica", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 228, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}}, {"username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}}, {"username": "ismeldacg", "name": "ismelda guerra", "id": "590880153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 483, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}}, {"username": "NuevaTec47", "name": "Adriana Moran", "id": "1449375612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}}, {"username": "osfica", "name": "Oskar", "id": "583651761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 183, "tweet_count": 14784, "listed_count": 0}}, {"username": "Lessajt", "name": "JNT", "id": "600504655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1261, "tweet_count": 105943, "listed_count": 2}}, {"username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773453, "listed_count": 71}}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"username": "_SorianoGrazy", "name": "JAPA \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73", "id": "970463884036460544", "verified": false, "location": "+051 ", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 862, "tweet_count": 12273, "listed_count": 0}}, {"username": "heartofeffy", "name": "Effy Heart", "id": "162981607", "verified": false, "location": "S\u00e3o Luis, MA", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 494, "tweet_count": 18790, "listed_count": 1}}, {"username": "agildedmoon", "name": "\ud83c\udf19", "id": "831317724496281600", "verified": false, "location": "\u263d\u263e ", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 603, "tweet_count": 44034, "listed_count": 11}}, {"username": "y3ta_", "name": "\u2022cami\u2022", "id": "937911614749204485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 403, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}}, {"username": "tririos", "name": "\u2b50Dandara Lula 13\u2b50", "id": "59030687", "verified": false, "location": "Atualmente Pa\u00eds do Ogro \ud83d\udc79 ", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2758, "tweet_count": 350585, "listed_count": 12}}, {"username": "lixsmatee", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udd8e\ud835\udc2c || ODDINARY", "id": "934224134753652736", "verified": false, "location": "skz\u2078 \u25c6 enhypen\u2077 \u25c6 txt\u2075 ", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 183, "tweet_count": 7084, "listed_count": 3}}, {"username": "TinaMontesanti", "name": "Tina\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "313783928", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 4563, "tweet_count": 88510, "listed_count": 10}}, {"username": "MyNameIsDarc", "name": "Joana d\u2019Arc", "id": "291111189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 776, "tweet_count": 51739, "listed_count": 10}}, {"username": "CNNChile", "name": "CNN Chile", "id": "18248645", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928466, "following_count": 883, "tweet_count": 454579, "listed_count": 9552}}, {"username": "CarlRam87", "name": "Carlos", "id": "41707257", "verified": false, "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}}, {"username": "CessarAugustto", "name": "Cesar Augusto", "id": "2165786430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2849, "tweet_count": 33438, "listed_count": 0}}, {"username": "diegoiscora", "name": "Diego Mart\u00edn Ferreira", "id": "978310816851202051", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1080, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}}, {"username": "primaffia", "name": "Priscila Maffia \ud83e\udd91\ud83e\udd29", "id": "378842377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 904, "tweet_count": 13960, "listed_count": 1}}, {"username": "julius2508", "name": "Julio", "id": "466390901", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 153, "tweet_count": 33326, "listed_count": 0}}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}}, {"username": "tomasbs12_", "name": "Bessa\ud83c\udfd0\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1001817977988243468", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1100, "tweet_count": 129188, "listed_count": 1}}, {"username": "jerrylor", "name": "Jjerry \u2605\u2605\u2605+8", "id": "159935843", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 418, "tweet_count": 152351, "listed_count": 39}}, {"username": "soyfefe22", "name": "feglo22 \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34", "id": "306517321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 423, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}}, {"username": "tapche_laura", "name": "Laura Tapche", "id": "1016028072091553792", "verified": false, "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2378, "tweet_count": 125786, "listed_count": 0}}, {"username": "Rogelio13559696", "name": "Rogeliowsky", "id": "1108486253253677056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5196, "tweet_count": 74047, "listed_count": 6}}, {"username": "GSandoval98", "name": "Gabriel", "id": "1141416981045944322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 221, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}}, {"username": "AlejoCorra4", "name": "Jejo", "id": "802900794525753344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 485, "tweet_count": 13327, "listed_count": 0}}, {"username": "OmairaAcevedo12", "name": "Omaira Acevedo", "id": "1088183797831610368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 112, "tweet_count": 6836, "listed_count": 0}}, {"username": "itsmekamer", "name": "ana carolina", "id": "340623755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 292, "tweet_count": 52694, "listed_count": 3}}, {"username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "verified": false, "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}}, {"username": "dudalvesabreu", "name": "dudinha", "id": "1006596840177926144", "verified": false, "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 395, "tweet_count": 2567, "listed_count": 0}}, {"username": "luigias2", "name": "luigias", "id": "2385878065", "verified": false, "location": "World", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 478, "tweet_count": 1984, "listed_count": 1}}, {"username": "babyceciii", "name": "ceci", "id": "1116096034042675200", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 133, "tweet_count": 17551, "listed_count": 0}}, {"username": "_inesbc", "name": "In\u00eas Costa", "id": "1109539643136110593", "verified": false, "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 215, "tweet_count": 22833, "listed_count": 0}}, {"username": "salgad0_carol", "name": "mabel", "id": "734521667519664130", "verified": false, "location": "016", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 481, "tweet_count": 21305, "listed_count": 0}}, {"username": "arthur182", "name": "a\u0279'tu\u0279 \u2605", "id": "857325928044802048", "verified": false, "location": "ele/dele | \u2b1b\ud83c\udf2b\ufe0f\u2b1c\ud83d\udfea", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1380, "tweet_count": 19047, "listed_count": 0}}, {"username": "RafaelSeixas20", "name": "Frost \ud83d\udc7e", "id": "1083513444312252422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 355, "tweet_count": 7246, "listed_count": 0}}, {"username": "CaamiMaida", "name": "Camila\ud83d\udc99", "id": "203714434", "verified": false, "location": "Chacabuco ~ Junin", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 242, "tweet_count": 35552, "listed_count": 0}}, {"username": "LaTardeIguala", "name": "ElDiariodeLaTarde", "id": "2759488796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 402, "tweet_count": 22245, "listed_count": 10}}, {"username": "Cbaldrat1", "name": "SadEMO", "id": "184392411", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 609, "tweet_count": 36043, "listed_count": 3}}, {"username": "HowIMetSaosin", "name": "\ud83d\udc7d", "id": "210342158", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed RS", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 414, "tweet_count": 63849, "listed_count": 2}}, {"username": "lo_onw", "name": ".", "id": "1153696622515240961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 141, "tweet_count": 9563, "listed_count": 4}}, {"username": "FacuSganga", "name": "Facu", "id": "592428345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 171, "tweet_count": 23315, "listed_count": 0}}, {"username": "ReneHuerta65", "name": "Rene Huerta Monge", "id": "2571973507", "verified": false, "location": "Tijuana, B.C. MEXICO.", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 154, "tweet_count": 11216, "listed_count": 0}}, {"username": "suckless_shill", "name": "needs more beer", "id": "1097960401860526081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 996, "tweet_count": 4465, "listed_count": 1}}, {"username": "jcrmtxus", "name": "Julio Cesar Rodriguez", "id": "407267535", "verified": false, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 24, "tweet_count": 18610, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"username": "IldefonsoFco", "name": "Ildefonso Ch\u00e1vez", "id": "220492916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93235, "following_count": 70942, "tweet_count": 37055, "listed_count": 166}}, {"username": "_ghostthought", "name": "Raba", "id": "1325778493", "verified": false, "location": "Logo ali", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 208, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}}, {"username": "psicoticodosa", "name": "Nathan", "id": "359551565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 459, "tweet_count": 16816, "listed_count": 0}}, {"username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}}, {"username": "gsal5000", "name": "JERRY", "id": "1195710859", "verified": false, "location": "Renton, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 4740, "tweet_count": 86963, "listed_count": 0}}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"username": "ClaPacciarelli", "name": "Claudia Pacciarelli\ud83d\udc8b", "id": "1205305728", "verified": false, "location": "Ancona, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 599, "tweet_count": 1219, "listed_count": 4}}, {"username": "FLoyakono", "name": "VERSO IL SOLE", "id": "2932657539", "verified": false, "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16788, "tweet_count": 88999, "listed_count": 25}}, {"username": "PIP621", "name": "PIP62", "id": "804815952277803013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 159, "tweet_count": 112133, "listed_count": 4}}, {"username": "SURMarbella", "name": "SUR Marbella", "id": "3308054909", "verified": false, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 276, "tweet_count": 5626, "listed_count": 54}}, {"username": "jonasbam", "name": "Bambam", "id": "169328789", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 571, "tweet_count": 2116, "listed_count": 2}}, {"username": "floor0113", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "id": "2652845576", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 244, "tweet_count": 18203, "listed_count": 0}}, {"username": "lupononpecora", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9LUPO LIBERO\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udfc6BLOCCATO daSALVINI\ud83c\udfc6", "id": "970055452410175488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 214, "tweet_count": 10195, "listed_count": 3}}, {"username": "ottogattotto", "name": "Roberto", "id": "2267806358", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 17164, "following_count": 4595, "tweet_count": 148357, "listed_count": 59}}, {"username": "marcogalecki", "name": "marco galecki", "id": "551517558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 40, "tweet_count": 3721, "listed_count": 1}}, {"username": "LongobardiM", "name": "Marcelo Longobardi", "id": "183408601", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 706564, "following_count": 99, "tweet_count": 18857, "listed_count": 1492}}, {"username": "PatriciaGarca17", "name": "Patricia Garc\u00eda", "id": "526002981", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 353, "tweet_count": 25121, "listed_count": 0}}, {"username": "AlvaroCueva", "name": "\u00c1lvaro Cueva", "id": "34396109", "verified": true, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 335195, "following_count": 3069, "tweet_count": 181408, "listed_count": 1986}}, {"username": "ChioPenaBaselli", "name": "Harmurat Chio", "id": "329722265", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 944, "tweet_count": 15753, "listed_count": 0}}, {"username": "desativei2001", "name": "misha", "id": "962877327993638912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 2083, "tweet_count": 28223, "listed_count": 10}}, {"username": "sherloxkholmes", "name": "n", "id": "805116848", "verified": false, "location": "sofia \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 13803, "following_count": 4229, "tweet_count": 182002, "listed_count": 98}}, {"username": "IldemaroRS_", "name": "Ildemaro J. Rivera", "id": "114753967", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 323, "tweet_count": 12547, "listed_count": 1}}, {"username": "GustavoAS_97", "name": "Gustavo Acu\u00f1a", "id": "71455199", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 305, "tweet_count": 5533, "listed_count": 1}}, {"username": "gabrielagaciaa", "name": "Gabriela Garcia", "id": "1103664021797068800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 110, "tweet_count": 863, "listed_count": 0}}, {"username": "calmadellago", "name": "J.Ivan_Amaro_B.", "id": "1075632579091533824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 307, "tweet_count": 5203, "listed_count": 3}}, {"username": "FlaviaR48922059", "name": "Flavia Rodriguez", "id": "783024547897290752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 81, "tweet_count": 3242, "listed_count": 0}}, {"username": "9090fodase", "name": "sonoplasta do vai dar namoro", "id": "319365197", "verified": false, "location": "P.Sherman42WallabyWaySidney", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2895, "tweet_count": 219338, "listed_count": 3}}, {"username": "tuitablues", "name": "marY \ud83e\udd85", "id": "382762492", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 375, "tweet_count": 51049, "listed_count": 3}}, {"username": "Tony_Montoya_33", "name": "Tony Montoya", "id": "288051398", "verified": false, "location": "Brazillll", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 325, "tweet_count": 1223, "listed_count": 1}}, {"username": "PokerStarsBR", "name": "PokerStars Brasil", "id": "45655596", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 48768, "following_count": 56, "tweet_count": 25055, "listed_count": 260}}, {"username": "NachoCenturion4", "name": "Nacho Centu", "id": "1157498342064238593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 90, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}}, {"username": "ezequiesalinas", "name": "ezequiel\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "id": "948053467419070464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 94, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}}, {"username": "solepatinoa", "name": "Soledad Pati\u00f1o", "id": "134201773", "verified": false, "location": "GYE - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 26321, "following_count": 698, "tweet_count": 77627, "listed_count": 10}}, {"username": "centavoramirez", "name": "jaime ramirez", "id": "314653254", "verified": false, "location": "ambato", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 350, "tweet_count": 3734, "listed_count": 2}}, {"username": "diegoleuco", "name": "Diego Leuco", "id": "146989389", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 707157, "following_count": 1862, "tweet_count": 9744, "listed_count": 1022}}, {"username": "madama_kardash", "name": "Cigangster \ud83d\udcab", "id": "332027546", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 680, "tweet_count": 18496, "listed_count": 2}}, {"username": "BrunoooTorres", "name": "Bruno", "id": "912877134498197504", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 888, "tweet_count": 34378, "listed_count": 4}}, {"username": "IONNAPEE", "name": "Pina \u0b68\u0b67", "id": "891581513502011392", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 1608, "tweet_count": 98103, "listed_count": 32}}, {"username": "gxbsxs", "name": "mundinho maroon br", "id": "1272408878", "verified": false, "location": "taylor swift", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 669, "tweet_count": 104496, "listed_count": 19}}, {"username": "LuisClimenti", "name": "Luis Climenti", "id": "167570591", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2429, "tweet_count": 4893, "listed_count": 4}}, {"username": "Abtafel", "name": "Bosruc Kundradya", "id": "2922445620", "verified": false, "location": "Fueradecontexto", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 188, "tweet_count": 55433, "listed_count": 1}}, {"username": "mirandami08", "name": "Mi\u2728", "id": "1007991631113543681", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 338, "tweet_count": 15020, "listed_count": 0}}, {"username": "belamendes1984", "name": "crismendes", "id": "752172365107359745", "verified": false, "location": "Sobral, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 116, "tweet_count": 6895, "listed_count": 0}}, {"username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "id": "74763991", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328395, "following_count": 11403, "tweet_count": 285736, "listed_count": 1181}}, {"username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 260, "tweet_count": 87305, "listed_count": 1}}, {"username": "Liibertiinaa", "name": "Primeira Dama\ud83d\udc51", "id": "849269484816879616", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 534, "tweet_count": 24761, "listed_count": 0}}, {"username": "Suicida_AnjoAlo", "name": "\u2020Anjos Suicidas \u2020", "id": "3383712387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 349, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"username": "klauspoucabosta", "name": "paula soberana reluzente", "id": "945805084625170432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1694, "tweet_count": 7415, "listed_count": 2}}, {"username": "guayoyoandino", "name": "guayoyo", "id": "241689694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3612, "tweet_count": 69459, "listed_count": 12}}, {"username": "juanfervolando", "name": "juan fernandez", "id": "4406810614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 119, "tweet_count": 5945, "listed_count": 0}}, {"username": "elzorro325", "name": "I\u00f1aki Zorrilla \ud83e\udd8a\u2708\ufe0f", "id": "1117908710276382721", "verified": false, "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco.", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 362, "tweet_count": 17980, "listed_count": 1}}, {"username": "boookhalfunread", "name": "aerelle (taylor's version)", "id": "1032214376902811648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 213, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcosjose2276", "name": "Marcos Jos\u00e9", "id": "937345236640071686", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 95, "tweet_count": 80033, "listed_count": 0}}, {"username": "Luizah_Gabriela", "name": "Dona da razao\ud83e\udd2f", "id": "757998099956637697", "verified": false, "location": "\u2022HMS\ud83d\udc7c\ud83c\udffe/Manu do grau\ud83d\udc9b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 676, "tweet_count": 15963, "listed_count": 1}}, {"username": "PeixotoFerreir", "name": "Ab\u00edlio Port\u00f5es", "id": "4017554961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 371, "tweet_count": 3915, "listed_count": 4}}, {"username": "pedro_moreira17", "name": "pedro", "id": "4397566277", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 113, "tweet_count": 50984, "listed_count": 1}}, {"username": "gabrielbasso__", "name": "gabriel", "id": "993304505176424448", "verified": false, "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 302, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}}, {"username": "yasminpolcaqui", "name": "Yasmin Basso Pol\u00e7aqui", "id": "58842256", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 532, "tweet_count": 31014, "listed_count": 1}}, {"username": "right_mister", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile Libre 63%", "id": "1182777420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 5000, "tweet_count": 29053, "listed_count": 10}}, {"username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1115200470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}}, {"username": "helena_carvlho", "name": "h.", "id": "717440289229643776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1009, "tweet_count": 26926, "listed_count": 0}}, {"username": "oneforstars", "name": "amanda iris \ufe0e\u26a2", "id": "2970782584", "verified": false, "location": "modern family.\ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 817, "tweet_count": 86803, "listed_count": 1}}, {"username": "delabahia915", "name": "De la Bahia 91.5", "id": "1880331884", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6764, "following_count": 31, "tweet_count": 138417, "listed_count": 39}}, {"username": "MothRosenrot", "name": "Steamfuck", "id": "495352392", "verified": false, "location": "Una mochila ", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 190, "tweet_count": 157313, "listed_count": 27}}, {"username": "Liennigena", "name": "Miss Muertos", "id": "2927149853", "verified": false, "location": "The point of no return", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 555, "tweet_count": 20114, "listed_count": 3}}, {"username": "sofiadelgadooo", "name": "sofs", "id": "2768461458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 512, "tweet_count": 32579, "listed_count": 2}}, {"username": "jael_cavalcante", "name": "@Jaelson Cavalcante", "id": "264295479", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1252, "tweet_count": 436, "listed_count": 2}}, {"username": "mciscalgmp", "name": "Chica\ud83c\udf52", "id": "3119998267", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 350, "tweet_count": 25609, "listed_count": 0}}, {"username": "Casildaestaaqui", "name": "Casilda", "id": "1431607794", "verified": false, "location": "REGIOLAND. LA COMANCHERIA.", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 316, "tweet_count": 32950, "listed_count": 6}}, {"username": "FlyRmzM", "name": "DonnyFlyPio \ud83d\udc36", "id": "171688078", "verified": false, "location": "En el ojo del hurac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 3284, "tweet_count": 171884, "listed_count": 45}}, {"username": "lfnddd", "name": "\u2600\ufe0f\u2728", "id": "705644199530467328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 281, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}}, {"username": "Patorphl", "name": "\ud83e\udd86 de oto\u00f1o\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "764600802254004228", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 361, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}}, {"username": "Sta_RockndRoll", "name": "\ud83c\udf83Jane Wayne\ud83c\udf83\ud83c\udf4f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 @Albanime", "id": "148129456", "verified": false, "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2926, "tweet_count": 55173, "listed_count": 16}}, {"username": "nunov01", "name": "Nunin, o Escritor Frustrado", "id": "703959929602842624", "verified": false, "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 248, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}}, {"username": "luckymia3", "name": "Luckymia", "id": "454978265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 698, "tweet_count": 23004, "listed_count": 2}}, {"username": "red_mask9", "name": "red_mask", "id": "1015870262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21085, "following_count": 16514, "tweet_count": 64485, "listed_count": 38}}, {"username": "Yuliiiiiaaaana", "name": "Yuliana", "id": "1021133350755553280", "verified": false, "location": "25 de mayo Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 220, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}}, {"username": "EsEmanuelAcosta", "name": "Ema\u2122", "id": "899671268823359488", "verified": false, "location": "Gryffindor", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}}, {"username": "MiguelZuu", "name": "Miguel Zu.", "id": "164760982", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7290, "following_count": 735, "tweet_count": 65567, "listed_count": 10}}, {"username": "nept2no", "name": "Al", "id": "281104697", "verified": false, "location": "everywhere??", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1908, "tweet_count": 147249, "listed_count": 0}}, {"username": "Prvide", "name": "Emma", "id": "1658675958", "verified": false, "location": "Vicenza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 602, "tweet_count": 44810, "listed_count": 176}}, {"username": "VicManDelarosa", "name": "V\u00edcktor Manuelle \u00a9", "id": "180990865", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 384, "tweet_count": 80099, "listed_count": 9}}, {"username": "LuluMontes1", "name": "Lulu Montes", "id": "575596264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 445, "tweet_count": 17137, "listed_count": 1}}, {"username": "nicolebonjovera", "name": "nicole vargas salas", "id": "3393805613", "verified": false, "location": "rosario chile", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 248, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}}, {"username": "INFORMADORCHILE", "name": "EL INFORMADORCHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "100824459", "verified": false, "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 388761, "following_count": 0, "tweet_count": 192187, "listed_count": 1079}}, {"username": "patchabalgo", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b", "id": "1039550079915487232", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2149, "tweet_count": 310009, "listed_count": 0}}, {"username": "z1laR", "name": "\u0950ar Mancilla", "id": "620213499", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 182, "tweet_count": 1268, "listed_count": 2}}, {"username": "Evadavaioff", "name": "Eva Davai", "id": "2968637207", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 351953, "following_count": 29, "tweet_count": 90799, "listed_count": 0}}, {"username": "Alexand97572644", "name": "Alexander fernandez", "id": "806666931839320074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}}, {"username": "primerafuente1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "id": "1929290508", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12325, "following_count": 5696, "tweet_count": 144289, "listed_count": 53}}, {"username": "AlexandreValber", "name": "Valber alexandre", "id": "1001075950103261184", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 109, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}}, {"username": "EnEsperaDe", "name": "\ud83c\udf39DANICA FIRE\ud83c\udf39", "id": "1108167047052062720", "verified": false, "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 20629, "following_count": 12996, "tweet_count": 47897, "listed_count": 12}}, {"username": "TresPatines78", "name": "Gerardo F Mtz.", "id": "2215232270", "verified": false, "location": "cerca de all\u00e1, lejos de aqu\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1985, "tweet_count": 27206, "listed_count": 0}}, {"username": "Adryz80", "name": "Adryz (LadyStardust)", "id": "39562991", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 245, "tweet_count": 412258, "listed_count": 54}}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711884, "following_count": 343, "tweet_count": 103755, "listed_count": 0}}, {"username": "marcussemo", "name": "marc\u00fas", "id": "317445511", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 739, "tweet_count": 37939, "listed_count": 0}}, {"username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "id": "788794760764985344", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431754, "following_count": 1687, "tweet_count": 58197, "listed_count": 969}}, {"username": "NiltonMCoelho", "name": "A Vida \u00e9 o bem maior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "905991276411187200", "verified": false, "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 131, "tweet_count": 70306, "listed_count": 12}}, {"username": "helenaesimon", "name": "F\u00e3 do Belchior e Eleitora do Lula", "id": "67860334", "verified": false, "location": "Estado do Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4945, "tweet_count": 83698, "listed_count": 3}}, {"username": "Aguilera437", "name": "Bert Aguilera \ud83d\udc08", "id": "463897247", "verified": false, "location": "www.instagram.com/Aguilera437", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 349, "tweet_count": 77845, "listed_count": 9}}, {"username": "mapache33", "name": "Cristian", "id": "227799536", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 845, "tweet_count": 32548, "listed_count": 7}}, {"username": "BKUG0U", "name": "zack", "id": "4222333167", "verified": false, "location": " INTP | 20y ", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1124, "tweet_count": 37186, "listed_count": 4}}, {"username": "cj_marsiiglia", "name": "Carlos J. MaRsiglia Jr. \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "1020056481234759681", "verified": false, "location": "Chin\u00fa, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 359, "tweet_count": 29026, "listed_count": 3}}, {"username": "cejaspobladas", "name": "Ricardo Quevedo", "id": "116518454", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2467999, "following_count": 3209, "tweet_count": 41898, "listed_count": 1215}}, {"username": "brunnabraga19", "name": "brunna braga \u2728", "id": "709531266429878274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 768, "tweet_count": 45769, "listed_count": 1}}, {"username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat", "id": "1243717172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 2}}, {"username": "KikeBravoPrado", "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "55704833", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72143, "following_count": 1768, "tweet_count": 101577, "listed_count": 135}}, {"username": "alouropaz", "name": "Agust\u00edn", "id": "255717680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 983, "tweet_count": 15373, "listed_count": 7}}, {"username": "matheus_somelo", "name": "O Ex-Inlaranjav\u00e9l \ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49", "id": "1131920751131594753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 274, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"username": "_Caetanoolucas", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd94 \ud83c\udfad", "id": "1087105194251440129", "verified": false, "location": "Zero62", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 299, "tweet_count": 10774, "listed_count": 0}}, {"username": "CaldasAlcaldia", "name": "Alcald\u00eda de Caldas", "id": "4827256030", "verified": false, "location": "Caldas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6675, "following_count": 473, "tweet_count": 6752, "listed_count": 27}}, {"username": "NiniBaptista", "name": "NiniBap\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": "316193995", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 539, "tweet_count": 14566, "listed_count": 0}}, {"username": "karlagcg14", "name": "Karla Gabriela", "id": "2283176886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 524, "tweet_count": 14034, "listed_count": 3}}, {"username": "YoSoyTeba", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc5c", "id": "302871875", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16140, "following_count": 538, "tweet_count": 12274, "listed_count": 9}}, {"username": "JonassGot", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd93", "id": "1129555607982415877", "verified": false, "location": "+ \u00d7 \u00f7 = ", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1013, "tweet_count": 75639, "listed_count": 2}}, {"username": "hellresidentNY", "name": "hellresidentNY", "id": "245658615", "verified": false, "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 981, "tweet_count": 182139, "listed_count": 69}}, {"username": "IgnacioPachoPaz", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Ignacio Pacho Paz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc80", "id": "257146467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 908, "tweet_count": 15297, "listed_count": 5}}, {"username": "Desolum", "name": "Nahasu", "id": "1575634854", "verified": false, "location": "Gravity Falls", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1035, "tweet_count": 151442, "listed_count": 10}}, {"username": "LouOlive1", "name": "Lou Olive", "id": "1069360729017454592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 4284, "tweet_count": 164103, "listed_count": 0}}, {"username": "ValPalsgraf", "name": "val\ud83e\udee0", "id": "2978659167", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 282, "tweet_count": 10877, "listed_count": 1}}, {"username": "aguspalacios__", "name": "aguspe", "id": "3794701637", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 611, "tweet_count": 23731, "listed_count": 3}}, {"username": "CesarGo37235155", "name": "Cesar Gonzalez", "id": "1157794466738180096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}}, {"username": "goonielor", "name": "David Lorao", "id": "380945404", "verified": true, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14711, "following_count": 1252, "tweet_count": 111308, "listed_count": 106}}, {"username": "crememonique", "name": "la espantavatos", "id": "961119950621609984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 223, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}}, {"username": "Feliidelgado", "name": "Feli", "id": "1097604540583546881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 225, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanMelguizo_", "name": "Dammit.\ud83c\udf83", "id": "1065841814", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 190, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}}, {"username": "Nandsland", "name": "\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: sociedade atlas", "id": "448922910", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 3341, "tweet_count": 132078, "listed_count": 20}}, {"username": "annyccardoso", "name": "annie", "id": "313422141", "verified": false, "location": "Nassau, Bahamas", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 3537, "tweet_count": 105596, "listed_count": 12}}, {"username": "Joclau53", "name": "Jose Claudio", "id": "1084525988250353664", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}}, {"username": "pauloteixeira13", "name": "Paulo Teixeira", "id": "25562342", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265621, "following_count": 65423, "tweet_count": 31423, "listed_count": 935}}, {"username": "cesarq74", "name": "CQ", "id": "1153767812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 2040, "tweet_count": 74050, "listed_count": 1}}, {"username": "tallaretRot", "name": "Tallaret revulusionari.", "id": "3031215917", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1029, "tweet_count": 4739, "listed_count": 1}}, {"username": "BentanachsFredi", "name": "Fredi Bentanachs", "id": "2732712863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 1623, "tweet_count": 18647, "listed_count": 9}}, {"username": "Josemarisfc_", "name": "Josemarisfc_ \ud83e\udd2b", "id": "745164326", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 193, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}}, {"username": "FabioSevillaFC", "name": "Fabio VII", "id": "74240893", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 339, "tweet_count": 72572, "listed_count": 30}}, {"username": "CostaPardaa", "name": "CostaParda", "id": "451594259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32235, "following_count": 28490, "tweet_count": 288433, "listed_count": 56}}, {"username": "TutsSantana", "name": "sad arthurito", "id": "1019365537984516096", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 354, "tweet_count": 22102, "listed_count": 0}}, {"username": "ALCOHOLYSHIT", "name": "yah", "id": "2264478196", "verified": false, "location": "diana, gui", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 1869, "tweet_count": 128573, "listed_count": 15}}, {"username": "stupideadpool", "name": "g", "id": "1684549074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 641, "tweet_count": 18357, "listed_count": 25}}, {"username": "YagoRochaAlvz", "name": "Yago", "id": "1316576569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 2004, "tweet_count": 106964, "listed_count": 12}}, {"username": "beamarting", "name": "\u2022 \u03b2\u03b5\u0e04 M\u0e04rti\u03b7 \u2022", "id": "270075493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 1788, "tweet_count": 88591, "listed_count": 72}}, {"username": "brvjadiavlo", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udfd1\ud835\udfd1\ud835\udfd1", "id": "99642890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 447, "tweet_count": 34965, "listed_count": 31}}, {"username": "san_vivi_", "name": "Sandra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1939348687", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1389, "tweet_count": 154571, "listed_count": 0}}, {"username": "eumanosilva", "name": "Eumano Silva", "id": "66655828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17676, "following_count": 11428, "tweet_count": 32109, "listed_count": 77}}, {"username": "JoaoDomingos14", "name": "Jo\u00e3oDomingosdeAra\u00fajo", "id": "62103218", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 33, "tweet_count": 4419, "listed_count": 47}}, {"username": "jimenezandreaa", "name": "Andrea Jim\u00e9nez", "id": "258078152", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 409, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}}, {"username": "01buba", "name": "Buba", "id": "2253009290", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2305, "tweet_count": 27794, "listed_count": 1}}, {"username": "ExtraColombia", "name": "Extra Colombia", "id": "783759372044337152", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1385, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}}, {"username": "HSBnoticias", "name": "HSB Noticias", "id": "569180795", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3570, "tweet_count": 617020, "listed_count": 468}}, {"username": "LolaDeCat", "name": "\ud83d\udc00", "id": "382700029", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 503, "tweet_count": 54956, "listed_count": 9}}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "verified": false, "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}}, {"username": "jpsanmiguel", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "132317657", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1782, "tweet_count": 44779, "listed_count": 11}}, {"username": "DiarioSUR", "name": "Diario SUR", "id": "20448792", "verified": true, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 279922, "following_count": 6475, "tweet_count": 341367, "listed_count": 2109}}, {"username": "Slater_Elliott", "name": "Elliott Slater", "id": "825568733968072705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 215, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}}, {"username": "Hucasys", "name": "hucasys \ud83c\udf40- Desde Chile, pa\u00eds subdesarrollado.", "id": "90702070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3743, "tweet_count": 45472, "listed_count": 3}}, {"username": "DS48223680", "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1118321594986893312", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1775, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1}}, {"username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256983, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}}, {"username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}}, {"username": "JesusMolinaCs", "name": "Jes\u00fas Molina C.", "id": "147391211", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 634, "tweet_count": 32870, "listed_count": 8}}, {"username": "luizmelloflorip", "name": "luiz mello", "id": "94366768", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1153, "tweet_count": 18375, "listed_count": 2}}, {"username": "rociofrigerio66", "name": "Rocio Frigerio", "id": "2265631799", "verified": false, "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 276, "tweet_count": 64076, "listed_count": 34}}, {"username": "twtdobiel_2", "name": "biel '", "id": "982851358167576576", "verified": false, "location": "RSxSC", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 812, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}}, {"username": "muriielfoster", "name": "Muriel Foster", "id": "2422681508", "verified": false, "location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 4283, "following_count": 2502, "tweet_count": 46880, "listed_count": 1}}, {"username": "pattyPC1530", "name": "Patty P", "id": "718962515116453888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"username": "dex_ter22", "name": "dexter", "id": "588467284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 482, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}}, {"username": "cclauokk", "name": "picotres \ud83d\udc90\ud83d\udc97\ud83c\udf37\ud83c\udf80", "id": "796340744017551360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1307, "tweet_count": 19301, "listed_count": 2}}, {"username": "CoChappe", "name": "luz marina chappe", "id": "2332225010", "verified": false, "location": "URUGUAY", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 2328, "tweet_count": 106977, "listed_count": 12}}, {"username": "noenwhite", "name": "\u0274oe\u0274 w\u043d\u03b9\u0442e c\u0336\u043d\u0336e\u0336\u0455\u0336\u043d\u0336\u03b9\u0336r\u0336e\u0336", "id": "1162351746393497600", "verified": false, "location": "aonde todos s\u00e3o loucos", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 38, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"username": "nckrsbinson", "name": "lari", "id": "1158915235807420419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 1}}, {"username": "TheEtceteraDude", "name": "Etc\u00e9tera dude", "id": "4398581717", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 115, "tweet_count": 99471, "listed_count": 717}}, {"username": "niiicolecole", "name": "NIN\u0394", "id": "779300755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 211, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}}, {"username": "pargotidoylet", "name": "PABLO ARGOTI", "id": "51111175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 645, "tweet_count": 15078, "listed_count": 6}}, {"username": "etherealheartt", "name": "pixie", "id": "844658693878824960", "verified": false, "location": "altar of the sun", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 259, "tweet_count": 42179, "listed_count": 2}}, {"username": "incon3xo", "name": "El_Inconexo", "id": "87343058", "verified": false, "location": "Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1845, "tweet_count": 56852, "listed_count": 10}}, {"username": "macielsilva", "name": "Macyel Silva", "id": "58062257", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4998, "tweet_count": 33792, "listed_count": 59}}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33757, "listed_count": 1}}, {"username": "ranfer63", "name": "Papo Fern\u00e1ndez", "id": "1037603990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 264, "tweet_count": 6503, "listed_count": 3}}, {"username": "GONELLRD", "name": "RICHARD GONELL", "id": "1362115154", "verified": false, "location": "Dajabon, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1097, "tweet_count": 7340, "listed_count": 7}}, {"username": "jlfleite", "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "id": "69712655", "verified": false, "location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495718, "listed_count": 169}}, {"username": "Cami__Borges", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94", "id": "940462120013049858", "verified": false, "location": "Rio Grande RS", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 1385, "tweet_count": 41121, "listed_count": 1}}, {"username": "peooresnada", "name": "\u2740\u24b8\u24d7\u24e4 G\u2740 \ud83d\udc9a", "id": "171304263", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 456, "tweet_count": 17349, "listed_count": 3}}, {"username": "PerezMarinJorge", "name": "Jorge Perez Marin", "id": "635439295", "verified": false, "location": "Machali, Region Del Libertador", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1948, "tweet_count": 32910, "listed_count": 10}}, {"username": "LaPili_", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2_ \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "328199394", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9156, "following_count": 7983, "tweet_count": 29693, "listed_count": 17}}, {"username": "lulamaidanaa", "name": "\uaab6\uaaae\u1974\u2148\ud83d\udc14", "id": "887446392641335297", "verified": false, "location": "Est. Antonio Vespucio Liberti", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 248, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}}, {"username": "marleneph_", "name": "Marlene", "id": "830973106353217537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 659, "tweet_count": 75624, "listed_count": 0}}, {"username": "MARIATOSCANO15", "name": "MARIATOSCANO", "id": "1912181942", "verified": false, "location": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}}, {"username": "ilkarmaa", "name": "Karma\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2644742621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 308, "tweet_count": 8232, "listed_count": 1}}, {"username": "cibasbrito", "name": "Cibas", "id": "80128389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 191, "tweet_count": 3014, "listed_count": 3}}, {"username": "DClaquetes2022", "name": "Andr\u00e9 Sousa", "id": "4680222715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1329, "tweet_count": 21369, "listed_count": 0}}, {"username": "pizarro0813", "name": "Sugey", "id": "799046058622013440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 80, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}, {"username": "ibn_oumi", "name": "Ibn Oumi \ud83e\udd77\ud83c\udffc\ud83e\ude90\ud83d\udd2d", "id": "2381007180", "verified": false, "location": "Radiogalaxie M87 virgo A ", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 349, "tweet_count": 12312, "listed_count": 1}}, {"username": "MadelnTunisia", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "id": "1163804360075370498", "verified": false, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}}, {"username": "VitalePv", "name": "uccelliniliberi", "id": "2412917656", "verified": false, "location": "Rh\u00f4ne-Alpes, France", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1139, "tweet_count": 68315, "listed_count": 0}}, {"username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"username": "faure_m", "name": "Maite", "id": "713462042397700096", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 973, "tweet_count": 335321, "listed_count": 0}}, {"username": "empanada310", "name": "Libertad", "id": "738755296714166272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 164, "tweet_count": 93973, "listed_count": 0}}, {"username": "bestofmargot", "name": "best of margot", "id": "3873022287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47289, "following_count": 55, "tweet_count": 4038, "listed_count": 126}}, {"username": "shortdacaju", "name": "gatinha comunista \u262d", "id": "1086981584241283072", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 430, "tweet_count": 38344, "listed_count": 1}}, {"username": "Santo_Venganza", "name": "Santo_Venganza", "id": "1112144330658119680", "verified": false, "location": "En el Purgatorio de la vida", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 409, "tweet_count": 17502, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloDiego22", "name": "Monroe\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "39352098", "verified": false, "location": "S\u00e3o Luis MA", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3516, "tweet_count": 15854, "listed_count": 1}}, {"username": "maperezc94", "name": "Miguel \u24c2 \ud83c\udfac", "id": "497017528", "verified": false, "location": "Sentao' en el sof\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1506, "tweet_count": 170683, "listed_count": 19}}, {"username": "gmsrecords", "name": "GMS RECORDS", "id": "75462136", "verified": false, "location": "CEIL\u00c2NDIA/DF", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1060, "tweet_count": 3017, "listed_count": 2}}, {"username": "sonicpazes", "name": "Sonic", "id": "1205140328", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 3112, "tweet_count": 8941, "listed_count": 3}}, {"username": "EnLaLupaQro", "name": "lalupa.mx", "id": "1049753985538764805", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25095, "listed_count": 23}}, {"username": "julianperezf", "name": "Julian", "id": "604814283", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 466, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}}, {"username": "marcegrillasca", "name": "Marcelo \u2790", "id": "1488776862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 215, "tweet_count": 5495, "listed_count": 1}}, {"username": "AlsinaJuana", "name": "Juana", "id": "373685098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 623, "tweet_count": 253199, "listed_count": 0}}, {"username": "fabiobotelho95", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc90 \ud83e\udd82", "id": "1844106902", "verified": false, "location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1221, "tweet_count": 33821, "listed_count": 2}}, {"username": "annaruca", "name": "Anna Rubau Carreras", "id": "300358561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 285, "tweet_count": 3672, "listed_count": 9}}, {"username": "AlertaGt502", "name": "Alerta\u26a0\ufe0fTemprana", "id": "796436880", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 15129, "following_count": 2788, "tweet_count": 293849, "listed_count": 111}}, {"username": "dllmavs", "name": "zanattinha", "id": "1003701486919016449", "verified": false, "location": "gaveta do iml", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 173, "tweet_count": 60863, "listed_count": 0}}, {"username": "chezardd", "name": "papa emeritus da silva", "id": "245071376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 77, "tweet_count": 176975, "listed_count": 7}}, {"username": "LucianaESegura", "name": "Lucy in the Sky", "id": "335426062", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 259, "tweet_count": 5384, "listed_count": 1}}, {"username": "LuisTar12104814", "name": "Luis Tarazona", "id": "1162013397510164480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164505, "following_count": 994, "tweet_count": 67099, "listed_count": 167}}, {"username": "at_arnould", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 alessandro\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "59716246", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 377, "tweet_count": 37299, "listed_count": 0}}, {"username": "BetoCN", "name": "Roberto Ximenes", "id": "29719527", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 649, "tweet_count": 4106, "listed_count": 14}}, {"username": "josan_freak", "name": "Josan Kaiju", "id": "270345885", "verified": false, "location": "alicante", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 943, "tweet_count": 13030, "listed_count": 12}}, {"username": "Panemcircem", "name": "bag", "id": "1011039678118670336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 68, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}}, {"username": "Nimbus01", "name": "\ud83c\udf3f Nimbus \u26c8\ufe0f", "id": "1054175599206547456", "verified": false, "location": "cada vez mais perto", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 238, "tweet_count": 1928, "listed_count": 1}}, {"username": "Victorp22799", "name": "V\u00edctor P\u00e9rez", "id": "1151991090", "verified": false, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 263, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}}, {"username": "blueandwhite", "name": "Cris \ud83d\udc3a", "id": "1861864728", "verified": false, "location": "La Plata Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1403, "tweet_count": 60923, "listed_count": 1}}, {"username": "AlbertoRaimundi", "name": "Alberto Raimundi", "id": "176857160", "verified": false, "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 17078, "following_count": 18577, "tweet_count": 238558, "listed_count": 30}}, {"username": "Araujo_Fadrik", "name": "PequenoGafanhoto3", "id": "945459588689690624", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 90, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"username": "Precyse", "name": "Rob", "id": "60209253", "verified": false, "location": "45 Lampkin Lane", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1113, "tweet_count": 59519, "listed_count": 10}}, {"username": "Gandacenameu12", "name": "Eliot\u00e9rio", "id": "701334334087766017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 92, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}}, {"username": "CrawlThrouDark", "name": "NightWalker", "id": "774219039841325056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 323, "tweet_count": 45364, "listed_count": 7}}, {"username": "Tatianalohul", "name": "Tatiana", "id": "1056609224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5643, "following_count": 5788, "tweet_count": 176846, "listed_count": 3}}, {"username": "The_Patriottt", "name": "ThePatriot", "id": "66847144", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4158, "tweet_count": 24253, "listed_count": 6}}, {"username": "Ieronimush", "name": "Ieronimush Boshinski", "id": "47772406", "verified": false, "location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2157, "tweet_count": 92486, "listed_count": 3}}, {"username": "_kilIerqueen", "name": "killer queen \u200e\u238a \u2788\u00be", "id": "809164041746808833", "verified": false, "location": "baker street 221b", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 631, "tweet_count": 49877, "listed_count": 3}}, {"username": "efreiree", "name": "clary freire", "id": "809716142", "verified": false, "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 225, "tweet_count": 27248, "listed_count": 0}}, {"username": "RosaCanyadell", "name": "ROSA CA\u00d1ADELL", "id": "227631767", "verified": false, "location": "barcelona. catalunya. espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5780, "following_count": 834, "tweet_count": 147095, "listed_count": 148}}, {"username": "Acontrapelo1", "name": "Enrique G. F.", "id": "742057130098851840", "verified": false, "location": "Bensal\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 578, "tweet_count": 7207, "listed_count": 52}}, {"username": "ukxtx_pxxxj", "name": "xrdeP xxxJ \u2620\ufe0f", "id": "2778362501", "verified": false, "location": "Pa\u00eds,Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 302, "tweet_count": 39651, "listed_count": 2}}, {"username": "PJOinteractions", "name": "PJO interactions | marey", "id": "1091689731631534081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10980, "following_count": 1013, "tweet_count": 25975, "listed_count": 34}}, {"username": "FernandoIV_", "name": "F4", "id": "456175991", "verified": false, "location": "Anywhere but here.", "public_metrics": {"followers_count": 53491, "following_count": 697, "tweet_count": 69326, "listed_count": 11}}, {"username": "ruthber04063884", "name": "ruth bermudez", "id": "1089698984405467136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 22, "tweet_count": 4146, "listed_count": 0}}, {"username": "Vkook_One_Love_", "name": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0447\u0430\u044f \u0431\u0443\u043b\u043e\u0447\u043a\u0430_\u0412\u0438", "id": "1097881333286735872", "verified": false, "location": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 191, "tweet_count": 928, "listed_count": 1}}, {"username": "daniel_40adicto", "name": "daniel mu\u00f1oz", "id": "713467206", "verified": false, "location": "quilicura santiago ,chile", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 575, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}}, {"username": "IEICedano", "name": "Dr. Cedano. MPH; MSc.", "id": "1870156578", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1551, "tweet_count": 41379, "listed_count": 0}}, {"username": "dralauritao", "name": "Laura Pou Ottenwalder", "id": "732019225162719232", "verified": false, "location": "Cl\u00ednica Dr. Bonilla, Stgo, RD", "public_metrics": {"followers_count": 8227, "following_count": 1134, "tweet_count": 33095, "listed_count": 20}}, {"username": "SUCRE_27", "name": "SUCRE", "id": "1019234639347683328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434497, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"username": "Mary_Possetti", "name": "Mary Possetti", "id": "2994841012", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 3226, "tweet_count": 117247, "listed_count": 12}}, {"username": "Frankli06815670", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8Franklin\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "932983857493704704", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 2338, "tweet_count": 115859, "listed_count": 0}}, {"username": "Graciel30734518", "name": "Graciela Beatriz Varela\ud83e\udd8a#SoyDel41%", "id": "1120165760696037382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 2767, "tweet_count": 190666, "listed_count": 0}}, {"username": "jviscarr", "name": "Jk", "id": "15621979", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 226, "tweet_count": 47064, "listed_count": 11}}, {"username": "_anegi", "name": "Gi\ud83c\udf3b", "id": "778748853772165120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 829, "tweet_count": 18625, "listed_count": 0}}, {"username": "Alfredo_Vara", "name": "Alfredo", "id": "2451767883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 348, "tweet_count": 1082, "listed_count": 1}}, {"username": "Scarlet_ft_Samu", "name": "\u00a1!Scar\u00b9\u2079 (inac. por la Uni)", "id": "885574620023103489", "verified": false, "location": "She|Her !mx", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 990, "tweet_count": 48085, "listed_count": 21}}, {"username": "filegato7", "name": "\u2648\ufe0f Gatto \u2648\ufe0f", "id": "715712667642671104", "verified": false, "location": "*Pais de nunca jamas*", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 469, "tweet_count": 4149, "listed_count": 2}}, {"username": "marco10diaz1", "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "id": "3085070345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19325, "listed_count": 0}}, {"username": "brunbzz", "name": "Bruna", "id": "1057439874872213504", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 843, "tweet_count": 37678, "listed_count": 1}}, {"username": "omarmarco91", "name": "Ocram", "id": "1093572935112101888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 6, "tweet_count": 10446, "listed_count": 1}}, {"username": "aries2011956", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "870235934", "verified": false, "location": "caba", "public_metrics": {"followers_count": 8073, "following_count": 6818, "tweet_count": 934636, "listed_count": 60}}, {"username": "edipolins", "name": "Cl\u00e1udio Luciano", "id": "53796819", "verified": false, "location": "Garanhuns - PE", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 155, "tweet_count": 5605, "listed_count": 1}}, {"username": "balbo_w", "name": "Wellington Balbo", "id": "341821565", "verified": false, "location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 210, "tweet_count": 4900, "listed_count": 3}}, {"username": "uranioazul", "name": "uranio rojo -\ud83d\ude3a De la banda del 43%\ud83d\udc99 \ud83d\udd90", "id": "4654344868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 4996, "tweet_count": 86571, "listed_count": 1}}, {"username": "KARMARALONSO", "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "2993107509", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 5278, "tweet_count": 312771, "listed_count": 1}}, {"username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "verified": false, "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}}, {"username": "karlosq", "name": "karlos quintero", "id": "39644340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 275, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}}, {"username": "MI_FUCS", "name": "FUCS", "id": "148153879", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 648, "tweet_count": 8762, "listed_count": 33}}, {"username": "_pascon", "name": "pasconzim zim zim", "id": "851515167082991617", "verified": false, "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 377, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}}, {"username": "lucasmartinns22", "name": "Lucas Martins", "id": "241175445", "verified": false, "location": "N\u00daCLEO BANDEIRANTE BRAS\u00cdLIA-DF", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 294, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}}, {"username": "arqoscmx", "name": "Os", "id": "152006000", "verified": false, "location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 443, "tweet_count": 4335, "listed_count": 2}}, {"username": "tijuano", "name": "rodrigo", "id": "31640355", "verified": false, "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 366, "tweet_count": 9975, "listed_count": 9}}, {"username": "mjoseabelarnan1", "name": "mjoseabelarnandis1974", "id": "1085123099572535296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 598, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}, {"username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat", "id": "423423050", "verified": true, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}}, {"username": "CNCPlusCol", "name": "CNC Plus", "id": "1063508561026850816", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 451, "tweet_count": 8428, "listed_count": 3}}, {"username": "ruubxa", "name": "bia", "id": "2543011823", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 333, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}}, {"username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "verified": false, "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 298, "tweet_count": 31761, "listed_count": 0}}, {"username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "verified": true, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315326, "following_count": 500, "tweet_count": 402834, "listed_count": 2876}}, {"username": "GbrielMN", "name": "Gabriel", "id": "700852796317249536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1050, "tweet_count": 36556, "listed_count": 1}}, {"username": "deOlhosss", "name": "deOlho", "id": "1098934906732847109", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 710, "tweet_count": 6396, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaLu26711501", "name": "Malu Bridgerton \ud83d\udc1d", "id": "1169267121639100416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 54, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}}, {"username": "DkfgSkz", "name": "Dkfg_skz", "id": "1167887843169058816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"username": "princesguerrera", "name": "MARCE.\ud83c\udf4a\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "153211207", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 318, "tweet_count": 17078, "listed_count": 0}}, {"username": "espe__munoz", "name": "no its becky", "id": "4476341195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 153, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"username": "EuBruh_", "name": "Bruuhh_ \ud83e\udd8b\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "2331712456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9134, "following_count": 2858, "tweet_count": 202805, "listed_count": 14}}, {"username": "GhostJacobs", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "id": "101538849", "verified": true, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}}, {"username": "PaulaSolis22", "name": "Paula", "id": "882322861049950210", "verified": false, "location": "Goya, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 2487, "tweet_count": 12174, "listed_count": 1}}, {"username": "dehortaf", "name": "DE HORTA", "id": "186322566", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 739, "tweet_count": 27317, "listed_count": 4}}, {"username": "nahirllapur", "name": "pritiadomami", "id": "1198269774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 397, "tweet_count": 14365, "listed_count": 1}}, {"username": "___takeanap", "name": ".", "id": "1549412730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 339, "tweet_count": 6440, "listed_count": 2}}, {"username": "EsterFpa", "name": "Ester", "id": "1143469444666200064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 544, "tweet_count": 8318, "listed_count": 3}}, {"username": "rulho13", "name": "raul cardenas\ud83e\udd82", "id": "1504933430", "verified": false, "location": "MEXICO ", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1577, "tweet_count": 140619, "listed_count": 17}}, {"username": "FanyLindroos", "name": "Fany Lindroos", "id": "598623541", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 348, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}}, {"username": "bioamara", "name": "Rosa Porcel \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a", "id": "269919583", "verified": false, "location": "Grana\u00edna en Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 22465, "following_count": 1002, "tweet_count": 117730, "listed_count": 487}}, {"username": "tokyobeat", "name": "tokyobeat", "id": "106408603", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac\u6e7e\u5cb8", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 509, "tweet_count": 11091, "listed_count": 13}}, {"username": "Aleicc78", "name": "Conde de Montecristo.", "id": "396110901", "verified": false, "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 337, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}}, {"username": "ArlitaCarrascal", "name": "Arlita Carrascal", "id": "3434817357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 907, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}}, {"username": "froropezaa", "name": "Freddy oropeza", "id": "4158835149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 5001, "tweet_count": 102230, "listed_count": 0}}, {"username": "httpKrls", "name": "Nerak", "id": "1095873920480305152", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 85, "tweet_count": 4617, "listed_count": 0}}, {"username": "JAVIERP54530597", "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "id": "2260400938", "verified": false, "location": "Oviedo ", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 2388, "tweet_count": 294719, "listed_count": 25}}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4673179, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}}, {"username": "tinacgomes", "name": "t i n a \ud83e\udd4a", "id": "1112913572361854976", "verified": false, "location": "t\u00f4 na tua ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 196, "tweet_count": 12145, "listed_count": 0}}, {"username": "mrclfoss", "name": "mar", "id": "1014634384765390850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 249, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}}, {"username": "Carol_inaPCh", "name": "Carol", "id": "336286518", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2627, "tweet_count": 77196, "listed_count": 4}}, {"username": "c_trueno", "name": "El Capit\u00e1n Trueno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "269205946", "verified": false, "location": "Barcelona (Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 444, "tweet_count": 60679, "listed_count": 28}}, {"username": "aaxolotle", "name": "Clara", "id": "3349506143", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 490, "tweet_count": 11948, "listed_count": 0}}, {"username": "AleSerfiotis", "name": "Alexandre Serfiotis", "id": "2613514056", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 122, "tweet_count": 1040, "listed_count": 72}}, {"username": "juniorags", "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAnt\u00f4nio LAVA TOGA J\u00fanior\ud83c\udf00", "id": "34237029", "verified": false, "location": "Carolina do Norte, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 4921, "tweet_count": 211677, "listed_count": 26}}, {"username": "rselechini", "name": "R \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2496600266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 47, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}}, {"username": "AbellanOscar", "name": "\u00d3scar Abell\u00e1n", "id": "346841822", "verified": false, "location": "Monserrat, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 854, "tweet_count": 16916, "listed_count": 6}}, {"username": "hercegovinainfo", "name": "hercegovina.info", "id": "78371897", "verified": false, "location": "Mostar", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 37, "tweet_count": 133438, "listed_count": 0}}, {"username": "MaxShreck90", "name": "MaxShreck", "id": "825507231328251905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 212, "tweet_count": 30493, "listed_count": 3}}, {"username": "ziberiaI", "name": "Ziberial", "id": "29536477", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 58428, "following_count": 2218, "tweet_count": 273781, "listed_count": 316}}, {"username": "South_tropic", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "51589813", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}}, {"username": "bonekademilhoes", "name": "Jairma\u00e7onaro", "id": "3061035497", "verified": false, "location": "Occitaine, France ", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 524, "tweet_count": 26547, "listed_count": 0}}, {"username": "lanatomia", "name": "dental coach", "id": "40714457", "verified": false, "location": "MAO", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 2146, "tweet_count": 157869, "listed_count": 20}}, {"username": "danuza_rio", "name": "Danuza Rio", "id": "1109189704648413185", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 451, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}}, {"username": "amilkargg25", "name": "Amilkar Guerrero", "id": "3342905931", "verified": false, "location": "en alg\u00fan lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 984, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}}, {"username": "imsorryblues", "name": "julia - \ud83c\udd99 agora \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "219422242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 360, "tweet_count": 43108, "listed_count": 3}}, {"username": "correiocarajas", "name": "Correio de Caraj\u00e1s", "id": "171610427", "verified": false, "location": "Marab\u00e1, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 126, "tweet_count": 41417, "listed_count": 31}}, {"username": "Daniel_Santolo", "name": "Daniel J Santolo V", "id": "367701562", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 1431, "tweet_count": 80934, "listed_count": 19}}, {"username": "SergioGranja", "name": "Sergio Granja", "id": "180786102", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 308, "tweet_count": 34577, "listed_count": 20}}, {"username": "ballenitapisci", "name": "ROSARIO PISCIOTTI", "id": "1513721228", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 739, "tweet_count": 58442, "listed_count": 0}}, {"username": "wilintonpl", "name": "WILINTON PEDROZA LEON", "id": "623191899", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1204, "tweet_count": 138596, "listed_count": 0}}, {"username": "mathsolivr", "name": "matheus.", "id": "350444893", "verified": false, "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 760, "tweet_count": 34187, "listed_count": 5}}, {"username": "d_santoss07", "name": "David Santos", "id": "3339585184", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 189, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"username": "ylxn20", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "2701192392", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 213, "tweet_count": 12135, "listed_count": 0}}, {"username": "igor_tarot", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e #AFazenda14", "id": "1049524729076469760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57340, "following_count": 499, "tweet_count": 39065, "listed_count": 70}}, {"username": "cigannedoriente", "name": "ciganne agora \u00e9 @lyzarcana no insta \u2728\ufe0f", "id": "1121935184021135360", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 22914, "following_count": 404, "tweet_count": 40016, "listed_count": 45}}, {"username": "candido_05", "name": "Erick C\u00e2ndido.", "id": "87558626", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 514, "tweet_count": 12375, "listed_count": 0}}, {"username": "drcaiobenevides", "name": "Caio Benevides \u1d9c\u02e2\u1d9c \u26aa\u26ab", "id": "64238586", "verified": false, "location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 422, "tweet_count": 10019, "listed_count": 3}}, {"username": "ArduFab", "name": "Fab", "id": "83810964", "verified": false, "location": "Turin", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 4995, "tweet_count": 17572, "listed_count": 3}}, {"username": "dawac72", "name": "Davide", "id": "831665582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 5000, "tweet_count": 26767, "listed_count": 16}}, {"username": "vidalmart", "name": "Vidal Mart\u00ednez", "id": "94347696", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 404, "tweet_count": 1213, "listed_count": 0}}, {"username": "CoronelGonorrea", "name": "Coronel", "id": "162171015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204100, "following_count": 1464, "tweet_count": 110251, "listed_count": 784}}, {"username": "jagcan", "name": "Juan Agust\u00edn Robledo", "id": "95987553", "verified": true, "location": "San Pedro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 3132, "tweet_count": 36500, "listed_count": 50}}, {"username": "CasasBahia", "name": "CB", "id": "222451338", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214924, "following_count": 2214, "tweet_count": 204266, "listed_count": 344}}, {"username": "Prr_Mazooni", "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udcab", "id": "978820806674468865", "verified": false, "location": "021\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 453, "tweet_count": 8691, "listed_count": 0}}, {"username": "DESEGURIDAD2", "name": "DE-SEGURIDAD", "id": "1116780796281524227", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 126, "tweet_count": 273, "listed_count": 5}}, {"username": "EDUCACIONPR", "name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "id": "112811564", "verified": true, "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 61356, "following_count": 265, "tweet_count": 24101, "listed_count": 207}}, {"username": "m1rtiillo", "name": "sara \ud83c\udf42\ud83e\uddf6\ud83c\udf41", "id": "2729729597", "verified": false, "location": "\u2600\ufe0f\ud83e\udec0\ud83c\udf12\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\ude70\ud83c\udf53\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2598, "tweet_count": 64279, "listed_count": 11}}, {"username": "isabelrezmo", "name": "Isabel Rezmo", "id": "859467480", "verified": false, "location": "Ubeda (jaen)", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 3470, "tweet_count": 19760, "listed_count": 24}}, {"username": "Thebooksmovie", "name": "Fonoteca de Poes\u00eda", "id": "2654263806", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 8, "tweet_count": 1824, "listed_count": 2}}, {"username": "avez_dade", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 @$\u00a3U\u00d7 D \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "965628061185183746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 121, "tweet_count": 3968, "listed_count": 1}}, {"username": "OnTheGuillotine", "name": "jp", "id": "932641750069514240", "verified": false, "location": "Piracicaba/Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 609, "tweet_count": 10460, "listed_count": 0}}, {"username": "Italorapacci", "name": "Italo", "id": "235703909", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 132, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}}, {"username": "Monica16161", "name": "monica mausque antifascista", "id": "349069166", "verified": false, "location": "argentina-espa\u00f1a-arg-eusk-\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 872, "tweet_count": 61455, "listed_count": 10}}, {"username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "id": "378944786", "verified": true, "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}}, {"username": "soyindignado", "name": "ben perea", "id": "383547552", "verified": false, "location": "en todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 55, "tweet_count": 57274, "listed_count": 3}}, {"username": "elsita201041", "name": "Elsa Lourdes", "id": "937771747616677890", "verified": false, "location": "Peru Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2339, "tweet_count": 58522, "listed_count": 1}}, {"username": "OrganizacionSC2", "name": "@OrganizacionSCC", "id": "1153798873346977792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 290, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}}, {"username": "CelsoEKM", "name": "Celso Eduardo Michel", "id": "842847622461186049", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 54, "tweet_count": 11370, "listed_count": 0}}, {"username": "AlciraGS", "name": "Alcy\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "255158450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1332, "tweet_count": 14741, "listed_count": 0}}, {"username": "gonzalo_ht_", "name": "gonzalo", "id": "927770796", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 272, "tweet_count": 15445, "listed_count": 0}}, {"username": "anamariairriba1", "name": "Ana Trindade (na luta)", "id": "2782315697", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1953, "tweet_count": 16907, "listed_count": 3}}, {"username": "NicolaPorro", "name": "Nicola Porro", "id": "399004979", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 477490, "following_count": 603, "tweet_count": 23775, "listed_count": 1237}}, {"username": "goistosaa", "name": "\u2730 Karma is about Selina Kyle \u2730", "id": "1586376469", "verified": false, "location": "loa", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1085, "tweet_count": 62242, "listed_count": 8}}, {"username": "MitwittesMartin", "name": "Tincho M.", "id": "177820431", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 285, "tweet_count": 3002, "listed_count": 2}}, {"username": "lobopelaez", "name": "Georgie Boy", "id": "396914269", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 423, "tweet_count": 4308, "listed_count": 3}}, {"username": "MARCOPOLOTOTTI", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI", "id": "38439155", "verified": false, "location": "West Springfield, MA", "public_metrics": {"followers_count": 25150, "following_count": 25439, "tweet_count": 214130, "listed_count": 1}}, {"username": "angymariafalcon", "name": "oui a la vie. ANGY\u2698", "id": "735454517022588928", "verified": false, "location": "Aquisito", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1043, "tweet_count": 27905, "listed_count": 1}}, {"username": "felipeleon88", "name": "Felipe Le\u00f3n", "id": "248286143", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5502, "following_count": 1379, "tweet_count": 16472, "listed_count": 14}}, {"username": "DAYALIZA", "name": "Dayana  Lizarazo", "id": "129989541", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 197, "tweet_count": 7279, "listed_count": 1}}, {"username": "CatharsisValley", "name": "Catalina Stark", "id": "370335857", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 359, "tweet_count": 48180, "listed_count": 3}}, {"username": "CompromisCCV", "name": "Comprom\u00eds Comarques Centrals Valencianes", "id": "3842596043", "verified": false, "location": "Comarques Centrals Valencianes", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1110, "tweet_count": 5518, "listed_count": 5}}, {"username": "louli_trap", "name": "Aninha brisada \u2764\u2603\ufe0f", "id": "832249095888703496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 850, "tweet_count": 3281, "listed_count": 5}}, {"username": "wonhocidio", "name": "m voy \ud83d\udccc", "id": "806359918035030016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 194, "tweet_count": 27657, "listed_count": 0}}, {"username": "Marquimdo028", "name": "Marquim", "id": "1131630597376548864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 89, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}}, {"username": "YENNY0_LEE", "name": "Yenny \ud83d\udc15\u2764\ufe0f\u2615\ud83e\uddd8\ud83d\udc5f\ud83c\udfc3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "53664642", "verified": false, "location": "A orillas del Mar Caribe\u26f1\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 5513, "following_count": 4928, "tweet_count": 92196, "listed_count": 34}}, {"username": "PBUSTAMANTEN", "name": "PAUBLO BUSTAMANTE", "id": "144519693", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 948, "tweet_count": 5461, "listed_count": 7}}, {"username": "Asefron29", "name": "Spooky Asefron \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "1264717740", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 838, "tweet_count": 27347, "listed_count": 3}}, {"username": "notfakedyovanna", "name": "Dyy | Matt Smith Supremacy", "id": "894243783969263616", "verified": false, "location": "Campos Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2891, "tweet_count": 28449, "listed_count": 1}}, {"username": "DOLARIZADOS1", "name": "DOLARIZADOS", "id": "1121573502786658304", "verified": false, "location": "Sucre - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}}, {"username": "tempocarioca", "name": "Salm\u00e3ozinho Divergente", "id": "470592104", "verified": false, "location": "Cyberdyne", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3908, "tweet_count": 43519, "listed_count": 0}}, {"username": "E_L_Cesar", "name": "E .L. C\u00e9sar.", "id": "2352214260", "verified": false, "location": "Puerto Escondido, Oaxaca mx ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 866, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"username": "Conabio", "name": "CONABIO", "id": "90121746", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 71866, "following_count": 135, "tweet_count": 13965, "listed_count": 511}}, {"username": "PDTsenado", "name": "PDT Senado", "id": "165563080", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 7310, "following_count": 587, "tweet_count": 18755, "listed_count": 61}}, {"username": "RadioSenado", "name": "R\u00e1dio Senado", "id": "37776045", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}}, {"username": "faustacu", "name": "flora e fauna #fr", "id": "2393110796", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 3285, "tweet_count": 111334, "listed_count": 22}}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2229, "tweet_count": 320162, "listed_count": 8}}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}}, {"username": "Falasri31853213", "name": "Fala s\u00e9rio", "id": "917499599245463553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 3, "tweet_count": 7214, "listed_count": 1}}, {"username": "cariocazz", "name": "Lucy B Grossi", "id": "204477027", "verified": false, "location": "In The Sky (With \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e)", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 953, "tweet_count": 19258, "listed_count": 3}}, {"username": "_AlexRutherford", "name": "\u03bd\u0454\u0438\u03c5s\u0311\u0308", "id": "4857523126", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 2685, "tweet_count": 9370, "listed_count": 2}}, {"username": "gu1lhermoon", "name": "guir", "id": "714972350006079488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 454, "tweet_count": 22465, "listed_count": 0}}, {"username": "Romangap", "name": "Roman AP", "id": "150126949", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1065, "tweet_count": 27945, "listed_count": 31}}, {"username": "Kamyllinha_miau", "name": "kamyllinha_almeida2", "id": "1108788384720396288", "verified": false, "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 336, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}}, {"username": "gonziila", "name": "gonz Andrade Kbrera", "id": "81960105", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 2529, "tweet_count": 12680, "listed_count": 0}}, {"username": "Marialadelradio", "name": "Mar\u00eda Letona", "id": "1228313292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62243, "following_count": 571, "tweet_count": 45683, "listed_count": 171}}, {"username": "FllwmCaio", "name": "\u531a\u4e39\u5de5\u53e3\u4e43\u4e39", "id": "2316276810", "verified": false, "location": "Em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 168, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}}, {"username": "Sergio_616", "name": "\ud83d\udcfd\ufe0fSergio\ud83c\udfac", "id": "2722513686", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 905, "tweet_count": 37819, "listed_count": 46}}, {"username": "kiwdiw", "name": "meri", "id": "2258064932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 241, "tweet_count": 39886, "listed_count": 6}}, {"username": "faigcrispetes", "name": "\ud83c\udf53 lais \ud83c\udf53", "id": "504590979", "verified": false, "location": "point place", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 459, "tweet_count": 112971, "listed_count": 10}}, {"username": "KarllaAlexandre", "name": "Karlla Oliveira", "id": "1040710043014971392", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 109, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}}, {"username": "XimenaLasHeras", "name": "Ximena Las Heras", "id": "626019043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 89, "tweet_count": 20464, "listed_count": 1}}, {"username": "anaoicilef", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94", "id": "879469244395778048", "verified": false, "location": "No fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 567, "tweet_count": 9306, "listed_count": 0}}, {"username": "Helena_Bau", "name": "Helena", "id": "584818243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 418, "tweet_count": 63584, "listed_count": 6}}, {"username": "ROMELCIN", "name": "roro", "id": "889347416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}}, {"username": "lukasluks1", "name": "kaworu fistando shinji com a lan\u00e7a de longinus \ud83c\udf38", "id": "1112009233590034432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 212, "tweet_count": 17847, "listed_count": 0}}, {"username": "single_puerto_O", "name": "single_de_ ciudad_guayana", "id": "196392413", "verified": false, "location": "puerto ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 4999, "tweet_count": 86004, "listed_count": 0}}, {"username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}}, {"username": "Willi99798203", "name": "willito.Mi unico escudo de Caracas", "id": "1100548001397911553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 943, "tweet_count": 169722, "listed_count": 0}}, {"username": "drgabrieladv", "name": "Gabriel Janu\u00e1rio", "id": "244169173", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 216, "tweet_count": 43617, "listed_count": 0}}, {"username": "karolrirod", "name": "mary jane", "id": "717041767896494080", "verified": false, "location": "no v\u00e1cuo do universo", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 346, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}}, {"username": "Liraaa94", "name": "Alfredo Lira", "id": "234912080", "verified": false, "location": " Escaping from reality", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 737, "tweet_count": 44971, "listed_count": 13}}, {"username": "WalterTortillen", "name": "Walter von Tortillen", "id": "766999654957404162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 337, "tweet_count": 21222, "listed_count": 12}}, {"username": "Marilogallardo2", "name": "Marilogallardo", "id": "981199762862039042", "verified": false, "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1051, "tweet_count": 7049, "listed_count": 1}}, {"username": "binhalyn", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f evelyn das quebrada\ud83e\udd8b", "id": "1138203116078284801", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 542, "tweet_count": 15613, "listed_count": 4}}, {"username": "OriolMartiG", "name": "Oriol", "id": "829472813656444929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 873, "tweet_count": 6341, "listed_count": 3}}, {"username": "EmiliAviles", "name": "Emili Avil\u00e9s", "id": "258904527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 3368, "tweet_count": 16988, "listed_count": 77}}, {"username": "RedeComunicare", "name": "RedeComunicare", "id": "3313275105", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2, "tweet_count": 1950, "listed_count": 1}}, {"username": "One_audita", "name": "Pablo", "id": "51237914", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}}, {"username": "Jcortsant", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99", "id": "273707123", "verified": false, "location": "Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 19835, "following_count": 21193, "tweet_count": 108882, "listed_count": 41}}, {"username": "Nayanesantos279", "name": "nay\ud83c\udf3b", "id": "1102585774145454081", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 284, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}}, {"username": "Nicollysilva64", "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a", "id": "1142159274761699329", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 939, "tweet_count": 11813, "listed_count": 5}}, {"username": "yocata9", "name": "Yocata9", "id": "1045694188371759104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 531, "tweet_count": 32373, "listed_count": 0}}, {"username": "paula_ioshua", "name": "@piscianasofredora", "id": "315761171", "verified": false, "location": "Vi\u00e7osa,MG", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1129, "tweet_count": 2208, "listed_count": 0}}, {"username": "OverKyler", "name": "\ud83d\udc80 OverKyler \ud83c\udf83", "id": "839915814144864256", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 347, "tweet_count": 61827, "listed_count": 3}}, {"username": "BenGM8", "name": "Benjam\u00edn Garibay", "id": "111780096", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 209, "tweet_count": 19071, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169343121727119360"], "id": "1169343121727119360", "created_at": "2019-09-04T20:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #LoM\u00e1sVisto https://t.co/xNAiBYzYXa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 7}}, {"author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "id": "1169225148429492227", "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169382760840081408"], "id": "1169382760840081408", "created_at": "2019-09-04T22:52:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}]}, "text": "#Video | Clientes de un restaurante quedaron impactados al ver como un rat\u00f3n saltaba a la freidora  \ud83d\udc01\ud83c\udf5f\ud83d\udc47 https://t.co/S1ei8yUxim", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}}, {"author_id": "852215578836312064", "edit_history_tweet_ids": ["1169364358587023360"], "id": "1169364358587023360", "created_at": "2019-09-04T21:39:23.000Z", "text": "Se burlan de los vatos que le pegan a la pared y ustedes se quieren bajar del carro en movimiento, no mamen.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 15, "like_count": 977, "quote_count": 33}}, {"author_id": "231577324", "in_reply_to_user_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257376622546945"], "id": "1169257376622546945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257373216772096"}], "created_at": "2019-09-04T14:34:16.000Z", "text": "\u00bfY el Top 10 de Pel\u00edculas en M\u00e9xico? \ud83e\udd13\n\n1. Amor en obra \n2. La raz\u00f3n de estar contigo \n3. Buscando a Dory \n4. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron \n5. El contador \n6. Sing: \u00a1Ven y canta! \n7. Escuadr\u00f3n suicida \n8. Sextillizos \n9. La vida secreta de tus mascotas \n10. Kardec", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "Dory"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Sextillizos"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Kardec"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 431, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1216794007", "edit_history_tweet_ids": ["1169382966956613633"], "id": "1169382966956613633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169380454077804545"}], "created_at": "2019-09-04T22:53:20.000Z", "text": "Yo no habl\u00e9 de asesinar a alguien, dije que el que atenta contra su vida tiene que estar perturbado y claro contra la de otro, no me entendiste, pero nada, al final, es una tragedia. https://t.co/vKe36Osh1f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vKe36Osh1f", "expanded_url": "https://twitter.com/EvelynR82931743/status/1169380454077804545", "display_url": "twitter.com/EvelynR8293174\u2026"}]}}, {"author_id": "123346516", "in_reply_to_user_id": "341213137", "edit_history_tweet_ids": ["1169272054727749633"], "id": "1169272054727749633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269900323504129"}], "created_at": "2019-09-04T15:32:36.000Z", "text": "@dsacerdote @Hacienda_Arg @cajadevalores @Kicker0024 Tu comentario es clave. Si hay inversores que van a querer \"volver a probar\" en colocar en estos t\u00edtulos son los de afuera, que son los que tienen m\u00e1s espalda y pueden asignar un peque\u00f1a parte de sus carteras a estos t\u00edtulos.\n\nDiscriminarlos es suicida !!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dsacerdote", "id": "341213137"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cajadevalores", "id": "738717333867356160"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Kicker0024", "id": "2761535841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}}, {"author_id": "20237983", "edit_history_tweet_ids": ["1169383300068237312"], "id": "1169383300068237312", "created_at": "2019-09-04T22:54:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Gr\u00eamio"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "CAPxGRE"}, {"start": 69, "end": 82, "tag": "CopaDoBrasil"}, {"start": 83, "end": 98, "tag": "PuroSentimento"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "VamosTricolor"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6305, "type": "Organization", "normalized_text": "CAPxGRE"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "CopaDoBrasil"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosTricolor"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/kxaMbZ8bN5", "expanded_url": "https://twitter.com/Gremio/status/1169383300068237312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxaMbZ8bN5", "media_key": "3_1169383237686366212"}]}, "text": "\u23f8\ufe0f Fim do primeiro tempo!\n@AthleticoPR 1x0 #Gr\u00eamio\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddea #CAPxGRE #CopaDoBrasil #PuroSentimento #VamosTricolor https://t.co/kxaMbZ8bN5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 137, "like_count": 305, "quote_count": 14}}, {"author_id": "1001605197767020545", "edit_history_tweet_ids": ["1169253895257899008"], "id": "1169253895257899008", "created_at": "2019-09-04T14:20:26.000Z", "text": "gostava muito dele \nmas depois da atua\u00e7\u00e3o como Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida ele ficou muito esquisito, fazendo retiros espirituais em ilhas e tal... tenho medo do Jared Leto https://t.co/ZNCUXNESij", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/ZNCUXNESij", "expanded_url": "https://twitter.com/DJBNMARTINS/status/1167291117454290944", "display_url": "twitter.com/DJBNMARTINS/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 3}}, {"author_id": "22657351", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "id": "1169258361608687617", "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1140960152557891584", "in_reply_to_user_id": "1140960152557891584", "edit_history_tweet_ids": ["1169383497028505601"], "id": "1169383497028505601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169383373573382148"}], "created_at": "2019-09-04T22:55:26.000Z", "text": "ocorrido em mar\u00e7o de 2019,o massacre aconteceu na escola raul brasil em suzano (SP) deixou 10 mortos (contando com os atiradores) e 11 feridos. tudo come\u00e7ou na manh\u00e3 do dia 13 de mar\u00e7o,os 2 atiradores(guilherme taucci monteiro e luiz henrique de castro),ambos ex alunos da +", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5451, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "suzano"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6971, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 201, "end": 225, "probability": 0.5745, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme taucci monteiro"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "luiz henrique"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "292089465", "edit_history_tweet_ids": ["1169381252593569793"], "id": "1169381252593569793", "created_at": "2019-09-04T22:46:31.000Z", "text": "Mestre @Claudiozaidan11 \n\nAp\u00f3s a assinatura da rendi\u00e7\u00e3o na guerra, em 1945, o territ\u00f3rio da Alemanha foi distribu\u00eddo entre as na\u00e7\u00f5es aliadas: ...", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 34, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169243242384244737"], "id": "1169243242384244737", "created_at": "2019-09-04T13:38:07.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https://t.co/fMs3oYLoNX", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fMs3oYLoNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169243242384244737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMs3oYLoNX", "media_key": "13_1169211215660408832"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 124, "quote_count": 7}}, {"author_id": "2847438652", "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "id": "1169234003217584128", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}}, {"author_id": "961744826617286657", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "id": "1169019325958766593", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}}, {"author_id": "1102496027553206272", "in_reply_to_user_id": "1102496027553206272", "edit_history_tweet_ids": ["1169306021023629316"], "id": "1169306021023629316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169305669004083201"}], "created_at": "2019-09-04T17:47:34.000Z", "text": "@Eltiodelmazo9 @juanantonio929 Es cierto que a veces hay desajustes en los que el contrario llegar\u00e1 con el bal\u00f3n controlado a tu campo por lo que la defensa deber\u00e1 achicar espacios y estar atentos a que a los laterales no le cojan la espalda. Cada sistema asume unos riesgos. Con Setien era la salida de bal\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 280, "end": 285, "probability": 0.599, "type": "Organization", "normalized_text": "Setien"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Eltiodelmazo9", "id": "1015960679218663429"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "juanantonio929", "id": "1068116070538641409"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064235024504037376", "edit_history_tweet_ids": ["1169349484964397058"], "id": "1169349484964397058", "created_at": "2019-09-04T20:40:17.000Z", "text": "Se suicida una abortera y todos pierden la cabeza, no se dan cuenta que eso s\u00ed es tomar una decisi\u00f3n sobre su propio cuerpo? O acaso los dem\u00e1s iban a hacerse cargo de ella? Antiderechozzzzzzzz, respeten su libertad, no era as\u00ed?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59333213", "in_reply_to_user_id": "1029195079355953152", "edit_history_tweet_ids": ["1169363596758913024"], "id": "1169363596758913024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169299933314330624"}], "created_at": "2019-09-04T21:36:21.000Z", "text": "@maschietto_sara @OGlobo_Mundo Parab\u00e9ns? Um general que se op\u00f5e ao golpe de Pinochet \u00e9 torturado e assassinado pela ditadura e a Sara psicopata diz: parab\u00e9ns sr presidente. Lixo humano \u00e9 o que \u00e9s.", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maschietto_sara", "id": "1029195079355953152"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1169371932388671488"], "id": "1169371932388671488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350536660828162"}], "created_at": "2019-09-04T22:09:29.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Alucinante TU nivel, de defensora del suicida Alan Garc\u00eda a escudera del fujimorismo. Qu\u00e9 fregada tu vida y que \u00e1nimo de apostarle a la mafia desde hace a\u00f1os.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1169381025849458688"], "id": "1169381025849458688", "created_at": "2019-09-04T22:45:37.000Z", "text": "Rodrigo Maia: \"\u00e9 imposs\u00edvel mexer na PEC do teto de gastos\" https://t.co/J6QOjOSzRh", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/J6QOjOSzRh", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/rodrigo-maia-e-impossivel-mexer-na-pec-do-teto-de-gastos#.XXA-jhLBqAM.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}}, {"author_id": "26932840", "edit_history_tweet_ids": ["1169375292005240832"], "id": "1169375292005240832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169341006959063041"}], "created_at": "2019-09-04T22:22:50.000Z", "text": "At\u00e9 Sebastian Pi\u00f1era, presidente direitista do Chile, reagiu \u00e0 monstruosidade do \"capet\u00e3o\", que elogiou a ditadura que torturou e matou o pai de Bachelet. Bolsonaro se isola no mundo todo, da Europa e Am\u00e9rica Latina. S\u00f3 tem o apoio moment\u00e2neo e interesseiro do falc\u00e3o Donald Trump https://t.co/xoSnMRl0JM", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 201, "end": 214, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xoSnMRl0JM", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1169341006959063041", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"author_id": "569591390", "in_reply_to_user_id": "905903657459343362", "edit_history_tweet_ids": ["1169313087603822592"], "id": "1169313087603822592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169272202019123209"}], "created_at": "2019-09-04T18:15:39.000Z", "text": "@Claritalomm_ Vendo la casa y me voy a un pa\u00eds con una sociedad civilizada con un m\u00ednimo de educaci\u00f3n.\n\nPorque si con todo lo que AF y toda la banda est\u00e1n avisando que quieren hacer, igual los vota la mayor\u00eda, \u00e9sta sociedad se suicidar\u00eda, y no quiero asistir al suicida \ud83d\ude21", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4021, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claritalomm_", "id": "905903657459343362"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747620138631962624", "in_reply_to_user_id": "747620138631962624", "edit_history_tweet_ids": ["1169269097730912259"], "id": "1169269097730912259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169269095931555841"}], "created_at": "2019-09-04T15:20:51.000Z", "text": "A estreiteza do pensamento (e da classe) mora nos detalhes, mora na puls\u00e3o suicida do \"vem, meteoro\", na puls\u00e3o genocida \"meritocr\u00e1tica\" do \"sele\u00e7\u00e3o natural\".", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998671232232017920", "edit_history_tweet_ids": ["1168987425055617024"], "id": "1168987425055617024", "created_at": "2019-09-03T20:41:35.000Z", "text": "GENTE- MEU DEUS EU TO MUITO TRISTE https://t.co/vlcupKgRpQ", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vlcupKgRpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlcupKgRpQ", "media_key": "7_1168987277932072966"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2060, "reply_count": 358, "like_count": 4645, "quote_count": 1055}}, {"author_id": "15876422", "edit_history_tweet_ids": ["1169373741559812096"], "id": "1169373741559812096", "created_at": "2019-09-04T22:16:40.000Z", "text": "Pessoas, se eu fizesse um v\u00eddeo reagindo a EDI\u00c7\u00d5ES DE V\u00cdDEO, tentando ver detalhes e t\u00e9cnicas, quais seriam suas sugest\u00f5es? Filme, TV, v\u00eddeo de YouTube... Vale TUDO que tenha edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo! :)", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 193, "like_count": 1601, "quote_count": 4}}, {"author_id": "160907985", "edit_history_tweet_ids": ["1169348712302354432"], "id": "1169348712302354432", "created_at": "2019-09-04T20:37:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "FernandezEsCristina"}, {"start": 187, "end": 209, "tag": "soyyocristinapelotudo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezEsCristina"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.3719, "type": "Organization", "normalized_text": "cfk"}]}, "text": "#FernandezEsCristina.... Los periodistas parece que se olvidaron. Los analistas tambi\u00e9n. Vicepresidente asume cuando el presi se muere, o se suicida, o est\u00e1 enfermo. El poder est\u00e1 en cfk #soyyocristinapelotudo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344237619", "in_reply_to_user_id": "1141947545838608385", "edit_history_tweet_ids": ["1169377847208796161"], "id": "1169377847208796161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169376264496373760"}], "created_at": "2019-09-04T22:32:59.000Z", "text": "@Stonks11 @MarceloTrovato5 @traderojo Noto que est\u00e1s calentito por la gran suba de los ADRs,.que avise se ven\u00eda,.!!!!\nTe quedasteis afuera de la suba seguro, que pena. Segu\u00ed participando .\nAbrazo .", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "ADRs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Stonks11", "id": "1141947545838608385"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "traderojo", "id": "709787988734173184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "699302799075577856", "in_reply_to_user_id": "3484157062", "edit_history_tweet_ids": ["1169380390668255232"], "id": "1169380390668255232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169380265959014400"}], "created_at": "2019-09-04T22:43:05.000Z", "text": "@bierbeu aiai louca p sujar meu nome kkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bierbeu", "id": "3484157062"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1216794007", "edit_history_tweet_ids": ["1169379217508904960"], "id": "1169379217508904960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169377156805419008"}], "created_at": "2019-09-04T22:38:26.000Z", "text": "Nadie se suicida por cobarde, es imposible t\u00fa atentar contra el bien m\u00e1s preciado que es tu vida, sin que est\u00e9s perturbado mentalmente. As\u00ed de simple https://t.co/AH35hZo4CI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AH35hZo4CI", "expanded_url": "https://twitter.com/EvelynR82931743/status/1169377156805419008", "display_url": "twitter.com/EvelynR8293174\u2026"}]}}, {"author_id": "3347283070", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}}, {"author_id": "1075183001808584704", "edit_history_tweet_ids": ["1169380143929970688"], "id": "1169380143929970688", "created_at": "2019-09-04T22:42:07.000Z", "text": "Depois ela reclama que eu n\u00e3o dou minha opini\u00e3o sobre as coisas, se at\u00e9 quando se trata de roupa \u00edntima eu n\u00e3o posso desgostar que fica com raiva e me manda embora.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1169321305864380416"], "id": "1169321305864380416", "created_at": "2019-09-04T18:48:18.000Z", "text": "Acusado de matar cruzeirense em mar\u00e7o de 2018 \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PC  https://t.co/Wi6613eHsB", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeirense"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5965, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Wi6613eHsB", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/integrante-da-galoucura-acusado-de-matar-cruzeirense-em-2018-\u00e9-preso-1.2231124", "display_url": "otempo.com.br/cidades/integr\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107993838", "edit_history_tweet_ids": ["1169272787632119808"], "id": "1169272787632119808", "created_at": "2019-09-04T15:35:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 259, "tag": "AllendeVive"}, {"start": 260, "end": 268, "tag": "Allende"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 50, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende Gossens"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.3011, "type": "Organization", "normalized_text": "FECH"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeVive"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ldlilECNbV", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldlilECNbV", "media_key": "3_1169272778278809600"}]}, "text": "El 4 de septiembre de 1970 Salvador Allende Gossens fue elegido Presidente de la Rep\u00fablica. \"A la lealtad de ustedes responder\u00e9 con la lealtad de un gobernante del pueblo\", dijo esa noche en la celebraci\u00f3n del triunfo desde un balc\u00f3n de la FECH \u270a\n#AllendeVive #Allende @PSChile https://t.co/ldlilECNbV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 939, "like_count": 497, "quote_count": 124}}, {"author_id": "301705809", "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "id": "1168947129701851139", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}}, {"author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1169176877283577857"], "id": "1169176877283577857", "created_at": "2019-09-04T09:14:24.000Z", "text": "\u201cDiplomata\u201d \u00e9 \u201cquem tem habilidade para lidar com pessoas, resolvendo ou buscando resolver problemas dif\u00edceis\u201d. Outro sentido: \u201cindiv\u00edduo polido, educado\u201d. No meio da crise amaz\u00f4nica, Eduardo Bolsonaro compartilhou um v\u00eddeo intitulado \u201cMacron \u00e9 um idiota\u201d. https://t.co/kK3ck6C4Q7 https://t.co/pnJEVFHcEf", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kK3ck6C4Q7", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/09/eduardo-bolsonaro-um-diplomata.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/helios\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pnJEVFHcEf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1169176877283577857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnJEVFHcEf", "media_key": "3_1169176856819568640"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 101, "quote_count": 2}}, {"author_id": "906581901816750080", "in_reply_to_user_id": "308619956", "edit_history_tweet_ids": ["1169377156805419008"], "id": "1169377156805419008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169363625963921410"}], "created_at": "2019-09-04T22:30:14.000Z", "text": "@ramfisdt @carlosrpevertsz @ElCaribeRD @ElPregoneroRDo @PeriodicoHoy @elnuevodiariord @DiarioLibre @ElDia_do @Diariodigitaldo @SIN24Horas @Telenoticiasrd @rcavada As\u00ed es y deber\u00edan de estar presos en lugar del cobarde que se suicid\u00f3 por lo que era un cobarde, y los jueces irresponsables....\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ramfisdt", "id": "308619956"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "carlosrpevertsz", "id": "287888722"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "Diariodigitaldo", "id": "199403686"}, {"start": 126, "end": 137, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "Telenoticiasrd", "id": "54045693"}, {"start": 154, "end": 162, "username": "rcavada", "id": "36599778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "596227425", "in_reply_to_user_id": "272267711", "edit_history_tweet_ids": ["1169374171782139907"], "id": "1169374171782139907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350974466613249"}], "created_at": "2019-09-04T22:18:23.000Z", "text": "@sabuesomelomano El teaser o ya vislumbras la pel\u00edcula?", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "teaser"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sabuesomelomano", "id": "272267711"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972596529231028230", "in_reply_to_user_id": "4151381657", "edit_history_tweet_ids": ["1169377861104492545"], "id": "1169377861104492545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169376419455164416"}], "created_at": "2019-09-04T22:33:02.000Z", "text": "@thai_hyuga @AlexMakt A indu\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e9 um crime previsto no artigo 122 do C\u00f3digo Penal Brasileiro e \u00e9 classificado como um crime contra a vida, que consiste no a\u00e7ular, provocar, incitar ou estimular algu\u00e9m a suicidar ou prestar-lhe aux\u00edlio para que o fa\u00e7a. Indu\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de +", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 103, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Penal Brasileiro"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "AlexMakt", "id": "840392543095422976"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2953955753", "edit_history_tweet_ids": ["1169374937821450241"], "id": "1169374937821450241", "created_at": "2019-09-04T22:21:25.000Z", "text": "Hay mucho para hacer desde la gobernaci\u00f3n para favorecer la producci\u00f3n y defender la industria. La provincia de Buenos Aires es el coraz\u00f3n productivo del pa\u00eds. Convocamos a los peque\u00f1os y medianos empresarios para trabajar en conjunto y poner en marcha la provincia. https://t.co/CxuPzCGWTH", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/CxuPzCGWTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Kicillofok/status/1169374937821450241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxuPzCGWTH", "media_key": "3_1169374793554124800"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/CxuPzCGWTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Kicillofok/status/1169374937821450241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxuPzCGWTH", "media_key": "3_1169374793549983751"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/CxuPzCGWTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Kicillofok/status/1169374937821450241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxuPzCGWTH", "media_key": "3_1169374793566752773"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/CxuPzCGWTH", "expanded_url": "https://twitter.com/Kicillofok/status/1169374937821450241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxuPzCGWTH", "media_key": "3_1169374793726070785"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1052, "reply_count": 93, "like_count": 3278, "quote_count": 29}}, {"author_id": "836801502383640577", "edit_history_tweet_ids": ["1169290793565270018"], "id": "1169290793565270018", "created_at": "2019-09-04T16:47:04.000Z", "text": "Ano passado Marielle foi morta com 5 tiros na cabe\u00e7a\nH\u00e1 6 meses um jovem negro asfixiado at\u00e9 a morte no Extra\nH\u00e1 4 meses uma fam\u00edlia negra levou 80 tiros\nM\u00eas passado um garoto com chuteira na m\u00e3o\nOntem um chicoteado nu\n\nSe vc n\u00e3o v\u00ea racismo no Brasil, ou vc \u00e9 cego ou mau car\u00e1ter.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8544, "reply_count": 52, "like_count": 20032, "quote_count": 137}}, {"author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1169290745137831936"], "id": "1169290745137831936", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169121151358001152"}], "created_at": "2019-09-04T16:46:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 247, "tag": "BabyKillers"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "BabyKillers"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/WJAdL2K43w", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1169121151358001152", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}]}, "text": "A ver si algui\u00e9n le cuenta a RMP que la mayor\u00eda de beb\u00e9s prematuros resultan de gestantes an\u00e9micas y que gracias al presidente (por decir) que la se\u00f1ora sobonea, la anemia en el Per\u00fa se ha incrementado. Y as\u00ed vamos detectando a nuev@s #BabyKillers https://t.co/WJAdL2K43w", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 30, "like_count": 288, "quote_count": 6}}, {"author_id": "422633654", "in_reply_to_user_id": "4893020639", "edit_history_tweet_ids": ["1169376995228213249"], "id": "1169376995228213249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169376700314083329"}], "created_at": "2019-09-04T22:29:36.000Z", "text": "@MorariGabriel Minha m\u00e3e come miojo com coca cola enquanto fuma viado", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MorariGabriel", "id": "4893020639"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626084809", "edit_history_tweet_ids": ["1169376016671870981"], "id": "1169376016671870981", "created_at": "2019-09-04T22:25:42.000Z", "text": "eu dizendo que n\u00e3o ligo pro meu irm\u00e3o // quando ele fica doente https://t.co/YyZmUPGvFh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 473, "quote_count": 21}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YyZmUPGvFh", "expanded_url": "https://twitter.com/todasurtada/status/1169376016671870981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyZmUPGvFh", "media_key": "3_1169376013568139267"}]}}, {"author_id": "58946189", "edit_history_tweet_ids": ["1169270962405163010"], "id": "1169270962405163010", "created_at": "2019-09-04T15:28:16.000Z", "text": "Cu\u00e1nta raz\u00f3n tiene Macron cdo dijo q\u2019 el pueblo de Brasil no merece el Pte q\u2019 tiene pq es un miserable c/ sus declaraciones hacia el Gral Bachelet y defensor de la Dictadura de Pinochet q\u2019adem\u00e1s de graves violaciones DDHH termin\u00f3 enriqueci\u00e9ndose.", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Gral Bachelet"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 151, "like_count": 1833, "quote_count": 22}}, {"author_id": "3070401279", "in_reply_to_user_id": "3376215165", "edit_history_tweet_ids": ["1169372418454016007"], "id": "1169372418454016007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368360326483968"}], "created_at": "2019-09-04T22:11:25.000Z", "text": "@idemarSEP Voc\u00ea \u00e9 doido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1169087046406873089"], "id": "1169087046406873089", "created_at": "2019-09-04T03:17:27.000Z", "text": "No entiendo pq el Congreso no nombr\u00f3 HOY una Comisi\u00f3n q investigue muerte de docenas de ni\u00f1os pobres x falta de incubadoras y equipos m\u00e9dicos.El Gob mudo ante este drama,solo obsesionado en adelanto de elecciones y en atacar a Chavarry. \u00bfSe trat\u00f3 el tema en la reuni\u00f3n en Palacio? https://t.co/Y3HoskF8e8", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6698, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y3HoskF8e8", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1169087046406873089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3HoskF8e8", "media_key": "3_1169087036927762432"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 24, "like_count": 264, "quote_count": 6}}, {"author_id": "1449375612", "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "id": "1169322352976510977", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno.", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1169253554684645376"], "id": "1169253554684645376", "created_at": "2019-09-04T14:19:05.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes\n\ud83d\udc49 https://t.co/xNAiBYzYXa\n\nEn las im\u00e1genes grabadas puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan la hamburguesas, mientras los clientes lamentan la situaci\u00f3n https://t.co/rGXAirMNx6", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rGXAirMNx6", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169253554684645376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGXAirMNx6", "media_key": "13_1169235490261876737"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 86, "quote_count": 6}}, {"author_id": "934224134753652736", "edit_history_tweet_ids": ["1169375445915246598"], "id": "1169375445915246598", "created_at": "2019-09-04T22:23:26.000Z", "text": "Eu t\u00f4 bem chateada, dei meu celular pro meu pai usar pq ele perdeu o dele e quando eu vou ver ele t\u00e1 todo futricado...eu n\u00e3o tenho nada esconder, tipo conversa e essas coisas, mas eu tenho um app s\u00f3 pra texto eu \u00e9 como eu me expresso quando t\u00f4 com raiva e triste, e pelo oq eu vi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18248645", "edit_history_tweet_ids": ["1169341006959063041"], "id": "1169341006959063041", "created_at": "2019-09-04T20:06:36.000Z", "text": "\ud83d\udd34 AHORA - Pi\u00f1era: \"No comparto en absoluto la alusi\u00f3n hecha por el presidente Bolsonaro respecto a una ex presidenta de Chile (Bachelet) y, especialmente, en un tema tan doloroso como la muerte de su padre\" https://t.co/mNh3QQTvBa https://t.co/RDaTqh6PO2", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mNh3QQTvBa", "expanded_url": "https://bit.ly/2DyWZ4c", "display_url": "bit.ly/2DyWZ4c"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/RDaTqh6PO2", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1169341006959063041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RDaTqh6PO2", "media_key": "7_1169340956841299968"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3002, "reply_count": 1225, "like_count": 9988, "quote_count": 1417}}, {"author_id": "2165786430", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "edit_history_tweet_ids": ["1169373000354947072"], "id": "1169373000354947072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169372472547913729"}], "created_at": "2019-09-04T22:13:43.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru El asilo es una figura legal. Pero que vas a saber t\u00fa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}}, {"author_id": "1108486253253677056", "in_reply_to_user_id": "846365582", "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "id": "1169014352235638784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}], "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}]}, "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"author_id": "802900794525753344", "edit_history_tweet_ids": ["1169359723973545988"], "id": "1169359723973545988", "created_at": "2019-09-04T21:20:58.000Z", "text": "La gente que se suicida en el tren pregunta a que hora me lo tomo yo? Porque es incre\u00edble que siempre todos los muertos los termine agarrando yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169373420200628224"], "id": "1169373420200628224", "created_at": "2019-09-04T22:15:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Sep"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "Video"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/S1ei8yUxim", "expanded_url": "http://bit.ly/2PUoSfE", "display_url": "bit.ly/2PUoSfE"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KwnmOfAcXn", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1169373420200628224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KwnmOfAcXn", "media_key": "3_1169373414177611781"}]}, "text": "#4Sep | Rat\u00f3n se \"suicida\" en restaurante de comida r\u00e1pida #Video https://t.co/S1ei8yUxim https://t.co/KwnmOfAcXn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44927867", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}}, {"author_id": "1109539643136110593", "in_reply_to_user_id": "1083513444312252422", "edit_history_tweet_ids": ["1169373726560980997"], "id": "1169373726560980997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169373594956259330"}], "created_at": "2019-09-04T22:16:36.000Z", "text": "@RafaelSeixas20 @ceciliaisidoro_ Ent\u00e3o suicida me :)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelSeixas20", "id": "1083513444312252422"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857325928044802048", "in_reply_to_user_id": "734521667519664130", "edit_history_tweet_ids": ["1169372371058401280"], "id": "1169372371058401280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169362648095514626"}], "created_at": "2019-09-04T22:11:13.000Z", "text": "@salgad0_carol Depende de quem apoia/propaga", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "salgad0_carol", "id": "734521667519664130"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083513444312252422", "in_reply_to_user_id": "1116096034042675200", "edit_history_tweet_ids": ["1169373594956259330"], "id": "1169373594956259330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169372698406993920"}], "created_at": "2019-09-04T22:16:05.000Z", "text": "@ceciliaisidoro_ @_inesbc Isso \u00e9 muito satisfat\u00f3rio, n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "_inesbc", "id": "1109539643136110593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184392411", "in_reply_to_user_id": "184392411", "edit_history_tweet_ids": ["1169371659654049798"], "id": "1169371659654049798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169365523043274754"}], "created_at": "2019-09-04T22:08:24.000Z", "text": "Nda at\u00e9 agr\nTo sentada ouvindo antena 1", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5767, "type": "Organization", "normalized_text": "antena 1"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097960401860526081", "in_reply_to_user_id": "797558477195505664", "edit_history_tweet_ids": ["1169372067608846336"], "id": "1169372067608846336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371213455593483"}], "created_at": "2019-09-04T22:10:01.000Z", "text": "@arturaposa11 ah, tem muita coisa...\n\nRebecca Sugar e sua staff usam muitas coisas \"inspiradas\" (roubadas) de anime e cartoons antigos no show, al\u00e9m de incorporarem uns fetiches (gigantismo, servo-e-mestre, CP etc.) na est\u00e9tica e no tema de v\u00e1rios epis\u00f3dios; isso traz gente c\u00e2ncer pra fandom", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Rebecca Sugar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "id": "1168714605847355398", "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}}, {"author_id": "359551565", "in_reply_to_user_id": "1325778493", "edit_history_tweet_ids": ["1169371788142419974"], "id": "1169371788142419974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169371456939143170"}], "created_at": "2019-09-04T22:08:54.000Z", "text": "@_ghostthought o bom \u00e9 que eu n\u00e3o vou estar mais aqui quando essa moda passar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_ghostthought", "id": "1325778493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1169350536660828162"], "id": "1169350536660828162", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169319541928804353"}], "created_at": "2019-09-04T20:44:28.000Z", "text": "Se\u00f1ores, perdonen que me meta en sus luchas y peleas pol\u00edticas, pero pueden tener un poco m\u00e1s de respeto cuando hablan de ni\u00f1os, de beb\u00e9s reci\u00e9n nacidos muertos? O la competencia es que gobierno y qu\u00e9 ministro mat\u00f3 menos? Realmente es alucinante el nivel al que est\u00e1n llegando. https://t.co/bQYgdDIS9p", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 496, "like_count": 473, "quote_count": 38}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bQYgdDIS9p", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaMonteneg/status/1169319541928804353", "display_url": "twitter.com/GloriaMonteneg\u2026"}]}}, {"author_id": "2691099212", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1168725033881079808"], "id": "1168725033881079808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "created_at": "2019-09-03T03:18:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 341, "end": 351, "tag": "YaVaACaer"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6326, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "El Frot\u00f3n"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "YaVaACaer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "urls": [{"start": 352, "end": 375, "url": "https://t.co/iAKSaMimiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1168725033881079808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAKSaMimiJ", "media_key": "3_1168725029191868416"}]}, "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Hablando de muertos, t\u00fa tambi\u00e9n te indignas claro como a todos con los beb\u00e9s muertos en Chiclayo y Arequipa, pero como no te indignaste cuando tu suicida consuegro mand\u00f3 a fusilar a los presos de El Frot\u00f3n?? O sea ahora de viejo te d\u00e1 por andar sencible? HIP\u00d3CRITA #YaVaACaer https://t.co/iAKSaMimiJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 66, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2932657539", "edit_history_tweet_ids": ["1169352519778283520"], "id": "1169352519778283520", "created_at": "2019-09-04T20:52:20.000Z", "text": "La vita \u00e9 un tango suicida tra l' istinto e la ragione", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3308054909", "edit_history_tweet_ids": ["1169358542287060993"], "id": "1169358542287060993", "created_at": "2019-09-04T21:16:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Marbella"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7741, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 148, "username": "jimenezandreaa", "id": "258078152"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/87cNLojn1v", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/marbella-estepona/hospital-costa-pone-20190903151535-nt.html#ns_campaign=jcbt&ns_mchannel=diariosur&ns_source=tw&ns_linkname=ltl&1567631776", "display_url": "diariosur.es/marbella-estep\u2026"}]}, "text": "\ud83e\udde0 El Hospital @AgenciaCostaSol de #Marbella pone en marcha un procedimiento de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Tiene los detalles @jimenezandreaa https://t.co/87cNLojn1v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2267806358", "edit_history_tweet_ids": ["1169227915701018624"], "id": "1169227915701018624", "created_at": "2019-09-04T12:37:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "LegaNord"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "LegaSud"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "ScioglieLega"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "NoiconSalvini"}, {"start": 146, "end": 161, "tag": "LoroconSalvini"}, {"start": 162, "end": 176, "tag": "Salvinidasolo"}]}, "text": "Ma i leghisti l'hanno poi trovato quel testa di cazzo che ha fatto cadere il governo gialloverde?\n#LegaNord #LegaSud #ScioglieLega #NoiconSalvini #LoroconSalvini\n#Salvinidasolo", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 24, "like_count": 376, "quote_count": 8}}, {"author_id": "34396109", "edit_history_tweet_ids": ["1169364710036258816"], "id": "1169364710036258816", "created_at": "2019-09-04T21:40:47.000Z", "text": "https://t.co/uvyD2PdN6N \u00bfPuede haber algo m\u00e1s c\u00ednico que producir una historia donde la protagonista es la Primera Dama de los Estados Unidos Mexicanos justo cuando el consorcio de Emilio Azc\u00e1rraga sigue sin superar lo que sucedi\u00f3 con esa figura en el sexenio pasado?", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 140, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Emilio Azc\u00e1rraga"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uvyD2PdN6N", "expanded_url": "http://bit.ly/USURPADORA", "display_url": "bit.ly/USURPADORA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 1}}, {"author_id": "805116848", "edit_history_tweet_ids": ["1169221342404780034"], "id": "1169221342404780034", "created_at": "2019-09-04T12:11:05.000Z", "text": "meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}}, {"author_id": "71455199", "edit_history_tweet_ids": ["1169294844315013121"], "id": "1169294844315013121", "created_at": "2019-09-04T17:03:09.000Z", "text": "Mi vida \u00faltimamente se resume en alternar entre periodos variables de optimismo excesivo y depresi\u00f3n suicida. Consecuencias de vivir en Venezuela \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45655596", "edit_history_tweet_ids": ["1169309233667612672"], "id": "1169309233667612672", "created_at": "2019-09-04T18:00:20.000Z", "text": "Voc\u00eas acham que a m\u00e3o foi bem jogada por ambos, ou teve a\u00ed mais sorte que ju\u00edzo? \ud83e\udd14 \ud83d\ude31 https://t.co/sGlGJGwt7C", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sGlGJGwt7C", "expanded_url": "https://twitter.com/PokerStarsBR/status/1169309233667612672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGlGJGwt7C", "media_key": "7_1169309155598970880"}]}}, {"author_id": "948053467419070464", "in_reply_to_user_id": "1157498342064238593", "edit_history_tweet_ids": ["1169368966025895939"], "id": "1169368966025895939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169365233082753030"}], "created_at": "2019-09-04T21:57:41.000Z", "text": "@NachoCenturion4 Cerra la cola", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NachoCenturion4", "id": "1157498342064238593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314653254", "in_reply_to_user_id": "134201773", "edit_history_tweet_ids": ["1169355808544571392"], "id": "1169355808544571392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169096543875608576"}], "created_at": "2019-09-04T21:05:24.000Z", "text": "@solepatinoa El uruyuayo! Lo matan cuando T\u00e9vez  debuta en primera! \ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "solepatinoa", "id": "134201773"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912877134498197504", "in_reply_to_user_id": "332027546", "edit_history_tweet_ids": ["1169368474025697280"], "id": "1169368474025697280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169366872145481729"}], "created_at": "2019-09-04T21:55:44.000Z", "text": "@madama_kardash Mas essa f\u00e9 ai \u00e9 diferente kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "madama_kardash", "id": "332027546"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1272408878", "in_reply_to_user_id": "891581513502011392", "edit_history_tweet_ids": ["1169368468786991104"], "id": "1169368468786991104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169368028829667329"}], "created_at": "2019-09-04T21:55:43.000Z", "text": "@ionnapee explodiu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IONNAPEE", "id": "891581513502011392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2922445620", "edit_history_tweet_ids": ["1169368931611664386"], "id": "1169368931611664386", "created_at": "2019-09-04T21:57:33.000Z", "text": "Primero, lamentar la perdida de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa. Segundo la informaci\u00f3n que he le\u00eddo parec\u00eda apuntar a una muerte no accidental e insinuar el suicidio. \nPuede que la forma de suicidio m\u00e1s atroz sea quemarse vivo.\nPero tirarse por un precipicio con la posibilidad de sufrir", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1169272302565036035"], "id": "1169272302565036035", "created_at": "2019-09-04T15:33:35.000Z", "text": "o pai de michelle bachelet, de cuja tortura e morte por pinochet bolsonaro ZOMBOU hoje, era um MILITAR GRADUADO, brigadeiro da aeron\u00e1utica. cad\u00ea os imbecis que vivem repetindo que a ditadura s\u00f3 matou \"vagabundo\"?\nhttps://t.co/pbzNuzCC6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "michelle bachelet"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pbzNuzCC6Q", "expanded_url": "http://www.socialistamorena.com.br/ao-atacar-pai-de-michelle-bachelet-bolsonaro-faz-mais-um-elogio-a-tortura-de-seres-humanos/", "display_url": "socialistamorena.com.br/ao-atacar-pai-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.socialistamorena.com.br/ao-atacar-pai-de-michelle-bachelet-bolsonaro-faz-mais-um-elogio-a-tortura-de-seres-humanos/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 20, "like_count": 1257, "quote_count": 17}}, {"author_id": "3383712387", "edit_history_tweet_ids": ["623147540578467841"], "id": "623147540578467841", "created_at": "2015-07-20T15:08:45.000Z", "text": "http://t.co/KXEknxgo9Q", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/KXEknxgo9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_AnjoAlo/status/623147540578467841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXEknxgo9Q", "media_key": "3_623147539030757377"}]}}, {"author_id": "3383712387", "edit_history_tweet_ids": ["623424596990144512"], "id": "623424596990144512", "created_at": "2015-07-21T09:29:41.000Z", "text": "http://t.co/1pgFXfgKd7", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/1pgFXfgKd7", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_AnjoAlo/status/623424596990144512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1pgFXfgKd7", "media_key": "3_623424595631165440"}]}}, {"author_id": "3383712387", "edit_history_tweet_ids": ["623877914539487232"], "id": "623877914539487232", "created_at": "2015-07-22T15:31:00.000Z", "text": "http://t.co/K1trkVUE88", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/K1trkVUE88", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_AnjoAlo/status/623877914539487232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1trkVUE88", "media_key": "3_623877912714997760"}]}}, {"author_id": "1117908710276382721", "edit_history_tweet_ids": ["1168816478113730560"], "id": "1168816478113730560", "created_at": "2019-09-03T09:22:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 215, "tag": "SomosLaAudiencia3S"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 86, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "javichu_r", "id": "3005637412"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Y4Bj3SBPLR", "expanded_url": "https://twitter.com/elzorro325/status/1168816478113730560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4Bj3SBPLR", "media_key": "7_1168816403660574720"}]}, "text": "Dos periodistas de cazamariposas van a cubrir la desaparici\u00f3n de Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa y en mitad de un par\u00f3n suben esto a Instagram.\n\nNo sois malas personas, sois escoria.\n\nFuente: @javichu_r \n\n#SomosLaAudiencia3S https://t.co/Y4Bj3SBPLR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7715, "reply_count": 2924, "like_count": 12954, "quote_count": 1731}}, {"author_id": "4397566277", "in_reply_to_user_id": "4017554961", "edit_history_tweet_ids": ["1169367648204918786"], "id": "1169367648204918786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169367278057611265"}], "created_at": "2019-09-04T21:52:27.000Z", "text": "@PeixotoFerreir esqueceste te de referir as 5 restantes\n\n5. violador em serie\n6. ted bundy\n7. bombista suicida\n8. hitler zombie robo\n9. um humano normal", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.3057, "type": "Organization", "normalized_text": "serie"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}, {"start": 94, "end": 109, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "bombista suicida"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "hitler zombie robo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PeixotoFerreir", "id": "4017554961"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58842256", "in_reply_to_user_id": "917930990852628480", "edit_history_tweet_ids": ["1169353126664712193"], "id": "1169353126664712193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169017783235108864"}], "created_at": "2019-09-04T20:54:45.000Z", "text": "@jaao08 Aiiiiii @_gabrielbasso", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jaao08", "id": "917930990852628480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "1182777420", "edit_history_tweet_ids": ["1169339964640976898"], "id": "1169339964640976898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169330264050417666"}], "created_at": "2019-09-04T20:02:27.000Z", "text": "@right_mister @PSChile Oiga @alvaroelizalde  le dejo estos datitos para que nunca se olvide que el Borracho, Cobarde Suicida no fue elegido por votaci\u00f3n directa, sino con los votos de la DC en una votaci\u00f3n Constitucional. https://t.co/QscfBXuMqD", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3782, "type": "Person", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 109, "end": 123, "probability": 0.3815, "type": "Person", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 187, "end": 188, "probability": 0.9089, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "right_mister", "id": "1182777420"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QscfBXuMqD", "expanded_url": "https://twitter.com/TerceraDerivada/status/1169339964640976898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QscfBXuMqD", "media_key": "3_1169339960236941313"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4017554961", "in_reply_to_user_id": "4397566277", "edit_history_tweet_ids": ["1169367278057611265"], "id": "1169367278057611265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169367104392519680"}], "created_at": "2019-09-04T21:50:59.000Z", "text": "@pedro_moreira17 ahahahahah\nN\u00e3o vou mentir, \u00e9 o mais prov\u00e1vel e plaus\u00edvel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedro_moreira17", "id": "4397566277"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2970782584", "in_reply_to_user_id": "717440289229643776", "edit_history_tweet_ids": ["1169359629597515776"], "id": "1169359629597515776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169227870721466368"}], "created_at": "2019-09-04T21:20:36.000Z", "text": "@helena__carvlho o menino era incel helena t\u00e1 doida", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171688078", "edit_history_tweet_ids": ["1169357658681298945"], "id": "1169357658681298945", "created_at": "2019-09-04T21:12:46.000Z", "text": "En mi chamba recibo un correo: \u201cTodos a hacer home office\u201d... los de la oficina de MONTERREY!!! Chialeeeeeee. \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude29", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "home"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "MONTERREY"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764600802254004228", "edit_history_tweet_ids": ["1169350442624487424"], "id": "1169350442624487424", "created_at": "2019-09-04T20:44:05.000Z", "text": "Hoy hab\u00eda un pato muerto en mi escuela. \u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9, pero yes Rip pobre patito suicida https://t.co/o9R0weo3MI", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "Rip"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/o9R0weo3MI", "expanded_url": "https://twitter.com/Patorphl/status/1169350442624487424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o9R0weo3MI", "media_key": "3_1169350437960478720"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015870262", "edit_history_tweet_ids": ["1169255140806877189"], "id": "1169255140806877189", "created_at": "2019-09-04T14:25:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 232, "tag": "Rousseau"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "robersperanza", "id": "331005596"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "dariofrance", "id": "61154684"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "F_Boccia", "id": "461229005"}, {"start": 127, "end": 139, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "text": ". @robersperanza @dariofrance @F_Boccia hanno fatto bingo. Dopo aver boicottato tutto quello che c\u2019era da boicottare nel PD di @matteorenzi , sono stati premiati dal nuovo corso del @pdnetwork e sono diventati ministri. \nW #Rousseau W l\u2019Italia.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 33, "like_count": 145, "quote_count": 3}}, {"author_id": "899671268823359488", "edit_history_tweet_ids": ["1168975584153821188"], "id": "1168975584153821188", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168535970205097986"}], "created_at": "2019-09-03T19:54:32.000Z", "text": "La mejor serie suicida que pudo haber existido. https://t.co/Y1CwMOiqzo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Y1CwMOiqzo", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}}, {"author_id": "1658675958", "in_reply_to_user_id": "1658675958", "edit_history_tweet_ids": ["1169362200710000640"], "id": "1169362200710000640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169360313193549824"}], "created_at": "2019-09-04T21:30:49.000Z", "text": "Tutta la sua vita trascorsa a cercare il suo posto nell\u2019universo senza capire che non deve cercarlo nel passato, esattamente come Rey", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231577324", "in_reply_to_user_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "id": "1169257369357996032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}}, {"author_id": "100824459", "edit_history_tweet_ids": ["1169281463214383104"], "id": "1169281463214383104", "created_at": "2019-09-04T16:09:59.000Z", "text": "Impactante video muestra a rat\u00f3n en la cocina de comida r\u00e1pida que se tira a la freidora y se suicida : https://t.co/DEpqNfpM84 https://t.co/NIusSbkTNs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DEpqNfpM84", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/09/impactante-video-muestra-raton-en-la.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/09/impact\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/NIusSbkTNs", "expanded_url": "https://twitter.com/INFORMADORCHILE/status/1169281463214383104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIusSbkTNs", "media_key": "3_1169281456763494400"}]}}, {"author_id": "2968637207", "edit_history_tweet_ids": ["1168158508958846977"], "id": "1168158508958846977", "created_at": "2019-09-01T13:47:46.000Z", "text": "ACEPTO EL RETO de este experimento social llamado TE QUIERO COGER de todas mis amistades de Twitter! \ud83d\ude31\ud83d\ude08\n\nUna investigaci\u00f3n demuestra que de 1000 seguidores  s\u00f3lo 20 responden, pero yo s\u00e9 van a ser m\u00e1s, ching\u00e1!!\n\n\u00a1A ver cu\u00e1ntos TE QUIERO COGER me llegan!\ud83e\udd29\ud83d\ude0d", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 508, "like_count": 615, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1169244846487461889"], "id": "1169244846487461889", "created_at": "2019-09-04T13:44:29.000Z", "text": "Solo para recordarles\nAlan Garcia construy\u00f2 31 hospitales en su gobierno y ...\n.@MartinVizcarraC no sabe como comprar una incubadora.... https://t.co/2ELwsXEpP7", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244832600141824"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2ELwsXEpP7", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1169244846487461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ELwsXEpP7", "media_key": "3_1169244843295608833"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 316, "like_count": 695, "quote_count": 36}}, {"author_id": "2215232270", "in_reply_to_user_id": "1108167047052062720", "edit_history_tweet_ids": ["1169363821217157123"], "id": "1169363821217157123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169362893973798912"}], "created_at": "2019-09-04T21:37:15.000Z", "text": "@FireFuego20 AUNQUE LO DUDES PIROMANA", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4199, "type": "Other", "normalized_text": "PIROMANA"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10877272", "edit_history_tweet_ids": ["1169355679452282883"], "id": "1169355679452282883", "created_at": "2019-09-04T21:04:54.000Z", "text": "Depois de viajar muito no tempo em Doctor Who, Peter Capaldi vai aparecer ao lado de alguns dos maiores vil\u00f5es da DC Comics em Esquadr\u00e3o Suicida 2:\nhttps://t.co/80mHtjaFus", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/80mHtjaFus", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/icone-como-doctor-who-peter-capaldi-entra-para-elenco-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/icone-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1169327021576654849"], "id": "1169327021576654849", "created_at": "2019-09-04T19:11:01.000Z", "text": "SAIU! Confira o primeiro teaser de \"Birds Of Prey\", filme solo da Arlequina que ainda ter\u00e1 Canario Negro e outras hero\u00ednas. Gostaram?\nhttps://t.co/kK8jugemtw", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Canario Negro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kK8jugemtw", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kK8jugemtw", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 148, "like_count": 3274, "quote_count": 435}}, {"author_id": "67860334", "in_reply_to_user_id": "905991276411187200", "edit_history_tweet_ids": ["1169341931660414976"], "id": "1169341931660414976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169336269673046016"}], "created_at": "2019-09-04T20:10:16.000Z", "text": "@NiltonMCoelho @Ana84450795 Greve! Precisamos fazer greves!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NiltonMCoelho", "id": "905991276411187200"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Ana84450795", "id": "1054910992277213189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116518454", "edit_history_tweet_ids": ["1169363433843830789"], "id": "1169363433843830789", "created_at": "2019-09-04T21:35:43.000Z", "text": "A ver, citen este tuit opinando cu\u00e1l estado de \u00e1nimo le hace falta a Instagram Music.\nEstos son los que hay... https://t.co/YR9jx9rzbG", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8638, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram Music"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/YR9jx9rzbG", "expanded_url": "https://twitter.com/cejaspobladas/status/1169363433843830789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YR9jx9rzbG", "media_key": "3_1169363425878843393"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 270, "like_count": 604, "quote_count": 98}}, {"author_id": "709531266429878274", "edit_history_tweet_ids": ["1169361982031577088"], "id": "1169361982031577088", "created_at": "2019-09-04T21:29:56.000Z", "text": "v\u00e9i todo dia mostra que uma ou mais mulheres/meninas  que somem e TODAS aparecem mortas de forma cruel pelos homens e eu fico pensando, do nada come\u00e7ou a surgir isso, depois da primeira parece que abriu as portas pros outros fazerem a mesma coisa da at\u00e9 medo de ser mulher +", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55704833", "edit_history_tweet_ids": ["1169019636026937350"], "id": "1169019636026937350", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168996938374668289"}], "created_at": "2019-09-03T22:49:35.000Z", "text": "No son 30, ni 63, ni 93... Son 1200 ni\u00f1os neonatos fallecidos por falta de \"gesti\u00f3n\", as\u00ed nomas, como si fuera normal y excusable https://t.co/graUE27skz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 75, "like_count": 413, "quote_count": 8}, "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/graUE27skz", "expanded_url": "https://twitter.com/xafu/status/1168996938374668289", "display_url": "twitter.com/xafu/status/11\u2026"}]}}, {"author_id": "302871875", "edit_history_tweet_ids": ["1169037899297370112"], "id": "1169037899297370112", "created_at": "2019-09-04T00:02:09.000Z", "text": "No s\u00e9 quien fue, pero chinga tu madre! https://t.co/7zDCjRAOmv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 169, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/7zDCjRAOmv", "expanded_url": "https://twitter.com/YoSoyTeba/status/1169037899297370112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zDCjRAOmv", "media_key": "3_1169037893421162496"}]}}, {"author_id": "245658615", "edit_history_tweet_ids": ["1169285544595132418"], "id": "1169285544595132418", "created_at": "2019-09-04T16:26:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/NhqZ4WVV42", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhqZ4WVV42", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "text": "\"I'm so fucking over clowns.\"\n\nI love Margot Robbie as Harley Quinn, and February truly can't get here soon enough. #BirdsOfPrey https://t.co/NhqZ4WVV42", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 2, "like_count": 247, "quote_count": 31}}, {"author_id": "1575634854", "in_reply_to_user_id": "998952979687407616", "edit_history_tweet_ids": ["1169361729094131712"], "id": "1169361729094131712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169361244035407873"}], "created_at": "2019-09-04T21:28:56.000Z", "text": "@CallMeCatra https://t.co/ugZZBFjqGs", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ugZZBFjqGs", "expanded_url": "https://twitter.com/Desolum/status/1169361729094131712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugZZBFjqGs", "media_key": "16_1169361483630862338"}]}}, {"author_id": "3794701637", "edit_history_tweet_ids": ["1168993097679851520"], "id": "1168993097679851520", "created_at": "2019-09-03T21:04:07.000Z", "text": "dios sacarme un 7 es lo mismo q si me sacara un 1 loco q bronca", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3508, "reply_count": 97, "like_count": 6147, "quote_count": 2278}}, {"author_id": "1065841814", "in_reply_to_user_id": "1097604540583546881", "edit_history_tweet_ids": ["1169360803658706945"], "id": "1169360803658706945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169305297204256768"}], "created_at": "2019-09-04T21:25:15.000Z", "text": "@Feli85879812 @AgentedeMarvel_ Si no se ve nada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "AgentedeMarvel_", "id": "803238440552820744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313422141", "in_reply_to_user_id": "448922910", "edit_history_tweet_ids": ["1169361335102201856"], "id": "1169361335102201856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169353356181196806"}], "created_at": "2019-09-04T21:27:22.000Z", "text": "@Nandsland Esse era o \"negro que matava negros\" n\u00e3o era? Li uma vez sobre ele e vi o artigo usando essa express\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nandsland", "id": "448922910"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25562342", "edit_history_tweet_ids": ["1146839494487957505"], "id": "1146839494487957505", "created_at": "2019-07-04T17:53:37.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida em frente ao ministro e ao governador.Que tristeza virou o brasil. No governo Lula, as noticias eram de cria\u00e7\u00e3o de empregos e abertura de empresas. Agora...\nEmpres\u00e1rio comete suic\u00eddio em evento com o governador de Sergipe e ministro https://t.co/POFtdC6jJx", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5326, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/POFtdC6jJx", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/empresario-comete-suicidio-em-evento-com-o-governador-de-sergipe-e-ministro#.XR48jTFV4ls.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/empresa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/empresario-comete-suicidio-em-evento-com-o-governador-de-sergipe-e-ministro#.XR48jTFV4ls.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 39, "like_count": 453, "quote_count": 8}}, {"author_id": "2732712863", "edit_history_tweet_ids": ["1168626759941664768"], "id": "1168626759941664768", "created_at": "2019-09-02T20:48:26.000Z", "text": "Visita al mhp Puigdemont a Waterloo. https://t.co/riLsaakzew", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 157, "like_count": 107, "quote_count": 58}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/riLsaakzew", "expanded_url": "https://twitter.com/BentanachsFredi/status/1168626759941664768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riLsaakzew", "media_key": "3_1168626676282081287"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/riLsaakzew", "expanded_url": "https://twitter.com/BentanachsFredi/status/1168626759941664768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riLsaakzew", "media_key": "3_1168626706820861952"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/riLsaakzew", "expanded_url": "https://twitter.com/BentanachsFredi/status/1168626759941664768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riLsaakzew", "media_key": "3_1168626729210040321"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/riLsaakzew", "expanded_url": "https://twitter.com/BentanachsFredi/status/1168626759941664768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riLsaakzew", "media_key": "3_1168626747207802880"}]}}, {"author_id": "74240893", "edit_history_tweet_ids": ["1169331856485036034"], "id": "1169331856485036034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169306632439963648"}], "created_at": "2019-09-04T19:30:14.000Z", "text": "No. Me. Atrae. Nada. https://t.co/wynCATnapr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/wynCATnapr", "expanded_url": "https://twitter.com/CineversoASN/status/1169306632439963648", "display_url": "twitter.com/CineversoASN/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1182777420", "edit_history_tweet_ids": ["1169330264050417666"], "id": "1169330264050417666", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169272787632119808"}], "created_at": "2019-09-04T19:23:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Allende"}, {"start": 223, "end": 232, "tag": "Pinochet"}, {"start": 259, "end": 272, "tag": "PinochetVive"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6212, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Socialista"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 260, "end": 271, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "PinochetVive"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "PSChile", "id": "2916268066"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/R44MRrxG6w", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroelizalde/status/1169272787632119808", "display_url": "twitter.com/alvaroelizalde\u2026"}]}, "text": "#Allende : El borracho, cobarde suicida, racista, hom\u00f3fofico, totalitario miserable que destruy\u00f3 a Chile, padre e \u00eddolo del Narco Partido Socialista @PSChile. Sigue pudri\u00e9ndote en el caj\u00f3n y en la memoria de Chile. Gracias #Pinochet por erradicar esta lacra. #PinochetVive https://t.co/R44MRrxG6w", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270075493", "edit_history_tweet_ids": ["1169359438739886081"], "id": "1169359438739886081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169263880712916994"}], "created_at": "2019-09-04T21:19:50.000Z", "text": "Muy bonito pero \u00bfel trailer \"de verdad\" para cu\u00e1ndo? https://t.co/Yv56GI9p3i", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "verdad"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Yv56GI9p3i", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994", "display_url": "twitter.com/Precyse/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62103218", "edit_history_tweet_ids": ["1169359549255626752"], "id": "1169359549255626752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169354583656685568"}], "created_at": "2019-09-04T21:20:16.000Z", "text": "Ai, ai. Que jacuzice. https://t.co/Ofb2NcLXZQ", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "jacuzice"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Ofb2NcLXZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1169354583656685568", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "132317657", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1169351793660366849"], "id": "1169351793660366849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169350536660828162"}], "created_at": "2019-09-04T20:49:27.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Haciendo historia as\u00ed no te guste, en el \u00faltimo gobierno del suicida murieron 7,500 ni\u00f1os, la fuente @minsa_peru\nY si no te gusta jodete, a no olvides estas invitada ma\u00f1ana 5 p.m. plaza San Mart\u00edn", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.7619, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90702070", "in_reply_to_user_id": "825568733968072705", "edit_history_tweet_ids": ["1169359299904192512"], "id": "1169359299904192512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169358620934508544"}], "created_at": "2019-09-04T21:19:17.000Z", "text": "@Slater_Elliott @allendexxi A m\u00ed no me saludes cerdo fascista.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "allendexxi", "id": "267506332"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894281995689349120", "edit_history_tweet_ids": ["1169323921788801024"], "id": "1169323921788801024", "created_at": "2019-09-04T18:58:42.000Z", "text": "Na sua opini\u00e3o, qual dos esquerdistas abaixo \u00e9 o mais \u201cbem-intencionado\u201d. Da s\u00e9rie \u201cO esquerdista bem-intencionado\u201d.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 353, "like_count": 747, "quote_count": 30}}, {"author_id": "147391211", "edit_history_tweet_ids": ["1169312714440794112"], "id": "1169312714440794112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168878322186674177"}], "created_at": "2019-09-04T18:14:10.000Z", "text": "No nos olvidemos que esa misma estrategia de polarizaci\u00f3n est\u00e1 siendo aplicada por facciones de la oposici\u00f3n. \n\nColaboracionistas socialistas vs \"valientes\" y \"liberales\". \n\nClivajes de mentira que nos hunden y ralentizan cualquier estrategia. https://t.co/wu9iGbNxJ2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/wu9iGbNxJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/m_betancourtm/status/1168878322186674177", "display_url": "twitter.com/m_betancourtm/\u2026"}]}}, {"author_id": "2422681508", "edit_history_tweet_ids": ["1169354680482304000"], "id": "1169354680482304000", "created_at": "2019-09-04T21:00:56.000Z", "text": "to no \u00f4nibus pensando p onde vou ir, s\u00f3 queria ficar sozinha...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1169222972000886787"], "id": "1169222972000886787", "created_at": "2019-09-04T12:17:34.000Z", "text": "En 1993 un hombre en La Coru\u00f1a asesin\u00f3 a su hija de cinco a\u00f1os para despu\u00e9s suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796340744017551360", "in_reply_to_user_id": "588467284", "edit_history_tweet_ids": ["1169356255133077505"], "id": "1169356255133077505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169355295409221632"}], "created_at": "2019-09-04T21:07:11.000Z", "text": "@JAUMEGARCIA10 la est\u00e9tica est\u00e1 muy bien \ud83d\ude14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaumeGarcia10", "id": "1345429497814908934"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90702070", "in_reply_to_user_id": "825568733968072705", "edit_history_tweet_ids": ["1169358263072301058"], "id": "1169358263072301058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169357804714348545"}], "created_at": "2019-09-04T21:15:10.000Z", "text": "@Slater_Elliott @allendexxi Fabuloso tu argumento basado en \"seguramente\". Brillante. Para PhD.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Slater_Elliott", "id": "825568733968072705"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "allendexxi", "id": "267506332"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171299971", "edit_history_tweet_ids": ["1169350856006873090"], "id": "1169350856006873090", "created_at": "2019-09-04T20:45:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Sep"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 34, "end": 51, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5U004Ge2kn", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMWFra", "display_url": "bit.ly/2PMWFra"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BDmlXLQ6b0", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1169350856006873090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDmlXLQ6b0", "media_key": "3_1169350848603918336"}]}, "text": "#4Sep |\u00a0#DoctorWho ser\u00e1 parte del #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/5U004Ge2kn https://t.co/BDmlXLQ6b0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328199394", "edit_history_tweet_ids": ["1169279038030041088"], "id": "1169279038030041088", "created_at": "2019-09-04T16:00:21.000Z", "text": "Leo... Salvador Allende...y digo... Al Fin sacaron  la estatua en honor al cobarde suicida!!! Ahhh nooo \ud83d\ude12 solo weones recordando al misogeno, borracho, homof\u00f3bico de Allende q quer\u00eda transformar a Chile en otra Cuba.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 7, "end": 22, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.2774, "type": "Person", "normalized_text": "Fin"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1912181942", "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "id": "1168399230244917249", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4680222715", "edit_history_tweet_ids": ["1169355431912923137"], "id": "1169355431912923137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169263880712916994"}], "created_at": "2019-09-04T21:03:55.000Z", "text": "A Margot Robbie podia apenas cantar o atirei o pau ao gato que eu j\u00e1 ia achar brilhante\nEspero que este filme n\u00e3o seja um Suicide Squad da vida, conv\u00e9m ser bom https://t.co/dh20pb9rYr", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/dh20pb9rYr", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994", "display_url": "twitter.com/Precyse/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163804360075370498", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "id": "1167834386429108224", "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}}, {"author_id": "738755296714166272", "in_reply_to_user_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["780732423898296320"], "id": "780732423898296320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "780722802559225856"}], "created_at": "2016-09-27T11:34:49.000Z", "text": "@sanchezcastejon Eres un impresentable y un suicida de la pol\u00edtica al llevarnos a unas 3 elecciones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3873022287", "edit_history_tweet_ids": ["1169329614520500225"], "id": "1169329614520500225", "created_at": "2019-09-04T19:21:19.000Z", "text": "Birds of Prey (and the Fantabulous Emancipation of one Harley Quinn) https://t.co/N4woiG8MSP", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/N4woiG8MSP", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N4woiG8MSP", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 4, "like_count": 789, "quote_count": 68}}, {"author_id": "1205140328", "edit_history_tweet_ids": ["1169000514526371840"], "id": "1169000514526371840", "created_at": "2019-09-03T21:33:36.000Z", "text": "A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dif\u00edcil j\u00e1 com Deus, imagina sem. Jovem se suicidou por que n\u00e3o aguentou a press\u00e3o das d\u00edvidas e falta de emprego. Ame a todos. Todos n\u00f3s precisamos de ajuda. Sozinho ningu\u00e9m aguenta. Ligue gratuitamente para 188 de qualquer lugar do Brasil.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245071376", "edit_history_tweet_ids": ["1169352791665627137"], "id": "1169352791665627137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169263880712916994"}], "created_at": "2019-09-04T20:53:25.000Z", "text": "velho eu aposto um bra\u00e7o meu que isso vai conseguir ser pior que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/wC21XAzm2R", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wC21XAzm2R", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994", "display_url": "twitter.com/Precyse/status\u2026"}]}}, {"author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1169331923518414848"], "id": "1169331923518414848", "created_at": "2019-09-04T19:30:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "TrapeadaDePisoConQuesquen"}, {"start": 137, "end": 144, "tag": "Sunedu"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "VelasquezQuesquen"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "VelasquezQuesquen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ot1W56tCd8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1169331923518414848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot1W56tCd8", "media_key": "7_1169331300618125312"}]}, "text": "#TrapeadaDePisoConQuesquen\nAl verse descubierto y sin ning\u00fan argumento v\u00e1lido sobre el por que se abri\u00f3 la comisi\u00f3n investigadora contra #Sunedu, el cobarde #VelasquezQuesquen sac\u00f3 el tema de la muerte de ni\u00f1os para no hablar sobre su paup\u00e9rrimo papel en la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n https://t.co/Ot1W56tCd8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 403, "reply_count": 54, "like_count": 830, "quote_count": 28}}, {"author_id": "1054175599206547456", "edit_history_tweet_ids": ["1169339745312395270"], "id": "1169339745312395270", "created_at": "2019-09-04T20:01:35.000Z", "text": "Ningu\u00e9m se suicida por ter perdido no jogo, mas, na maioria das vezes, por n\u00e3o poder jogar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151991090", "edit_history_tweet_ids": ["1169352971290841088"], "id": "1169352971290841088", "created_at": "2019-09-04T20:54:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Pues #BirdsOfPrey pinta a tru\u00f1azo kilom\u00e9trico a primera vista.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176857160", "edit_history_tweet_ids": ["1169322553069965315"], "id": "1169322553069965315", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169319869285883904"}], "created_at": "2019-09-04T18:53:16.000Z", "text": "GIMNASIA ES UN FENOMENO POPULAR INEXPLICABLE, EL QUE DISCUTE ESO ES UN PELOTUDO, PERO POR AHI NO PASA LA COSA ACA, ES LO DE MENOS ESA BOLUDES, ACA ESTA EN JUEGO EL CLUB https://t.co/Q4fTbWhTDV", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "GIMNASIA"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Q4fTbWhTDV", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFaineroTermo/status/1169319869285883904", "display_url": "twitter.com/ElFaineroTermo\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60209253", "edit_history_tweet_ids": ["1169263880712916994"], "id": "1169263880712916994", "created_at": "2019-09-04T15:00:07.000Z", "text": "Birds of Prey (and the Fantabulous Emancipation of One Harley Quinn) https://t.co/Oskk1bCxhJ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Oskk1bCxhJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Precyse/status/1169263880712916994/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oskk1bCxhJ", "media_key": "7_1169263844843241472"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2269, "reply_count": 58, "like_count": 4922, "quote_count": 893}}, {"author_id": "66847144", "in_reply_to_user_id": "3222731", "edit_history_tweet_ids": ["1169300613663993862"], "id": "1169300613663993862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169233653194358784"}], "created_at": "2019-09-04T17:26:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 203, "tag": "AllendeCobarde"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Suicida"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "Borracho"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "AllendeCobarde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "text": "@latercera Cu\u00e1nta verdad hay en sus palabras...\n\nNos salv\u00f3 de una dictadura SOCIALISTA y una GUERRA CIVIL...\n\nBien merecido tiene Pinochet el t\u00edtulo de: \n2DO. PADRE DE LA PATRIA... \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c \ud83d\ude4c\n\n#AllendeCobarde\n#Suicida\n#Borracho", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742057130098851840", "in_reply_to_user_id": "742057130098851840", "edit_history_tweet_ids": ["1156128144241385472"], "id": "1156128144241385472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156128108245897216"}], "created_at": "2019-07-30T09:03:24.000Z", "text": "cualificaci\u00f3n deben ser condenados a la indigencia intelectual para su mejor aprovechamiento econ\u00f3mico?\n\u00bfEs moralmente aceptable experimentar pedag\u00f3gicamente a gran escala con seres humanos seg\u00fan las exigencias de un sistema a la postre suicida?\nFIN. https://t.co/zHftNahUXG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zHftNahUXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1156128144241385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHftNahUXG", "media_key": "3_1156128134145724416"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zHftNahUXG", "expanded_url": "https://twitter.com/Acontrapelo1/status/1156128144241385472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHftNahUXG", "media_key": "3_1156128138054766592"}]}}, {"author_id": "1091689731631534081", "in_reply_to_user_id": "2778362501", "edit_history_tweet_ids": ["1169351079202578432"], "id": "1169351079202578432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169026698265931776"}, {"type": "replied_to", "id": "1169350324949327872"}], "created_at": "2019-09-04T20:46:37.000Z", "text": "@joaop_otaku @pevsnsies POXA JOAO FUI EU QUE INVENTEI ESSE BAIT https://t.co/OF4eqlNQaj", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "pevsnsies", "id": "907098550584082432"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OF4eqlNQaj", "expanded_url": "https://twitter.com/PJOinteractions/status/1169026698265931776", "display_url": "twitter.com/PJOinteraction\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732019225162719232", "in_reply_to_user_id": "1870156578", "edit_history_tweet_ids": ["1169346442802192384"], "id": "1169346442802192384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169346238543794177"}], "created_at": "2019-09-04T20:28:12.000Z", "text": "@HervidoT Pobrecitos... \ud83d\ude12", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1169316492535635968"], "id": "1169316492535635968", "created_at": "2019-09-04T18:29:11.000Z", "text": "\"AGARRENLO!\" \nAMAGA CON SUICIDARSE, ACABA DESNUDO\u2026 Y LANZ\u00c1NDOSE a un \u00c1RBOL\nAgentes de @SSP_CDMX evitaron as\u00ed q este hombre se lanzara desde all\u00e1 arriba.\nSon Polic\u00edas de la Magdalena Contreras.\nLa Jefa Hera moviliz\u00f3 a unos 20 elementos, bomberos, rescatistas...\nAs\u00ed acab\u00f3 todo! https://t.co/dackTgM8cm", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 190, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Magdalena Contreras"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Jefa Hera"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dackTgM8cm", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1169316492535635968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dackTgM8cm", "media_key": "7_1169316217129263104"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 63, "like_count": 244, "quote_count": 17}}, {"author_id": "715712667642671104", "edit_history_tweet_ids": ["1169275177617764352"], "id": "1169275177617764352", "created_at": "2019-09-04T15:45:01.000Z", "text": "mi pareja jam\u00e1s ser\u00eda cornud@, mi mam\u00e1 cri\u00f3 un suicida autodestructivo que se hace la cabeza por todo, no un infiel", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341821565", "edit_history_tweet_ids": ["1169202610043330560"], "id": "1169202610043330560", "created_at": "2019-09-04T10:56:39.000Z", "text": "H\u00e1 muito que tenho dito, neste e em outros espa\u00e7os, a import\u00e2ncia de as casas esp\u00edritas criarem reuni\u00f5es e atendimentos espec\u00edficos e com gente de ouvidos treinados para atender aos casos de ideia suicida.\n\nSetembro \u00e9 um bom m\u00eas para este in\u00edcio.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148153879", "edit_history_tweet_ids": ["1168560229338030082"], "id": "1168560229338030082", "created_at": "2019-09-02T16:24:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 211, "tag": "D\u00edaContradelSuicidio"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "FacebookLive"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "FacebookLive"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4bh7bxmTf7", "expanded_url": "https://twitter.com/MI_FUCS/status/1168560229338030082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bh7bxmTf7", "media_key": "3_1168560222065086464"}]}, "text": "Desesperanza, aislamiento social, agitaci\u00f3n o violencia son signos de alarma de una conducta suicida, cada vez m\u00e1s presentes en  j\u00f3venes, es por eso que el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 4 de septiembre #D\u00edaContradelSuicidio hablaremos en #FacebookLive con nuestros expertos sobre este tema. https://t.co/4bh7bxmTf7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31640355", "in_reply_to_user_id": "3189286058", "edit_history_tweet_ids": ["1169139032913264648"], "id": "1169139032913264648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169076557316612098"}], "created_at": "2019-09-04T06:44:01.000Z", "text": "@HEstadodeMex de entrada, NADIE se avent\u00f3 al agua para ayudarlo. qu\u00e9 mierda sociedad", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "423423050", "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "id": "1168516424496582656", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "85840608", "edit_history_tweet_ids": ["1169326763983462404"], "id": "1169326763983462404", "created_at": "2019-09-04T19:10:00.000Z", "text": "Mauricio Mulder llam\u00f3 manipulador de encuestas a presidente Mart\u00edn Vizcarra\nhttps://t.co/N0gmY6XpCN https://t.co/UJoQ4VvJqZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/N0gmY6XpCN", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-llamo-manipulador-de-encuestas-presidente-martin-vizcarra-908609/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/UJoQ4VvJqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1169326763983462404/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UJoQ4VvJqZ", "media_key": "3_1169324278703165440"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 83, "like_count": 142, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1098934906732847109", "in_reply_to_user_id": "700852796317249536", "edit_history_tweet_ids": ["1169347958015496192"], "id": "1169347958015496192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169347367352623104"}], "created_at": "2019-09-04T20:34:13.000Z", "text": "@gabrielmttos @MiriamLeitaoCom @Danielhrs Isso, quando come\u00e7ou a acontecer isso, o povo foi \u00e0s ruas e os militares sa\u00edram pacificamente, mais tranquilo que o seu impeachment, que a esquerda na aceita e diz que foi golpe, dividindo o pa\u00eds.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "Danielhrs", "id": "33548687"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1549412730", "edit_history_tweet_ids": ["1169264788054171648"], "id": "1169264788054171648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169081967108902912"}], "created_at": "2019-09-04T15:03:44.000Z", "text": "Culpar a un suicida por no pensar en los dem\u00e1s al matarse es como culpar a un ni\u00f1o con s\u00edndrome de down por sus ataques de ira, o al que tiene trastornos de ansiedad por sus ataques de p\u00e1nico. El suicida no piensa en los dem\u00e1s no porque no quiera sino porque no puede https://t.co/t7FQlFXl0Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/t7FQlFXl0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/r_manzetti/status/1169081967108902912", "display_url": "twitter.com/r_manzetti/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "269919583", "edit_history_tweet_ids": ["1169317052487786503"], "id": "1169317052487786503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169163402356256768"}], "created_at": "2019-09-04T18:31:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 108, "tag": "GMO"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "biotech"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "farming"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "cotton"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "GMO"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/aZ4aXaDEE3", "expanded_url": "https://twitter.com/ganeshnanote/status/1169163402356256768?s=19", "display_url": "twitter.com/ganeshnanote/s\u2026"}]}, "text": "Otro agricultor indio que se suicida porque le obligan a comprar semillas transg\u00e9nicas... Ah no, espera #GMO #biotech #farming #cotton \nhttps://t.co/aZ4aXaDEE3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3434817357", "edit_history_tweet_ids": ["1155571789831004160"], "id": "1155571789831004160", "created_at": "2019-07-28T20:12:38.000Z", "text": "Inepto Vizcarra no quiere gobernar porque no puede hacerlo,es incapaz y lo ha reconocido ante el mundo. El Congreso Nacional debe vacarlo.", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1169346214434922499"], "id": "1169346214434922499", "created_at": "2019-09-04T20:27:17.000Z", "text": "Alvo de Bolsonaro, pai de Bachelet foi assassinado por regime de Pinochet https://t.co/UUGyAakC5k", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UUGyAakC5k", "expanded_url": "https://uol.page.link/k9f5C", "display_url": "uol.page.link/k9f5C", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/09/04/alvo-de-bolsonaro-pai-de-bachelet-foi-assassinado-por-regime-de-pinochet.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 60, "quote_count": 1}}, {"author_id": "29536477", "edit_history_tweet_ids": ["1169332005194162182"], "id": "1169332005194162182", "created_at": "2019-09-04T19:30:49.000Z", "text": "Si gana Lammens me mato, aunque odie a Larreta con toda mi alma. Gracias @LoperfidoDario por hacernos perder 6 meses con expectativas para la ciudad y no poder trabajar en otras alternativas", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "Lammens"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "LoperfidoDario", "id": "1089134161670139905"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 102, "quote_count": 1}}, {"author_id": "40714457", "edit_history_tweet_ids": ["1169319274252505089"], "id": "1169319274252505089", "created_at": "2019-09-04T18:40:14.000Z", "text": "Brasileiro pobre defendendo que nos USA n\u00e3o tem SUS nem universidade p\u00fablica e achando que no Brasil ia ser igual com o tanto de corrup\u00e7\u00e3o. \n\nE eu lembrando que: https://t.co/zt6mWHa8dk\n\nhttps://t.co/T4vx96yglY\n\nhttps://t.co/8SUq286YU2 https://t.co/vbUVOeVXWw", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/zt6mWHa8dk", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/revistaforum.com.br/global/mulher-nos-eua-quebra-a-perna-e-implora-para-que-nao-chamem-a-ambulancia-por-causa-do-preco/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/revistaf\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/T4vx96yglY", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html.amp", "display_url": "google.com.br/amp/s/ultimose\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8SUq286YU2", "expanded_url": "https://horadopovo.com.br/jovem-morre-nos-eua-por-nao-ter-us-1-300-por-mes-para-insulina/", "display_url": "horadopovo.com.br/jovem-morre-no\u2026"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vbUVOeVXWw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanatomia/status/1169319274252505089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vbUVOeVXWw", "media_key": "3_1169319259471785984"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vbUVOeVXWw", "expanded_url": "https://twitter.com/lanatomia/status/1169319274252505089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vbUVOeVXWw", "media_key": "3_1169319259488628738"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1121935184021135360", "edit_history_tweet_ids": ["1169343175657426944"], "id": "1169343175657426944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169330174124535811"}], "created_at": "2019-09-04T20:15:13.000Z", "text": "CASAS BAHIA ME NOTOU.\n\na vida de jovem adulta universit\u00e1ria  tar\u00f3loga tomando r\u00e9deas da pr\u00f3pria vida acabou de ser zerada\n\nSe der desconto, a\u00ed meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta \ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd27\u2764 https://t.co/TDuRZnsA8s", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "CASAS BAHIA"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/TDuRZnsA8s", "expanded_url": "https://twitter.com/CasasBahia/status/1169330174124535811", "display_url": "twitter.com/CasasBahia/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64238586", "in_reply_to_user_id": "87558626", "edit_history_tweet_ids": ["1169318479994003457"], "id": "1169318479994003457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169289797493563402"}], "created_at": "2019-09-04T18:37:05.000Z", "text": "@candido_05 @MarceloLins68 @gugachacra Sem parecer Cirista, Vargas teve suas conquistas sociais, muito pelo grupo que com ele estava (Brizola por exemplo). Mas foi t\u00e3o sanguin\u00e1rio quanto a outra Ditadura.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6927, "type": "Person", "normalized_text": "Cirista"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "candido_05", "id": "87558626"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831665582", "edit_history_tweet_ids": ["1169341727666253825"], "id": "1169341727666253825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169269200252223489"}], "created_at": "2019-09-04T20:09:27.000Z", "text": "Quando il tuo padrino politico che ti aveva promesso grandi cose si suicida e tu non la prendi bene https://t.co/4hly59afe1", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4hly59afe1", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolaPorro/status/1169269200252223489", "display_url": "twitter.com/NicolaPorro/st\u2026"}]}}, {"author_id": "95987553", "in_reply_to_user_id": "16973207", "edit_history_tweet_ids": ["1169341868829814784"], "id": "1169341868829814784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169340608760242176"}], "created_at": "2019-09-04T20:10:01.000Z", "text": "@buenbipolar @CoronelGonorrea \"El monotributista opositor del futuro muy cercano necesita zapatos lujosos para ser cre\u00edble\", dijo el otro d\u00eda https://t.co/TuBeAxoUU6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "buenbipolar", "id": "16973207"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CoronelGonorrea", "id": "162171015"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/TuBeAxoUU6", "expanded_url": "https://elcanciller.com/nota/9778/que-macri-y-alberto-digan-whisky", "display_url": "elcanciller.com/nota/9778/que-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222451338", "in_reply_to_user_id": "1121935184021135360", "edit_history_tweet_ids": ["1169330174124535811"], "id": "1169330174124535811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075573362221058"}], "created_at": "2019-09-04T19:23:33.000Z", "text": "@cigannedoriente depois conta pra gente se deu tudo certo, ok?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cigannedoriente", "id": "1121935184021135360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "112811564", "edit_history_tweet_ids": ["1169279766660341760"], "id": "1169279766660341760", "created_at": "2019-09-04T16:03:15.000Z", "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoces las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas? Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n,  te invitamos a aprender m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/9QslVUz4Ds", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/9QslVUz4Ds", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1169279766660341760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QslVUz4Ds", "media_key": "7_1169279208742359040"}]}}, {"author_id": "2654263806", "edit_history_tweet_ids": ["1169223636701466624"], "id": "1169223636701466624", "created_at": "2019-09-04T12:20:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "poeta"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "Salamanca"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "poema"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Editorial"}, {"start": 134, "end": 149, "tag": "poesiaRecitada"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "poetry"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Felipe Comendador"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7281, "type": "Place", "normalized_text": "Salamanca"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Para\u00edso del suicida"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Editorial"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Aguaclara"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "EditorAguaclara", "id": "831849725032878080"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pTBel136sR", "expanded_url": "http://youtu.be/RNbyPi0EMMQ", "display_url": "youtu.be/RNbyPi0EMMQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=RNbyPi0EMMQ&feature=youtu.be"}]}, "text": "Luis Felipe Comendador  #poeta #Salamanca\n#poema  Para\u00edso del suicida  https://t.co/pTBel136sR\n#Editorial Aguaclara  @EditorAguaclara #poesiaRecitada #poetry", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932641750069514240", "edit_history_tweet_ids": ["1169304730218237952"], "id": "1169304730218237952", "created_at": "2019-09-04T17:42:26.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o acham que esses trailers do Coringa t\u00e3o muito for\u00e7ados?\nO primeiro foi o pior. Smile funcionou exatamente como I started a joke em Esquadr\u00e3o Suicida. Saturaram a risada dele, botando 2 vezes longas em um v\u00eddeo de 2 minutos. Ele tamb\u00e9m apanhou duas vezes, sem contexto", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.719, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Smile"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "id": "1168227706460413952", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}}, {"author_id": "937771747616677890", "in_reply_to_user_id": "383547552", "edit_history_tweet_ids": ["1169335613889372162"], "id": "1169335613889372162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169330845607505922"}], "created_at": "2019-09-04T19:45:10.000Z", "text": "@soyindignado @gregoryma46 @JuanSheput Si al que elegiste.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soyindignado", "id": "383547552"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gregoryma46", "id": "1335497738"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2782315697", "in_reply_to_user_id": "2782315697", "edit_history_tweet_ids": ["1169340843460894722"], "id": "1169340843460894722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169339490458046464"}], "created_at": "2019-09-04T20:05:57.000Z", "text": "@TheLucasLange O ministro da sa\u00fade, paranaense, se meteu em compras superfaturadas. A esposa do Collor fazia viagens de carona nos avi\u00f5es da FAB. Perdi todo meu dinheiro da poupan\u00e7a por causa desse pulha. Quando a Z\u00e9lia mandouconfiscar a poupan\u00e7a o povo correu para os bancos na tentativa de ...", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "FAB"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9lia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "399004979", "edit_history_tweet_ids": ["1169269200252223489"], "id": "1169269200252223489", "created_at": "2019-09-04T15:21:15.000Z", "text": "L\u2019intesa tra Pd e 5Stelle ricorda molto il patto nazi-sovietico del 1939, a distanza di ottant\u2019anni la storia si ripete.\nIl commento di @marco_gervasoni \u270d\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/qj13HSbMLK", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/qj13HSbMLK", "expanded_url": "https://www.nicolaporro.it/lalleanza-pd-5stelle-simile-a-quella-tra-hitler-e-stalin/", "display_url": "nicolaporro.it/lalleanza-pd-5\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicolaporro.it/lalleanza-pd-5stelle-simile-a-quella-tra-hitler-e-stalin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 933, "like_count": 1726, "quote_count": 134}}, {"author_id": "396914269", "edit_history_tweet_ids": ["1169338863967453184"], "id": "1169338863967453184", "created_at": "2019-09-04T19:58:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 111, "tag": "GELP"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8696, "type": "Organization", "normalized_text": "GELP"}]}, "text": "Como para matar la manija y caer a la realidad , estan repitiendo el partido del s\u00e1bado contra Argentinos #GELP . \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248286143", "edit_history_tweet_ids": ["1169332459810500608"], "id": "1169332459810500608", "created_at": "2019-09-04T19:32:38.000Z", "text": "En la reforma aborto por violaci\u00f3n, tambi\u00e9n dice que la mujer que diga  que es violada, se le debe creer por el solo hecho de ser mujer. Entonces seg\u00fan sus defensores la mujer nunca miente. M\u00e1s claro los \u00fanicos mentirosos, crim\u00ednales, hijos del patriarcado, son los hombres. https://t.co/iCiiMtDXPT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/iCiiMtDXPT", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeleon88/status/1169332459810500608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCiiMtDXPT", "media_key": "3_1169332443884740613"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/iCiiMtDXPT", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeleon88/status/1169332459810500608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCiiMtDXPT", "media_key": "3_1169332443884740615"}]}}, {"author_id": "370335857", "edit_history_tweet_ids": ["1169104348057604096"], "id": "1169104348057604096", "created_at": "2019-09-04T04:26:12.000Z", "text": "Este par me generan un poco de ansiedad, que dependencia tan hijueputa https://t.co/sN3ICjra22", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sN3ICjra22", "expanded_url": "https://twitter.com/CatharsisValley/status/1169104348057604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sN3ICjra22", "media_key": "3_1169104338981203968"}]}}, {"author_id": "378944786", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "id": "1168231325981192192", "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}}, {"author_id": "90121746", "edit_history_tweet_ids": ["1169336122721411072"], "id": "1169336122721411072", "created_at": "2019-09-04T19:47:11.000Z", "text": "Queremos sumar m\u00e1s cient\u00edficos ciudadanos en la capital del pa\u00eds, y para lograrlo la CONABIO junto con @SEDEMA_CDMX hemos establecido una serie de gu\u00edas de naturaleza en gran formato en diversos puntos de los bosques y zool\u00f3gicos de la CDMX\nhttps://t.co/iSPAPfXMhu https://t.co/jStjBDOOMe", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "CONABIO"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8315, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "SEDEMA_CDMX", "id": "215020381"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iSPAPfXMhu", "expanded_url": "https://www.gob.mx/conabio/prensa/conviertete-en-un-cientifico-ciudadano-216102", "display_url": "gob.mx/conabio/prensa\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jStjBDOOMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Conabio/status/1169336122721411072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jStjBDOOMe", "media_key": "3_1169336042899615744"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jStjBDOOMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Conabio/status/1169336122721411072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jStjBDOOMe", "media_key": "3_1169336042908004352"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/jStjBDOOMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Conabio/status/1169336122721411072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jStjBDOOMe", "media_key": "3_1169336042903736320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}}, {"author_id": "37776045", "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "id": "1168873953273815041", "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}]}, "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "2416452817", "edit_history_tweet_ids": ["1169209796572209152"], "id": "1169209796572209152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037496971382785"}], "created_at": "2019-09-04T11:25:13.000Z", "text": "@apranorte @RichardArcePeru @lali_congreso Pedazo de imbecil, cortinas de humo las del suicida, dijo q hab\u00eda golpe d estado, anemia,persecuci\u00f3n,se asilo ma\u00f1osamente en embaj de Uruguay.Rojo o negro nadie difama como  la malnacida, ingresar a 1 despacho privado es delito\nComo alanista di lo q quieras, pero saca la \ud83c\udf87", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lali_congreso", "id": "3150379342"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204477027", "edit_history_tweet_ids": ["1169242830360985600"], "id": "1169242830360985600", "created_at": "2019-09-04T13:36:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": " #IdeologiaDeGene"}]}, "text": "Fefis, o que aquele casal fez com o menino Rhuan se enquadra na sua explica\u00e7\u00e3o? A m\u00e3e, um ano antes de esquartejar o filho, decepou o penis do menino... Na boa, estou confusa. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f #IdeologiaDeGenero", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 76, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1228313292", "edit_history_tweet_ids": ["1169303949171732480"], "id": "1169303949171732480", "created_at": "2019-09-04T17:39:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 81, "tag": "Mi\u00e9rcolesDeJuegos"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "Mosquito"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.7348, "type": "Other", "normalized_text": "Yeah Yeah Yeahs"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "Moscas"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 174, "username": "Reactor105", "id": "30996535"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XrtnJlSFH8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marialadelradio/status/1169303949171732480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrtnJlSFH8", "media_key": "16_1169303941101891584"}]}, "text": "Bichos en todas partes! Tambi\u00e9n en varias buenas rolas. Hoy en #Mi\u00e9rcolesDeJuegos canciones que mencionen insectos, Mosquito - Yeah Yeah Yeahs, Moscas - Fobia 5pm @reactor105 Cu\u00e1l m\u00e1s? https://t.co/XrtnJlSFH8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 80, "like_count": 113, "quote_count": 1}}, {"author_id": "504590979", "in_reply_to_user_id": "2258064932", "edit_history_tweet_ids": ["1169338451466031110"], "id": "1169338451466031110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169338163288051717"}], "created_at": "2019-09-04T19:56:26.000Z", "text": "@kiwdiw NOOOOO MERI", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "MERI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kiwdiw", "id": "2258064932"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1169333813614452736"], "id": "1169333813614452736", "created_at": "2019-09-04T19:38:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "4Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5582, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "4Sep"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}]}, "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #4Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981199762862039042", "in_reply_to_user_id": "766999654957404162", "edit_history_tweet_ids": ["1169336437147414534"], "id": "1169336437147414534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169335225677176837"}], "created_at": "2019-09-04T19:48:26.000Z", "text": "@WalterTortillen Te gusta el barro, eeh?\ud83d\ude09", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WalterTortillen", "id": "766999654957404162"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258904527", "edit_history_tweet_ids": ["1169295235878461441"], "id": "1169295235878461441", "created_at": "2019-09-04T17:04:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "tsunami"}, {"start": 184, "end": 191, "tag": "proc\u00e9s"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "Torra"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "Catalunya"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "Onze19"}, {"start": 218, "end": 222, "tag": "11S"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "EstadoDeDerecho"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "Onze19"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 183, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/LhPcrw286o", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "text": "La amenaza del #tsunami secesionista, \"como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida...\" https://t.co/LhPcrw286o @LaVanguardia #proc\u00e9s #Torra #Catalunya #Onze19 #11S #EstadoDeDerecho", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313275105", "in_reply_to_user_id": "3313275105", "edit_history_tweet_ids": ["1169337117740343296"], "id": "1169337117740343296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169337115349569536"}], "created_at": "2019-09-04T19:51:08.000Z", "text": "suas atitudes. \u00c9 normal voc\u00ea querer v\u00ea-la melhor, mas falar para ela o tempo todo o que ela poderia fazer para melhorar vai faz\u00ea-la sentir-se ainda pior e mais culpada, ent\u00e3o tenha paci\u00eancia.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51237914", "edit_history_tweet_ids": ["1169061241232510977"], "id": "1169061241232510977", "created_at": "2019-09-04T01:34:54.000Z", "text": "Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG, porque no escuchamos a los fujitrol reclamar a Mulder o Quesquen? https://t.co/x1fIHia0vw", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2694, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/x1fIHia0vw", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839915814144864256", "in_reply_to_user_id": "839915814144864256", "edit_history_tweet_ids": ["1169336655142105089"], "id": "1169336655142105089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169336653841883143"}], "created_at": "2019-09-04T19:49:18.000Z", "text": "Entiendo que el final del camino en DC sea Darksaid, pero por el camino no veo que hagan algo que una todo", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5872, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Darksaid"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Durazno, Uruguay", "id": "01efc82149bb40c4"}, {"full_name": "Santana do Acara\u00fa, Brasil", "id": "6bb232eb1ef119e7"}, {"full_name": "Alcoba\u00e7a, Portugal", "id": "692986d82672d10c"}, {"full_name": "San Pedro, Chile", "id": "005bface2e014276"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Tarifa, Espa\u00f1a", "id": "72b2b8bd1849bc0f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169378786695143425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169378786695143425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169378786695143425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169353936794521601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169353936794521601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169353936794521601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4428657683", "value": "4428657683", "detail": "User has been suspended: [4428657683].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169335958124343298", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169335958124343298", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169335958124343298].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169371854383042560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169371854383042560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169371854383042560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169338745155411970", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169338745155411970].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169338745155411970", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1426565821", "value": "1426565821", "detail": "User has been suspended: [1426565821].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169366978236170247", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169366978236170247", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169366978236170247].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169368942776934400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169368942776934400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169368942776934400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169358019764924417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169358019764924417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169358019764924417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "911419871497515008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [911419871497515008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911419871497515008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169284508178366464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169284508178366464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169284508178366464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169339361386778624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169339361386778624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169339361386778624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169357990090219520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169357990090219520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169357990090219520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169356419516313600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169356419516313600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169356419516313600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "978714047980933120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978714047980933120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978714047980933120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169329303353528325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169329303353528325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169329303353528325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2745277724", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2745277724].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2745277724", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169353329031438336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169353329031438336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169353329031438336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003328430992187393", "value": "1003328430992187393", "detail": "User has been suspended: [1003328430992187393].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169333650464411654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169333650464411654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169333650464411654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "784398166514921472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [784398166514921472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "784398166514921472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169351637653229570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169351637653229570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169351637653229570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169249995142455296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169249995142455296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169249995142455296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169351465984516096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169351465984516096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169351465984516096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819902907474710530", "value": "819902907474710530", "detail": "User has been suspended: [819902907474710530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169301370098388994", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169301370098388994", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169301370098388994].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1006399572414029827", "value": "1006399572414029827", "detail": "User has been suspended: [1006399572414029827].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169349489188069382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169349489188069382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169349489188069382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "996399607973326848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [996399607973326848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "996399607973326848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169347328102338568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169347328102338568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169347328102338568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169348993979158530", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169348993979158530", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169348993979158530].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169347861236146181", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169347861236146181", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169347861236146181].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169347270518726656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169347270518726656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169347270518726656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "798887912922382336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [798887912922382336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798887912922382336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169168110412283904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169168110412283904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169168110412283904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169330968764846081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169330968764846081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169330968764846081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169341665087295488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169341665087295488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169341665087295488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169340871688560641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169340871688560641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169340871688560641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169343648850464769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169343648850464769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169343648850464769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1123359568581615616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123359568581615616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123359568581615616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169337901471227907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169337901471227907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169337901471227907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2485448251", "value": "2485448251", "detail": "User has been suspended: [2485448251].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169266711264223233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169266711264223233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169266711264223233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1169386780208062464", "oldest_id": "1169336583536959488", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32ddbgpa7rp163qh21fakxdih6l"}}