{"data": [{"text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163188129844682753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:37:15.000Z", "author_id": "227066371", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "id": "1163188129844682753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163188113100988417"], "created_at": "2019-08-18T20:37:11.000Z", "author_id": "1044443454196121600", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163188113100988417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163188112102760448"], "created_at": "2019-08-18T20:37:11.000Z", "author_id": "904166126938181636", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163188112102760448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.3273, "type": "Person", "normalized_text": "cascarrabia"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 228, "tag": "AG"}]}, "text": "@QuiqueBardelli @PeruanoComunica \u00a8un viejo cascarrabia y con ganas de mecharse con todo el mundo\u00a8 ... @mauriciomulder NO es ni lo uno ni lo otro, es solo un cobarde bravuc\u00f3n atarantador, fanfarr\u00f3n, como el suicida de su jefe #AG, que antes de mecharse, es capaz de meterse un tiro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163188064405114881"], "created_at": "2019-08-18T20:37:00.000Z", "author_id": "122541642", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163068667166429184"}], "id": "1163188064405114881"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163188028027916288"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:36:51.000Z", "author_id": "734875609126600704", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163188028027916288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163188009447165952"], "created_at": "2019-08-18T20:36:47.000Z", "author_id": "933351920756019201", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163188009447165952"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163187987531870214"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:36:41.000Z", "author_id": "220375335", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163187987531870214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187902123335680"], "created_at": "2019-08-18T20:36:21.000Z", "author_id": "845969626269921280", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163187902123335680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187757277229056"], "created_at": "2019-08-18T20:35:46.000Z", "author_id": "2660852300", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163187757277229056"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163187739623165952"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:35:42.000Z", "author_id": "902738250409930752", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163187739623165952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "text": "a hist\u00f3ria da Rafa, uma menina de 14 anos que eu nem se quer conhecia, se matou por conta dessa doen\u00e7a e isso me afetou de uma maneira que nem eu sei explicar, s\u00f3 quem entende a gravidade do assunto se sente em luto junto com a fam\u00edlia...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163187683876888577"], "created_at": "2019-08-18T20:35:29.000Z", "author_id": "1114609674", "in_reply_to_user_id": "1114609674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163185896000278528"}], "id": "1163187683876888577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1sKdkOQgmU", "expanded_url": "https://twitter.com/labruhalula/status/1163187654307065863/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sKdkOQgmU", "media_key": "16_1163187640423854080"}]}, "text": "me voy a ser feliz con mi novio suicida del planeta anime adi\u00f3s https://t.co/1sKdkOQgmU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187654307065863"], "created_at": "2019-08-18T20:35:22.000Z", "author_id": "563261268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163187654307065863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Choloma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/8HFVdMlG1W", "expanded_url": "http://bit.ly/2z8mkPU", "display_url": "bit.ly/2z8mkPU"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 119, "tag": "EsTiempo"}]}, "text": "RT @DiarioTiempo: https://t.co/8HFVdMlG1W \u25ba Joven padre se suicida de un disparo frente a su casa en Choloma. #EsTiempo https://t.co/jgtBuG\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187639962542080"], "created_at": "2019-08-18T20:35:19.000Z", "author_id": "1162715616362541057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163186231196508161"}], "id": "1163187639962542080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187636758110209"], "created_at": "2019-08-18T20:35:18.000Z", "author_id": "1216796420", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163187636758110209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187633624944640"], "created_at": "2019-08-18T20:35:17.000Z", "author_id": "4096795157", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163187633624944640"}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163187592336171008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:35:07.000Z", "author_id": "870034241685422080", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163187592336171008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187495032565765"], "created_at": "2019-08-18T20:34:44.000Z", "author_id": "254069146", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163187495032565765"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163187403865149440"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:34:22.000Z", "author_id": "709119719626903554", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163187403865149440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187389537423361"], "created_at": "2019-08-18T20:34:19.000Z", "author_id": "1747482997", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163187389537423361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163187312198606849"], "created_at": "2019-08-18T20:34:00.000Z", "author_id": "1150957382031302660", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163187312198606849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187235908390912"], "created_at": "2019-08-18T20:33:42.000Z", "author_id": "1068637757449400321", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163187235908390912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163187149581291520"], "created_at": "2019-08-18T20:33:22.000Z", "author_id": "345215691", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163187149581291520"}, {"text": "RT @Belenvargasg: Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163187006777823232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:32:48.000Z", "author_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163183422644375552"}], "id": "1163187006777823232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186936573583360"], "created_at": "2019-08-18T20:32:31.000Z", "author_id": "950460119086755840", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163186936573583360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186932744146945"], "created_at": "2019-08-18T20:32:30.000Z", "author_id": "392338991", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163186932744146945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186902444457984"], "created_at": "2019-08-18T20:32:23.000Z", "author_id": "1065351105251545088", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186902444457984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186897885249536"], "created_at": "2019-08-18T20:32:22.000Z", "author_id": "1079125473484001281", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186897885249536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186809398075393"], "created_at": "2019-08-18T20:32:00.000Z", "author_id": "2537933039", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163186809398075393"}, {"text": "RT @DicasTransboy: Ningu\u00e9m se suicida por ser trans. Algumas pessoas desistem por medo de tudo que pode acontecer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186800539635715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DicasTransboy", "id": "996494477693997058"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:31:58.000Z", "author_id": "1159273498663165956", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1040739170065502208"}], "id": "1163186800539635715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186725365145600"], "created_at": "2019-08-18T20:31:40.000Z", "author_id": "1064272542372892672", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186725365145600"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186709246484480"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:31:37.000Z", "author_id": "1009922631439650817", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163186709246484480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186598130962433"], "created_at": "2019-08-18T20:31:10.000Z", "author_id": "4514828074", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163186598130962433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186576458993665"], "created_at": "2019-08-18T20:31:05.000Z", "author_id": "387333726", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186576458993665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186497010446341"], "created_at": "2019-08-18T20:30:46.000Z", "author_id": "1282839390", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186497010446341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1nPWbyBQWU", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/necropsia-confirma-bilion%C3%A1rio-epstein-se-enforcou-230000291.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/necropsia-conf\u2026"}]}, "text": "Necropsia confirma que bilion\u00e1rio Epstein se enforcou https://t.co/1nPWbyBQWU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186411136266240"], "created_at": "2019-08-18T20:30:26.000Z", "author_id": "2983955769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163186411136266240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186366773104640"], "created_at": "2019-08-18T20:30:15.000Z", "author_id": "3352489978", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186366773104640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186360112623616"], "created_at": "2019-08-18T20:30:13.000Z", "author_id": "1557859417", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186360112623616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186332388265984"], "created_at": "2019-08-18T20:30:07.000Z", "author_id": "2482966412", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163186332388265984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RxjYzXzrxl", "expanded_url": "http://dozz.es/v6pf14", "display_url": "dozz.es/v6pf14"}]}, "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado suicida que ha dejado decenas de muertos y heridos en una boda en Kabul\n https://t.co/RxjYzXzrxl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186304114397186"], "created_at": "2019-08-18T20:30:00.000Z", "author_id": "1602818168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163186304114397186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186251421442050"], "created_at": "2019-08-18T20:29:47.000Z", "author_id": "1702621862", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163186251421442050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Choloma"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8HFVdMlG1W", "expanded_url": "http://bit.ly/2z8mkPU", "display_url": "bit.ly/2z8mkPU"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jgtBuGzsYq", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1163186231196508161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgtBuGzsYq", "media_key": "3_1163186227790655490"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "EsTiempo"}]}, "text": "https://t.co/8HFVdMlG1W \u25ba Joven padre se suicida de un disparo frente a su casa en Choloma. #EsTiempo https://t.co/jgtBuGzsYq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186231196508161"], "created_at": "2019-08-18T20:29:43.000Z", "author_id": "43791845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163186231196508161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186219754381313"], "created_at": "2019-08-18T20:29:40.000Z", "author_id": "1027404487", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163186219754381313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186180877426693"], "created_at": "2019-08-18T20:29:31.000Z", "author_id": "2160741765", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163186180877426693"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186177081597952"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:29:30.000Z", "author_id": "1044980226206441473", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163186177081597952"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186147075514369"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:29:23.000Z", "author_id": "2965975545", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163186147075514369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186138762436608"], "created_at": "2019-08-18T20:29:21.000Z", "author_id": "1078959086279057408", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186138762436608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186094470549504"], "created_at": "2019-08-18T20:29:10.000Z", "author_id": "144919962", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163186094470549504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186071804502017"], "created_at": "2019-08-18T20:29:05.000Z", "author_id": "1648234506", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186071804502017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163186058017816578"], "created_at": "2019-08-18T20:29:01.000Z", "author_id": "434156053", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163186058017816578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186046349320192"], "created_at": "2019-08-18T20:28:59.000Z", "author_id": "1144945001262211073", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163186046349320192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185909531103237"], "created_at": "2019-08-18T20:28:26.000Z", "author_id": "1085855838064050178", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163185909531103237"}, {"text": "RT @obloste3: @todonoticias hay que esperar octubre ..no sean tira bombas es tu pa\u00eds tambi\u00e9n. no digas hoy lo que ma\u00f1ana te podes arrepenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185907043831815"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "obloste3", "id": "2575883604"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:28:25.000Z", "author_id": "766859640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163175883143860224"}], "id": "1163185907043831815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185899334770688"], "created_at": "2019-08-18T20:28:24.000Z", "author_id": "1153523312", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "id": "1163185899334770688"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185858264088576"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:28:14.000Z", "author_id": "877667834456932352", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163185858264088576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185851305799681"], "created_at": "2019-08-18T20:28:12.000Z", "author_id": "1024333327682220033", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185851305799681"}, {"text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163185839280709633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:28:09.000Z", "author_id": "235118362", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "id": "1163185839280709633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185823719788546"], "created_at": "2019-08-18T20:28:05.000Z", "author_id": "188775121", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163185823719788546"}, {"text": "o suicida n\u00e3o quer tirar a pr\u00f3pria vida, ele s\u00f3 quer matar a dor que existe em si mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185823271071744"], "created_at": "2019-08-18T20:28:05.000Z", "author_id": "792115062743900160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163185823271071744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185792178671618"], "created_at": "2019-08-18T20:27:58.000Z", "author_id": "1075105286254415874", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163185792178671618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185782410162178"], "created_at": "2019-08-18T20:27:56.000Z", "author_id": "1068159606168395776", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163185782410162178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.2842, "type": "Person", "normalized_text": "CEAR\u00c1"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6771, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00caNALTI"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "AMARELO"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "WEVERTON"}]}, "text": "O VOLPI QUASE MATOU O JOGADOR DO CEAR\u00c1 E OS CARA DO VAR N\u00c3O DERAM O P\u00caNALTI E NEM SEQUER UM AMARELO\n\nIMAGINEM SE FOSSE O WEVERTON EM KKKKKKKKKKKKKKK\n\nS\u00d3 IMAGINEM!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185774017298432"], "created_at": "2019-08-18T20:27:54.000Z", "author_id": "1048967126197948416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1163185774017298432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185762709508096"], "created_at": "2019-08-18T20:27:51.000Z", "author_id": "2268841453", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163185762709508096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OyLrjJrmdw", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/asia/atentado-suicida-del-estado-islamico-en-boda-en-kabul-afganistan-402224", "display_url": "eltiempo.com/mundo/asia/ate\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/OyLrjJrmdw", "lang": "es", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163185729238982658"], "created_at": "2019-08-18T20:27:43.000Z", "author_id": "1898217662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163185729238982658"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185699388035078"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:27:36.000Z", "author_id": "932718603530534912", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163185699388035078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "text": "O Antony \u00e9 um dos jogadores mais burros de que se tem not\u00edcia. J\u00e1 matou umas tr\u00eas jogadas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185658514563074"], "created_at": "2019-08-18T20:27:26.000Z", "author_id": "1084882128905650177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163185658514563074"}, {"text": "RT @XavierFiestas: @noticias_tvperu @MartinVizcarraC @Mauriciomulder \u00bfPlenario aprista? jajajajajaja\nReuni\u00f3n de viudas del suicida cobarde.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185568743919619"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:27:05.000Z", "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162903010655309826"}], "id": "1163185568743919619"}, {"text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185537869647874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:26:57.000Z", "author_id": "362266683", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "id": "1163185537869647874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185527258066944"], "created_at": "2019-08-18T20:26:55.000Z", "author_id": "1030651838234861573", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185527258066944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185509822357505"], "created_at": "2019-08-18T20:26:51.000Z", "author_id": "1083701042431385603", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163185509822357505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185503467966465"], "created_at": "2019-08-18T20:26:49.000Z", "author_id": "188791763", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185503467966465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "karzheka"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "claraboia"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Meli"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Retalha"}]}, "text": "Eu n\u00e3o entendi como o karzheka matou o cara na claraboia. kkkkk se o Meli e Retalha ficou sem rea\u00e7\u00e3o. Imagina eu que estou querendo entender at\u00e9 agora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185499005169664"], "created_at": "2019-08-18T20:26:48.000Z", "author_id": "931765564388921344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163185499005169664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185493204447234"], "created_at": "2019-08-18T20:26:47.000Z", "author_id": "711592293459955712", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185493204447234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185414158635010"], "created_at": "2019-08-18T20:26:28.000Z", "author_id": "745297363812614144", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185414158635010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/BchvikydMv", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "text": "Perereca suicida https://t.co/BchvikydMv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185391140331521"], "created_at": "2019-08-18T20:26:22.000Z", "author_id": "1884978145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163185391140331521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Trostky"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConstancaSa", "id": "1082111974169812993"}]}, "text": "@ConstancaSa O Estaline tamb\u00e9m matou muitos milhares de surtidos. O Trostky s\u00f3 n\u00e3o foi mais longe no poder porque era judeu.\nSe apenas a extrema-direita fosse exemplo de surtidos de pessoas a \u201cfazer desaparecer\u201d pod\u00edamos estar mais descansados. Mas agora a extrema-esquerda est\u00e1 \u201cin\u201d.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185350468145152"], "created_at": "2019-08-18T20:26:13.000Z", "author_id": "443297806", "in_reply_to_user_id": "1082111974169812993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152882826395651"}], "id": "1163185350468145152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185316888551424"], "created_at": "2019-08-18T20:26:05.000Z", "author_id": "210755932", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163185316888551424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185268553334785"], "created_at": "2019-08-18T20:25:53.000Z", "author_id": "985563742044815366", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185268553334785"}, {"text": "https://t.co/RGS1rCX0UC", "lang": "zxx", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163185254250754048"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RGS1rCX0UC", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/asia/atentado-suicida-del-estado-islamico-en-boda-en-kabul-afganistan", "display_url": "eltiempo.com/mundo/asia/ate\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:25:50.000Z", "author_id": "1898217662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163185254250754048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185239113551872"], "created_at": "2019-08-18T20:25:46.000Z", "author_id": "399092326", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163185239113551872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185229986766848"], "created_at": "2019-08-18T20:25:44.000Z", "author_id": "280225282", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185229986766848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185122688061440"], "created_at": "2019-08-18T20:25:18.000Z", "author_id": "1102205764373004295", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185122688061440"}, {"text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163185038143479809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:24:58.000Z", "author_id": "108656237", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "id": "1163185038143479809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185030690234368"], "created_at": "2019-08-18T20:24:56.000Z", "author_id": "1010203205526020096", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163185030690234368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184994623401984"], "created_at": "2019-08-18T20:24:48.000Z", "author_id": "1080919619970519041", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163184994623401984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184946615324677"], "created_at": "2019-08-18T20:24:36.000Z", "author_id": "37582801", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163184946615324677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184931734007809"], "created_at": "2019-08-18T20:24:33.000Z", "author_id": "119875212", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "id": "1163184931734007809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}]}, "text": "Viendo escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd21 en netflix ... la historia no tiene ning\u00fan sentido ...sobreactuaci\u00f3n a mil  y donde se meti\u00f3 el Bruce Wayne ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184846421798913"], "created_at": "2019-08-18T20:24:12.000Z", "author_id": "2749312732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163184846421798913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184820660449284"], "created_at": "2019-08-18T20:24:06.000Z", "author_id": "915645355005530113", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163184820660449284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "@Luaankkk Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184806517202944"], "created_at": "2019-08-18T20:24:03.000Z", "author_id": "1161086038049267712", "in_reply_to_user_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163184806517202944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184804050984961"], "created_at": "2019-08-18T20:24:02.000Z", "author_id": "1065770903659794432", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163184804050984961"}, {"text": "para conocernos mejor &gt;///&lt;\n\n\u2014 Cosmin\n\u2014 18\n\u2014 heterocurioso bisexual gilipollas\n\u2014 Breaking bad\n\u2014 Tauro\n\u2014 mas solo que un hikikomori\n\u2014 solo uno?\n\u2014 visitar mas paises y trabajar en el extranjero\n\u2014 bailar y el pc\n\u2014 suicida chicos\n\ncomenta un emoji si quieres las preguntas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184697322672128"], "created_at": "2019-08-18T20:23:37.000Z", "author_id": "2559270822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163184697322672128"}, {"text": "Hoy estaba en la iglesia y contaron que una ni\u00f1a se hab\u00eda suicidado y no aparentaba ser una persona suicida, ni la familia ni los amigos sab\u00edan que ella ten\u00eda en mente esto porque se ve\u00eda una persona alegre, era la n\u00famero uno en la universidad y pues obvio era cristiana+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184661109116929"], "created_at": "2019-08-18T20:23:28.000Z", "author_id": "222883979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163184661109116929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "author_id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "id": "1163184592419008513"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184558738722816"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:23:04.000Z", "author_id": "1128479733170212864", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163184558738722816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184542167044110"], "created_at": "2019-08-18T20:23:00.000Z", "author_id": "2751839496", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163184542167044110"}, {"text": "@GabrielCalvillo Es en la que se suicida el viejito ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184519995973632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielCalvillo", "id": "2380514720"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:22:55.000Z", "author_id": "200586480", "in_reply_to_user_id": "2380514720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178012126433280"}], "id": "1163184519995973632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "text": "Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184476782043136"], "created_at": "2019-08-18T20:22:44.000Z", "author_id": "2932284820", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 305, "quote_count": 4}, "id": "1163184476782043136"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184453910482950"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:22:39.000Z", "author_id": "841083206665437184", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163184453910482950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184410923077643"], "created_at": "2019-08-18T20:22:29.000Z", "author_id": "1007364485085106176", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163184410923077643"}, {"text": "@PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\nPara eso se vuelven al pa\u00eds del que marcharon, que es bastante m\u00e1s seguro que esa ciudad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184405936033795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:22:27.000Z", "author_id": "1008327985492094976", "in_reply_to_user_id": "1416349142", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163183349982273536"}], "id": "1163184405936033795"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184382124920832"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:22:22.000Z", "author_id": "1030230057674055680", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163184382124920832"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184363707752448"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:22:17.000Z", "author_id": "1023016071912214533", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163184363707752448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184187387666432"], "created_at": "2019-08-18T20:21:35.000Z", "author_id": "400798557", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163184187387666432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184168991375360"], "created_at": "2019-08-18T20:21:31.000Z", "author_id": "1115711668405723136", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163184168991375360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184145427775488"], "created_at": "2019-08-18T20:21:25.000Z", "author_id": "4286214395", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163184145427775488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184112502542336"], "created_at": "2019-08-18T20:21:17.000Z", "author_id": "326648722", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167644721274880"}], "id": "1163184112502542336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Prxmise_x", "id": "1375606477277298689"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "MTVHottest"}]}, "text": "RT @prxmise_x: El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184099625963520"], "created_at": "2019-08-18T20:21:14.000Z", "author_id": "966292287734116352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167004590841856"}], "id": "1163184099625963520"}, {"text": "Bueno como hago todo al rev\u00e9s, reci\u00e9n estoy mirando escuadr\u00f3n suicida Y POR SEGUNDA VEZ, m\u00e1 guena ta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184036992430080"], "created_at": "2019-08-18T20:20:59.000Z", "author_id": "303244493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163184036992430080"}, {"text": "RT @324cat: El dia en 4 tuits: 63 morts i 182 ferits en un atac su\u00efcida a Kabul reivindicat per Estat Isl\u00e0mic contra els convidats d'un cas\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163184024837382144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:20:57.000Z", "author_id": "485061026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163181269703786496"}], "id": "1163184024837382144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisXavier9", "id": "143949119"}]}, "text": "RT @LuisXavier9: \u201c@novelasHispania: Joaqu\u00edn se suicida en #LoQueLaVidaMeRobo Esta noche a las 21.00h en @NovaTDT | @LuisXavier9 http://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184005740748807"], "created_at": "2019-08-18T20:20:52.000Z", "author_id": "831481931846000640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "495211621028229120"}], "id": "1163184005740748807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.3647, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CanarioAcosado", "id": "2970602812"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 52, "tag": "152Comandancia"}]}, "text": "RT @CanarioAcosado: Qu\u00e9 ocurre en la #152Comandancia de @guardiacivil? \nSE SUICIDA EL SARGENTO JEFE DE LA POLIC\u00cdA JUDICIAL DE LA GUARDIA CI\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183973767557122"], "created_at": "2019-08-18T20:20:44.000Z", "author_id": "2970602812", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1062469951884271617"}], "id": "1163183973767557122"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183950195564544"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:20:39.000Z", "author_id": "1137287676", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183950195564544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183894239305729"], "created_at": "2019-08-18T20:20:25.000Z", "author_id": "305693753", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "id": "1163183894239305729"}, {"text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163183826639773697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:20:09.000Z", "author_id": "19423445", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "id": "1163183826639773697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "RT @laSextaTV: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183807454990344"], "created_at": "2019-08-18T20:20:05.000Z", "author_id": "605476752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115841271017472"}], "id": "1163183807454990344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @Rollhando: @meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de prin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183800211378177"], "created_at": "2019-08-18T20:20:03.000Z", "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163075774565556225"}], "id": "1163183800211378177"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183752501256198"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:19:52.000Z", "author_id": "1130936985919643654", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183752501256198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183603267846144"], "created_at": "2019-08-18T20:19:16.000Z", "author_id": "3317618397", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163183603267846144"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183489077960705"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:18:49.000Z", "author_id": "870679505664262147", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183489077960705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Miterrand"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RodolfoReus", "id": "118377095"}]}, "text": "RT @RodolfoReus: \u201cDesconocer nuestras ra\u00edces, separarnos de ellas, constituye el gesto suicida de un idiota\u201d.\n\nFran\u00e7ois Miterrand. (1916-19\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183438028869632"], "created_at": "2019-08-18T20:18:37.000Z", "author_id": "2862973973", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163123969127399424"}], "id": "1163183438028869632"}, {"text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "author_id": "834380112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}], "id": "1163183422644375552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183372887384065"], "created_at": "2019-08-18T20:18:21.000Z", "author_id": "1045411128", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "id": "1163183372887384065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183313512783873"], "created_at": "2019-08-18T20:18:07.000Z", "author_id": "119071592", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "id": "1163183313512783873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183274329628673"], "created_at": "2019-08-18T20:17:58.000Z", "author_id": "501571577", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163183274329628673"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183190875496448"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:17:38.000Z", "author_id": "210967273", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183190875496448"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183190321848320"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:17:38.000Z", "author_id": "1086198049020538882", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183190321848320"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183158914891776"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:17:30.000Z", "author_id": "4892353569", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183158914891776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Quequ\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fitoflores", "id": "71368338"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "text": "@fitoflores @ElianaCarlin Como el suicida cobarde alan, como perro Mulder, ladr\u00f3n de del castillo, traficante de influencias de Quequ\u00e9n!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183131706265601"], "created_at": "2019-08-18T20:17:24.000Z", "author_id": "3243823576", "in_reply_to_user_id": "71368338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152506714808320"}], "id": "1163183131706265601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183110068088834"], "created_at": "2019-08-18T20:17:18.000Z", "author_id": "2326440470", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163183110068088834"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183085992783872"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:17:13.000Z", "author_id": "1159237674882019330", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163183085992783872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183054824845312"], "created_at": "2019-08-18T20:17:05.000Z", "author_id": "2806040535", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163183054824845312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183050508898304"], "created_at": "2019-08-18T20:17:04.000Z", "author_id": "1028242026440077312", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163183050508898304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163183020809031680"], "created_at": "2019-08-18T20:16:57.000Z", "author_id": "854525104646234112", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163183020809031680"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182998109478913"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:16:52.000Z", "author_id": "769328483705184256", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163182998109478913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182972008312833"], "created_at": "2019-08-18T20:16:46.000Z", "author_id": "552073237", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163182972008312833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182928878362630"], "created_at": "2019-08-18T20:16:35.000Z", "author_id": "1005807445", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163182928878362630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vCxyUcp2n3", "expanded_url": "http://www.losprimeros.tv/nota/116511/atentado-dejo-al-menos-63-muertos-una-boda-afganistan.html", "display_url": "losprimeros.tv/nota/116511/at\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos.\nhttps://t.co/vCxyUcp2n3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182889296715778"], "created_at": "2019-08-18T20:16:26.000Z", "author_id": "266120688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163182889296715778"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182867360505857"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:16:21.000Z", "author_id": "1103656622549811200", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163182867360505857"}, {"text": "RT @dolor0sa: zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182848989421569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dolor0sa", "id": "4898974821"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:16:16.000Z", "author_id": "2422612224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163089398327631872"}], "id": "1163182848989421569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182751232724992"], "created_at": "2019-08-18T20:15:53.000Z", "author_id": "624654430", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "id": "1163182751232724992"}, {"text": "@OrwellGeorge Pero el facil\u00edsmo y el impulso suicida de los argentinos son muuuy fuertes!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182726503194624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:15:47.000Z", "author_id": "72464637", "in_reply_to_user_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163180000050388992"}], "id": "1163182726503194624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie B"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edvaldocarlosII", "id": "241929000"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "fabrimichelon", "id": "45354237"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "PedroHGraeff", "id": "829514243837919233"}]}, "text": "@edvaldocarlosII @fabrimichelon @PedroHGraeff Tem v\u00e1rias coisas que precisam ser pesadas a\u00ed. A S\u00e9rie B \u00e9 uma depress\u00e3o e est\u00e1dios vazios para metade dos times nos 15 jogos finais, quando j\u00e1 sabem que n\u00e3o devem ir nem para cima nem para baixo. Algo longo demais para quem tem ainda menos dinheiro, como na D, seria suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182710472548355"], "created_at": "2019-08-18T20:15:43.000Z", "author_id": "17327804", "in_reply_to_user_id": "241929000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163165867372351489"}], "id": "1163182710472548355"}, {"text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163182706576039939"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:15:42.000Z", "author_id": "333511563", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "id": "1163182706576039939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.482, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}]}, "text": "Muy mala la serie de Tevez. El guacho caba\u00f1a se suicida no lo matan \ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182678251905025"], "created_at": "2019-08-18T20:15:36.000Z", "author_id": "1037875123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163182678251905025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182628473909248"], "created_at": "2019-08-18T20:15:24.000Z", "author_id": "1073962132524408832", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163182628473909248"}, {"text": "@HuevoPorSopa *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182580025442304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HuevoPorSopa", "id": "828594539925557250"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:15:12.000Z", "author_id": "1100163696926605313", "in_reply_to_user_id": "828594539925557250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163170717116051456"}], "id": "1163182580025442304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182559142002690"], "created_at": "2019-08-18T20:15:07.000Z", "author_id": "87066220", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163182559142002690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182544143228928"], "created_at": "2019-08-18T20:15:04.000Z", "author_id": "591541026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "id": "1163182544143228928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182515026300936"], "created_at": "2019-08-18T20:14:57.000Z", "author_id": "1122361345", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163182515026300936"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182512195158016"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:14:56.000Z", "author_id": "890802529633804288", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163182512195158016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182484986744832"], "created_at": "2019-08-18T20:14:49.000Z", "author_id": "101160484", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "id": "1163182484986744832"}, {"text": "\u00bfCuando era una adolescente suicida como pod\u00eda estar todo el dia ocultando lo triste que estaba? Por que ahora se me hace imposible y se me nota enseguida :-(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182483761967104"], "created_at": "2019-08-18T20:14:49.000Z", "author_id": "1050904226388471808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163182483761967104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182398105890816"], "created_at": "2019-08-18T20:14:29.000Z", "author_id": "1909578013", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163182398105890816"}, {"text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182350848708615"], "created_at": "2019-08-18T20:14:17.000Z", "author_id": "2987775651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163182350848708615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Henrique"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Neves"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}]}, "text": "Se a expuls\u00e3o de Gustavo Henrique, no primeiro lance, mudou a hist\u00f3ria do jogo, o gol de Thiago Neves, ainda no primeiro minuto do 2T matou o jogo. Balde de \u00e1gua fria nas pretens\u00f5es de Sampaoli. Jogar para n\u00e3o ser goleado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163182328409133068"], "created_at": "2019-08-18T20:14:12.000Z", "author_id": "712292552326696961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163182328409133068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 107, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fxZQyFZvAw", "expanded_url": "https://n.com.do/2019/08/18/atentado-suicida-deja-63-muertos-y-180-heridos-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "n.com.do/2019/08/18/ate\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida deja 63 muertos y 180 heridos en una boda en Kabul https://t.co/fxZQyFZvAw v\u00eda @NuriaPiera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163182277146402816"], "created_at": "2019-08-18T20:14:00.000Z", "author_id": "2425204381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163182277146402816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181965518004224"], "created_at": "2019-08-18T20:12:46.000Z", "author_id": "1094239707918200835", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163181965518004224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181780402356227"], "created_at": "2019-08-18T20:12:01.000Z", "author_id": "824308728530960384", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163181780402356227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Wv72v2PMOc", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/Wv72v2PMOc v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181763855814658"], "created_at": "2019-08-18T20:11:58.000Z", "author_id": "381492895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163181763855814658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181763851620354"], "created_at": "2019-08-18T20:11:58.000Z", "author_id": "593658659", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163181763851620354"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181596234719233"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:11:18.000Z", "author_id": "738853040044838912", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163181596234719233"}, {"text": "Quer morrer? Se mata pq n\u00e3o se matou ainda? \u2014 pq minha irm\u00e3 precisa de mim \ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/7JmGl4Wfuz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181569374334977"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7JmGl4Wfuz", "expanded_url": "https://curiouscat.me/guedessz/post/961042571?t=1566159071", "display_url": "curiouscat.me/guedessz/post/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:11:11.000Z", "author_id": "1125052658006593536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163181569374334977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "No hab\u00eda visto el escuadr\u00f3n suicida hasta hoy que vi que ya esta en netflix jaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181462323159040"], "created_at": "2019-08-18T20:10:46.000Z", "author_id": "996570747303755776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163181462323159040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wasparkjeon", "id": "1237140162108424193"}]}, "text": "@wasparkjeon Ele nao se assume nem cm o Jimin..vai se assumir com uma garota pq?quem tem Park Jimin nao precisa de mais nada na vida mo....\n\nE quem \u00e9 que se suicida por causa de um idolo?gente..e se tu ta no fandom por causa de quem eles namoram,ta pelo motivo errado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181445424267264"], "created_at": "2019-08-18T20:10:42.000Z", "author_id": "1054845948038397952", "in_reply_to_user_id": "1075371044066734080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163180950269939713"}], "id": "1163181445424267264"}, {"text": "RT @DarioBecerra20: @DanielUrresti1 Eso solo puede escribir,  con el derecho de llamarse periodista una HUARIPOLERA! del FUJIAPRISMO! Que y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181444921012224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DarioBecerra20", "id": "902561357199015937"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:10:41.000Z", "author_id": "1099453840313720832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163141888280604673"}], "id": "1163181444921012224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 106, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ZCe01cktjD", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/asia/atentado-suicida-del-estado-islamico-en-boda-en-kabul-afganistan-402224", "display_url": "eltiempo.com/mundo/asia/ate\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida en boda en Afganist\u00e1n deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/ZCe01cktjD v\u00eda @eltiempo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181361651429376"], "created_at": "2019-08-18T20:10:22.000Z", "author_id": "335490441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163181361651429376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/eFsu4hncy5", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com/2019/02/si-algun-cristiano-que-se-suicida-se.html", "display_url": "radiomilagro.com/2019/02/si-alg\u2026"}]}, "text": "\u00bfSi alg\u00fan cristiano que se suicida se ir\u00eda al cielo?\nhttps://t.co/eFsu4hncy5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181337370648577"], "created_at": "2019-08-18T20:10:16.000Z", "author_id": "2837357575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163181337370648577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181292881666048"], "created_at": "2019-08-18T20:10:05.000Z", "author_id": "948337105", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163181292881666048"}, {"text": "El dia en 4 tuits: 63 morts i 182 ferits en un atac su\u00efcida a Kabul reivindicat per Estat Isl\u00e0mic contra els convidats d'un casament https://t.co/SdIMsmZyyT", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163181269703786496"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:10:00.000Z", "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163181269703786496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181269301321734"], "created_at": "2019-08-18T20:10:00.000Z", "author_id": "911540722674884610", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163181269301321734"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181243992813569"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:09:54.000Z", "author_id": "170112070", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163181243992813569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181199319285763"], "created_at": "2019-08-18T20:09:43.000Z", "author_id": "1052254609425731585", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163181199319285763"}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163181123247190016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:09:25.000Z", "author_id": "1000302294255243264", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163181123247190016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163181068167581698"], "created_at": "2019-08-18T20:09:12.000Z", "author_id": "860127936", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163181068167581698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181055970619394"], "created_at": "2019-08-18T20:09:09.000Z", "author_id": "41806792", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163181055970619394"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163181017970200576"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:09:00.000Z", "author_id": "1157699006312714240", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163181017970200576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/tw9fVXTmJa", "expanded_url": "http://www.annurtv.com/nota/55770-asia-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos.html#.XVmwTqvytU0.twitter", "display_url": "annurtv.com/nota/55770-asi\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida en una boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos https://t.co/tw9fVXTmJa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180986768777216"], "created_at": "2019-08-18T20:08:52.000Z", "author_id": "1112492869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163180986768777216"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163180972742971392"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:08:49.000Z", "author_id": "766856058035986433", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163180972742971392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Indio"}]}, "text": "Un gato suicida salt\u00f3 al patio, Indio no se lo trag\u00f3 porque sal\u00ed justo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180879897927680"], "created_at": "2019-08-18T20:08:27.000Z", "author_id": "940002752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163180879897927680"}, {"text": "RT @niklaus2009: Una paciente con intento suicida con ingesta de benzodiazepinas, con una parada cardiaca revertida, y  neumon\u00eda nosocomial\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180815167021056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "niklaus2009", "id": "38530252"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:08:11.000Z", "author_id": "2574339077", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162876186265042944"}], "id": "1163180815167021056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180708376076289"], "created_at": "2019-08-18T20:07:46.000Z", "author_id": "920184696457367552", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163180708376076289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180544831709189"], "created_at": "2019-08-18T20:07:07.000Z", "author_id": "248641111", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163180544831709189"}, {"text": "y tambi\u00e9n est\u00e1 el ex enfermo que dice que si lo dejas se suicida y ahi lo ves viviendo el hijo de puta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180422047698948"], "created_at": "2019-08-18T20:06:38.000Z", "author_id": "878358168786612227", "in_reply_to_user_id": "878358168786612227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163180330301427712"}], "id": "1163180422047698948"}, {"text": "RT @DarioBecerra20: @DanielUrresti1 Eso solo puede escribir,  con el derecho de llamarse periodista una HUARIPOLERA! del FUJIAPRISMO! Que y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180311238328321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DarioBecerra20", "id": "902561357199015937"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:06:11.000Z", "author_id": "949755412945006592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163141888280604673"}], "id": "1163180311238328321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163180277021257728"], "created_at": "2019-08-18T20:06:03.000Z", "author_id": "847624126919360513", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163180277021257728"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163180225653592065"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:05:51.000Z", "author_id": "2826564951", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163180225653592065"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163180193332289539"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:05:43.000Z", "author_id": "879027840926273536", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163180193332289539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "18Ago"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #18Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180148679688192"], "created_at": "2019-08-18T20:05:32.000Z", "author_id": "1058639299", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104398156939266"}], "id": "1163180148679688192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180096347365377"], "created_at": "2019-08-18T20:05:20.000Z", "author_id": "762869883784663040", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163180096347365377"}, {"text": "RT @thecliniccl: Suicida detona explosivos durante un matrimonio  y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180080933289985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:05:16.000Z", "author_id": "357928298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163179015508832256"}], "id": "1163180080933289985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/XMl6xSZgnh", "expanded_url": "http://bit.ly/2NfrRfQ", "display_url": "bit.ly/2NfrRfQ"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/yYUzBhlrX5", "expanded_url": "https://twitter.com/hondudiario/status/1163179793334046720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYUzBhlrX5", "media_key": "3_1163179791698337795"}]}, "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda - https://t.co/XMl6xSZgnh https://t.co/yYUzBhlrX5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179793334046720"], "created_at": "2019-08-18T20:04:08.000Z", "author_id": "94437807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163179793334046720"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163179786363183105"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:04:06.000Z", "author_id": "1117189862233464833", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163179786363183105"}, {"text": "Ya esta tuiteando el escuadr\u00f3n suicida jajajaaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179588664659968"], "created_at": "2019-08-18T20:03:19.000Z", "author_id": "550130989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163179588664659968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/8Vk7hsTxse", "expanded_url": "http://www.diariodesevilla.es/article/andalucia/1419604/una/mujer/con/una/orden/desahucio/muere/tras/arrojarse/vacio.html", "display_url": "diariodesevilla.es/article/andalu\u2026"}]}, "text": "Una mujer con una orden de desahucio muere en M\u00e1laga tras arrojarse al vac\u00edo 14/12/2012\nhttps://t.co/8Vk7hsTxse", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179578925506560"], "created_at": "2019-08-18T20:03:17.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163179489486155777"}], "id": "1163179578925506560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163179567986745346"], "created_at": "2019-08-18T20:03:14.000Z", "author_id": "1041888597748670464", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "id": "1163179567986745346"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163179389619777543"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:02:31.000Z", "author_id": "4822838596", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163179389619777543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/YFq66SDHkv", "expanded_url": "http://noticias.lainformacion.com/politica/autoridades-locales/un-hombre-en-proceso-de-desahucio-por-impago-de-alquiler-se-suicida-en-navarra_QXYm2eTPwJA5Mzdybwi9J7/", "display_url": "noticias.lainformacion.com/politica/autor\u2026"}]}, "text": "Un hombre en proceso de desahucio por impago de alquiler se suicida en Navarra   28/11/2012\nhttps://t.co/YFq66SDHkv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179385161224192"], "created_at": "2019-08-18T20:02:30.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163179241795653633"}], "id": "1163179385161224192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179341964021762"], "created_at": "2019-08-18T20:02:20.000Z", "author_id": "178749871", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163179341964021762"}, {"text": "La austeridad no es suicida https://t.co/eSeyllYXp0 v\u00eda @InstitutoCato", "lang": "es", "geo": {"place_id": "935d946682cab2e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163179341376827394"], "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/eSeyllYXp0", "expanded_url": "https://shar.es/aXsC6n", "display_url": "shar.es/aXsC6n"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:02:20.000Z", "author_id": "1110698579834880001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163179341376827394"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163179273227788288"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:02:04.000Z", "author_id": "2875261606", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163179273227788288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barakaldo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kyjSIPPYld", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2012/11/09/paisvasco/1352452216.html", "display_url": "elmundo.es/elmundo/2012/1\u2026"}]}, "text": "Se suicida arroj\u00e1ndose por la ventana en Barakaldo cuando iban a desahuciarlaa   09/11/2012\nhttps://t.co/kyjSIPPYld", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179241795653633"], "created_at": "2019-08-18T20:01:56.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163179120701923328"}], "id": "1163179241795653633"}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163179088993034242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:01:20.000Z", "author_id": "288223330", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163179088993034242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179087537561600"], "created_at": "2019-08-18T20:01:19.000Z", "author_id": "930990200830021632", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163179087537561600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mSb1pf14z4", "expanded_url": "http://kaosenlared.net/component/k2/item/35307-otro-se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria.html", "display_url": "kaosenlared.net/component/k2/i\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qcPJcXRQvG", "expanded_url": "http://www.noticiasgrancanaria.com/2012/10/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en.html", "display_url": "noticiasgrancanaria.com/2012/10/se-sui\u2026"}]}, "text": "Otro: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria Destacado   25/10/2012\nhttps://t.co/mSb1pf14z4\nhttps://t.co/qcPJcXRQvG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179018398699524"], "created_at": "2019-08-18T20:01:03.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178868691353600"}], "id": "1163179018398699524"}, {"text": "Suicida detona explosivos durante un matrimonio  y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179015508832256"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:01:02.000Z", "author_id": "86958006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163179015508832256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179001902485507"], "created_at": "2019-08-18T20:00:59.000Z", "author_id": "80806799", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163179001902485507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163178766224547842"], "created_at": "2019-08-18T20:00:03.000Z", "author_id": "31842898", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163178766224547842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5715, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3Rkph3PexP", "expanded_url": "http://www.insurgente.org/index.php/andalucia/item/1879-se-suicida-en-sevilla-un-trabajador-al-que-su-empresa-adeudaba-7-meses-de-sueldo", "display_url": "insurgente.org/index.php/anda\u2026"}]}, "text": "Se suicida en Sevilla un trabajador al que su empresa adeudaba 7 meses de sueldo   09/10/2012\nhttps://t.co/3Rkph3PexP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178760709033988"], "created_at": "2019-08-18T20:00:02.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178607377821696"}], "id": "1163178760709033988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178637568462853"], "created_at": "2019-08-18T19:59:32.000Z", "author_id": "956947593996718088", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163178637568462853"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163178610007662593"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:59:26.000Z", "author_id": "1031944328036462592", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163178610007662593"}, {"text": "V\u00edctimas de la crisis: una pareja italiana se suicida por las deudas de su hijo   08/08/2012\nhttps://t.co/tZfOj5qNru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178607377821696"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/tZfOj5qNru", "expanded_url": "http://actualidad.rt.com/sociedad/view/50997-italia-pareja-suicidio-deudas-hijo", "display_url": "actualidad.rt.com/sociedad/view/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:59:25.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178438401900546"}], "id": "1163178607377821696"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163178542299041793"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:59:09.000Z", "author_id": "3337652237", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163178542299041793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178454973591557"], "created_at": "2019-08-18T19:58:49.000Z", "author_id": "555548726", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163178454973591557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178424460075011"], "created_at": "2019-08-18T19:58:41.000Z", "author_id": "1143425760", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163178424460075011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178375894175744"], "created_at": "2019-08-18T19:58:30.000Z", "author_id": "286222433", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163178375894175744"}, {"text": "Pregunt\u00e9 a los cl\u00e1sicos por mi tendencia suicida. Me miraron sonriendo, las escusas siempre son las mismas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178324241334274"], "created_at": "2019-08-18T19:58:17.000Z", "author_id": "98395730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163178324241334274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178319073951747"], "created_at": "2019-08-18T19:58:16.000Z", "author_id": "1876008709", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163178319073951747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}, "text": "RT @TelemundoUY: Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos: ya fue reivindicado por el Estado Isl\u00e1mico\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178307032100866"], "created_at": "2019-08-18T19:58:13.000Z", "author_id": "2553500017", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163175408499613699"}], "id": "1163178307032100866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178282961055747"], "created_at": "2019-08-18T19:58:08.000Z", "author_id": "14212577", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163178282961055747"}, {"text": "@chiaralaudy @PolScorr Oltre all\u2019inciucio cui griderebbero i somaristi. Per me resta manovra suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163178263419789318"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chiaralaudy", "id": "989985048538615808"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:58:03.000Z", "author_id": "1086684922100756480", "in_reply_to_user_id": "989985048538615808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163174699150585856"}], "id": "1163178263419789318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178261502996480"], "created_at": "2019-08-18T19:58:03.000Z", "author_id": "824946419052208128", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163178261502996480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178217789935622"], "created_at": "2019-08-18T19:57:52.000Z", "author_id": "902989740", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163178217789935622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Caifu3FvjG", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163178205077000192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Caifu3FvjG", "media_key": "3_1163178026647113728"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC #QueSeVayanTodos lo que dejo el triste @APRA_Oficial del suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/Caifu3FvjG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178205077000192"], "created_at": "2019-08-18T19:57:49.000Z", "author_id": "102852624", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163168120682532864"}], "id": "1163178205077000192"}, {"text": "RT @apterrones: @meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178114043797504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:57:27.000Z", "author_id": "2278180491", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114661228814343"}], "id": "1163178114043797504"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163178107488100358"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:57:26.000Z", "author_id": "1038631287790157824", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163178107488100358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178079445049344"], "created_at": "2019-08-18T19:57:19.000Z", "author_id": "1096559603280764929", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163178079445049344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178048608489474"], "created_at": "2019-08-18T19:57:12.000Z", "author_id": "2841296806", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163178048608489474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163178020322074624"], "created_at": "2019-08-18T19:57:05.000Z", "author_id": "825357091619663872", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163178020322074624"}, {"text": "@arielgarciah @PRM_Oficial @Kraveyo @criscabrd @GilbertGuzman7 Fue suicida la estrategia!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178008217378818"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arielgarciah", "id": "2710806472"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Kraveyo", "id": "262443429"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "CrisCabRD", "id": "102736577"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "GilbertGuzman7", "id": "486238471"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:57:02.000Z", "author_id": "210995989", "in_reply_to_user_id": "2710806472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163083321007640578"}], "id": "1163178008217378818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177932883472384"], "created_at": "2019-08-18T19:56:44.000Z", "author_id": "2472824999", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163177932883472384"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177906027343877"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:56:38.000Z", "author_id": "1030909995796385793", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163177906027343877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177857708974080"], "created_at": "2019-08-18T19:56:26.000Z", "author_id": "1109268236", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163177857708974080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177843452502016"], "created_at": "2019-08-18T19:56:23.000Z", "author_id": "1150383929045766144", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163177843452502016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IWdhwKjgVX", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/IWdhwKjgVX v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177818248888323"], "created_at": "2019-08-18T19:56:17.000Z", "author_id": "768760762336702464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163177818248888323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177815711391745"], "created_at": "2019-08-18T19:56:16.000Z", "author_id": "54368455", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163177815711391745"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177769821495299"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:56:05.000Z", "author_id": "700703301545893889", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163177769821495299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3792, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/bB0zWOUOEC", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-arlequina-tubarao-rei-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-arle\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/34R4ebzUTN", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1162423931392757763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/34R4ebzUTN", "media_key": "3_1162423929568235521"}]}, "text": "RT @Ei_Nerd: Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn pode ter confirmado Arlequina e Tubar\u00e3o-Rei https://t.co/bB0zWOUOEC https://t.co/34R4ebzUTN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177740700438528"], "created_at": "2019-08-18T19:55:58.000Z", "author_id": "967804237647433729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162423931392757763"}], "id": "1163177740700438528"}, {"text": "@andr900 @ManiniLuciano Ti sbagli. Il Pd \u00e8 in condizione di trattare. I 5 Stelle vogliono arrivare a fine legislatura e non possono tirare la corda. Il Pd si suicida se fa un accordicchio per passare la nottata.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163177727840739329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andr900", "id": "736596690"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "ManiniLuciano", "id": "1042958780"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:55:55.000Z", "author_id": "338956530", "in_reply_to_user_id": "736596690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163145470115504133"}], "id": "1163177727840739329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177719032668162"], "created_at": "2019-08-18T19:55:53.000Z", "author_id": "2512810447", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163177719032668162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "QPEV_", "id": "816285077432844289"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/xMF46HJAq4", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l5o", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l5o"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Ijdn3xPrKj", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163176903005605888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ijdn3xPrKj", "media_key": "3_1163176899146846210"}]}, "text": "RT @QPEV_: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/xMF46HJAq4. https://t.co/Ijdn3xPrKj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177707309555713"], "created_at": "2019-08-18T19:55:50.000Z", "author_id": "1147956569029644290", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163176903005605888"}], "id": "1163177707309555713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pPxwEJZozM", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/RMNUjU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/RMNUjU"}]}, "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/pPxwEJZozM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177644244049922"], "created_at": "2019-08-18T19:55:35.000Z", "author_id": "218452021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163177644244049922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177561310093312"], "created_at": "2019-08-18T19:55:16.000Z", "author_id": "721619069728923648", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163177561310093312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177471358963713"], "created_at": "2019-08-18T19:54:54.000Z", "author_id": "87071936", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163177471358963713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177444922335233"], "created_at": "2019-08-18T19:54:48.000Z", "author_id": "1089097438655332352", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163177444922335233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177420603764743"], "created_at": "2019-08-18T19:54:42.000Z", "author_id": "714064564619489280", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "id": "1163177420603764743"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177387355512833"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:54:34.000Z", "author_id": "846543855998636033", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163177387355512833"}, {"text": "RT @apterrones: @meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177312831119360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:54:16.000Z", "author_id": "822614955975409664", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114661228814343"}], "id": "1163177312831119360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/42mwEdBiZe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sweetbibbyx/status/1163177279469576198/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42mwEdBiZe", "media_key": "3_1163177254236622849"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/42mwEdBiZe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sweetbibbyx/status/1163177279469576198/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42mwEdBiZe", "media_key": "3_1163177265376768003"}, {"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/42mwEdBiZe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sweetbibbyx/status/1163177279469576198/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42mwEdBiZe", "media_key": "3_1163177272200896517"}]}, "text": "23. Se eu morrer, foi o Josh quem matou https://t.co/42mwEdBiZe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177279469576198"], "created_at": "2019-08-18T19:54:08.000Z", "author_id": "986394956117041152", "in_reply_to_user_id": "986394956117041152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162310510350337"}], "id": "1163177279469576198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "alli"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "@meiermq Jajaja bien dijo el suicida: alli les dejo gente como la Meier como muestra de mi desprecio...y nos jodi\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177257252392960"], "created_at": "2019-08-18T19:54:03.000Z", "author_id": "711943120485797888", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "id": "1163177257252392960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177224431984641"], "created_at": "2019-08-18T19:53:55.000Z", "author_id": "1000367542559526914", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "id": "1163177224431984641"}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163177168123441153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:53:42.000Z", "author_id": "2289939134", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163177168123441153"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177140713590784"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:53:35.000Z", "author_id": "871776172300021761", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163177140713590784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177095163457547"], "created_at": "2019-08-18T19:53:24.000Z", "author_id": "3388975371", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163177095163457547"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163177054529097728"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:53:15.000Z", "author_id": "4461981555", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163177054529097728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esteban_pucci", "id": "208091016"}]}, "text": "@esteban_pucci Macri no robo...????.. destroz\u00f3 la Argentina...pol\u00edticas de hambre...el que lo vota es un suicida....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163177048501829632"], "created_at": "2019-08-18T19:53:13.000Z", "author_id": "1140384903781146624", "in_reply_to_user_id": "208091016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163175337754353670"}], "id": "1163177048501829632"}, {"text": "Dejen ese muchacho tranquilo... ahorita agarra y se suicida \ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176967342088193"], "created_at": "2019-08-18T19:52:54.000Z", "author_id": "151961881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163176967342088193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1NGEL"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "text": "@elbardo01 @ElPulgondeSusan @MijaelGLP @KeikoFujimori @pacobazan_ @LuisEspinozaCa2 @LuisEspinozaCa2 TENGO \"ALITA DE \u00c1NGEL\"!! \"COPITO DE NIEVE\"!! UN \"TALCO\" FINO!! ACOMPA\u00d1AR\u00c1S AL COBARDE SUICIDA!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176910815485952"], "created_at": "2019-08-18T19:52:40.000Z", "author_id": "2447373036", "in_reply_to_user_id": "1138726063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171380759867394"}], "id": "1163176910815485952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xMF46HJAq4", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l5o", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l5o"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ijdn3xPrKj", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163176903005605888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ijdn3xPrKj", "media_key": "3_1163176899146846210"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/xMF46HJAq4. https://t.co/Ijdn3xPrKj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176903005605888"], "created_at": "2019-08-18T19:52:39.000Z", "author_id": "816285077432844289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163176903005605888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}]}, "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176852787269635"], "created_at": "2019-08-18T19:52:27.000Z", "author_id": "249171169", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "id": "1163176852787269635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176800220078080"], "created_at": "2019-08-18T19:52:14.000Z", "author_id": "1058070026308198400", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163176800220078080"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163176752270794752"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:52:03.000Z", "author_id": "750781960285515777", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163176752270794752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176741860511745"], "created_at": "2019-08-18T19:52:00.000Z", "author_id": "2267126902", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163176741860511745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Pipo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "euge_nunez", "id": "228518150"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "text": "@euge_nunez @Fatinoriega El Se\u00f1or Pipo nos choreaba de la bolsa del mercado cebolla de verdeo...un suicida \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176705705631746"], "created_at": "2019-08-18T19:51:52.000Z", "author_id": "3027623122", "in_reply_to_user_id": "228518150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163126372132425731"}], "id": "1163176705705631746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163176701934940162"], "created_at": "2019-08-18T19:51:51.000Z", "author_id": "715894299376947200", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "id": "1163176701934940162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176643461967872"], "created_at": "2019-08-18T19:51:37.000Z", "author_id": "21108088", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163176643461967872"}, {"text": "Um alucinado suicida .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163176599308689409"], "created_at": "2019-08-18T19:51:26.000Z", "author_id": "563874253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163176599308689409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "Wow todo lo que me demor\u00e9 en ver escuadr\u00f3n suicida, y lo r\u00e1pido en que la quit\u00e9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176549362917376"], "created_at": "2019-08-18T19:51:14.000Z", "author_id": "1040323860791472128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163176549362917376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4141, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/t5pkuuRzyP", "expanded_url": "https://www.teledoce.com/telemundo/internacionales/atentado-suicida-durante-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos-ya-fue-reivindicado-por-el-estado-islamico/", "display_url": "teledoce.com/telemundo/inte\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos: ya fue reivindicado por el Estado Isl\u00e1mico https://t.co/t5pkuuRzyP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176542790438912"], "created_at": "2019-08-18T19:51:13.000Z", "author_id": "3836809101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163176542790438912"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176421432295424"], "created_at": "2019-08-18T19:50:44.000Z", "author_id": "147259082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163176421432295424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176401459208194"], "created_at": "2019-08-18T19:50:39.000Z", "author_id": "2361821069", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163176401459208194"}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163176316461621248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:50:19.000Z", "author_id": "1488627062", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163176316461621248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176307515154435"], "created_at": "2019-08-18T19:50:17.000Z", "author_id": "95244263", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163176307515154435"}, {"text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176184974385153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:49:47.000Z", "author_id": "953699649076039680", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "id": "1163176184974385153"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163176142477713409"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:49:37.000Z", "author_id": "966496685437407232", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163176142477713409"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163175994737483783"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:49:02.000Z", "author_id": "2804514715", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163175994737483783"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175987883982850"], "created_at": "2019-08-18T19:49:00.000Z", "author_id": "2386583578", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163175987883982850"}, {"text": "@todonoticias hay que esperar octubre ..no sean tira bombas es tu pa\u00eds tambi\u00e9n. no digas hoy lo que ma\u00f1ana te podes arrepentir ..\nla gente de bien no se suicida en masa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175883143860224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:48:35.000Z", "author_id": "2575883604", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163127165170438144"}], "id": "1163175883143860224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175781222223873"], "created_at": "2019-08-18T19:48:11.000Z", "author_id": "874467277", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163175781222223873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 122, "probability": 0.7777, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3639, "type": "Organization", "normalized_text": "PALABR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter45502750", "id": "1106433386011193344"}]}, "text": "RT @Walter45502750: @cukiche Un hombre que se suicida se va PARA EL INFIERNO. Un homicida no entrar\u00e1 al Reino de los Cielos, dice la PALABR\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175765736865793"], "created_at": "2019-08-18T19:48:07.000Z", "author_id": "761340197644664832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162194101579777"}], "id": "1163175765736865793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isaaccarcacia", "id": "2185128524"}]}, "text": "RT @Isaaccarcacia: Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175735634403334"], "created_at": "2019-08-18T19:48:00.000Z", "author_id": "122092223", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162705387229193"}], "id": "1163175735634403334"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163175718660055043"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:47:56.000Z", "author_id": "888572807373873152", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163175718660055043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3621, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JohnWilmerRubio", "id": "970487820"}]}, "text": "RT @JohnWilmerRubio: @cukiche Todos estos que hablan de Dios, seran catolicos? Porque segun esa religi\u00f3n, un suicida no va al cielo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175707503157248"], "created_at": "2019-08-18T19:47:54.000Z", "author_id": "761340197644664832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163057409423790081"}], "id": "1163175707503157248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175694978945025"], "created_at": "2019-08-18T19:47:51.000Z", "author_id": "1170255475", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163175694978945025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175629979656192"], "created_at": "2019-08-18T19:47:35.000Z", "author_id": "912911031025983489", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163175629979656192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175629333905409"], "created_at": "2019-08-18T19:47:35.000Z", "author_id": "936001899769327616", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163175629333905409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Henrique"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "text": "Se ficar 1 a 0 tem que comemorar, Gustavo Henrique matou o Santos com 2 minutos de jogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163175550824984576"], "created_at": "2019-08-18T19:47:16.000Z", "author_id": "44962832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163175550824984576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175495783067648"], "created_at": "2019-08-18T19:47:03.000Z", "author_id": "991107890395189249", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "id": "1163175495783067648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TelemundoUY", "id": "2480246383"}]}, "text": "RT @TelemundoUY: Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos: ya fue reivindicado por el Estado Isl\u00e1mico\nhttps://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175444700696577"], "created_at": "2019-08-18T19:46:51.000Z", "author_id": "100299987", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163175408499613699"}], "id": "1163175444700696577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "text": "@LuizBorgesJr89 N\u00e3o vai mesmo.\nA insist\u00eancia em jogadores que seriam reservas na s\u00e9rie B, e um esquema suicida fora de casa e que dentro de casa n\u00e3o pressiona o advers\u00e1rio, n\u00e3o tem futuro algum.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163175411272048650"], "created_at": "2019-08-18T19:46:43.000Z", "author_id": "60174349", "in_reply_to_user_id": "353894308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163174302356779012"}], "id": "1163175411272048650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4141, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/E1Yr0CMRrs", "expanded_url": "https://www.teledoce.com/telemundo/internacionales/atentado-suicida-durante-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos-ya-fue-reivindicado-por-el-estado-islamico/", "display_url": "teledoce.com/telemundo/inte\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos: ya fue reivindicado por el Estado Isl\u00e1mico\nhttps://t.co/E1Yr0CMRrs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175408499613699"], "created_at": "2019-08-18T19:46:42.000Z", "author_id": "2480246383", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1163175408499613699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175402141114369"], "created_at": "2019-08-18T19:46:41.000Z", "author_id": "697841776229490688", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163175402141114369"}, {"text": "No fue capaz de soportar la p\u00e9rdida de la patria potestad y mat\u00f3 a su hija de tan solo cinco a\u00f1itos. https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175302761201664"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:46:17.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1163175302761201664"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163175212214607872"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:45:55.000Z", "author_id": "892037323520708608", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163175212214607872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/NUuBcSv90d", "expanded_url": "https://twitter.com/pwrkerr/status/1162732409047146501/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUuBcSv90d", "media_key": "7_1162731561030172673"}]}, "text": "a track de esquadr\u00e3o suicida eh uma das melhores   https://t.co/NUuBcSv90d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163175188990746625"], "created_at": "2019-08-18T19:45:50.000Z", "author_id": "1151263644828782592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163175188990746625"}, {"text": "Pais con gente suicida https://t.co/9iOPdYZSg3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175147135741953"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/9iOPdYZSg3", "expanded_url": "https://twitter.com/JcortMdq/status/1163161237162725377", "display_url": "twitter.com/JcortMdq/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:45:40.000Z", "author_id": "1156029208319135744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163161237162725377"}], "id": "1163175147135741953"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163175120963342336"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:45:34.000Z", "author_id": "942609120846405637", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163175120963342336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Jmanud", "id": "347166223"}]}, "text": "RT @Jmanud: El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) ha reivindicado este domingo la autor\u00eda del atentado suicida que caus\u00f3 63 muertos y 182\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174948673916929"], "created_at": "2019-08-18T19:44:53.000Z", "author_id": "347166223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163170569635946499"}], "id": "1163174948673916929"}, {"text": "@nachombcn @RMCF_24 @Ivan_MB98 @elchiringuitotv Creo que independientemente de la muerte, tiene el mismo derecho que los dem\u00e1s en ser homenajeado, como si se suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174869359562753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachombcn", "id": "881257914"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "RMCF_24", "id": "1685771304"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:44:34.000Z", "author_id": "402058731", "in_reply_to_user_id": "881257914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163174358535278596"}], "id": "1163174869359562753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174815378882562"], "created_at": "2019-08-18T19:44:21.000Z", "author_id": "732239561355632640", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163174815378882562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3513, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174759351410688"], "created_at": "2019-08-18T19:44:08.000Z", "author_id": "16026437", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163034162481238021"}], "id": "1163174759351410688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Sanders"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_AtletaCuerdo", "id": "4111567221"}]}, "text": "@El_AtletaCuerdo Demasiada cuerda se le va Sanders . Sabemos que es un suicida . A ver si vemos su IF en bike", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174635762069505"], "created_at": "2019-08-18T19:43:38.000Z", "author_id": "2477146000", "in_reply_to_user_id": "4111567221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163161301213962242"}], "id": "1163174635762069505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela 6289191", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163174282832338945"], "created_at": "2019-08-18T19:42:14.000Z", "author_id": "1064654894488055813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163174282832338945"}, {"text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163174249114349571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:42:06.000Z", "author_id": "786297536218882048", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1163174249114349571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8631, "type": "Place", "normalized_text": "Jim\u00e9nez"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/D9ZrOxQAVM", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/08/18/se-suicida-un-hombre-en-jimenez-al-interior-de-un-albergue/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/08/18/se-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/AodXiNtrqo", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1163174134718709761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AodXiNtrqo", "media_key": "3_1163174133296848898"}]}, "text": "Se suicida un hombre en Jim\u00e9nez al interior de un albergue https://t.co/D9ZrOxQAVM https://t.co/AodXiNtrqo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174134718709761"], "created_at": "2019-08-18T19:41:39.000Z", "author_id": "1551205861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163174134718709761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174122832224257"], "created_at": "2019-08-18T19:41:36.000Z", "author_id": "895651870374604801", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163174122832224257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174087180656640"], "created_at": "2019-08-18T19:41:27.000Z", "author_id": "104879886", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163174087180656640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173958692290561"], "created_at": "2019-08-18T19:40:57.000Z", "author_id": "40781992", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163173958692290561"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163173925448245248"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:40:49.000Z", "author_id": "1005866585175838722", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163173925448245248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173805931552775"], "created_at": "2019-08-18T19:40:20.000Z", "author_id": "1354381016", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}], "id": "1163173805931552775"}, {"text": "Um pensamento suicida novo todos os dias \ud83e\udd70\ud83d\ude0a\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163173701644410882"], "created_at": "2019-08-18T19:39:55.000Z", "author_id": "1109439399220166658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163173701644410882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163173686721044480"], "created_at": "2019-08-18T19:39:52.000Z", "author_id": "303954943", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "id": "1163173686721044480"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163173635902836737"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:39:40.000Z", "author_id": "3502114337", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163173635902836737"}, {"text": "@franchmichelle @_anfv Yo creo que necesita terapia, est\u00e1 suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173626964787200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franchmichelle", "id": "3487084935"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:39:38.000Z", "author_id": "921131413319094272", "in_reply_to_user_id": "3487084935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163155458154274816"}], "id": "1163173626964787200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.2946, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/dzv9QPRrE8", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/08/18/estado-islamico-reivindica-la-explosion-una-boda-murieron-63-personas/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/08/18/est\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "text": "#Mundo El grupo militante Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 el domingo la autor\u00eda de una explosi\u00f3n suicida en un banquete de bodas en Afganist\u00e1n en el que murieron 63 personas. https://t.co/dzv9QPRrE8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173537340899329"], "created_at": "2019-08-18T19:39:16.000Z", "author_id": "80894808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163173537340899329"}, {"text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173505405521920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:39:09.000Z", "author_id": "2563445818", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "id": "1163173505405521920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "text": "RT @SputnikMundo: \ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173307228798976"], "created_at": "2019-08-18T19:38:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "89088166", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163130434760278016"}], "id": "1163173307228798976"}, {"text": "@Vladzimir5 @dijanalasic1 Ubijeni komarac i glupavi komentar su dovoljni da se sprda\u0161 sa ne\u010dijim mentalnim zdravljem i \u017eeljom ili poku\u0161ajem suicida? Bravo.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1163173246621143046"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vladzimir5", "id": "1094641511428513793"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:38:07.000Z", "author_id": "1020397189997133824", "in_reply_to_user_id": "1094641511428513793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171203068112906"}], "id": "1163173246621143046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5FinQ9b5UT", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/internacional/oriente-proximo/atentado-suicida-boda-20190818090237-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Oriente-pr\u00f3ximo", "display_url": "elcomercio.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "text": "#Actualizaci\u00f3n Matanza yihadista en Kabul en pleno proceso de paz con los talibanes (Por @mikelayestaran)  https://t.co/5FinQ9b5UT v\u00eda @elcomerciodigit", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173149497843713"], "created_at": "2019-08-18T19:37:44.000Z", "author_id": "211582602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163173149497843713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173119642734593"], "created_at": "2019-08-18T19:37:37.000Z", "author_id": "413841319", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163173119642734593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173065246826498"], "created_at": "2019-08-18T19:37:24.000Z", "author_id": "1124018764771672064", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163173065246826498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Calero"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Salisu"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.5705, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Seti\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davidcigales", "id": "202236958"}]}, "text": "@davidcigales Se llama realismo, Calero empez\u00f3 despuntando en segunda, mientras Salisu ha jugado 4 partidos y no muy all\u00e1, que defiendas \u00e9l doble lateral ya me dice todo, ganaste 0-1 y de aquella manera contra \u00e9l Betis del suicida de Seti\u00e9n, y salvarte no indica que sea \u00e9l mejor para dirigir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173036012515329"], "created_at": "2019-08-18T19:37:17.000Z", "author_id": "467368695", "in_reply_to_user_id": "202236958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163172351338536962"}], "id": "1163173036012515329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163173023408635904"], "created_at": "2019-08-18T19:37:14.000Z", "author_id": "853405225", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}], "id": "1163173023408635904"}, {"text": "odeio ver filme repetido, mas esquadr\u00e3o suicida merece essa homenagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172926750953475"], "created_at": "2019-08-18T19:36:51.000Z", "author_id": "1004194198365655040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163172926750953475"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172886129119232"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:36:41.000Z", "author_id": "405830092", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163172886129119232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172880433209344"], "created_at": "2019-08-18T19:36:40.000Z", "author_id": "1119001654316154881", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "id": "1163172880433209344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172794764603394"], "created_at": "2019-08-18T19:36:19.000Z", "author_id": "946475920793194498", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "id": "1163172794764603394"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172737139007489"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:36:05.000Z", "author_id": "3027387550", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163172737139007489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172698798923778"], "created_at": "2019-08-18T19:35:56.000Z", "author_id": "3193276859", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "id": "1163172698798923778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "text": "Mano, eu n\u00e3o gosto muito de Esquadr\u00e3o Suicida mas eu sou obrigada a falar... Mano a atua\u00e7\u00e3o da Margot Robbie como Harley \u00e9 absolutamente PERFEITA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172658806173696"], "created_at": "2019-08-18T19:35:47.000Z", "author_id": "750146163513360384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163172658806173696"}, {"text": "Mano ligaram enganado pra minha m\u00e3e e ela acabou descobrindo que o irm\u00e3o do ex namorado dela se matou, chocada com a coincid\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172540946276352"], "created_at": "2019-08-18T19:35:19.000Z", "author_id": "4181735729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163172540946276352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Chandelier da Sia"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "text": "RT @NoguchiRebecca: @JefinhoMenes Chandelier da Sia \u00e9 sobre depend\u00eancia alco\u00f3lica levando a idea\u00e7\u00e3o suicida. A pr\u00f3pria Sia j\u00e1 falou algumas\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172521706971137"], "created_at": "2019-08-18T19:35:14.000Z", "author_id": "1608765132", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162871409305169921"}], "id": "1163172521706971137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172453025234945"], "created_at": "2019-08-18T19:34:58.000Z", "author_id": "557467253", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163172453025234945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172399254265857"], "created_at": "2019-08-18T19:34:45.000Z", "author_id": "4704754872", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163172399254265857"}, {"text": "El financiamiento de los partidos pol\u00edticos, el disgusto suicida, por \u2066@JSC_santiago\u2069 para \u2066@LaCronicaDeHoy\u2069 \n#EsteSiSabe  https://t.co/SvgD2XJdRc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172377448144898"], "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 84, "username": "jsc_santiago", "id": "1691769223"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/SvgD2XJdRc", "expanded_url": "https://www.cronica.com.mx/notas-el_financiamiento_de_los_partidos_politicos_el_disgusto_suicida-1128667-2019#.XVlhZHm2_NI.whatsapp", "display_url": "cronica.com.mx/notas-el_finan\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "EsteSiSabe"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:34:40.000Z", "author_id": "2401881252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163172377448144898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172265124597761"], "created_at": "2019-08-18T19:34:13.000Z", "author_id": "711157944520409088", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163172265124597761"}, {"text": "RT @unoscribacchino: #Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i ferit\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163172261173616642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unoscribacchino", "id": "25732270"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:34:12.000Z", "author_id": "162680866", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162967437836509184"}], "id": "1163172261173616642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Ja\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FemtopiaC", "id": "810654560"}], "urls": [{"start": 71, "end": 93, "url": "http://t.co/N312OGHk8C", "expanded_url": "http://www.europapress.es/sociedad/sucesos-00649/noticia-hallan-mujer-45-anos-muerta-expareja-habria-suicidado-alcala-real-20130530100549.html", "display_url": "europapress.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "text": "RT @FemtopiaC: Nuevo caso de asesinato por violencia de g\u00e9nero en Ja\u00e9n http://t.co/N312OGHk8C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172100414287873"], "created_at": "2019-08-18T19:33:34.000Z", "author_id": "533479324", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "340121198253977600"}], "id": "1163172100414287873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163172005652455424"], "created_at": "2019-08-18T19:33:11.000Z", "author_id": "1021759900735688704", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163172005652455424"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171998756986880"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:33:09.000Z", "author_id": "1099881225404190720", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163171998756986880"}, {"text": "@_AK47A_ suicida \n\neu gosto assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171984899022850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_AK47A_", "id": "446542907"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:33:06.000Z", "author_id": "368860664", "in_reply_to_user_id": "446542907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171737816748032"}], "id": "1163171984899022850"}, {"text": "Entre las v\u00edctimas de este atentado suicida hab\u00eda mujeres y ni\u00f1os: https://t.co/SvXpbEJ0U9 https://t.co/SvXpbEJ0U9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171890778824704"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SvXpbEJ0U9", "expanded_url": "https://cnn.it/31SeUNj", "display_url": "cnn.it/31SeUNj"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SvXpbEJ0U9", "expanded_url": "https://cnn.it/31SeUNj", "display_url": "cnn.it/31SeUNj"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:32:44.000Z", "author_id": "1267506942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163171890778824704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 175, "probability": 0.5192, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 260, "tag": "aiuda"}]}, "text": "Hace poco mi jefe nos dijo que nos subir\u00e1n las metas por mes porque tenemos procesos retrasados. Mis compa\u00f1eros luego me preguntaron c\u00f3mo har\u00eda con la maestr\u00eda y la Universidad. En ese momento me sonre\u00ed para que no se dieran cuenta de mi cara de suicida #aiuda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171633143660544"], "created_at": "2019-08-18T19:31:42.000Z", "author_id": "743133847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163171633143660544"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171623740067846"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:31:40.000Z", "author_id": "3655707317", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163171623740067846"}, {"text": "@Santi_ABASCAL Insostenible, suicida i injusta \u00e9s la teva pres\u00e8ncia !", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163171453526827013"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:30:59.000Z", "author_id": "312543024", "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163171453526827013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171436950904833"], "created_at": "2019-08-18T19:30:55.000Z", "author_id": "144836288", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167644721274880"}], "id": "1163171436950904833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171363256971264"], "created_at": "2019-08-18T19:30:38.000Z", "author_id": "2887070351", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163171363256971264"}, {"text": "Ataque #ataque #suicida #afeganistao #morte #tragedia #internacional\nhttps://t.co/EDaMegJZrZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171253534023680"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EDaMegJZrZ", "expanded_url": "https://paiquerefmnews.com.br/noticia/ataque-suicida-em-casamento-causa-morte-de-63-pessoas-no-afeganistao", "display_url": "paiquerefmnews.com.br/noticia/ataque\u2026"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "ataque"}, {"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 24, "end": 36, "tag": "afeganistao"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "morte"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "tragedia"}, {"start": 54, "end": 68, "tag": "internacional"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:30:12.000Z", "author_id": "54891550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163171253534023680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171242934972416"], "created_at": "2019-08-18T19:30:09.000Z", "author_id": "712215417419390976", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163171242934972416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/LKw5jNA0ZD", "expanded_url": "https://www.opovo.com.br/noticias/mundo/2019/08/18/afeganistao--ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas.html", "display_url": "opovo.com.br/noticias/mundo\u2026"}]}, "text": "Outros 182 civis ficaram feridos na explos\u00e3o, no ataque mais violento deste ano em Cabul.\nhttps://t.co/LKw5jNA0ZD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171228611424262"], "created_at": "2019-08-18T19:30:06.000Z", "author_id": "19351269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163171228611424262"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171206264164352"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:30:00.000Z", "author_id": "911036570366595073", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163171206264164352"}, {"text": "Mi yo disl\u00e9xica suicida: \u201cdispara\u201d jajajaj https://t.co/wnY0TlPXHs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171187792498689"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wnY0TlPXHs", "expanded_url": "https://twitter.com/LePetitCroasan/status/1162534183471845376", "display_url": "twitter.com/LePetitCroasan\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:29:56.000Z", "author_id": "1195325629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162534183471845376"}], "id": "1163171187792498689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171118787813378"], "created_at": "2019-08-18T19:29:40.000Z", "author_id": "3065252638", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163171118787813378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163171087439552513"], "created_at": "2019-08-18T19:29:32.000Z", "author_id": "33517877", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163171087439552513"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163171019122708480"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:29:16.000Z", "author_id": "1594193250", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163171019122708480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170972683268097"], "created_at": "2019-08-18T19:29:05.000Z", "author_id": "8314412", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163170972683268097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170969927725057"], "created_at": "2019-08-18T19:29:04.000Z", "author_id": "928788247882412035", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163170969927725057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170963179151360"], "created_at": "2019-08-18T19:29:02.000Z", "author_id": "391071268", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163170963179151360"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170948566175744"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:28:59.000Z", "author_id": "230331761", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163170948566175744"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170891154501633"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:28:45.000Z", "author_id": "769378889583976452", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163170891154501633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170771696570372"], "created_at": "2019-08-18T19:28:17.000Z", "author_id": "2565848868", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163170771696570372"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170697302204417"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:27:59.000Z", "author_id": "1109642104379195392", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163170697302204417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170694261366785"], "created_at": "2019-08-18T19:27:58.000Z", "author_id": "746249124949929984", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163170694261366785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DadsDaughter777", "id": "3241951007"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "text": "RT @DadsDaughter777: @PauloMartins10 Mesmo porque deputado @PauloMartins10 se os bons deixarem essa Lei esdr\u00faxula do Renan prevalecer, ser\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170659259867136"], "created_at": "2019-08-18T19:27:50.000Z", "author_id": "1111083659996659712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163169231686590464"}], "id": "1163170659259867136"}, {"text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170571141599233"], "created_at": "2019-08-18T19:27:29.000Z", "author_id": "3242517605", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "id": "1163170571141599233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/jRJokntbi5", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) ha reivindicado este domingo la autor\u00eda del atentado suicida que caus\u00f3 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul, una acci\u00f3n de la que los talibanes ya se hab\u00edan desvinculado. Siguen atacando. https://t.co/jRJokntbi5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170569635946499"], "created_at": "2019-08-18T19:27:29.000Z", "author_id": "347166223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163170569635946499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170557778628608"], "created_at": "2019-08-18T19:27:26.000Z", "author_id": "325873225", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163170557778628608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170488425824256"], "created_at": "2019-08-18T19:27:09.000Z", "author_id": "131343524", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}], "id": "1163170488425824256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170287246094337"], "created_at": "2019-08-18T19:26:21.000Z", "author_id": "636306436", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163170287246094337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170254824071170"], "created_at": "2019-08-18T19:26:14.000Z", "author_id": "3593944997", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163170254824071170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170208602873857"], "created_at": "2019-08-18T19:26:03.000Z", "author_id": "1087140420", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "id": "1163170208602873857"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163170138004381697"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:25:46.000Z", "author_id": "1009110541661556738", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163170138004381697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169897293238273"], "created_at": "2019-08-18T19:24:48.000Z", "author_id": "4552721187", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163169897293238273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169880172048384"], "created_at": "2019-08-18T19:24:44.000Z", "author_id": "910765623814316032", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163169880172048384"}, {"text": "@malditaternura Imag\u00ednate que elegimos a un suicida DOS VECES y ni qu\u00e9 decir de un ladr\u00f3n de millones TRES VECES.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169855962529792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:24:38.000Z", "author_id": "3254555889", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163165932967120907"}], "id": "1163169855962529792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169806016753665"], "created_at": "2019-08-18T19:24:27.000Z", "author_id": "3153558413", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163169806016753665"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169776153309184"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:24:19.000Z", "author_id": "944750742451228673", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163169776153309184"}, {"text": "RT @proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una ar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169776027525120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "proverbia_net", "id": "198147786"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:24:19.000Z", "author_id": "75576772", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153575786844184577"}], "id": "1163169776027525120"}, {"text": "\u00e9 engra\u00e7ado ter ficado loirona agora pq os breck me v\u00ea passando na rua e me chama de Arlequina do esquadr\u00e3o suicida auehdsuhahwdjudah", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169651846725633"], "created_at": "2019-08-18T19:23:50.000Z", "author_id": "440407830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163169651846725633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169641398702081"], "created_at": "2019-08-18T19:23:47.000Z", "author_id": "1055588810967445505", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163169641398702081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "YoAlmibarLecter", "id": "1113912798"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XIHRiQN37J", "expanded_url": "https://twitter.com/el_winchest/status/1163169590748372994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIHRiQN37J", "media_key": "3_1163169581143384064"}]}, "text": "@YoAlmibarLecter Idea suicida.\nTwitter: https://t.co/XIHRiQN37J", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163169590748372994"], "created_at": "2019-08-18T19:23:35.000Z", "author_id": "4866810849", "in_reply_to_user_id": "1113912798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163151319806468097"}], "id": "1163169590748372994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.595, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guaripoleraspe", "id": "1613660816"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@Guaripoleraspe @DrStrangeTpp @vozdelatierra @congresoperu ...de esa RATA SUICIDA nunca se dejar\u00e1 de hablar. Verguenza Nacional...!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169539024179204"], "created_at": "2019-08-18T19:23:23.000Z", "author_id": "898687123192242176", "in_reply_to_user_id": "1613660816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162991876783386624"}], "id": "1163169539024179204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169440214736902"], "created_at": "2019-08-18T19:22:59.000Z", "author_id": "1146157578784772098", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163169440214736902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169421302685696"], "created_at": "2019-08-18T19:22:55.000Z", "author_id": "3040899143", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163169421302685696"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169380861132800"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:22:45.000Z", "author_id": "3644339835", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163169380861132800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "EI"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 84, "tag": "EI"}]}, "text": "Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente #EI \ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169323424333829"], "created_at": "2019-08-18T19:22:32.000Z", "author_id": "88982133", "in_reply_to_user_id": "88982133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163169321465647105"}], "id": "1163169323424333829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Kabul"}, {"start": 125, "end": 128, "tag": "EI"}]}, "text": "Ataque suicida en una boda de #Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed #EI \ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169321465647105"], "created_at": "2019-08-18T19:22:31.000Z", "author_id": "88982133", "in_reply_to_user_id": "88982133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163169318827376647"}], "id": "1163169321465647105"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169304692613123"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:22:27.000Z", "author_id": "1147241201936031746", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163169304692613123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "text": "@PauloMartins10 Mesmo porque deputado @PauloMartins10 se os bons deixarem essa Lei esdr\u00faxula do Renan prevalecer, ser\u00e3o marcados pelo povo como a LEGISLATURA QUE MATOU o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Acho que os bons congressistas n\u00e3o querem enterrar suas carreiras pol\u00edticas sob esta \u00e9gide.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169231686590464"], "created_at": "2019-08-18T19:22:10.000Z", "author_id": "3241951007", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163139917305786369"}], "id": "1163169231686590464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169212170477568"], "created_at": "2019-08-18T19:22:05.000Z", "author_id": "198181485", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163169212170477568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3389, "type": "Other", "normalized_text": "heath"}]}, "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida agora\n\nconfesso que achei que ia ser pior\nfiquei triste qnd o diablo morreu e\na atua\u00e7\u00e3o do joker foi muito inferior ao do heath, era previs\u00edvel o que ele ia fazer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169133883777025"], "created_at": "2019-08-18T19:21:46.000Z", "author_id": "769621903103369217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163169133883777025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "text": "@santifanoli @alferdez @CFKArgentina porque no haces una encuesta de como muere macri? las estad\u00edsticas dicen que se suicida antes del debate presidencial\ud83e\udd14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169113231044613"], "created_at": "2019-08-18T19:21:41.000Z", "author_id": "1162513648117571586", "in_reply_to_user_id": "210161382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163166278619729920"}], "id": "1163169113231044613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169053118291970"], "created_at": "2019-08-18T19:21:27.000Z", "author_id": "3403275430", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163169053118291970"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168923258380288"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:20:56.000Z", "author_id": "757755120486649856", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163168923258380288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Ben A"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "Aqui viendo el Escuadr\u00f3n Suicida y no es por nada pero me gusta Ben A como Batman.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168788415733765"], "created_at": "2019-08-18T19:20:24.000Z", "author_id": "104288551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163168788415733765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme que j\u00e1 vi na vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168686187995136"], "created_at": "2019-08-18T19:20:00.000Z", "author_id": "899010270781218816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1163168686187995136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168637420785664"], "created_at": "2019-08-18T19:19:48.000Z", "author_id": "483269490", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "id": "1163168637420785664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168632576401408"], "created_at": "2019-08-18T19:19:47.000Z", "author_id": "1275268501", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163168632576401408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Sanders"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "vo e"}]}, "text": "Y Lionel Sanders ha quedado 2\u00ba en IM mont-Tremblant. Parciales:\n- 3,8 km \ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 51:48 min\n- 180 km \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f en 4:15:13 h\n- 42,2 km \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f con petada incluida en 2:53:58 h\n- Tiempo total de 8:05:38 h\nPese a su perfil suicida como triatleta, este a\u00f1o estar\u00e1 de nuevo en Kona, tiene su slot \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168620907773952"], "created_at": "2019-08-18T19:19:44.000Z", "author_id": "4111567221", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1163168620907773952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168574799847424"], "created_at": "2019-08-18T19:19:33.000Z", "author_id": "1140021427329994752", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163168574799847424"}, {"text": "RT @ElvioVDeMatteis: @_Alessandro_129 @a_meluzzi Saviano,Fazio,Parenzo, Gad Lerner sono solo piccoli soldati di una guerra suicida .\n@itali\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163168561113833472"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "_Alessandro_129", "id": "1326105098636890113"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:19:30.000Z", "author_id": "2256287230", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872022176870400"}], "id": "1163168561113833472"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168530541555712"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:19:22.000Z", "author_id": "1071792850902441985", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163168530541555712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isaaccarcacia", "id": "2185128524"}]}, "text": "RT @Isaaccarcacia: Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168519237918722"], "created_at": "2019-08-18T19:19:20.000Z", "author_id": "1109437450013806592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162705387229193"}], "id": "1163168519237918722"}, {"text": "m\u00fasica gospel na rua+esquadr\u00e3o suicida, t\u00f4 com c\u00e2ncer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168496429207552"], "created_at": "2019-08-18T19:19:14.000Z", "author_id": "940931173500547072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163168496429207552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168450790985729"], "created_at": "2019-08-18T19:19:03.000Z", "author_id": "161880587", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "id": "1163168450790985729"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168443396427776"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:19:02.000Z", "author_id": "3289040283", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163168443396427776"}, {"text": "Ayer vi escuadr\u00f3n suicida por primera vez ,mejor tarde que nunca(?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168389151563777"], "created_at": "2019-08-18T19:18:49.000Z", "author_id": "355812500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163168389151563777"}, {"text": "@HuffPostItalia Pensatela come volete ma ci vedo la testa di Verdini nel casino che ha combinato Salvini. Stava diventando il capo indiscusso del paese cosa gli ha fatto fare questa mossa suicida? Un consiglio di cui si \u00e8 fidato...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163168360437288967"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:18:42.000Z", "author_id": "40877093", "in_reply_to_user_id": "543774554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163166544693813248"}], "id": "1163168360437288967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168260893872130"], "created_at": "2019-08-18T19:18:18.000Z", "author_id": "971260056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}], "id": "1163168260893872130"}, {"text": "RT @duquintanilha: @JefinhoMenes @felipebini @DraHalyne @facepalmdiario @_AlfredoNovo @Lucas_Capal @asnasc Flores, dos Tit\u00e3s\n\nAssim como Br\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168252933083137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "duquintanilha", "id": "64292947"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "felipebini", "id": "32679186"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:18:16.000Z", "author_id": "2351701417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162924276632231943"}], "id": "1163168252933083137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168249841881089"], "created_at": "2019-08-18T19:18:16.000Z", "author_id": "2490478364", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163168249841881089"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168236629872640"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:18:12.000Z", "author_id": "1885392636", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163168236629872640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168175552389123"], "created_at": "2019-08-18T19:17:58.000Z", "author_id": "880509016648155137", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163168175552389123"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168081146986497"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:17:35.000Z", "author_id": "854756488677642240", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163168081146986497"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163168071093313536"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:17:33.000Z", "author_id": "705527653399470080", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163168071093313536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168050331422722"], "created_at": "2019-08-18T19:17:28.000Z", "author_id": "360531832", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "id": "1163168050331422722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3915, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "AFGANIST\u00c1N"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/uuYh5eDYsU", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/uuYh5eDYsU", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}]}, "text": "ISIS SE RESPONSABILIZA POR EL ATENTADO SUICIDA EN AFGANIST\u00c1N QUE DEJ\u00d3 63 MUERTOS\n\nhttps://t.co/uuYh5eDYsU https://t.co/uuYh5eDYsU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168012477849601"], "created_at": "2019-08-18T19:17:19.000Z", "author_id": "2305810397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163168012477849601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167999353864193"], "created_at": "2019-08-18T19:17:16.000Z", "author_id": "1412842141", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163167999353864193"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167953199779841"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:17:05.000Z", "author_id": "965419872439152641", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163167953199779841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167928927301633"], "created_at": "2019-08-18T19:16:59.000Z", "author_id": "1683173552", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163167928927301633"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167693694017538"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:16:03.000Z", "author_id": "1017233959611232262", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163167693694017538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167651276972039"], "created_at": "2019-08-18T19:15:53.000Z", "author_id": "4246124835", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163167651276972039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr  \ud83d\udcf2\ud83c\udf31", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167644721274880"], "created_at": "2019-08-18T19:15:51.000Z", "author_id": "171299971", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163167644721274880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167507760451584"], "created_at": "2019-08-18T19:15:19.000Z", "author_id": "15495293", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "id": "1163167507760451584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167474541637632"], "created_at": "2019-08-18T19:15:11.000Z", "author_id": "1063836903634595840", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163167474541637632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Prxmise_x", "id": "1375606477277298689"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "MTVHottest"}]}, "text": "RT @prxmise_x: El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167423027208198"], "created_at": "2019-08-18T19:14:58.000Z", "author_id": "720881900991041536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167004590841856"}], "id": "1163167423027208198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "text": "@parodirevoredo @Mauriciomulder deber\u00eda ser expectorado del @APRA_CNdeAccion , es un lobista que solo sirvi\u00f3 los intereses de su amo el suicida AG.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167416614039553"], "created_at": "2019-08-18T19:14:57.000Z", "author_id": "1327528638", "in_reply_to_user_id": "2924813262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163104547562295297"}], "id": "1163167416614039553"}, {"text": "Goleirao se matou pra pegar essa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167407986413570"], "created_at": "2019-08-18T19:14:55.000Z", "author_id": "710099964", "in_reply_to_user_id": "710099964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163167337702408194"}], "id": "1163167407986413570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167205162401798"], "created_at": "2019-08-18T19:14:06.000Z", "author_id": "4173127774", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "id": "1163167205162401798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.4588, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PFccxNvpar", "expanded_url": "https://twitter.com/Red5manantiales/status/1163167148186845185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFccxNvpar", "media_key": "3_1163167135008346112"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 191, "tag": "Red5Manantiales"}]}, "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se celebraba una concurrida boda. #Red5Manantiales https://t.co/PFccxNvpar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167148186845185"], "created_at": "2019-08-18T19:13:53.000Z", "author_id": "3226760149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163167148186845185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/mfOo2Ytk6Y", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2KTeHCr", "display_url": "tlmdo.co/2KTeHCr"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4JBu6IwAnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163167064326119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JBu6IwAnJ", "media_key": "3_1163167053861314560"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4JBu6IwAnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163167064326119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JBu6IwAnJ", "media_key": "3_1163167053869719552"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4JBu6IwAnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163167064326119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JBu6IwAnJ", "media_key": "3_1163167053869723652"}]}, "text": "Familiares de las v\u00edctimas del ataque suicida en Kabul reaccionan a la p\u00e9rdida de sus seres queridos. La detonaci\u00f3n dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos. M\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/mfOo2Ytk6Y \ud83d\udcf7: Reuters\u2060\u2800 https://t.co/4JBu6IwAnJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167064326119424"], "created_at": "2019-08-18T19:13:33.000Z", "author_id": "152142811", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1163167064326119424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "MTVHottest"}]}, "text": "El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167004590841856"], "created_at": "2019-08-18T19:13:19.000Z", "author_id": "996486543291355137", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 42, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "id": "1163167004590841856"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166985108316160"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:13:14.000Z", "author_id": "4330134741", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163166985108316160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/X5HIi5WXFf", "expanded_url": "https://oncubanews.com/mundo/asia/afganistan-ataque-suicida-deja-63-muertos-en-salon-de-bodas/", "display_url": "oncubanews.com/mundo/asia/afg\u2026"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "suicida"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Kabul"}, {"start": 152, "end": 163, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "Al menos 63 personas, incluyendo mujeres y ni\u00f1os, murieron cuando un atacante #suicida deton\u00f3 explosivos en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente en #Kabul. #Afganist\u00e1n https://t.co/X5HIi5WXFf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166942754160640"], "created_at": "2019-08-18T19:13:04.000Z", "author_id": "541948134", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163166942754160640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166910126710785"], "created_at": "2019-08-18T19:12:56.000Z", "author_id": "1143458210332008448", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163166910126710785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "text": "RT @ElHuffPost: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166909912817664"], "created_at": "2019-08-18T19:12:56.000Z", "author_id": "413228769", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137153087475713"}], "id": "1163166909912817664"}, {"text": "@lucas_musetti Esquema suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166905043214336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucas_musetti", "id": "231533637"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:12:55.000Z", "author_id": "58045084", "in_reply_to_user_id": "231533637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163165887135961089"}], "id": "1163166905043214336"}, {"text": "RT @pieroomega: @RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163166887381016579"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pieroomega", "id": "253550542"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "PDioti"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:12:51.000Z", "author_id": "947989683237212161", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163166746016198657"}], "id": "1163166887381016579"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166830485282822"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:12:37.000Z", "author_id": "1094779556970549248", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163166830485282822"}, {"text": "@RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la penso come #RobertoCasaleggio", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163166746016198657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "PDioti"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "RobertoCasaleggio"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:12:17.000Z", "author_id": "253550542", "in_reply_to_user_id": "947989683237212161", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163130855029661696"}], "id": "1163166746016198657"}, {"text": "Todo suicida acredita na vida ap\u00f3s a morte\nTudo que ele tinha cabia no bolso da jaqueta\nA vida quando acaba\nCabe em qualquer lugar\nA viol\u00eancia travestida faz seu rumo\nN\u00e3o se renda \u00e0s evid\u00eancias\nN\u00e3o se prenda \u00e0 primeira impress\u00e3o \nEles dizem com ternura:O que vale \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166708716265475"], "created_at": "2019-08-18T19:12:08.000Z", "author_id": "973291866799124482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163166708716265475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166667075182592"], "created_at": "2019-08-18T19:11:58.000Z", "author_id": "775909384463458305", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162898175696523267"}], "id": "1163166667075182592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166644363026432"], "created_at": "2019-08-18T19:11:53.000Z", "author_id": "1134200011221348352", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "id": "1163166644363026432"}, {"text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163166609416032256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:11:44.000Z", "author_id": "913718930404990977", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "id": "1163166609416032256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Reyes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RMCF_24", "id": "1685771304"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KevAmador89", "id": "402058731"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}]}, "text": "@RMCF_24 @KevAmador89 @Ivan_MB98 @elchiringuitotv Entiendo lo que quieres decir y + si hablamos en concreto del caso Reyes.Pero si nos ce\u00f1imos a lo que has escrito:tomar todas las muertes por igual?Tb las de alguien que mata a su familia y luego se suicida?Se lleg\u00f3 a enterrar a asesino y v\u00edctimas de misma familia juntos,una vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166543246766083"], "created_at": "2019-08-18T19:11:29.000Z", "author_id": "881257914", "in_reply_to_user_id": "1685771304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163160516359012352"}], "id": "1163166543246766083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166459113156609"], "created_at": "2019-08-18T19:11:09.000Z", "author_id": "710540023", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163166459113156609"}, {"text": "RT @Laura18nandha: O livro \u00e9 maraaaaaaavilhoso demais. Como tem gente que acha que ele \u201cse matou\u201d por culpa dessa mulher? Al\u00e9m de musa dele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166295841546240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Laura18nandha", "id": "3064052313"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:10:30.000Z", "author_id": "215742105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163166113586438145"}], "id": "1163166295841546240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166269811646464"], "created_at": "2019-08-18T19:10:23.000Z", "author_id": "2967729875", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "id": "1163166269811646464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nQwpqgKm1h", "expanded_url": "http://www.portaleuclidense.com.br/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no.html#.XVmimPWVwFk.twitter", "display_url": "portaleuclidense.com.br/2019/08/ataque\u2026"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nQwpqgKm1h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166249985150977"], "created_at": "2019-08-18T19:10:19.000Z", "author_id": "112412200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163166249985150977"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166207282954240"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:10:09.000Z", "author_id": "1108895125311315970", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163166207282954240"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166118946598912"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:09:47.000Z", "author_id": "1121214588207489026", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163166118946598912"}, {"text": "O livro \u00e9 maraaaaaaavilhoso demais. Como tem gente que acha que ele \u201cse matou\u201d por culpa dessa mulher? Al\u00e9m de musa dele, ela teve grande participa\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o da banda. @agrazigoncalves eu te amoooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166113586438145"], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "agrazigoncalves", "id": "2595148475"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:09:46.000Z", "author_id": "3064052313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163166113586438145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Cn9QLsvXzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KREMSz", "display_url": "bit.ly/2KREMSz"}]}, "text": "RT @adnradiochile: Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en un matrimonio en Afganist\u00e1n https://t.co/Cn9QLsvXzk https://t.co/Yz\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163166084037582849"], "created_at": "2019-08-18T19:09:39.000Z", "author_id": "2744062809", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163091570800889857"}], "id": "1163166084037582849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "18Ago"}]}, "text": "RT @TVVnoticias: #18Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163165816751345664"], "created_at": "2019-08-18T19:08:35.000Z", "author_id": "1091534630833086465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104398156939266"}], "id": "1163165816751345664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163165759851376641"], "created_at": "2019-08-18T19:08:22.000Z", "author_id": "250300727", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163165759851376641"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163165688195952640"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:08:05.000Z", "author_id": "903050279481991168", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163165688195952640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163165593371054080"], "created_at": "2019-08-18T19:07:42.000Z", "author_id": "92190945", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163165593371054080"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163165550513741824"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:07:32.000Z", "author_id": "754775411637256194", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163165550513741824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163165502610522112"], "created_at": "2019-08-18T19:07:21.000Z", "author_id": "2396856942", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163165502610522112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163165371391758336"], "created_at": "2019-08-18T19:06:49.000Z", "author_id": "426769899", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}], "id": "1163165371391758336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163165369709801473"], "created_at": "2019-08-18T19:06:49.000Z", "author_id": "1049313489859334146", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163165369709801473"}, {"text": "@lucas_musetti Esquema de jogo suicida s\u00f3 d\u00e1 nisso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163165193557426176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucas_musetti", "id": "231533637"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:06:07.000Z", "author_id": "959535168288710656", "in_reply_to_user_id": "231533637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163164705881505792"}], "id": "1163165193557426176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163165158543429638"], "created_at": "2019-08-18T19:05:59.000Z", "author_id": "917892290", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163165158543429638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "text": "RT @DiarioLibre: La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163165025114251264"], "created_at": "2019-08-18T19:05:27.000Z", "author_id": "1901949198", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163163657104052225"}], "id": "1163165025114251264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/6ItzH0nzO9", "expanded_url": "https://cnn.it/2KFJunl", "display_url": "cnn.it/2KFJunl"}]}, "text": "Mujeres y ni\u00f1os tambi\u00e9n fueron v\u00edctimas.\n\nNOTICIA V\u00cdA CNN.\n\nhttps://t.co/6ItzH0nzO9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164929010143232"], "created_at": "2019-08-18T19:05:04.000Z", "author_id": "548515036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163164929010143232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164927848321026"], "created_at": "2019-08-18T19:05:04.000Z", "author_id": "1032609217478356992", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163164927848321026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164894012874758"], "created_at": "2019-08-18T19:04:55.000Z", "author_id": "2919535107", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163164894012874758"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164798999289856"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:04:33.000Z", "author_id": "1080878788735614976", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164798999289856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "RT @GabyPac54589881: Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164789381582848"], "created_at": "2019-08-18T19:04:31.000Z", "author_id": "238315208", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163161547008593923"}], "id": "1163164789381582848"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164778744954883"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:04:28.000Z", "author_id": "976652898204618753", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164778744954883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164740098691072"], "created_at": "2019-08-18T19:04:19.000Z", "author_id": "324068363", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "id": "1163164740098691072"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164615993434113"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:03:49.000Z", "author_id": "4164827841", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164615993434113"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164605574713345"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:03:47.000Z", "author_id": "4323064047", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164605574713345"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164574889205765"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:03:39.000Z", "author_id": "1062386002029887496", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164574889205765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "*suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164569734393857"], "created_at": "2019-08-18T19:03:38.000Z", "author_id": "760839013", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "id": "1163164569734393857"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164495587549184"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:03:20.000Z", "author_id": "862470807917875201", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164495587549184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164436208791552"], "created_at": "2019-08-18T19:03:06.000Z", "author_id": "205750344", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "id": "1163164436208791552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164428709367815"], "created_at": "2019-08-18T19:03:05.000Z", "author_id": "903279978636333056", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163164428709367815"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164398971740160"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:02:57.000Z", "author_id": "879184187567337472", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164398971740160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1J8tetOK9K", "expanded_url": "https://twitter.com/flamingpocky/status/1163164309968568321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1J8tetOK9K", "media_key": "3_1163164264418500608"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1J8tetOK9K", "expanded_url": "https://twitter.com/flamingpocky/status/1163164309968568321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1J8tetOK9K", "media_key": "3_1163164264414220289"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1J8tetOK9K", "expanded_url": "https://twitter.com/flamingpocky/status/1163164309968568321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1J8tetOK9K", "media_key": "3_1163164264422662144"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1J8tetOK9K", "expanded_url": "https://twitter.com/flamingpocky/status/1163164309968568321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1J8tetOK9K", "media_key": "3_1163164264422678528"}]}, "text": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \n\u2022 15 anos, toca viol\u00e3o, indie suicida, adora carinho, gosta de cantar, tem um zool\u00f3gico na casa dela, a pr\u00f3pria Einstein, desafiadora do perigo kkkjk;\n\u2022 muito alta, muito alta, qnd for falar com ela tem q olhar pro c\u00e9u kk, dorme em tds + https://t.co/1J8tetOK9K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164309968568321"], "created_at": "2019-08-18T19:02:36.000Z", "author_id": "998691547423133696", "in_reply_to_user_id": "998691547423133696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162838233468928"}], "id": "1163164309968568321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164278809092096"], "created_at": "2019-08-18T19:02:29.000Z", "author_id": "931633490122207232", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163164278809092096"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164264057774080"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:02:25.000Z", "author_id": "1071545778932514817", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164264057774080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164215882002436"], "created_at": "2019-08-18T19:02:14.000Z", "author_id": "130307102", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "id": "1163164215882002436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/drMep7xEp7", "expanded_url": "https://www.diarioque.ec/noticias/atentado-suicida-en-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos/", "display_url": "diarioque.ec/noticias/atent\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}]}, "text": "#Internacional | El Estado Isl\u00e1mico se atribuy\u00f3 la autor\u00eda de atentado que dej\u00f3 63 muertos en Kabul.\n\nhttps://t.co/drMep7xEp7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164145820348417"], "created_at": "2019-08-18T19:01:57.000Z", "author_id": "1053016765763149824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163164145820348417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "RT @GabyPac54589881: Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164058201120769"], "created_at": "2019-08-18T19:01:36.000Z", "author_id": "324767878", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163161547008593923"}], "id": "1163164058201120769"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163164033962434560"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:01:30.000Z", "author_id": "1094340075461193731", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163164033962434560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Ayer volv\u00ed re mamado a las 4:30, me hice un s\u00e1nguche de milanesa y me v\u00ed  Escuadr\u00f3n Suicida. H\u00e1blame de after.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164028635684864"], "created_at": "2019-08-18T19:01:29.000Z", "author_id": "269209936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163164028635684864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "text": "RT @telediario_tve: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164018548383745"], "created_at": "2019-08-18T19:01:27.000Z", "author_id": "237052772", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163082080655294472"}], "id": "1163164018548383745"}, {"text": "eu s\u00f3 gosto de livros de romance suicida, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163926084902914"], "created_at": "2019-08-18T19:01:05.000Z", "author_id": "779457957503336448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163163926084902914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josep_m_oller", "id": "521479207"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gtDStzh3lg", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "RT @josep_m_oller: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/gtDStzh3lg v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163886197116933"], "created_at": "2019-08-18T19:00:55.000Z", "author_id": "954830402241384448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163039265841909760"}], "id": "1163163886197116933"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163867280748545"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:00:51.000Z", "author_id": "936006356393451521", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163163867280748545"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163163815791476736"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:00:38.000Z", "author_id": "992595239486590976", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163163815791476736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/b8O246U1UW", "expanded_url": "https://www.vanguardia.com/mundo/el-estado-islamico-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos-LJ1319591", "display_url": "vanguardia.com/mundo/el-estad\u2026"}]}, "text": "La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 este s\u00e1bado en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182. https://t.co/b8O246U1UW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163766999195648"], "created_at": "2019-08-18T19:00:27.000Z", "author_id": "76664119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163163766999195648"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "227066371", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2799, "tweet_count": 371073, "listed_count": 798}, "location": "Uruguay", "username": "liliana_drm", "name": "Liliana Dalla Rosa"}, {"verified": true, "id": "105082141", "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328614, "listed_count": 20179}, "location": "Madrid", "username": "EFEnoticias", "name": "EFE Noticias"}, {"verified": false, "id": "1044443454196121600", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 8, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "Cristin04109218", "name": "Mafalda"}, {"verified": false, "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO"}, {"verified": false, "id": "904166126938181636", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 317, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "JuliaRochaxs", "name": "Rochamv"}, {"verified": false, "id": "2932284820", "public_metrics": {"followers_count": 144837, "following_count": 222, "tweet_count": 46179, "listed_count": 172}, "username": "deprepalmeiras", "name": "Palmeiras da Depress\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "734875609126600704", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 114, "tweet_count": 277674, "listed_count": 7}, "location": "\u062f\u0628\u064a, \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "username": "koppeFVN", "name": "KOPPE"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"verified": false, "id": "933351920756019201", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1554, "tweet_count": 42175, "listed_count": 1}, "username": "FuncIIPP", "name": "Daniel #sosprisiones #TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"verified": false, "id": "220375335", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1251, "tweet_count": 196098, "listed_count": 2}, "username": "DuratPaulo_", "name": "PaBulo thomaz"}, {"verified": false, "id": "845969626269921280", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}, "username": "astroman78", "name": "gonzalo_#sosprisiones"}, {"verified": false, "id": "2660852300", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1144, "tweet_count": 9874, "listed_count": 0}, "username": "EstrellaPolar00", "name": "Estrella Polar"}, {"verified": false, "id": "902738250409930752", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 740, "tweet_count": 47876, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "DecepcaoNicolau", "name": "deus do furduncinho \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1114609674", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 497, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "location": "Parob\u00e9, Brasil", "username": "jessicamdias_", "name": "Jessica"}, {"verified": false, "id": "563261268", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 477, "tweet_count": 9621, "listed_count": 2}, "username": "labruhalula", "name": "lula"}, {"verified": false, "id": "1162715616362541057", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 145, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 ", "username": "OscarMa16084359", "name": "Oscar Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "43791845", "public_metrics": {"followers_count": 304607, "following_count": 913, "tweet_count": 226709, "listed_count": 769}, "location": "Honduras", "username": "DiarioTiempo", "name": "Diario Tiempo, HN"}, {"verified": false, "id": "1216796420", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 85, "tweet_count": 4389, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Spain", "username": "jrcmalaga", "name": "jrcmalaga"}, {"verified": false, "id": "4096795157", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "username": "100_espana", "name": "100% Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "870034241685422080", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 891, "tweet_count": 20680, "listed_count": 0}, "username": "Lorella18432901", "name": "Lorella"}, {"verified": false, "id": "501750077", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "location": "Rome", "username": "Don_Lazzara", "name": "DonSa"}, {"verified": false, "id": "254069146", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 807, "tweet_count": 27971, "listed_count": 4}, "username": "Loubyee", "name": "UOL"}, {"verified": true, "id": "260788584", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "709119719626903554", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 852, "tweet_count": 28724, "listed_count": 0}, "location": "Fazenda 4 Maravilhas", "username": "ermitajr", "name": "Lulu Ermita Teles"}, {"verified": false, "id": "1747482997", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2157, "tweet_count": 88719, "listed_count": 19}, "location": "El poble? Lliure.Sbd. Cat.PPCC", "username": "Jordijpardo", "name": "Jordi Pardo"}, {"verified": false, "id": "1041915498", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "location": "Barcelona", "username": "spaincrisis", "name": "jordi catal\u00e0"}, {"verified": false, "id": "1150957382031302660", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 659, "tweet_count": 8224, "listed_count": 0}, "username": "Et9992", "name": "Et999"}, {"verified": true, "id": "310497473", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "agenciapublica", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "1068637757449400321", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 219, "tweet_count": 12135, "listed_count": 3}, "username": "a_verlas_venir", "name": "VIVO SIN VIVIR EN MI"}, {"verified": false, "id": "345215691", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 3113, "tweet_count": 140888, "listed_count": 2}, "location": "Forquilhinha, Brasil", "username": "_pinccc", "name": "Roberto Carlos \u2673\u2675 Rocha\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo"}, {"verified": false, "id": "834380112", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Belenvargasg", "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos"}, {"verified": false, "id": "950460119086755840", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 296, "tweet_count": 12189, "listed_count": 0}, "location": "Pinamar, Argentina", "username": "marilopezz5", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22"}, {"verified": false, "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"verified": false, "id": "392338991", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 5191, "tweet_count": 148595, "listed_count": 7}, "username": "super_hirguuu", "name": "H+ig\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1065351105251545088", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 260, "tweet_count": 7586, "listed_count": 1}, "username": "dudas21709772", "name": "Dudas"}, {"verified": false, "id": "1079125473484001281", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 31, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}, "username": "America70384769", "name": "El Americano"}, {"verified": false, "id": "2537933039", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1112, "tweet_count": 154146, "listed_count": 4}, "location": "LA REPUBLICA NO EXISTE, IDIOTA", "username": "Davescayo", "name": "PINOCHO S\u00e1nchez"}, {"verified": true, "id": "22760457", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro"}, {"verified": false, "id": "1159273498663165956", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 47, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "AllanVictor04", "name": "A L L A N"}, {"verified": false, "id": "996494477693997058", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 23, "tweet_count": 2029, "listed_count": 4}, "location": "RJ", "username": "DicasTransboy", "name": "Homem Trans"}, {"verified": false, "id": "1064272542372892672", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1062, "tweet_count": 6751, "listed_count": 0}, "username": "pikatrazz", "name": "PIKATRAZZ"}, {"verified": false, "id": "1009922631439650817", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 489, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "location": "on saturns rings", "username": "at_toigo", "name": "ana ."}, {"verified": false, "id": "4514828074", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1193, "tweet_count": 8295, "listed_count": 17}, "location": "Eixample - Townhead", "username": "txelleix", "name": "Meritxell Smith"}, {"verified": false, "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato"}, {"verified": false, "id": "387333726", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 157, "tweet_count": 7103, "listed_count": 3}, "location": "Malaga", "username": "1979Goku", "name": "Manuel Galisteo"}, {"verified": false, "id": "1282839390", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1653, "tweet_count": 51760, "listed_count": 0}, "username": "RRutius", "name": "Rutius"}, {"verified": false, "id": "2983955769", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 2893, "tweet_count": 9145, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdsmorais", "name": "Link A&C"}, {"verified": false, "id": "3352489978", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 168, "tweet_count": 23750, "listed_count": 32}, "username": "911Piter", "name": "piter"}, {"verified": false, "id": "1557859417", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 187, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}, "username": "yovilarino", "name": "Yolanda Vilari\u00f1o "}, {"verified": false, "id": "2482966412", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2072, "tweet_count": 61280, "listed_count": 5}, "location": "Estados Unidos", "username": "Leandroverdao14", "name": "1 Camisa com Hist\u00f3ria !"}, {"verified": true, "id": "1602818168", "public_metrics": {"followers_count": 115954, "following_count": 499, "tweet_count": 384932, "listed_count": 1681}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "TheObjective_es", "name": "THE OBJECTIVE"}, {"verified": false, "id": "1702621862", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1879, "tweet_count": 14824, "listed_count": 8}, "username": "jqdemolay", "name": "Gera."}, {"verified": false, "id": "1027404487", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2573, "tweet_count": 210318, "listed_count": 206}, "username": "MSator", "name": "Michael Sator\u0646"}, {"verified": false, "id": "2160741765", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 4964, "tweet_count": 44881, "listed_count": 5}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "paqueloleas", "name": "Valoremos+la CIENCIA"}, {"verified": false, "id": "1044980226206441473", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 432, "tweet_count": 13954, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "c_zanol", "name": "Zanol\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2965975545", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1112, "tweet_count": 158157, "listed_count": 6}, "location": "bp city", "username": "emiefe777", "name": "m. \ud83e\udddb\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "1078959086279057408", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 604, "tweet_count": 47483, "listed_count": 0}, "username": "Salovna1", "name": "SaLo\u0431na"}, {"verified": false, "id": "144919962", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 550, "tweet_count": 12629, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "FelipeZelito", "name": "Felipe Zelito"}, {"verified": false, "id": "1648234506", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 435, "tweet_count": 56270, "listed_count": 0}, "username": "ThoRprisiones", "name": "ThoR"}, {"verified": false, "id": "434156053", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 5001, "tweet_count": 39237, "listed_count": 12}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "andrepereirabar", "name": "Primeiro Campe\u00e3o Mundial"}, {"verified": false, "id": "1144945001262211073", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 234, "tweet_count": 10578, "listed_count": 0}, "username": "lareta77", "name": "Lareta77"}, {"verified": false, "id": "1085855838064050178", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 473, "tweet_count": 14827, "listed_count": 3}, "location": "Monterroso, Espa\u00f1a", "username": "TAMPM_Monterro", "name": "TU ABANDONO MONTERROSO \u2665\ufe0f\u2663\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "766859640", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198883, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires-Argentina", "username": "cecycris03", "name": "Lu Pintos"}, {"verified": false, "id": "2575883604", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 502, "tweet_count": 29031, "listed_count": 0}, "username": "obloste3", "name": "olga"}, {"verified": false, "id": "1153523312", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 653, "tweet_count": 80727, "listed_count": 24}, "location": "Mallorca", "username": "joquero04", "name": "QuesdaRo"}, {"verified": true, "id": "364528766", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost"}, {"verified": false, "id": "877667834456932352", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 646, "tweet_count": 4014, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sccpbrun5o", "name": "burner"}, {"verified": false, "id": "1024333327682220033", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1191, "tweet_count": 51409, "listed_count": 1}, "username": "sepgabriel_", "name": "Gabriel TRI CAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA"}, {"verified": false, "id": "235118362", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1716, "tweet_count": 13520, "listed_count": 6}, "location": "Italy~Sicily", "username": "LaCicerina", "name": "\u2606"}, {"verified": true, "id": "3241806322", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini"}, {"verified": false, "id": "188775121", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 301, "tweet_count": 8158, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Paidos_ONE", "name": "Jes\u00fas Caparr\u00f3s"}, {"verified": false, "id": "792115062743900160", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1333, "tweet_count": 34589, "listed_count": 1}, "location": "Rs", "username": "lontritaa", "name": "\ud83d\udc1dmariah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1075105286254415874", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 2838, "tweet_count": 21284, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "emilian16472775", "name": "emiliano lopez"}, {"verified": false, "id": "1068159606168395776", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 411, "tweet_count": 92263, "listed_count": 1}, "location": "el mundo", "username": "alenimal", "name": "Alenimal"}, {"verified": false, "id": "1048967126197948416", "public_metrics": {"followers_count": 37708, "following_count": 281, "tweet_count": 32228, "listed_count": 63}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sepmemes_", "name": "SEP MEMES"}, {"verified": false, "id": "2268841453", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 948, "tweet_count": 58997, "listed_count": 8}, "location": "Bilbau, Espanha", "username": "__Melkor__", "name": "melkor"}, {"verified": true, "id": "1898217662", "public_metrics": {"followers_count": 36807, "following_count": 265, "tweet_count": 81462, "listed_count": 174}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "ADN_Bucaramanga", "name": "ADN Bucaramanga"}, {"verified": false, "id": "932718603530534912", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 898, "tweet_count": 79996, "listed_count": 0}, "username": "nikincrf", "name": "nikin \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1084882128905650177", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 541, "tweet_count": 21967, "listed_count": 9}, "username": "cruzsevandro", "name": "Evandro Cruz Silva - LULA 13"}, {"verified": false, "id": "3193276859", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564271, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"verified": false, "id": "362266683", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 3841, "tweet_count": 42230, "listed_count": 16}, "location": "El Vig\u00eda, Venezuela", "username": "Emerson_Verdi", "name": "Emerson Verdi \ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "id": "142092881", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "location": "Ucevista", "username": "luisromeroc", "name": "Luis Augusto Romero"}, {"verified": false, "id": "1030651838234861573", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 576, "tweet_count": 9801, "listed_count": 0}, "username": "wiillsep", "name": "\u0e2c\u0e40ll\u0e40\u0e04\u0e20\u200b TRICAMPE\u00c3O\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\u2117"}, {"verified": false, "id": "1083701042431385603", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 144, "tweet_count": 88199, "listed_count": 1}, "username": "Mazinge48455436", "name": "Mazinger Z"}, {"verified": false, "id": "188791763", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4512, "tweet_count": 168384, "listed_count": 57}, "location": "043 \u2022 camb\u00e9 quase Londrina,PR ", "username": "gusnxsep", "name": "guscraveiro \u24df"}, {"verified": false, "id": "931765564388921344", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 4799, "tweet_count": 127394, "listed_count": 1}, "username": "japah______", "name": "J A P A H"}, {"verified": false, "id": "711592293459955712", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 689, "tweet_count": 31432, "listed_count": 0}, "username": "Grazielabarrei1", "name": "Graziela barreira"}, {"verified": false, "id": "745297363812614144", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 678, "tweet_count": 56385, "listed_count": 2}, "location": "Irau\u00e7uba, Brasil", "username": "Carlosmsep1", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs \u24df"}, {"verified": false, "id": "1884978145", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 231, "tweet_count": 4096, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "joss_neto", "name": "Deus do novo mundo"}, {"verified": false, "id": "443297806", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 682, "tweet_count": 1270, "listed_count": 12}, "location": "Lisbon-Portugal", "username": "CR290371", "name": "Cristina Reyna"}, {"verified": false, "id": "1082111974169812993", "public_metrics": {"followers_count": 38717, "following_count": 1205, "tweet_count": 14110, "listed_count": 112}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "ConstancaSa", "name": "Constan\u00e7a Cunha e S\u00e1"}, {"verified": false, "id": "210755932", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 814, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "bikeingo", "name": "Gorka Orueta"}, {"verified": false, "id": "985563742044815366", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 414, "tweet_count": 22110, "listed_count": 1}, "username": "eale___", "name": "\u00a1Ale! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "399092326", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 2135, "tweet_count": 484381, "listed_count": 32}, "location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei"}, {"verified": false, "id": "280225282", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1141, "tweet_count": 103665, "listed_count": 4}, "location": "084 ", "username": "fifthccstan", "name": "luana \u24df"}, {"verified": false, "id": "1102205764373004295", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 534, "tweet_count": 28379, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd64\ud835\udd54 \ud83d\ude80", "username": "silvalucas444", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94"}, {"verified": false, "id": "108656237", "public_metrics": {"followers_count": 114714, "following_count": 78002, "tweet_count": 13926, "listed_count": 171}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "ArmandoAmengual", "name": "Armando Amengual"}, {"verified": false, "id": "1010203205526020096", "public_metrics": {"followers_count": 8427, "following_count": 2867, "tweet_count": 29820, "listed_count": 10}, "location": "017", "username": "fesep_", "name": "tri campe\u00e3 \u24df"}, {"verified": false, "id": "1080919619970519041", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2842, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}, "location": "Italia (NO UE)", "username": "UnbannedF", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Unbanned Fede\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #NoUE"}, {"verified": false, "id": "37582801", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 400, "tweet_count": 67129, "listed_count": 33}, "username": "felipefalas", "name": "Felipe Falarara \u24df"}, {"verified": false, "id": "119875212", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 703, "tweet_count": 118246, "listed_count": 4}, "username": "fabriciogrilo", "name": "Fabr\u00edcio Grilo"}, {"verified": false, "id": "2749312732", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 212, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "fray_ar", "name": "Fred Ronald"}, {"verified": false, "id": "915645355005530113", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 844, "tweet_count": 224066, "listed_count": 0}, "username": "Gandalfraul", "name": "Ra\u00fal I de Narnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1161086038049267712", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 309, "tweet_count": 10741, "listed_count": 1}, "location": "mort dor trevas carnificina", "username": "dudfaerie", "name": "dudinha mata porco"}, {"verified": false, "id": "1065770903659794432", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 214, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ThomiLage", "name": "Thomaz"}, {"verified": false, "id": "2559270822", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 536, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "location": "everywhere", "username": "hxcxsmin", "name": "Kolosus"}, {"verified": false, "id": "222883979", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 517, "tweet_count": 67917, "listed_count": 0}, "username": "Liily149", "name": "\u2728L i l y \u2728"}, {"verified": false, "id": "1128479733170212864", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 299, "tweet_count": 6076, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "joao_pazini03", "name": "Pazini"}, {"verified": false, "id": "2751839496", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 2774, "tweet_count": 70086, "listed_count": 4}, "username": "Willopoter", "name": "\ud83d\udc9b Willopoter \u2614 \ud83d\ude32\ud83d\ude34\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"}, {"verified": false, "id": "200586480", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 959, "tweet_count": 8153, "listed_count": 0}, "username": "OscarGuzmaan", "name": "Mu\u00f1eco"}, {"verified": false, "id": "2380514720", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 131, "tweet_count": 11626, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "GabrielCalvillo", "name": "Calvin"}, {"verified": false, "id": "841083206665437184", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1376, "tweet_count": 46257, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "username": "sid_mateus", "name": "Mateus do Passinho"}, {"verified": false, "id": "1007364485085106176", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 830, "tweet_count": 37875, "listed_count": 0}, "username": "oscar64661", "name": "oscar6466\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #iononstopiustoconsalvini"}, {"verified": false, "id": "1008327985492094976", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}, "username": "NoMobileMan1", "name": "NoMobileMan"}, {"verified": false, "id": "1416349142", "public_metrics": {"followers_count": 147362, "following_count": 9861, "tweet_count": 68281, "listed_count": 740}, "location": "All over the world", "username": "PhilAMellows", "name": "Philmore A. Mellows"}, {"verified": false, "id": "1030230057674055680", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 432, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "location": "--\u2661 rv ", "username": "beulsluvs", "name": "b.\u2661 RV"}, {"verified": false, "id": "1023016071912214533", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 2846, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}, "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "username": "heyerror1", "name": "Manass\u00e9s Santos \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "400798557", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 5048, "tweet_count": 88463, "listed_count": 108}, "location": "Prato", "username": "destranelcuore", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9NO Islam in ITALIA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 - I\u2764\ufe0fItaly"}, {"verified": false, "id": "1115711668405723136", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 114, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "username": "JorgeHe49609361", "name": "Jorge Henrique Nicolau Da Silva"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "4286214395", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 3454, "tweet_count": 18856, "listed_count": 0}, "username": "DavidmuozOcaa2", "name": "DorLaK"}, {"verified": false, "id": "326648722", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 151, "tweet_count": 78253, "listed_count": 0}, "username": "TTrans_Am", "name": "Trans Am 77"}, {"verified": true, "id": "171299971", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207093, "listed_count": 3457}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital"}, {"verified": false, "id": "966292287734116352", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 416, "tweet_count": 46874, "listed_count": 2}, "location": "mimi", "username": "maiipjm", "name": "MaiaMEEEE \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 DENME 2 TIROS"}, {"verified": false, "id": "996486543291355137", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 780, "tweet_count": 9297, "listed_count": 14}, "location": "\u2193AU's & m\u00e1s\u2193", "username": "mailoveisjimin", "name": "mai\u1da0\u1da6\u02e1\u1d57\u1d49\u02b3 \u2077 ; \uc57d\uc18d\u300c CLOSED \u300d"}, {"verified": false, "id": "303244493", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 282, "tweet_count": 20019, "listed_count": 0}, "location": "Chaco-Argentina", "username": "RocioWaks", "name": "Waks"}, {"verified": false, "id": "485061026", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 301, "tweet_count": 7515, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona", "username": "annasafra", "name": "\ud83c\udf3c"}, {"verified": true, "id": "8330472", "public_metrics": {"followers_count": 797364, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "username": "324cat", "name": "324.cat"}, {"verified": false, "id": "831481931846000640", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 4879, "tweet_count": 284845, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico\ud83e\udd20\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Jonsonalfasteve", "name": "Steve jonson"}, {"verified": false, "id": "143949119", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 717, "tweet_count": 15515, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LuisXavier9", "name": "Luis Xavier Cavazos"}, {"verified": false, "id": "2970602812", "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17373, "tweet_count": 1148321, "listed_count": 0}, "location": "Canary Islands Spain ", "username": "CanarioAcosado", "name": "\u00a1QUE ME MATEN!"}, {"verified": false, "id": "1137287676", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 542, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, MS", "username": "FaisalMahmoud_", "name": "Faisall"}, {"verified": false, "id": "305693753", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 991, "tweet_count": 4216, "listed_count": 12}, "location": "Sevilla", "username": "CayetanoMartin", "name": "CAYETANO MARTIN (Escritor)"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "19423445", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 375, "tweet_count": 50405, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Italy", "username": "Antobello", "name": "Antonello Romeo"}, {"verified": false, "id": "1968716312", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "location": "Roma, Lazio", "username": "giuliomeotti", "name": "Giulio Meotti"}, {"verified": false, "id": "605476752", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 124, "tweet_count": 65111, "listed_count": 6}, "username": "ElenaC81", "name": "Elena"}, {"verified": true, "id": "22954354", "public_metrics": {"followers_count": 1131122, "following_count": 630, "tweet_count": 296882, "listed_count": 6535}, "location": "Spain", "username": "laSextaTV", "name": "laSexta"}, {"verified": false, "id": "404167379", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"verified": false, "id": "570401287", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "1130936985919643654", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1369, "tweet_count": 13035, "listed_count": 1}, "location": "T\u00f4 perdida no personagem ", "username": "CutieBunny666", "name": "sou cachorra sou gatinha nao adianta se esquivar"}, {"verified": false, "id": "3317618397", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 5001, "tweet_count": 298756, "listed_count": 12}, "username": "feduambiental", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental"}, {"verified": false, "id": "870679505664262147", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 851, "tweet_count": 41843, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "lucasandrey_", "name": "Andrey"}, {"verified": false, "id": "2862973973", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 537, "tweet_count": 57214, "listed_count": 26}, "username": "IrvingPradoT", "name": "IRVING PRADO TRIANA"}, {"verified": false, "id": "118377095", "public_metrics": {"followers_count": 15835, "following_count": 5690, "tweet_count": 11034, "listed_count": 27}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, D.F.", "username": "RodolfoReus", "name": "Rodolfo Reus"}, {"verified": false, "id": "844960466552147968", "public_metrics": {"followers_count": 13757, "following_count": 3483, "tweet_count": 5389, "listed_count": 132}, "username": "TheJCPP", "name": "Journal of Child Psychology and Psychiatry"}, {"verified": false, "id": "1045411128", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 686, "tweet_count": 30960, "listed_count": 15}, "username": "mariaherminiab1", "name": "maria herminia bring"}, {"verified": false, "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio"}, {"verified": false, "id": "119071592", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1162, "tweet_count": 57242, "listed_count": 7}, "location": "Comalcalco, Tabasco, M\u00e9xico", "username": "joseoperegrino", "name": "Jose Octaviosky Peregrinoisky"}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra"}, {"verified": false, "id": "501571577", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 882, "tweet_count": 40236, "listed_count": 0}, "username": "PpcaballosPepe", "name": "Mono con dos pistolas"}, {"verified": false, "id": "210967273", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 316, "tweet_count": 25281, "listed_count": 0}, "location": "Joinville", "username": "wellroggia", "name": "well"}, {"verified": false, "id": "1086198049020538882", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 326, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "titobeltrao", "name": "teeto"}, {"verified": false, "id": "4892353569", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 94, "tweet_count": 8563, "listed_count": 0}, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "larissabrisazz", "name": "lalisa"}, {"verified": false, "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "71368338", "public_metrics": {"followers_count": 12145, "following_count": 1021, "tweet_count": 50596, "listed_count": 11}, "username": "fitoflores", "name": "Adolfo Flores Atoche"}, {"verified": false, "id": "2326440470", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1473, "tweet_count": 27176, "listed_count": 2}, "location": "Brasil ", "username": "TMascarenha", "name": "Thamires  Mascarenha"}, {"verified": false, "id": "1159237674882019330", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 91, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "alwces", "name": "alice"}, {"verified": false, "id": "2806040535", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1192, "tweet_count": 15059, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "victo226", "name": "VICTO \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "1028242026440077312", "public_metrics": {"followers_count": 7469, "following_count": 7242, "tweet_count": 24185, "listed_count": 3}, "username": "Toniesteban2", "name": "Gali-Ley \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "854525104646234112", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 269, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "username": "raissagiraldeli", "name": "Rairai"}, {"verified": false, "id": "769328483705184256", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1897, "tweet_count": 66277, "listed_count": 2}, "username": "pilotoda_160", "name": "n. \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "552073237", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 434, "tweet_count": 14604, "listed_count": 7}, "location": "Olivenza-Salamanca", "username": "Veronica_GL", "name": "Ver\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "1005807445", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 5248, "tweet_count": 188008, "listed_count": 120}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "juanbasangulo", "name": "juan bas angulo"}, {"verified": false, "id": "266120688", "public_metrics": {"followers_count": 36924, "following_count": 511, "tweet_count": 184963, "listed_count": 155}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "losprimerostuc", "name": "Los Primeros TV"}, {"verified": false, "id": "1103656622549811200", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 733, "tweet_count": 17005, "listed_count": 1}, "username": "yohaninha_souza", "name": "yohana\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2422612224", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2626, "tweet_count": 104819, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba capital, Argentina", "username": "MelaniMilagros_", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5~"}, {"verified": false, "id": "4898974821", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 365, "tweet_count": 11991, "listed_count": 12}, "username": "dolor0sa", "name": "\u00bf"}, {"verified": false, "id": "624654430", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1149, "tweet_count": 6118, "listed_count": 2}, "username": "_Joaquinico", "name": "Joaqu\u00edn P\u00e9rez"}, {"verified": true, "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid", "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"verified": false, "id": "72464637", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 817, "tweet_count": 70361, "listed_count": 10}, "username": "anamar051", "name": "Ana Maria Casta\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "75879733", "public_metrics": {"followers_count": 48826, "following_count": 603, "tweet_count": 283256, "listed_count": 301}, "location": "Argentina", "username": "OrwellGeorge", "name": "Mariano"}, {"verified": false, "id": "17327804", "public_metrics": {"followers_count": 162611, "following_count": 1695, "tweet_count": 110839, "listed_count": 824}, "location": "Brasil", "username": "impedimento", "name": "Impedimento"}, {"verified": false, "id": "333511563", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 876, "tweet_count": 190526, "listed_count": 27}, "location": "winterfell", "username": "fuckyoutiddy", "name": "tiddy \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "25732270", "public_metrics": {"followers_count": 18107, "following_count": 450, "tweet_count": 18586, "listed_count": 119}, "username": "unoscribacchino", "name": "Adil"}, {"verified": false, "id": "1037875123", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1173, "tweet_count": 42272, "listed_count": 2}, "username": "IvanLucasGamber", "name": "Lucas Gambero"}, {"verified": false, "id": "1073962132524408832", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 91, "tweet_count": 6646, "listed_count": 0}, "username": "MahojelamMahoj3", "name": "Mahojelam Mahojelam"}, {"verified": false, "id": "1100163696926605313", "public_metrics": {"followers_count": 14421, "following_count": 2269, "tweet_count": 70508, "listed_count": 10}, "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "username": "Soyunbottfake", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "828594539925557250", "public_metrics": {"followers_count": 30322, "following_count": 150, "tweet_count": 84019, "listed_count": 33}, "location": "La Vega, Cundinamarca", "username": "HuevoPorSopa", "name": "Gavioto"}, {"verified": false, "id": "87066220", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5612, "tweet_count": 134915, "listed_count": 5}, "location": "Salvador - Bahia", "username": "heraldossa", "name": "B B M P !"}, {"verified": false, "id": "591541026", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1752, "tweet_count": 15354, "listed_count": 1}, "location": "Pinhais, Brasil", "username": "scptanan", "name": "Sidney Costa Tanan \ud83c\udd98 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #genocida"}, {"verified": false, "id": "1108743951501193216", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "username": "JaugustosRJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1122361345", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 233, "tweet_count": 7805, "listed_count": 0}, "username": "amdmg76", "name": "Ana Mar\u00eda Del Moral"}, {"verified": false, "id": "890802529633804288", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 174, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil\ud83c\udf0e", "username": "fdscurado", "name": "Curado"}, {"verified": false, "id": "101160484", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22341, "listed_count": 33}, "location": "Lima, Peru", "username": "vmanriquez", "name": "Victor D. Manriquez"}, {"verified": false, "id": "1050904226388471808", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 173, "tweet_count": 11062, "listed_count": 0}, "username": "lrhheaven_", "name": "spooky y/n (michael\u2019s version)"}, {"verified": false, "id": "1909578013", "public_metrics": {"followers_count": 14229, "following_count": 12631, "tweet_count": 372009, "listed_count": 55}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "Seoade", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2987775651", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 731, "tweet_count": 76919, "listed_count": 1}, "location": "Cachoeirinha", "username": "brxnoms", "name": "bruno"}, {"verified": false, "id": "712292552326696961", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 915, "tweet_count": 3382, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "andresiqueirac", "name": "Andr\u00e9 Siqueira Cardoso"}, {"verified": false, "id": "2425204381", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1770, "tweet_count": 14100, "listed_count": 2}, "username": "rojasrafael57", "name": "Fausto Tim Rojas"}, {"verified": false, "id": "1094239707918200835", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 102, "tweet_count": 27573, "listed_count": 0}, "username": "Spanishcitizen1", "name": "Spanishcitizen1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udd3a"}, {"verified": false, "id": "824308728530960384", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 2276, "tweet_count": 38050, "listed_count": 0}, "username": "GerardoRiosA1", "name": "Gerardo Rios"}, {"verified": false, "id": "381492895", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2697, "tweet_count": 159370, "listed_count": 46}, "username": "ampl48", "name": "Ana M\u00aa P. L."}, {"verified": false, "id": "593658659", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 468, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "username": "bertolotticarla", "name": "Carla Bertolotti"}, {"verified": false, "id": "738853040044838912", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 995, "tweet_count": 30280, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "LucasBeraldi13", "name": "Lucas Beraldi"}, {"verified": false, "id": "1125052658006593536", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 450, "tweet_count": 3847, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis - RJ", "username": "guedezzs", "name": "\ud835\ude25\ud835\ude36\ud835\ude25\ud835\ude22"}, {"verified": false, "id": "996570747303755776", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}, "username": "an0npe", "name": "andy"}, {"verified": false, "id": "1054845948038397952", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 871, "tweet_count": 11414, "listed_count": 0}, "location": "Busan", "username": "StephanieDiasd5", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc66 \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5d\u210e\ud83d\udc9c\ud83d\udc25"}, {"verified": false, "id": "1099453840313720832", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 336, "tweet_count": 8360, "listed_count": 0}, "username": "Rolandoperezin1", "name": "RPTinformarci\u00f3n& Conocer Eld\u00eda a d\u00eda."}, {"verified": false, "id": "902561357199015937", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18644, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "DarioBecerra20", "name": "Dar\u00edo Becerra"}, {"verified": false, "id": "335490441", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 28, "tweet_count": 126807, "listed_count": 14}, "location": "Colombia", "username": "alemoros", "name": "Variedades Isa_Mar"}, {"verified": false, "id": "2837357575", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 44, "tweet_count": 40713, "listed_count": 1}, "location": "En Jesucristo", "username": "radiomilagrocom", "name": "RADIOMILAGRO"}, {"verified": false, "id": "948337105", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1186, "tweet_count": 6103, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya", "username": "acastanyer", "name": "Acasta"}, {"verified": false, "id": "911540722674884610", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 818, "tweet_count": 26233, "listed_count": 3}, "username": "Lindecente_blog", "name": "L'indecente"}, {"verified": false, "id": "170112070", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1648, "tweet_count": 103844, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "_gyordanosc", "name": "Gyordano \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1052254609425731585", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1917, "tweet_count": 152738, "listed_count": 0}, "location": "POA", "username": "mjuniorx", "name": "MOACIRSAMPAIOJR - UNDERTAKERRSBR"}, {"verified": false, "id": "1000302294255243264", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 693, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}, "username": "poilgratter5", "name": "F\u00e9lix the cat"}, {"verified": false, "id": "860127936", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 2549, "tweet_count": 56884, "listed_count": 10}, "username": "aToMiC_RoCK", "name": "\ud83d\udc9a \u0646 QWeRTYuioP \u0646 \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "41806792", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 4895, "tweet_count": 120781, "listed_count": 30}, "location": "Brazil, Rio de Janeiro", "username": "MayFPBarros", "name": "May Barros no catarse \u2728 (she / her) (ela / dela)"}, {"verified": false, "id": "1157699006312714240", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 196, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "fckgiovxna", "name": "ex mina das piruleta"}, {"verified": false, "id": "1112492869", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 612, "tweet_count": 124150, "listed_count": 5}, "username": "BernaolaMaria", "name": "maria bernaola"}, {"verified": false, "id": "766856058035986433", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 473, "tweet_count": 66930, "listed_count": 0}, "location": "rj - bxd", "username": "sntts_02", "name": "snts"}, {"verified": false, "id": "940002752", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 209, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}, "location": "Entre Rios", "username": "Srta_Mal", "name": "Pichi Taylor"}, {"verified": false, "id": "2574339077", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 585, "tweet_count": 35084, "listed_count": 2}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "Batsemestroso", "name": "C\u00e9sar \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "38530252", "public_metrics": {"followers_count": 5090, "following_count": 1276, "tweet_count": 78055, "listed_count": 18}, "username": "niklaus2009", "name": "Homero Malandro"}, {"verified": false, "id": "920184696457367552", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3823, "tweet_count": 75357, "listed_count": 2}, "location": "Alt Empord\u00e0 / Pla de l,Estany", "username": "marisedes", "name": "Mar\u00edsedes"}, {"verified": false, "id": "248641111", "public_metrics": {"followers_count": 6214, "following_count": 5749, "tweet_count": 199727, "listed_count": 93}, "username": "PSVICE", "name": "Tete \u2649 #SoloQuedaVox\u00a1!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "878358168786612227", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 374, "tweet_count": 9377, "listed_count": 0}, "location": "Formosa; argentina", "username": "___clarisa__", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640"}, {"verified": false, "id": "949755412945006592", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 6, "tweet_count": 34187, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Renssos1", "name": "Renssos"}, {"verified": false, "id": "847624126919360513", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1142, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "username": "sisi_ba87", "name": "Bahia"}, {"verified": false, "id": "2826564951", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 244, "tweet_count": 7270, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "grilo_giovanna", "name": "Grilo"}, {"verified": false, "id": "879027840926273536", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 898, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "username": "dandurrani", "name": "dan"}, {"verified": false, "id": "1058639299", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 652, "tweet_count": 51890, "listed_count": 6}, "location": "Punto Fijo", "username": "fcamaacho", "name": "toto\u00f1in \ud83d\udc0d"}, {"verified": true, "id": "381515624", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}, "location": "Miami,USA", "username": "TVVnoticias", "name": "TVV Noticias"}, {"verified": false, "id": "762869883784663040", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 375, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "mmauriciom7", "name": "Mauricio"}, {"verified": false, "id": "357928298", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2365, "tweet_count": 143489, "listed_count": 0}, "location": "#EnVivo", "username": "papasiel", "name": "#AlipioNews"}, {"verified": true, "id": "86958006", "public_metrics": {"followers_count": 2144846, "following_count": 23432, "tweet_count": 446063, "listed_count": 4271}, "location": "Chile", "username": "thecliniccl", "name": "The Clinic"}, {"verified": false, "id": "94437807", "public_metrics": {"followers_count": 37836, "following_count": 4472, "tweet_count": 154425, "listed_count": 215}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "hondudiario", "name": "Hondudiario.com"}, {"verified": false, "id": "1117189862233464833", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1880, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "biel_pereira97", "name": "Gabriel Eduardo Pereira"}, {"verified": false, "id": "550130989", "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 3107, "tweet_count": 112884, "listed_count": 20}, "location": "Armenia, Colombia", "username": "Francosauriorex", "name": "Francosaurio"}, {"verified": false, "id": "3420418348", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 3826, "tweet_count": 78652, "listed_count": 6}, "location": "Twitter es la ley MORDAZA", "username": "corsario2525", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1041888597748670464", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1945, "tweet_count": 26755, "listed_count": 0}, "location": "Sabar\u00e1, Brasil", "username": "Sid96231718", "name": "Sid"}, {"verified": true, "id": "917727546615193601", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "cabojunioamaral", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22"}, {"verified": false, "id": "4822838596", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 323, "tweet_count": 23554, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "alanag_a", "name": "Lana"}, {"verified": false, "id": "178749871", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3930, "tweet_count": 214525, "listed_count": 29}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "Sylebram64", "name": "Gucci"}, {"verified": false, "id": "1110698579834880001", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 4748, "tweet_count": 19423, "listed_count": 0}, "username": "PETER64990096", "name": "PETER"}, {"verified": false, "id": "2875261606", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 73, "tweet_count": 18263, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "OMonteirin", "name": "\ud835\ude70 \ud835\ude7a \ud835\ude70 \ud835\ude89 \ud835\ude70 \u2744"}, {"verified": false, "id": "288223330", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 778, "tweet_count": 39225, "listed_count": 0}, "username": "arcoberici", "name": "Marco Rosario Maria Natale"}, {"verified": false, "id": "930990200830021632", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 247, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "juanhidalggo", "name": "Juan Hidalgo"}, {"verified": false, "id": "80806799", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 252, "tweet_count": 59362, "listed_count": 5}, "location": "Madrid", "username": "slabajo", "name": "Sa\u00fal Labajo"}, {"verified": false, "id": "31842898", "public_metrics": {"followers_count": 8313, "following_count": 6765, "tweet_count": 112610, "listed_count": 89}, "location": "Po\u00e7os de Caldas, MG", "username": "jessicabalbino", "name": "J\u00e9ssica Balbino"}, {"verified": false, "id": "956947593996718088", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1622, "tweet_count": 116175, "listed_count": 4}, "location": "Uzbekistan", "username": "Albert58405555", "name": "Club de fans de na Alanuka Tocawebs\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"verified": false, "id": "1031944328036462592", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "username": "mnmnmmmmmn", "name": "."}, {"verified": false, "id": "3337652237", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 298, "tweet_count": 31257, "listed_count": 2}, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "username": "HeilRafa", "name": "rafael"}, {"verified": false, "id": "555548726", "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 5845, "tweet_count": 161575, "listed_count": 8}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Tusiquevales28", "name": "Sr.Mafia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1143425760", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2334, "tweet_count": 115458, "listed_count": 12}, "username": "isabelinchen", "name": "Isabel\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "286222433", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1591, "tweet_count": 75804, "listed_count": 12}, "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "username": "JanireGarcisan", "name": "Janire Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "98395730", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 434, "tweet_count": 33296, "listed_count": 3}, "location": "mediterraneo", "username": "raquimcfly", "name": "Like Dori"}, {"verified": false, "id": "1876008709", "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 4967, "tweet_count": 101759, "listed_count": 7}, "username": "Adera87876205", "name": "Adera"}, {"verified": false, "id": "2553500017", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2343, "tweet_count": 210303, "listed_count": 2}, "location": "URUGUAY", "username": "siglopasado1", "name": "MARUJA"}, {"verified": true, "id": "2480246383", "public_metrics": {"followers_count": 307041, "following_count": 552, "tweet_count": 161541, "listed_count": 545}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "TelemundoUY", "name": "Telemundo"}, {"verified": false, "id": "14212577", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 2459, "tweet_count": 236648, "listed_count": 31}, "location": "Chile", "username": "pacla", "name": "pacla"}, {"verified": false, "id": "1086684922100756480", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2559, "tweet_count": 22931, "listed_count": 3}, "location": "ITALY", "username": "Milton_Keynes1", "name": "Dott. MiltonKeynes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc27"}, {"verified": false, "id": "989985048538615808", "public_metrics": {"followers_count": 7427, "following_count": 3948, "tweet_count": 14188, "listed_count": 13}, "location": "Terronia", "username": "chiaralaudy", "name": "Chiara Laudicina"}, {"verified": false, "id": "824946419052208128", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 600, "tweet_count": 25407, "listed_count": 5}, "username": "LaidaLeon", "name": "Laida Le\u00f3n \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "902989740", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1517, "tweet_count": 75508, "listed_count": 3}, "location": "Comodoro Rivadavia - Ezeiza ", "username": "_solsi_", "name": "Sol hna"}, {"verified": false, "id": "102852624", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}, "location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "username": "princesa_dhielo", "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"verified": false, "id": "2278180491", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1133, "tweet_count": 24328, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "moy1205", "name": "MOY"}, {"verified": false, "id": "268580914", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242620, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T."}, {"verified": false, "id": "1038631287790157824", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 763, "tweet_count": 31674, "listed_count": 0}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Helldonia ", "username": "gx_briel", "name": "Gabr\u00a1el\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1096559603280764929", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 309, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Algilfer13", "name": "."}, {"verified": false, "id": "2841296806", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 3915, "tweet_count": 52289, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Zahorin1", "name": "Andr\u00f3meda"}, {"verified": false, "id": "825357091619663872", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 256, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}, "username": "poor_youdani", "name": "dani"}, {"verified": false, "id": "210995989", "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 2448, "tweet_count": 15448, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "TomasMarte11", "name": "Tom\u00e1s Marte"}, {"verified": false, "id": "2710806472", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 422, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "arielgarciah", "name": "Ariel G. Heyliger"}, {"verified": false, "id": "2472824999", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 611, "tweet_count": 47988, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "l_larysse", "name": "Larisse"}, {"verified": false, "id": "1030909995796385793", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 61, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Julio58157946", "name": "Z\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1109268236", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1434, "tweet_count": 89540, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "smgroberta", "name": "roberta."}, {"verified": false, "id": "1150383929045766144", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 418, "tweet_count": 24292, "listed_count": 0}, "username": "is_clapton", "name": "clapton_is_god"}, {"verified": false, "id": "768760762336702464", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 4726, "tweet_count": 55180, "listed_count": 12}, "location": "Madrid", "username": "abeijon47", "name": "Abeyjon"}, {"verified": false, "id": "54368455", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2031, "tweet_count": 73776, "listed_count": 40}, "location": "Meiembipe - Abya Yala", "username": "myjacques", "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1"}, {"verified": false, "id": "700703301545893889", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 212, "tweet_count": 25139, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "hallnasc", "name": "nas"}, {"verified": false, "id": "967804237647433729", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 59, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel42570634", "name": "Gabriele Cardoso"}, {"verified": false, "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395301, "following_count": 86, "tweet_count": 26259, "listed_count": 248}, "username": "Ei_Nerd", "name": "Ei Nerd"}, {"verified": false, "id": "338956530", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 24, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "location": "italia, roma", "username": "maxtor64", "name": "ConteTacchia"}, {"verified": false, "id": "736596690", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 435, "tweet_count": 17641, "listed_count": 83}, "username": "andr900", "name": "Andrea Cerri"}, {"verified": false, "id": "2512810447", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2785, "tweet_count": 282193, "listed_count": 9}, "username": "JoseLuisdelRio9", "name": "Jose Luis del Riot"}, {"verified": false, "id": "1147956569029644290", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2672, "tweet_count": 5274, "listed_count": 0}, "username": "CristaChacho", "name": "Crista Herrera (Chacho)"}, {"verified": false, "id": "816285077432844289", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772318, "listed_count": 42}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "QPEV_", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela"}, {"verified": false, "id": "218452021", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2095, "tweet_count": 98573, "listed_count": 5}, "location": "Europe", "username": "Marty_0371", "name": "Marty Brunet"}, {"verified": false, "id": "721619069728923648", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 165, "tweet_count": 114956, "listed_count": 0}, "username": "TeresaMostaza", "name": "Teresa Mostaza"}, {"verified": false, "id": "87071936", "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 749, "tweet_count": 175772, "listed_count": 100}, "location": "Madrid ~ Espa\u00f1a ", "username": "Enmanuel_RF", "name": "Enmanuel Ramirez De La Fuente\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1089097438655332352", "public_metrics": {"followers_count": 3497, "following_count": 4161, "tweet_count": 83072, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya", "username": "i_bellosta", "name": "Barrufet Inform\u00e0tic"}, {"verified": false, "id": "714064564619489280", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 435, "tweet_count": 136742, "listed_count": 1}, "username": "MBatezat", "name": "Maria L\u00facia Batezat"}, {"verified": false, "id": "846543855998636033", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1494, "tweet_count": 14281, "listed_count": 2}, "location": "Localiza\u00e7\u00e3o ", "username": "CaioLimaP3", "name": "Jabirison"}, {"verified": false, "id": "822614955975409664", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1462, "tweet_count": 24354, "listed_count": 0}, "location": "Ubicuo", "username": "METALIKO691", "name": "METALIKO69"}, {"verified": false, "id": "986394956117041152", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1368, "tweet_count": 7158, "listed_count": 4}, "location": "c\u03b1b\u0131n \ud835\udfed\ud835\udfec ", "username": "lovjckson", "name": "lily \ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "711943120485797888", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 216, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "William951963", "name": "William Castillo"}, {"verified": false, "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94742, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"verified": false, "id": "1000367542559526914", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 243, "tweet_count": 19170, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "lilmadeirex", "name": "\u26f7"}, {"verified": false, "id": "838729437764075520", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "username": "_nev3s", "name": "neves \ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "2289939134", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 323, "tweet_count": 3983, "listed_count": 0}, "username": "MarcvsNovecento", "name": "MN"}, {"verified": false, "id": "871776172300021761", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 407, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "location": "V\u00eanus", "username": "maaelisa_", "name": "ma elisa"}, {"verified": false, "id": "3388975371", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 269, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RennanBrazofc", "name": "Rennan Braz \u2693"}, {"verified": false, "id": "4461981555", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 801, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "Andreinachris2", "name": "ruivaa\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1140384903781146624", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 112, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "username": "Serquio21", "name": "Serquio2"}, {"verified": false, "id": "208091016", "public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4461, "tweet_count": 7845, "listed_count": 7}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "esteban_pucci", "name": "Esteban \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "151961881", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 87, "tweet_count": 104169, "listed_count": 6}, "location": "LCDTMM", "username": "beacapellan24", "name": "Bea Capell\u00e1n \ud83e\udd0d\u2728"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"verified": false, "id": "249171169", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 262, "tweet_count": 46123, "listed_count": 15}, "username": "elenalabrado", "name": "Elena Labrado"}, {"verified": false, "id": "3295709342", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}, "username": "carlos_igualada", "name": "Carlos Igualada"}, {"verified": false, "id": "1058070026308198400", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 605, "tweet_count": 30071, "listed_count": 0}, "location": "Lugano", "username": "sofimagliarella", "name": "C\u050b\u03b9\u0273\u03b1\u26bd\u2728"}, {"verified": false, "id": "750781960285515777", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 480, "tweet_count": 21106, "listed_count": 0}, "location": "Primavera do Leste, Brasil", "username": "v1n1c1u5s4nt0s", "name": "\u2720 LuV \u2720"}, {"verified": false, "id": "2267126902", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1591, "tweet_count": 23994, "listed_count": 1}, "location": "Torre negra de Barad-dur", "username": "xxxAZOGxxx", "name": "azog"}, {"verified": false, "id": "3027623122", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2336, "tweet_count": 55720, "listed_count": 2}, "location": "CABA - Puerto Madryn", "username": "CelicEHarkeT", "name": "CelicEHarkeT"}, {"verified": false, "id": "228518150", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 470, "tweet_count": 27972, "listed_count": 13}, "username": "euge_nunez", "name": "Euge \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "715894299376947200", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 2335, "tweet_count": 144204, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rlsrafals", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "21108088", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 182, "tweet_count": 28100, "listed_count": 28}, "location": "Alicante, Spain", "username": "AnibalLima", "name": "Anibal Lima"}, {"verified": false, "id": "563874253", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 741, "tweet_count": 43401, "listed_count": 0}, "location": "N\u00facleo terrestre \u270c", "username": "OmanoDT", "name": "\ud83c\udfc4 \u0950"}, {"verified": false, "id": "1040323860791472128", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 143, "tweet_count": 4891, "listed_count": 0}, "username": "mercyy33", "name": "Marip"}, {"verified": false, "id": "3836809101", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 244, "tweet_count": 77851, "listed_count": 0}, "location": "Uruguai", "username": "AcostaGueva", "name": "EDUARDO ACOSTA GUEVA"}, {"verified": false, "id": "147259082", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 3328, "tweet_count": 1456, "listed_count": 5}, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "username": "AlanBarbosa30", "name": "\u24d0\u24db\u24d0\u24dd \u24d1\u24d0\u24e1\u24d1\u24de\u24e2\u24d0 \u265e\u2122\u30c4"}, {"verified": false, "id": "2361821069", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2187, "tweet_count": 28458, "listed_count": 0}, "location": "Sodoma", "username": "monotemoso", "name": "Mono Tem\u00e1tico"}, {"verified": false, "id": "1488627062", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 185, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "username": "CarlotNospam", "name": "carlot \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "95244263", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 1772, "tweet_count": 42263, "listed_count": 27}, "location": "SCL", "username": "jano_alarcon", "name": "alejandro alarcon"}, {"verified": false, "id": "953699649076039680", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 727, "tweet_count": 3231, "listed_count": 1}, "location": "Shangril\u00e0 ", "username": "herni_titan", "name": "Herni Titan"}, {"verified": false, "id": "85434566", "public_metrics": {"followers_count": 51783, "following_count": 3298, "tweet_count": 12842, "listed_count": 92}, "location": "Montevideo . URUGUAY", "username": "CHELOFER61", "name": "MARCELO FERN\u00c1NDEZ"}, {"verified": false, "id": "966496685437407232", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 259, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "location": "Cotia, Brasil", "username": "caricasotimista", "name": "editor de vidro"}, {"verified": false, "id": "2804514715", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 541, "tweet_count": 8805, "listed_count": 1}, "location": "Neo-venezia", "username": "guccin87", "name": "gutin"}, {"verified": false, "id": "2386583578", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 133, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "username": "JuanMed72151607", "name": "Juan Medina"}, {"verified": true, "id": "25992212", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina", "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"verified": false, "id": "874467277", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 563, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "username": "Cesky94", "name": "C\u00e9sar\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "761340197644664832", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 818, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}, "location": "#Sigueme Follow Back", "username": "a_humala", "name": "Andres Hume"}, {"verified": false, "id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "username": "Walter45502750", "name": "Walter"}, {"verified": false, "id": "122092223", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 232, "tweet_count": 12138, "listed_count": 1}, "location": "Universo 137", "username": "jackie_mcfilms", "name": "Jackie Ortega"}, {"verified": false, "id": "2185128524", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 693, "tweet_count": 37937, "listed_count": 16}, "location": "Ourense-Santiago de Compostel", "username": "Isaaccarcacia", "name": "Isaac Carcac\u00eda"}, {"verified": false, "id": "888572807373873152", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 109, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "username": "hikaik_", "name": "kaik"}, {"verified": false, "id": "970487820", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 521, "tweet_count": 16345, "listed_count": 3}, "location": "Panam\u00e1", "username": "JohnWilmerRubio", "name": "John Wilmer Rubio"}, {"verified": false, "id": "1170255475", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 0, "tweet_count": 52464, "listed_count": 0}, "username": "OQuemada", "name": "Oscar Quemada"}, {"verified": false, "id": "912911031025983489", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 318, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "location": "M\u00farcia, Regi\u00e3o de Murcia", "username": "Califosco1", "name": "Califosco"}, {"verified": false, "id": "936001899769327616", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 4982, "tweet_count": 118081, "listed_count": 1}, "location": "SubvencionVeganeAnimalisteCity", "username": "Republic451", "name": "BENSON SE\u00d1ORA QU\u00c9 RARO"}, {"verified": false, "id": "44962832", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 446, "tweet_count": 26323, "listed_count": 1}, "location": "M. C. Rondon/PR -  Brasil", "username": "avdmelo", "name": "Andr\u00e9 Melo"}, {"verified": false, "id": "991107890395189249", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 87, "tweet_count": 52016, "listed_count": 0}, "username": "Vivapazrojas1", "name": "Vivapazrojas"}, {"verified": false, "id": "288413420", "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}, "username": "salemergui", "name": "Sal Emergui"}, {"verified": true, "id": "100299987", "public_metrics": {"followers_count": 511272, "following_count": 1075, "tweet_count": 205216, "listed_count": 544}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "teledoce", "name": "\ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud83d\udcfa"}, {"verified": false, "id": "60174349", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1171, "tweet_count": 144049, "listed_count": 11}, "username": "ferjun_FLU", "name": "Fernando Junior"}, {"verified": false, "id": "353894308", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 729, "tweet_count": 5459, "listed_count": 1}, "location": "Rio Bonito, Brasil", "username": "LBjunior89", "name": "Luiz Borges"}, {"verified": false, "id": "697841776229490688", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2527, "tweet_count": 170576, "listed_count": 3}, "username": "BennasarJaime", "name": "Jaime Bennasar"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "892037323520708608", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 275, "tweet_count": 4240, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "temporanaa", "name": "morenita tropicana"}, {"verified": false, "id": "1151263644828782592", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 778, "tweet_count": 6002, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd9e \ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd87", "username": "deslgepa", "name": "mudei de contah"}, {"verified": false, "id": "1156029208319135744", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 762, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "username": "Alvaro87642830", "name": "Alvaro"}, {"verified": false, "id": "2223272358", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1860, "tweet_count": 99700, "listed_count": 11}, "username": "JcortMdq", "name": "JavierC"}, {"verified": false, "id": "942609120846405637", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 343, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "dudamadeira13", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "347166223", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 991, "tweet_count": 85848, "listed_count": 19}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Jmanud", "name": "JOSE MANUEL DIEGUEZ"}, {"verified": false, "id": "402058731", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1619, "tweet_count": 23631, "listed_count": 1}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "KevAmador89", "name": "Kev Amador \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "881257914", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 660, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "username": "nachombcn", "name": "Nacho.bmb"}, {"verified": false, "id": "732239561355632640", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 2995, "tweet_count": 221627, "listed_count": 16}, "username": "Caulfield222", "name": "CAULFIELD"}, {"verified": false, "id": "16026437", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 606, "tweet_count": 160526, "listed_count": 13}, "username": "ovidsdick", "name": "Stella \u2728"}, {"verified": false, "id": "2477146000", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 429, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "username": "alesantangulo", "name": "alejandro santana"}, {"verified": false, "id": "4111567221", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 2297, "tweet_count": 20018, "listed_count": 26}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a. Cordob\u00e9s de coraz\u00f3n", "username": "El_AtletaCuerdo", "name": "El Atleta Cuerdo"}, {"verified": false, "id": "1064654894488055813", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 2996, "tweet_count": 37268, "listed_count": 40}, "location": "say hi to brazil", "username": "dearjoequinn", "name": "\u0454\u0455\u0442\u0454\u044f\u00a8"}, {"verified": false, "id": "786297536218882048", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 836, "tweet_count": 17740, "listed_count": 1}, "location": "Profondo Sud della Sicilia ", "username": "CaggiaCarmela", "name": "Carmela Caggia"}, {"verified": false, "id": "1551205861", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "location": "Parral, Chihuahua.", "username": "ParralNoticias", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral"}, {"verified": false, "id": "895651870374604801", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 7485, "tweet_count": 110415, "listed_count": 7}, "username": "iaiopep", "name": "Pepito Grillo"}, {"verified": false, "id": "104879886", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 3805, "tweet_count": 24936, "listed_count": 0}, "location": "A Guarda, Spain", "username": "alfont", "name": "Albert Font"}, {"verified": false, "id": "40781992", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 454, "tweet_count": 7466, "listed_count": 5}, "location": "Europe", "username": "jarlstorm", "name": "Jarl II"}, {"verified": false, "id": "1005866585175838722", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 17, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "username": "thurzindias_", "name": "Arthur Dias"}, {"verified": false, "id": "1354381016", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 737, "tweet_count": 83469, "listed_count": 10}, "location": "OLIMPIA\u2764 ", "username": "Nathy_Bogarin", "name": "Che juky"}, {"verified": false, "id": "760839013", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 829, "tweet_count": 128394, "listed_count": 30}, "location": "Paraguay", "username": "asadodedomingo", "name": "Maga\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1109439399220166658", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 373, "tweet_count": 12265, "listed_count": 0}, "username": "lontrafugitiva", "name": "Klock 2.0"}, {"verified": false, "id": "303954943", "public_metrics": {"followers_count": 5738, "following_count": 5996, "tweet_count": 114329, "listed_count": 15}, "location": "Brasil - Pernambuco", "username": "dornelasmarcos", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "3502114337", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 47, "tweet_count": 47996, "listed_count": 3}, "location": "\u029c\u1d07\u029f\u029f", "username": "BlueB3ar", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "921131413319094272", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 493, "tweet_count": 1889, "listed_count": 1}, "username": "danyka_r", "name": "\ud83c\udf3fDanyka\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "3487084935", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 321, "tweet_count": 11889, "listed_count": 0}, "location": "Puertorro", "username": "franchmichelle", "name": "\u0493\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u029c\u026a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "80894808", "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 94, "tweet_count": 397860, "listed_count": 880}, "location": "Paraguay", "username": "nanduti", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed"}, {"verified": false, "id": "2563445818", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1135, "tweet_count": 11994, "listed_count": 31}, "location": "Orlando, FL", "username": "JacaSofia", "name": "Sof\u00eda Ram\u00edrez"}, {"verified": true, "id": "373490841", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias"}, {"verified": false, "id": "89088166", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2263, "tweet_count": 222696, "listed_count": 33}, "username": "mersfa", "name": "A sx lttrs"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "253020963", "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "username": "SputnikMundo", "name": "Sputnik Mundo"}, {"verified": false, "id": "1020397189997133824", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 929, "tweet_count": 14899, "listed_count": 0}, "username": "drpingizvin", "name": "bestobni pingi\u017evin \ud83e\udd7a"}, {"verified": false, "id": "211582602", "public_metrics": {"followers_count": 13591, "following_count": 94, "tweet_count": 131008, "listed_count": 356}, "location": "Madrid", "username": "ColpisaNoticias", "name": "COLPISA"}, {"verified": false, "id": "413841319", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2464, "tweet_count": 111810, "listed_count": 52}, "location": "Spain, Europe", "username": "mcgimenezv", "name": "Spanish_Ignatius"}, {"verified": false, "id": "1124018764771672064", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "username": "campeon1171", "name": "campeon117"}, {"verified": false, "id": "467368695", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 525, "tweet_count": 10123, "listed_count": 1}, "location": "VALLADOLID , ESPA\u00d1A", "username": "AitorCigales", "name": "Aitorcigales"}, {"verified": false, "id": "202236958", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 973, "tweet_count": 8528, "listed_count": 2}, "username": "davidcigales", "name": "david"}, {"verified": false, "id": "853405225", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 827, "tweet_count": 14377, "listed_count": 0}, "username": "anaayessa8", "name": "Ana Ayesa"}, {"verified": false, "id": "1004194198365655040", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 481, "tweet_count": 39440, "listed_count": 0}, "username": "_anaonc", "name": "a"}, {"verified": false, "id": "405830092", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 622, "tweet_count": 145317, "listed_count": 1}, "location": "cec ", "username": "dudapov", "name": "povas"}, {"verified": false, "id": "1119001654316154881", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3061, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7}, "location": "El Paysa, Uruguay", "username": "nachoma65955247", "name": "nachoman"}, {"verified": true, "id": "66657467", "public_metrics": {"followers_count": 267376, "following_count": 198, "tweet_count": 174863, "listed_count": 2266}, "username": "telediario_tve", "name": "Telediarios de TVE"}, {"verified": false, "id": "946475920793194498", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1477, "tweet_count": 26496, "listed_count": 9}, "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "zagalicosgames", "name": "Jos\u00e9 Manuel Gris"}, {"verified": false, "id": "3027387550", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1550, "tweet_count": 28115, "listed_count": 0}, "username": "televisaoo", "name": "make some noise! \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "750146163513360384", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 479, "tweet_count": 14693, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "sherifffcupcake", "name": "Meggs \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "4181735729", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2073, "tweet_count": 24600, "listed_count": 3}, "location": "coxa do harry", "username": "aylxstyles", "name": "Ayla"}, {"verified": false, "id": "1608765132", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 86, "tweet_count": 86671, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gatheira", "name": "b \ud83d\udc07"}, {"verified": false, "id": "1048168795423035392", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 730, "tweet_count": 8898, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "re_noguchi", "name": "ms chanandler targaryen"}, {"verified": false, "id": "557467253", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 503, "tweet_count": 10873, "listed_count": 0}, "location": "madrid", "username": "beltran_llorens", "name": "beltran"}, {"verified": false, "id": "4704754872", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 161, "tweet_count": 46349, "listed_count": 2}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "trino_arcay", "name": "Trino Arcay"}, {"verified": false, "id": "2401881252", "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 3783, "tweet_count": 97847, "listed_count": 56}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "ElConsultor2", "name": "Mtro. Sergio J. Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "711157944520409088", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1290, "tweet_count": 31687, "listed_count": 4}, "username": "Atajate71", "name": "Nicholas Karnani"}, {"verified": false, "id": "162680866", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 819, "tweet_count": 33537, "listed_count": 0}, "location": "Qui mi diverto pi\u00f9 che a casa.", "username": "Caro_Lucifero", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60"}, {"verified": false, "id": "533479324", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 575, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha", "username": "Piruletablanca1", "name": "Piruletablanca1979"}, {"verified": false, "id": "810654560", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 132, "tweet_count": 103, "listed_count": 5}, "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "username": "FemtopiaC", "name": "Femtopia Consulting"}, {"verified": false, "id": "1021759900735688704", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 821, "tweet_count": 20562, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "arthuraadv", "name": "Arthur Almeida"}, {"verified": false, "id": "1099881225404190720", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 1127, "tweet_count": 30721, "listed_count": 34}, "location": "any pronuns \ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "yoobec_", "name": "becky \ud83c\udf39 \ud83c\udd96"}, {"verified": false, "id": "368860664", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 929, "tweet_count": 91868, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "penelopetrevosa", "name": "super femea"}, {"verified": false, "id": "446542907", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 154, "tweet_count": 76753, "listed_count": 0}, "username": "_AK47A_", "name": "\u0633\u0638\u0632"}, {"verified": false, "id": "1267506942", "public_metrics": {"followers_count": 10273, "following_count": 7681, "tweet_count": 51695, "listed_count": 20}, "location": "Gu\u00e1piles, Costa Rica", "username": "liriosbellos5", "name": "Mar\u00eda del Carmen"}, {"verified": false, "id": "743133847", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 225, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "username": "AlejillaT", "name": "AlToR"}, {"verified": false, "id": "3655707317", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 968, "tweet_count": 104379, "listed_count": 1}, "location": "064", "username": "fabiomassonx", "name": "f\u00e1bio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "312543024", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1834, "tweet_count": 28250, "listed_count": 12}, "location": "PPCC/EH", "username": "larssonforever", "name": "#mArkOx"}, {"verified": false, "id": "144836288", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 617, "tweet_count": 35673, "listed_count": 6}, "location": "por ahi...", "username": "Henrycop_", "name": "Henrycop"}, {"verified": false, "id": "2887070351", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 5000, "tweet_count": 413439, "listed_count": 0}, "username": "jestradamo", "name": "JAE"}, {"verified": false, "id": "54891550", "public_metrics": {"followers_count": 12676, "following_count": 149, "tweet_count": 33561, "listed_count": 66}, "location": "Londrina-Pr", "username": "radiopaiquerefm", "name": "Paiquer\u00ea Fm 98.9"}, {"verified": false, "id": "712215417419390976", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2078, "tweet_count": 31130, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1ceres, Extremadura. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ElCabrero55", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 El Cabrero \ud83d\udc51 \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "19351269", "public_metrics": {"followers_count": 999596, "following_count": 90, "tweet_count": 322463, "listed_count": 1213}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "opovo", "name": "O POVO"}, {"verified": false, "id": "911036570366595073", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1299, "tweet_count": 19227, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, rj", "username": "Victor_CRVG10", "name": "Vt\ud83e\udd2c \u2720"}, {"verified": false, "id": "1195325629", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 595, "tweet_count": 3045, "listed_count": 1}, "username": "NellyShadai", "name": "DraCarys"}, {"verified": false, "id": "741375844849979392", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 415, "tweet_count": 9328, "listed_count": 2}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "LePetitCroasan", "name": "Spooky Croissant Carbonara"}, {"verified": false, "id": "3065252638", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 269, "tweet_count": 1382, "listed_count": 1}, "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "diegorapozo_", "name": "The Filthiest Person Alive"}, {"verified": false, "id": "33517877", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 4928, "tweet_count": 53319, "listed_count": 4}, "username": "p_ward_ramdohr", "name": "Patrick Ward"}, {"verified": false, "id": "1594193250", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 614, "tweet_count": 66093, "listed_count": 0}, "username": "RenckElis", "name": "Elis"}, {"verified": false, "id": "8314412", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4998, "tweet_count": 353819, "listed_count": 137}, "location": "Sevilla", "username": "danterec", "name": "Esgrasiao"}, {"verified": false, "id": "928788247882412035", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 161, "tweet_count": 2761, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "Marciavtr", "name": "M\u00e1rcia Vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "391071268", "public_metrics": {"followers_count": 35962, "following_count": 39560, "tweet_count": 118190, "listed_count": 230}, "location": "#Coslada #Madrid #Espa\u00f1a #Chad", "username": "inigodejuana", "name": "I\u00f1igo De Juana"}, {"verified": false, "id": "230331761", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 420, "tweet_count": 16009, "listed_count": 1}, "username": "mateuscartacho", "name": "Mateus Cartacho"}, {"verified": false, "id": "769378889583976452", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 400, "tweet_count": 9047, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande Ms \ud83d\udd01 Dourados Ms", "username": "Brunogutemberg7", "name": "bruno"}, {"verified": false, "id": "2565848868", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1643, "tweet_count": 112102, "listed_count": 4}, "username": "NIKYTA35", "name": "Nikita50"}, {"verified": false, "id": "1109642104379195392", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1846, "tweet_count": 28118, "listed_count": 0}, "location": "Americana, Brasil", "username": "corxzin_", "name": "|"}, {"verified": false, "id": "746249124949929984", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 768, "tweet_count": 6952, "listed_count": 0}, "username": "fran59125945", "name": "fran"}, {"verified": false, "id": "1111083659996659712", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 5398, "tweet_count": 34758, "listed_count": 3}, "username": "JosCarl31856423", "name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva"}, {"verified": false, "id": "3241951007", "public_metrics": {"followers_count": 6450, "following_count": 4954, "tweet_count": 38763, "listed_count": 2}, "username": "DadsDaughter777", "name": "Gigi Reim\u00e3o\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udee1\u2694\ufe0f\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "3242517605", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}, "username": "marisella_minan", "name": "Gandhi"}, {"verified": false, "id": "706868505", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "username": "FracardTv", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "325873225", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 688, "tweet_count": 14395, "listed_count": 1}, "username": "florenciavidez", "name": "Flor"}, {"verified": false, "id": "131343524", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 594, "tweet_count": 13366, "listed_count": 1}, "location": "Central, Paraguay", "username": "azumonges", "name": "\u1d33\u1d52\u02e1\u1d48\u1d49\u207f \u2728"}, {"verified": false, "id": "636306436", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 5002, "tweet_count": 230512, "listed_count": 37}, "username": "AlexanderMalaga", "name": "alexander malaga"}, {"verified": false, "id": "3593944997", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 416, "tweet_count": 183504, "listed_count": 11}, "username": "mauricio_460", "name": "Mauricio 4.6.0"}, {"verified": false, "id": "1087140420", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2362, "tweet_count": 74119, "listed_count": 12}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "SandraCMazzini", "name": "\ud83d\udea9Sandra"}, {"verified": false, "id": "1009110541661556738", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 466, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "username": "_llucasmartiins", "name": "fantasma do comunismo"}, {"verified": false, "id": "4552721187", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 415, "tweet_count": 37616, "listed_count": 2}, "location": "JPA, RJ", "username": "eubibissima", "name": "gabi albu"}, {"verified": false, "id": "910765623814316032", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1746, "tweet_count": 42652, "listed_count": 0}, "username": "Ramon0on", "name": "Ramon On ||\u2606||"}, {"verified": false, "id": "3254555889", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 908, "tweet_count": 6211, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "acugalvez", "name": "Die-GOL en cuarentena"}, {"verified": false, "id": "3153558413", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 311, "tweet_count": 95017, "listed_count": 12}, "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro.", "username": "soueuCADU", "name": "Cadu \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "944750742451228673", "public_metrics": {"followers_count": 51953, "following_count": 552, "tweet_count": 25934, "listed_count": 11}, "username": "BERTUOL_fe", "name": "bertuol"}, {"verified": false, "id": "75576772", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}, "username": "Sorompon", "name": "Orlando Piedra"}, {"verified": false, "id": "198147786", "public_metrics": {"followers_count": 21622, "following_count": 48, "tweet_count": 31469, "listed_count": 223}, "username": "proverbia_net", "name": "Proverbia.net"}, {"verified": false, "id": "440407830", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 88, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "username": "hijhggg", "name": "tuijg"}, {"verified": false, "id": "1055588810967445505", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89442, "listed_count": 1}, "username": "MariaJo06401024", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "4866810849", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 157, "tweet_count": 31497, "listed_count": 2}, "username": "el_winchest", "name": "Winchester"}, {"verified": false, "id": "1113912798", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 80, "tweet_count": 58109, "listed_count": 16}, "username": "YoAlmibarLecter", "name": "Almibar Lecter \ud83e\udd90"}, {"verified": false, "id": "898687123192242176", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "poetote3", "name": "@Poetote3"}, {"verified": false, "id": "1613660816", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1626, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "username": "Guaripoleraspe", "name": "Guaripoleras De Vizcarra"}, {"verified": false, "id": "1146157578784772098", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Chus80248583", "name": "Chus"}, {"verified": false, "id": "3040899143", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1088, "tweet_count": 50592, "listed_count": 0}, "location": "Beta Aquilae II", "username": "jacromanoff", "name": "\ud83c\udff4JacCPX_MEU VOTO \u00c9 LULA! \ud83d\udea9\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3644339835", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 122, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "username": "juliocezarmqz", "name": "J\u00falio"}, {"verified": false, "id": "88982133", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1826, "tweet_count": 31086, "listed_count": 60}, "location": "Espa\u00f1a \u26f1\u2600\ufe0f", "username": "ppozaperez", "name": "Pablo Poza P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1147241201936031746", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 175, "tweet_count": 35644, "listed_count": 0}, "username": "ynw_tk", "name": "."}, {"verified": true, "id": "36714942", "public_metrics": {"followers_count": 474023, "following_count": 946, "tweet_count": 25270, "listed_count": 696}, "location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins"}, {"verified": false, "id": "198181485", "public_metrics": {"followers_count": 9014, "following_count": 4469, "tweet_count": 66979, "listed_count": 53}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "heliomdoyle", "name": "H\u00e9lio Doyle"}, {"verified": false, "id": "769621903103369217", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 114, "tweet_count": 7249, "listed_count": 1}, "username": "torradaatomica", "name": "tio cleiton"}, {"verified": false, "id": "1162513648117571586", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1633, "tweet_count": 23508, "listed_count": 0}, "location": "Rio Gallegos", "username": "LightingEterna", "name": "EternaLighting\u2728\ud83c\udf87\ud83d\udd06"}, {"verified": false, "id": "3403275430", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 222, "tweet_count": 37252, "listed_count": 0}, "username": "mteresavi10", "name": "Maria Teresa Villega"}, {"verified": false, "id": "757755120486649856", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 385, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "LJuniior07", "name": "Leozinho \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "104288551", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 186, "tweet_count": 16099, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 ", "username": "Annymetz", "name": "AnaLorenaMetzner \u2665"}, {"verified": false, "id": "899010270781218816", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 115, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "marcelo_gatelli", "name": "Gatelli"}, {"verified": false, "id": "483269490", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 2438, "tweet_count": 113773, "listed_count": 19}, "location": "Valledupar", "username": "flacouture", "name": "Fabi\u00e1n Lacouture"}, {"verified": false, "id": "1275268501", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 202, "tweet_count": 11122, "listed_count": 0}, "username": "torresedurne", "name": "Edurne Torres"}, {"verified": false, "id": "1140021427329994752", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 211, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "villcavalentina", "name": "valu\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "2256287230", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1141, "tweet_count": 163015, "listed_count": 57}, "location": "La Superba", "username": "FLampunio", "name": "rasha"}, {"verified": false, "id": "963471401847017473", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "EVDeMat", "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "id": "1071792850902441985", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 124, "tweet_count": 6141, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "indicamente", "name": "du, dudu, edu e duda 13"}, {"verified": false, "id": "1109437450013806592", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 0, "tweet_count": 118303, "listed_count": 4}, "location": "Haia, Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "username": "bentospinozabot", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fonatus"}, {"verified": false, "id": "940931173500547072", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 206, "tweet_count": 4471, "listed_count": 0}, "username": "alweida55", "name": "eu"}, {"verified": false, "id": "161880587", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 354, "tweet_count": 41447, "listed_count": 0}, "username": "ellarodriguez1", "name": "Ella Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "3289040283", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1381, "tweet_count": 37739, "listed_count": 0}, "location": "Recreio, Rio de Janeiro", "username": "rocha_gb01", "name": "Rocha \ud83d\udd78\ud83d\udd77"}, {"verified": false, "id": "355812500", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 634, "tweet_count": 9048, "listed_count": 1}, "username": "martuchaves", "name": "Martu"}, {"verified": false, "id": "40877093", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 256, "tweet_count": 54950, "listed_count": 32}, "location": "iPhone: 44.411968,8.897843", "username": "emanuelepisano", "name": "ou\u0250s\u0131d\u01ddl\u01ddnu\u0250\u026f\u01dd \uf8ff \u029e."}, {"verified": true, "id": "543774554", "public_metrics": {"followers_count": 647668, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}, "location": "Roma", "username": "HuffPostItalia", "name": "L'HuffPost"}, {"verified": false, "id": "971260056", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 724, "tweet_count": 71064, "listed_count": 5}, "location": "Paraguay", "username": "melabazan_", "name": "\ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "2351701417", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 599, "tweet_count": 18038, "listed_count": 0}, "location": "Magma da terra, vulgo maraba", "username": "colle_NX", "name": "meu nick \u00e9 nic"}, {"verified": false, "id": "64292947", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 481, "tweet_count": 12415, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "duquintanilha", "name": "DQ"}, {"verified": false, "id": "2490478364", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 4974, "tweet_count": 7347, "listed_count": 2}, "location": "Itinerante", "username": "truckerflyer143", "name": "Subcomandante JOE\u2122(edici\u00f3n Radio Macuto )"}, {"verified": false, "id": "1885392636", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 555, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}, "location": "Rio Branco, Brasil", "username": "tonsaviooficial", "name": "antonio.jpeg"}, {"verified": false, "id": "880509016648155137", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 180, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}, "username": "bibitiiiii", "name": "Lu"}, {"verified": false, "id": "854756488677642240", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 444, "tweet_count": 28921, "listed_count": 0}, "location": " 013", "username": "lzuiito", "name": "slow"}, {"verified": false, "id": "705527653399470080", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1108, "tweet_count": 153701, "listed_count": 0}, "location": "the world", "username": "zabelasexy", "name": "zabela \ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "360531832", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1010, "tweet_count": 33258, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona", "username": "raulescamot", "name": "Ra\u00fcl"}, {"verified": false, "id": "2305810397", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 349, "tweet_count": 34874, "listed_count": 40}, "location": "Puerto Rico", "username": "Findetiemposinc", "name": "FindelosTiempos.Org"}, {"verified": false, "id": "1412842141", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2536, "tweet_count": 368290, "listed_count": 9}, "location": "Campos dos Goytacazes", "username": "georgeafg", "name": "R\u00d3RRE"}, {"verified": false, "id": "965419872439152641", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 493, "tweet_count": 43442, "listed_count": 0}, "location": "Slytherin", "username": "doisp91", "name": "2p"}, {"verified": false, "id": "1683173552", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 170, "tweet_count": 24084, "listed_count": 6}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "kiarastefani_a", "name": "kiara \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1017233959611232262", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 342, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "jmontexd", "name": "mineiro \ud83d\udc38"}, {"verified": false, "id": "4246124835", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 326, "tweet_count": 43226, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "gguilherdes", "name": "guedes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"verified": false, "id": "15495293", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 4719, "tweet_count": 59117, "listed_count": 11}, "location": "Valencia", "username": "nothung", "name": "nothung"}, {"verified": false, "id": "1063836903634595840", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 451, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}, "username": "Noticiamento", "name": "Extra!"}, {"verified": false, "id": "720881900991041536", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1911, "tweet_count": 50365, "listed_count": 11}, "location": "only army OT7 ", "username": "namvidad", "name": "kat\ud83c\udf75"}, {"verified": false, "id": "1327528638", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77433, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"verified": false, "id": "2924813262", "public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "username": "Silente_____", "name": "Silente"}, {"verified": false, "id": "710099964", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 338, "tweet_count": 12424, "listed_count": 0}, "username": "K4kazin", "name": "kakazin"}, {"verified": false, "id": "4173127774", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 285, "tweet_count": 22851, "listed_count": 1}, "username": "catitomoreno", "name": "P I L I"}, {"verified": false, "id": "3226760149", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 452, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Coahuila de Zaragoza", "username": "Canal6TZ", "name": "Canal 6 Telecable Zaragoza"}, {"verified": true, "id": "152142811", "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}, "location": "United States", "username": "TelemundoNews", "name": "Noticias Telemundo"}, {"verified": false, "id": "4330134741", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 611, "tweet_count": 29897, "listed_count": 0}, "username": "guime1921", "name": "Guim\u00ea \u00b9\u2079\u00b2\u00b9 \ud83d\udeab\ud83e\udde2"}, {"verified": false, "id": "541948134", "public_metrics": {"followers_count": 16400, "following_count": 4502, "tweet_count": 41879, "listed_count": 163}, "location": "EE.UU./Cuba", "username": "OnCuba", "name": "OnCuba"}, {"verified": false, "id": "1143458210332008448", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1178, "tweet_count": 2772, "listed_count": 1}, "username": "ReaccinEspaola1", "name": "Reacci\u00f3n Espa\u00f1ola"}, {"verified": false, "id": "413228769", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1239, "tweet_count": 70891, "listed_count": 13}, "username": "luzdelacalle", "name": "M Luz Gonz\u00e1lez Calle"}, {"verified": false, "id": "58045084", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 821, "tweet_count": 1881, "listed_count": 2}, "location": "Campinas SP Brasil", "username": "calexandrino", "name": "Carlos Alexandrino"}, {"verified": true, "id": "231533637", "public_metrics": {"followers_count": 112729, "following_count": 1657, "tweet_count": 83416, "listed_count": 354}, "location": "Baixada Santista", "username": "lucas_musetti", "name": "Lucas Musetti Perazolli"}, {"verified": false, "id": "947989683237212161", "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}, "location": "Liguria, Italia", "username": "RiccardoFortin", "name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "253550542", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1503, "tweet_count": 59130, "listed_count": 29}, "location": "Roma, Lazio", "username": "pieroomega", "name": "#ContinuareXCambiare"}, {"verified": false, "id": "1094779556970549248", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 592, "tweet_count": 7094, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "EduMBarros", "name": "Dujavu \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "973291866799124482", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 76, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "username": "JooVito60147660", "name": "Jo\u00e3o Vitor Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1134200011221348352", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1010, "tweet_count": 75264, "listed_count": 0}, "username": "Orwell1984Br", "name": "o brasil virou o enredo de 1984 \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "913718930404990977", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 35, "tweet_count": 92926, "listed_count": 0}, "username": "buronjek", "name": "Buronjek"}, {"verified": false, "id": "1685771304", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 420, "tweet_count": 12087, "listed_count": 1}, "username": "RMCF_24", "name": "Religi\u00f3n: Cristiano\u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "710540023", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 4264, "tweet_count": 72402, "listed_count": 0}, "username": "P__glamour", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcee \ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb"}, {"verified": false, "id": "215742105", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 586, "tweet_count": 10754, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "pridalepiane", "name": "pri"}, {"verified": false, "id": "3064052313", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 536, "tweet_count": 10251, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "Laura18nandha", "name": "Laur\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "2967729875", "public_metrics": {"followers_count": 5755, "following_count": 528, "tweet_count": 923520, "listed_count": 222}, "location": "En la fragua de las ideas.", "username": "AlanSomoza", "name": "Alan Somoza"}, {"verified": false, "id": "112412200", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 662, "tweet_count": 12893, "listed_count": 0}, "username": "marcelofnobre", "name": "Portaleuclidense.com.br"}, {"verified": false, "id": "1108895125311315970", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 414, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}, "location": "Seattle, WA", "username": "mass_sz", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "1121214588207489026", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 412, "tweet_count": 16466, "listed_count": 0}, "location": "047 // SC", "username": "Vanzuiten", "name": "\ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude6f\ud835\ude6a\u2122\ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "2744062809", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 742, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}, "location": "Prince Edward Island", "username": "zuricata_", "name": "Zuricata"}, {"verified": false, "id": "201493641", "public_metrics": {"followers_count": 2622178, "following_count": 2081, "tweet_count": 495408, "listed_count": 3530}, "location": "Santiago, Chile", "username": "adnradiochile", "name": "Radio ADN"}, {"verified": false, "id": "1091534630833086465", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 208, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "username": "jose84919479", "name": "jose"}, {"verified": true, "id": "250300727", "public_metrics": {"followers_count": 39398, "following_count": 1378, "tweet_count": 41981, "listed_count": 173}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juremawerneck", "name": "Jurema Werneck"}, {"verified": false, "id": "903050279481991168", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 171, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "location": "Dema ", "username": "ruby_nikii", "name": "G\u00f8ulart J\u00f8seph"}, {"verified": false, "id": "92190945", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 101, "tweet_count": 80314, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "cris29bra", "name": "cristiane quiteria"}, {"verified": false, "id": "754775411637256194", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 635, "tweet_count": 32149, "listed_count": 0}, "location": "morro do tio ildo", "username": "maddu_7189", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc96\u30c3"}, {"verified": false, "id": "2396856942", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1069, "tweet_count": 39633, "listed_count": 67}, "location": "Berlin, Germany", "username": "MarcelloBotzo", "name": "Marcello Botzo - \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f -"}, {"verified": false, "id": "426769899", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 340, "tweet_count": 72212, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay", "username": "ferchofaria1", "name": "Fercho FaRcry"}, {"verified": false, "id": "1049313489859334146", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 54, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}, "username": "madela56", "name": "Madela56"}, {"verified": false, "id": "959535168288710656", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 126, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "username": "FlavioCPereira8", "name": "Flavio \u26bd\ufe0f\ud83c\udff3\ud83c\udff4\ud83c\udfc8\ud83c\udfb8\ud83c\udde7\ud83c\uddfb"}, {"verified": false, "id": "917892290", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 0, "tweet_count": 5050, "listed_count": 1}, "username": "sepharad", "name": "John Connor"}, {"verified": false, "id": "1901949198", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 502, "tweet_count": 346192, "listed_count": 21}, "location": "Dominican Republic", "username": "albur1948", "name": "Albur"}, {"verified": true, "id": "34639484", "public_metrics": {"followers_count": 1635739, "following_count": 22862, "tweet_count": 373029, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "DiarioLibre", "name": "Diario Libre"}, {"verified": true, "id": "548515036", "public_metrics": {"followers_count": 26869, "following_count": 1883, "tweet_count": 44560, "listed_count": 397}, "location": "Am\u00e9rica", "username": "ConnectasOrg", "name": "CONNECTAS"}, {"verified": false, "id": "1032609217478356992", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 21, "tweet_count": 13238, "listed_count": 1}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "Patriotabola", "name": "Patriotabola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2919535107", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1355, "tweet_count": 40868, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "username": "carmen_conde08", "name": "Carmen"}, {"verified": false, "id": "1080878788735614976", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1231, "tweet_count": 25882, "listed_count": 2}, "location": " any pronouns | BR/JP", "username": "yerimobile", "name": "TOCA NA CHOERRY QUE \u00c9 GOL \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "238315208", "public_metrics": {"followers_count": 20789, "following_count": 13797, "tweet_count": 53191, "listed_count": 55}, "location": "Venezuela del Norte \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Hectorcolinc", "name": "Hector Colin \u0646\ud83d\udc63"}, {"verified": false, "id": "3420987148", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1541, "tweet_count": 111170, "listed_count": 13}, "location": "San Isidro, Peru", "username": "GabyPacheco0", "name": "Reina de Corazones \u0646"}, {"verified": false, "id": "976652898204618753", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 248, "tweet_count": 7771, "listed_count": 0}, "location": "Divinoia", "username": "faeu_silva", "name": "Rafas"}, {"verified": false, "id": "324068363", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}, "location": "brasil -rio de janeiro", "username": "terezacristin22", "name": "terezacristina"}, {"verified": false, "id": "4164827841", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 288, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}, "location": "Continente negro", "username": "Oi_Hudson", "name": "ooo mulher"}, {"verified": false, "id": "4323064047", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 738, "tweet_count": 18554, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brielshink", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd08\ud835\udd1a"}, {"verified": false, "id": "1062386002029887496", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 748, "tweet_count": 39541, "listed_count": 0}, "location": "zona sul \u2022 rj ", "username": "ac_linhares", "name": "anna clara"}, {"verified": false, "id": "862470807917875201", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 322, "tweet_count": 3653, "listed_count": 1}, "location": "Nova friburgo ", "username": "Juan_CxBx", "name": "JoTa"}, {"verified": false, "id": "205750344", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 244, "tweet_count": 10969, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia- MG", "username": "JulioCesarLima5", "name": "Julio Cesar"}, {"verified": false, "id": "903279978636333056", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 338, "tweet_count": 17408, "listed_count": 0}, "username": "jubarasnaveira", "name": "Jubarasnaveira@gemai"}, {"verified": false, "id": "879184187567337472", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 200, "tweet_count": 17559, "listed_count": 0}, "location": "esfj", "username": "damnyoukid", "name": "dudu para os \u00edntimos"}, {"verified": false, "id": "998691547423133696", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 666, "tweet_count": 22198, "listed_count": 0}, "location": "07/??\ud83d\udd16", "username": "vanillalaska", "name": "sakamoto!\ud81a\udd10"}, {"verified": false, "id": "931633490122207232", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 43, "tweet_count": 9932, "listed_count": 0}, "username": "jb_guillermo", "name": "Jose BG"}, {"verified": false, "id": "1071545778932514817", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 194, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "username": "ka1ke_", "name": "Kaike"}, {"verified": false, "id": "130307102", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3411, "tweet_count": 58475, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "megg_souza_", "name": "Meg \ud83d\udea9 \ud83c\udf97#FreeAssange"}, {"verified": false, "id": "1053016765763149824", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 303, "tweet_count": 37906, "listed_count": 32}, "location": "Ecuador", "username": "quenoticiasec", "name": "Qu\u00e9 Noticias!"}, {"verified": false, "id": "324767878", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1837, "tweet_count": 35422, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico", "username": "LauraHerMei", "name": "Laura Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "1094340075461193731", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 431, "tweet_count": 26098, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "mfikaniy", "name": "aborto ao molho sugo"}, {"verified": false, "id": "269209936", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 688, "tweet_count": 13897, "listed_count": 1}, "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "Gonzaalmaras", "name": "Gonzaalmaras"}, {"verified": false, "id": "237052772", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2763, "tweet_count": 66924, "listed_count": 32}, "username": "laflakitaliza", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Corre la voz \u270d\ufe0f\ud83d\udde3\ud83d\udc41"}, {"verified": false, "id": "779457957503336448", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 614, "tweet_count": 18598, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "moniqueamiga", "name": "m\u00f4"}, {"verified": false, "id": "954830402241384448", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 924, "tweet_count": 43804, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "PepitaJ39978396", "name": "Pepita Jimenez"}, {"verified": false, "id": "521479207", "public_metrics": {"followers_count": 9608, "following_count": 10566, "tweet_count": 169086, "listed_count": 75}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "josep_m_oller", "name": "Josep M Oller. Especial tambi\u00e9n. Never give up"}, {"verified": false, "id": "936006356393451521", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 335, "tweet_count": 15460, "listed_count": 0}, "location": "Westeros", "username": "JorLucaz", "name": "jorge \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "992595239486590976", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 226, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "username": "Kavallinho", "name": "\u2606\uff9f.*\uff65\uff61\uff9f"}, {"verified": true, "id": "76664119", "public_metrics": {"followers_count": 345294, "following_count": 1297, "tweet_count": 316699, "listed_count": 1275}, "location": "Bucaramanga", "username": "vanguardiacom", "name": "Vanguardia"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"], "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z", "author_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "id": "1162825541847834626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "author_id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "id": "1163184592419008513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "text": "Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163184476782043136"], "created_at": "2019-08-18T20:22:44.000Z", "author_id": "2932284820", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 305, "quote_count": 4}, "id": "1163184476782043136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "author_id": "1041171977342464000", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "id": "1163144124821835777"}, {"text": "\u00c9 triste ver que enquanto as pessoas est\u00e3o aqui demonstrando o tempo todo que precisam de ajuda, as pessoas tratam isso como brincadeira e frescura, a\u00ed quando acontece a trag\u00e9dia de algu\u00e9m se matar por conta da depress\u00e3o todos resolvem dar aten\u00e7\u00e3o ao assunto, mas a\u00ed j\u00e1 \u00e9 tarde...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163185896000278528"], "created_at": "2019-08-18T20:28:23.000Z", "author_id": "1114609674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163185896000278528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Choloma"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8HFVdMlG1W", "expanded_url": "http://bit.ly/2z8mkPU", "display_url": "bit.ly/2z8mkPU"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jgtBuGzsYq", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1163186231196508161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgtBuGzsYq", "media_key": "3_1163186227790655490"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "EsTiempo"}]}, "text": "https://t.co/8HFVdMlG1W \u25ba Joven padre se suicida de un disparo frente a su casa en Choloma. #EsTiempo https://t.co/jgtBuGzsYq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163186231196508161"], "created_at": "2019-08-18T20:29:43.000Z", "author_id": "43791845", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163186231196508161"}, {"text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}]}, "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "author_id": "501750077", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "id": "1163093870483316737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "author_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}]}, "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "author_id": "1041915498", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "id": "1163104711710564353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "author_id": "310497473", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "id": "1163133454868873216"}, {"text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "author_id": "834380112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}], "id": "1163183422644375552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "id": "1162511331406295045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "author_id": "22760457", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "id": "1163118779431292928"}, {"text": "Ningu\u00e9m se suicida por ser trans. Algumas pessoas desistem por medo de tudo que pode acontecer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1040739170065502208"], "created_at": "2018-09-14T23:08:48.000Z", "author_id": "996494477693997058", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1040739170065502208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "id": "1162936409340174343"}, {"text": "@todonoticias hay que esperar octubre ..no sean tira bombas es tu pa\u00eds tambi\u00e9n. no digas hoy lo que ma\u00f1ana te podes arrepentir ..\nla gente de bien no se suicida en masa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175883143860224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:48:35.000Z", "author_id": "2575883604", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163127165170438144"}], "id": "1163175883143860224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5vXt7VYYe1", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/al-menos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/al-menos-63-muertos-y-182-heridos-en-un-atentado-suicida-en-una-boda-en-kabul_es_5d598649e4b0d8840ff4d232?u8q"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda en Kabul\n\nhttps://t.co/5vXt7VYYe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163137153087475713"], "created_at": "2019-08-18T17:14:41.000Z", "author_id": "364528766", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1163137153087475713"}, {"text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "author_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "id": "1162390321801699328", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}}, {"text": "@noticias_tvperu @MartinVizcarraC @Mauriciomulder \u00bfPlenario aprista? jajajajajaja\nReuni\u00f3n de viudas del suicida cobarde.\nhttps://t.co/mgiLitzozm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162903010655309826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mgiLitzozm", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1162836672616124416?s=19", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T01:44:18.000Z", "author_id": "3171735557", "in_reply_to_user_id": "63597537", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162836672616124416"}, {"type": "replied_to", "id": "1162900589304528903"}], "id": "1162903010655309826"}, {"text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "author_id": "142092881", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "id": "1162887636912136193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3nio Barreto"}]}, "text": "V\u00e1 l\u00e1, leiam o Ant\u00f3nio Barreto,  sejam pluralistas e sorriam democraticamente quando um grupo de neo-nazis vos brindar com um vigoroso apelo \u00e0 morte de um grupo sortido de pessoas como judeus, homossexuais ou ciganos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163152882826395651"], "created_at": "2019-08-18T18:17:12.000Z", "author_id": "1082111974169812993", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 26, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "id": "1163152882826395651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AAfpQ7xND8", "expanded_url": "https://twitter.com/AdaColau/status/1163108666075164672", "display_url": "twitter.com/AdaColau/statu\u2026"}]}, "text": "Es que los inmigrantes han dicho que en Barcelona no, que quieren un puerto seguro. https://t.co/AAfpQ7xND8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163183349982273536"], "created_at": "2019-08-18T20:18:16.000Z", "author_id": "1416349142", "public_metrics": {"retweet_count": 1762, "reply_count": 174, "like_count": 4982, "quote_count": 37}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163108666075164672"}], "id": "1163183349982273536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "id": "1163029786488385536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr  \ud83d\udcf2\ud83c\udf31", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167644721274880"], "created_at": "2019-08-18T19:15:51.000Z", "author_id": "171299971", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163167644721274880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "MTVHottest"}]}, "text": "El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163167004590841856"], "created_at": "2019-08-18T19:13:19.000Z", "author_id": "996486543291355137", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 42, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "id": "1163167004590841856"}, {"text": "El dia en 4 tuits: 63 morts i 182 ferits en un atac su\u00efcida a Kabul reivindicat per Estat Isl\u00e0mic contra els convidats d'un casament https://t.co/SdIMsmZyyT", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163181269703786496"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:10:00.000Z", "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163181269703786496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "NovaTDT", "id": "237242278"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "LuisXavier9", "id": "143949119"}], "urls": [{"start": 111, "end": 133, "url": "http://t.co/ocwk7MdX7g", "expanded_url": "https://twitter.com/novelasHispania/status/495192725713870849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocwk7MdX7g", "media_key": "3_495192724212289537"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "LoQueLaVidaMeRobo"}]}, "text": "\u201c@novelasHispania: Joaqu\u00edn se suicida en #LoQueLaVidaMeRobo Esta noche a las 21.00h en @NovaTDT | @LuisXavier9 http://t.co/ocwk7MdX7g\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["495211621028229120"], "created_at": "2014-08-01T14:17:05.000Z", "author_id": "143949119", "in_reply_to_user_id": "279573548", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "495192725713870849"}], "id": "495211621028229120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "CIVIL"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 168, "end": 174, "username": "_IGC_", "id": "246218286"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/10SjcI6EgZ", "expanded_url": "http://www.igcprofesional.es/2018/11/13/se-suicida-el-sargento-jefe-de-la-policia-judicial-de-la-guardia-civil-de-fuerteventura/", "display_url": "igcprofesional.es/2018/11/13/se-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "152Comandancia"}]}, "text": "Qu\u00e9 ocurre en la #152Comandancia de @guardiacivil? \nSE SUICIDA EL SARGENTO JEFE DE LA POLIC\u00cdA JUDICIAL DE LA GUARDIA CIVIL DE FUERTEVENTURA https://t.co/10SjcI6EgZ v\u00eda @_IGC_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1062469951884271617"], "created_at": "2018-11-13T22:19:10.000Z", "author_id": "2970602812", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1062469951884271617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"], "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1162992609847140354"}, {"text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "author_id": "1968716312", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "id": "1162998602958024704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5sLFRrrE5G", "expanded_url": "http://atres.red/ujcc41", "display_url": "atres.red/ujcc41", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/internacional/un-atentado-suicida-durante-la-celebracion-de-una-boda-deja-63-muertos-y-182-heridos-en-kabul-afganistan_201908185d5954c80cf24d5e1b761b28.html"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul, Afganist\u00e1n https://t.co/5sLFRrrE5G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163115841271017472"], "created_at": "2019-08-18T15:50:00.000Z", "author_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1163115841271017472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "@meiermq Que notorio es el poco merito que puede rescatar del cobarde suicida Alan Garcia. Si hubiera sido un hombre de principios y meritos estaria resaltando, eso. Pero a falta de ello solo le queda resaltar su...sonrisa, que para usted pareciera ser suficiente merito, que poca cosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163075774565556225"], "created_at": "2019-08-18T13:10:48.000Z", "author_id": "570401287", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "id": "1163075774565556225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 111, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Fran\u00e7ois Miterrand"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XBDjI5mrtO", "expanded_url": "https://twitter.com/RodolfoReus/status/1163123969127399424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBDjI5mrtO", "media_key": "3_1163123962244505601"}]}, "text": "\u201cDesconocer nuestras ra\u00edces, separarnos de ellas, constituye el gesto suicida de un idiota\u201d.\n\nFran\u00e7ois Miterrand. (1916-1996).\nAbogado y Presidente de Francia (1981-1995). https://t.co/XBDjI5mrtO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163123969127399424"], "created_at": "2019-08-18T16:22:18.000Z", "author_id": "118377095", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1163123969127399424"}, {"text": "What distinguishes adolescents with suicidal thoughts from those who have attempted suicide? A population\u2010based birth cohort study. (2018)\nBy @Becky_mars_, @KlonskyLab @suicideresearch et al\nhttps://t.co/deFtpyeGbO\n#suicide #CYPmentalhealth #openaccess #freeaccess https://t.co/LhC3qwaUxE", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163163751123738624"], "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 154, "username": "Becky_mars_", "id": "2757085361"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "KlonskyLab", "id": "2918993245"}, {"start": 168, "end": 184, "username": "suicideresearch", "id": "87686159"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/deFtpyeGbO", "expanded_url": "https://buff.ly/2RU5nVu", "display_url": "buff.ly/2RU5nVu"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/LhC3qwaUxE", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhC3qwaUxE", "media_key": "3_1163163749404090369"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 223, "tag": "suicide"}, {"start": 224, "end": 240, "tag": "CYPmentalhealth"}, {"start": 241, "end": 252, "tag": "openaccess"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "freeaccess"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:00:23.000Z", "author_id": "844960466552147968", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "id": "1163163751123738624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}]}, "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "author_id": "1584638496", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "id": "1163135142904438785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.32, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/rI175njUHA", "expanded_url": "https://twitter.com/descifraguerra/status/1163034162481238021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rI175njUHA", "media_key": "3_1163034145485983744"}]}, "text": "El Estado Isl\u00e1mico reivindica el ataque suicida en la boda de Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed. https://t.co/rI175njUHA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163034162481238021"], "created_at": "2019-08-18T10:25:27.000Z", "author_id": "845571660090671104", "in_reply_to_user_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163032019875577856"}], "id": "1163034162481238021"}, {"text": "@ElianaCarlin Siempre haz vivido del estado. Si hasta becas te dieron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163152506714808320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:15:42.000Z", "author_id": "71368338", "in_reply_to_user_id": "39146356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 42, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163126715549458432"}], "id": "1163152506714808320"}, {"text": "zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163089398327631872"], "created_at": "2019-08-18T14:04:56.000Z", "author_id": "4898974821", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1163089398327631872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163133958114222080"], "created_at": "2019-08-18T17:02:00.000Z", "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "id": "1163133958114222080"}, {"text": "Esto empezaba a arrancar. https://t.co/FIWtUq2TYW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180000050388992"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/FIWtUq2TYW", "expanded_url": "https://twitter.com/clarineconomico/status/1161743681516462081", "display_url": "twitter.com/clarineconomic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:04:57.000Z", "author_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 11, "like_count": 319, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161743681516462081"}], "id": "1163180000050388992"}, {"text": "#Kabul, attentato suicida durante una festa di matrimonio: 63 morti. Anche donne e bambini tra le vittime, 182 i feriti.\n\n#Afghanistan, per l'Europa un \"paese sicuro\" dove rimpatriare i richiedenti asilo.\n\nhttps://t.co/dQM20rdyQa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162967437836509184"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/dQM20rdyQa", "expanded_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/08/18/kabul-kamikaze-a-matrimonio-63-morti_78acd468-5375-41a7-82f3-d77a2a32e3ca.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Afghanistan"}]}, "created_at": "2019-08-18T06:00:18.000Z", "author_id": "25732270", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "id": "1162967437836509184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide girls"}]}, "text": "Suicide girls dos palabras que me hacen feliz.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170717116051456"], "created_at": "2019-08-18T19:28:04.000Z", "author_id": "828594539925557250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1163170717116051456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "author_id": "1108743951501193216", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "id": "1162909654420271110"}, {"text": "@DanielUrresti1 Eso solo puede escribir,  con el derecho de llamarse periodista una HUARIPOLERA! del FUJIAPRISMO! Que ya falleci\u00f3 junto con su l\u00edder suicida!!! https://t.co/TyV1D2xIBA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163141888280604673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TyV1D2xIBA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBecerra20/status/1163141888280604673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyV1D2xIBA", "media_key": "3_1163141865245478917"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/TyV1D2xIBA", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBecerra20/status/1163141888280604673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyV1D2xIBA", "media_key": "3_1163141876876267526"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:33:30.000Z", "author_id": "902561357199015937", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163139805120782339"}], "id": "1163141888280604673"}, {"text": "Una paciente con intento suicida con ingesta de benzodiazepinas, con una parada cardiaca revertida, y  neumon\u00eda nosocomial asociada a ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica creo que est\u00e1 lo suficientemente grave y tiene un elevado riesgo de mortalidad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162876186265042944"], "created_at": "2019-08-17T23:57:42.000Z", "author_id": "38530252", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1162876186265042944"}, {"text": "estan los ex's que nunca vas a olvidar en toda la vida por todo lo lindo que te ense\u00f1aron y la maravillosa relaci\u00f3n que tuviste con ellos, y despu\u00e9s estan los ex's que con solo recordar sus nombres te genera asco y rechazo, y no los podes ver ni tenerlos cerca ni 5 min. https://t.co/Veu4OzXMc4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163180330301427712"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Veu4OzXMc4", "expanded_url": "https://t.co/Veu4OzXMc4", "display_url": "t.co/Veu4OzXMc4"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:06:16.000Z", "author_id": "878358168786612227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163180330301427712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3542, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/UJCYEjMksN", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1163104398156939266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UJCYEjMksN", "media_key": "3_1163104388111577094"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Ago"}, {"start": 209, "end": 221, "tag": "TVVNoticias"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "TVVenezuela"}]}, "text": "#18Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madrugada de este domingo  en una sal\u00f3n de reuniones de Kabul donde se celebraba una boda. #TVVNoticias #TVVenezuela https://t.co/UJCYEjMksN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163104398156939266"], "created_at": "2019-08-18T15:04:32.000Z", "author_id": "381515624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163104398156939266"}, {"text": "Suicida detona explosivos durante un matrimonio  y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179015508832256"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:01:02.000Z", "author_id": "86958006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163179015508832256"}, {"text": "Una mujer de 62 a\u00f1os de edad que iba a ser desahuciada se tira por la ventana   09/12/2012\nhttps://t.co/AmyXPXfP0E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179489486155777"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AmyXPXfP0E", "expanded_url": "http://www.periodistadigital.com/renovacionbalear/mallorca/2012/12/09/una-mujer-de-62-anos-que-iba-a-ser-desahuciada-se-tira-por-la-ventana-tras-una-reunion-familiar.shtml", "display_url": "periodistadigital.com/renovacionbale\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:02:55.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163179385161224192"}], "id": "1163179489486155777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}]}, "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"], "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "author_id": "917727546615193601", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "id": "1163146271563145218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barakaldo"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kyjSIPPYld", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/elmundo/2012/11/09/paisvasco/1352452216.html", "display_url": "elmundo.es/elmundo/2012/1\u2026"}]}, "text": "Se suicida arroj\u00e1ndose por la ventana en Barakaldo cuando iban a desahuciarlaa   09/11/2012\nhttps://t.co/kyjSIPPYld", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179241795653633"], "created_at": "2019-08-18T20:01:56.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163179120701923328"}], "id": "1163179241795653633"}, {"text": "Un hombre se lanza al vac\u00edo cuando iba a ser desahuciado 26/10/2012\nhttps://t.co/ifilu1D9p7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163179120701923328"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ifilu1D9p7", "expanded_url": "http://www.lasprovincias.es/v/20121026/sucesos/hombre-lanza-vacio-cuando-20121026.html", "display_url": "lasprovincias.es/v/20121026/suc\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:01:27.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163179018398699524"}], "id": "1163179120701923328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.482, "type": "Place", "normalized_text": "La Chana"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/QyCaGw6I5B", "expanded_url": "http://www.radiogranada.es/2012/10/tragico-suceso-en-la-chana-un-hombre-de-54-anos-se-quita-la-vida-al-ser-desahuciado/", "display_url": "radiogranada.es/2012/10/tragic\u2026"}]}, "text": "Tr\u00e1gico suceso en La Chana: un hombre de 54 a\u00f1os se quita la vida al ser desahuciado   25/10/2012\nhttps://t.co/QyCaGw6I5B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178868691353600"], "created_at": "2019-08-18T20:00:27.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178760709033988"}], "id": "1163178868691353600"}, {"text": "V\u00edctimas de la crisis: una pareja italiana se suicida por las deudas de su hijo   08/08/2012\nhttps://t.co/tZfOj5qNru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178607377821696"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/tZfOj5qNru", "expanded_url": "http://actualidad.rt.com/sociedad/view/50997-italia-pareja-suicidio-deudas-hijo", "display_url": "actualidad.rt.com/sociedad/view/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:59:25.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178438401900546"}], "id": "1163178607377821696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/m3dvFbZVJ4", "expanded_url": "http://www.europapress.es/internacional/noticia-hombre-ahorca-atenas-culpa-deudas-nota-20120531075510.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Un hombre se ahorca en Atenas y culpa a las deudas en una nota   31/05/2012\nhttps://t.co/m3dvFbZVJ4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163178438401900546"], "created_at": "2019-08-18T19:58:45.000Z", "author_id": "3420418348", "in_reply_to_user_id": "3420418348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178321586335762"}], "id": "1163178438401900546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4141, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/E1Yr0CMRrs", "expanded_url": "https://www.teledoce.com/telemundo/internacionales/atentado-suicida-durante-boda-en-kabul-deja-63-muertos-y-182-heridos-ya-fue-reivindicado-por-el-estado-islamico/", "display_url": "teledoce.com/telemundo/inte\u2026"}]}, "text": "Atentado suicida durante boda en Kabul deja 63 muertos y 182 heridos: ya fue reivindicado por el Estado Isl\u00e1mico\nhttps://t.co/E1Yr0CMRrs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175408499613699"], "created_at": "2019-08-18T19:46:42.000Z", "author_id": "2480246383", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1163175408499613699"}, {"text": "@PolScorr Dovendo fare la manovra dopo i disastri di questi mesi non credo che il pd verrebbe osannato come salvatore, perch\u00e9 ci spettano grossi sacrifici e la firma sarebbe PD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163174699150585856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PolScorr", "id": "990614590156308480"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:43:53.000Z", "author_id": "989985048538615808", "in_reply_to_user_id": "990614590156308480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163173301792968704"}], "id": "1163174699150585856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5699, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.4271, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6fBPyxK2Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1163168120682532864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fBPyxK2Qt", "media_key": "3_1163168112671432706"}]}, "text": "Se\u00f1or Presidente @MartinVizcarraC qu\u00e9 quiso decir en su discurso en una ceremonia estrictamente castrense?\nPretende Ud. recabar el apoyo de nuestras FFAA. al inconstitucional adelanto de elecciones?\nDefendamos la Democracia y el Estado de Derecho!\nNada fuera de la Constituci\u00f3n! https://t.co/6fBPyxK2Qt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163168120682532864"], "created_at": "2019-08-18T19:17:45.000Z", "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 592, "like_count": 962, "quote_count": 56}, "id": "1163168120682532864"}, {"text": "@meiermq S\u00ed, cuatro meses que el cobarde suicida dej\u00f3 la organizaci\u00f3n sin l\u00edder. https://t.co/9rUXkgnaKs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163114661228814343"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/9rUXkgnaKs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1163114661228814343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rUXkgnaKs", "media_key": "3_1163114641096134658"}]}, "created_at": "2019-08-18T15:45:19.000Z", "author_id": "268580914", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162894484360880134"}], "id": "1163114661228814343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Camacho"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}, {"start": 150, "end": 158, "username": "Kraveyo", "id": "262443429"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "TomasMarte11", "id": "210995989"}, {"start": 173, "end": 183, "username": "CrisCabRD", "id": "102736577"}, {"start": 184, "end": 199, "username": "GilbertGuzman7", "id": "486238471"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Svcr0cbWAk", "expanded_url": "https://twitter.com/arielgarciah/status/1163083321007640578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Svcr0cbWAk", "media_key": "7_1163083017843331072"}]}, "text": "Esto circula en las redes.. Pudo ser buena para su objetivo, la estrategia del @PRM_Oficial de votar por Camacho, pero tiene sus efectos secundarios. @Kraveyo @TomasMarte11 @criscabrd @GilbertGuzman7 https://t.co/Svcr0cbWAk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163083321007640578"], "created_at": "2019-08-18T13:40:47.000Z", "author_id": "2710806472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1163083321007640578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3598, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4039, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/bB0zWOUOEC", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-arlequina-tubarao-rei-james-gunn/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-arle\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/34R4ebzUTN", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1162423931392757763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/34R4ebzUTN", "media_key": "3_1162423929568235521"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: James Gunn pode ter confirmado Arlequina e Tubar\u00e3o-Rei https://t.co/bB0zWOUOEC https://t.co/34R4ebzUTN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162423931392757763"], "created_at": "2019-08-16T18:00:36.000Z", "author_id": "2221651760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "id": "1162423931392757763"}, {"text": "@ManiniLuciano Le condizioni le dettano loro, non il PD. Probabilmente tutto quello fatto con Salvini rester\u00e0.\nQuello che verr\u00e0 non sar\u00e0 un governo. \u00c8 solo autoconservazione da entrambe le parti.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163145470115504133"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManiniLuciano", "id": "1042958780"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:47:44.000Z", "author_id": "736596690", "in_reply_to_user_id": "1042958780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144704344694784"}], "id": "1163145470115504133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xMF46HJAq4", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1l5o", "display_url": "wp.me/paYvV0-1l5o"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ijdn3xPrKj", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1163176903005605888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ijdn3xPrKj", "media_key": "3_1163176899146846210"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul https://t.co/xMF46HJAq4. https://t.co/Ijdn3xPrKj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163176903005605888"], "created_at": "2019-08-18T19:52:39.000Z", "author_id": "816285077432844289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163176903005605888"}, {"text": "22. Se peguem logo https://t.co/IuUxGYE1Wc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163162310510350337"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IuUxGYE1Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/Sweetbibbyx/status/1163162310510350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IuUxGYE1Wc", "media_key": "3_1163162290440605696"}, {"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/IuUxGYE1Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/Sweetbibbyx/status/1163162310510350337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IuUxGYE1Wc", "media_key": "3_1163162301022834688"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:54:39.000Z", "author_id": "986394956117041152", "in_reply_to_user_id": "986394956117041152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162283280875520"}], "id": "1163162310510350337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "EnElDolorPERUANOS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PkJT3E7ceA", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkJT3E7ceA", "media_key": "3_1162894478593732608"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "EnElDolorPERUANOS"}]}, "text": "Cuatro meses sin esa sonrisa y el pa\u00eds es una incertidumbre y crece la desesperanza. #EnElDolorPERUANOS https://t.co/PkJT3E7ceA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162894484360880134"], "created_at": "2019-08-18T01:10:25.000Z", "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 516, "like_count": 510, "quote_count": 112}, "id": "1162894484360880134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "author_id": "838729437764075520", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "id": "1163148542170554368"}, {"text": "#SiAsumeCristina no se quejen de la corrupci\u00f3n. Si votas ladrones, te van a robar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163175337754353670"], "created_at": "2019-08-18T19:46:25.000Z", "author_id": "208091016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1163175337754353670", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante la celebraci\u00f3n de una boda.Con toda seguridad,la cifra seguir\u00e1 increment\u00e1ndose en las pr\u00f3ximas horas y ser\u00e1 una de las acciones terroristas m\u00e1s letales del a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163095510095421440"], "created_at": "2019-08-18T14:29:13.000Z", "author_id": "3295709342", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1163095510095421440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Lola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kBZIPaqxEq", "expanded_url": "https://twitter.com/euge_nunez/status/1163126372132425731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBZIPaqxEq", "media_key": "3_1163126346790383616"}]}, "text": "@Fatinoriega Lola me roba apio de la heladera \ud83e\udd26 https://t.co/kBZIPaqxEq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163126372132425731"], "created_at": "2019-08-18T16:31:51.000Z", "author_id": "228518150", "in_reply_to_user_id": "1323520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163119420438265856"}], "id": "1163126372132425731"}, {"text": "Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su suicida pol\u00edtica medioambiental las sufre el planeta entero. \nhttps://t.co/4vn4HN9uHq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162727742258987008"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/4vn4HN9uHq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html"}]}, "created_at": "2019-08-17T14:07:50.000Z", "author_id": "85434566", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "id": "1162727742258987008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Lacunza"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Dujovne"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Mcfbmha9LR", "expanded_url": "https://tn.com.ar/opinion/llega-hernan-lacunza-se-va-nicolas-dujovne-una-decision-que-llega-muy-tarde-para-ganar_987376", "display_url": "tn.com.ar/opinion/llega-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/opinion/llega-hernan-lacunza-se-va-nicolas-dujovne-una-decision-que-llega-muy-tarde-para-ganar_987376/"}]}, "text": "Llega Hern\u00e1n Lacunza, se va Nicol\u00e1s Dujovne: una decisi\u00f3n que llega muy tarde para ganar https://t.co/Mcfbmha9LR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163127165170438144"], "created_at": "2019-08-18T16:35:00.000Z", "author_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 213, "like_count": 123, "quote_count": 33}, "id": "1163127165170438144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6857, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}]}, "text": "@cukiche Un hombre que se suicida se va PARA EL INFIERNO. Un homicida no entrar\u00e1 al Reino de los Cielos, dice la PALABRA DEL SE\u00d1OR.\nLo siento, ya sabe Ud d\u00f3nde est\u00e1!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162194101579777"], "created_at": "2019-08-18T18:54:12.000Z", "author_id": "1106433386011193344", "in_reply_to_user_id": "51089510", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "id": "1163162194101579777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}]}, "text": "Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo que me avise.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163162705387229193"], "created_at": "2019-08-18T18:56:14.000Z", "author_id": "2185128524", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1163162705387229193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3942, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "@cukiche Todos estos que hablan de Dios, seran catolicos? Porque segun esa religi\u00f3n, un suicida no va al cielo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163057409423790081"], "created_at": "2019-08-18T11:57:49.000Z", "author_id": "970487820", "in_reply_to_user_id": "51089510", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "id": "1163057409423790081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "author_id": "288413420", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1163092053405908993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/tTyBXfrvK2", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2278713", "display_url": "lanacion.com.ar/2278713"}]}, "text": "Inimaginable un periodista argentino firmando un t\u00edtulo as\u00ed en un medio argentino. Entre otras cosas por eso nos va como nos va.\n\n \"Los pueblos que aman a sus ladrones\": la prensa espa\u00f1ola y un duro an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n pol\u00edtica en la Argentina https://t.co/tTyBXfrvK2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161237162725377"], "created_at": "2019-08-18T18:50:24.000Z", "author_id": "2223272358", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1163161237162725377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/jRJokntbi5", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/17/5d5865a2fdddffa4548b4689.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "El grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) ha reivindicado este domingo la autor\u00eda del atentado suicida que caus\u00f3 63 muertos y 182 heridos en un sal\u00f3n de bodas de Kabul, una acci\u00f3n de la que los talibanes ya se hab\u00edan desvinculado. Siguen atacando. https://t.co/jRJokntbi5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163170569635946499"], "created_at": "2019-08-18T19:27:29.000Z", "author_id": "347166223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163170569635946499"}, {"text": "@KevAmador89 @RMCF_24 @Ivan_MB98 @elchiringuitotv Ni se incluir\u00e1 nunca, creo yo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163174358535278596"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KevAmador89", "id": "402058731"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "RMCF_24", "id": "1685771304"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:42:32.000Z", "author_id": "881257914", "in_reply_to_user_id": "402058731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163167241413828609"}], "id": "1163174358535278596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Sanders"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "Cody Beals"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.6027, "type": "Place", "normalized_text": "IM Mont-Tremblanto"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Sanders"}]}, "text": "Pues ocurri\u00f3 lo que se estaba viendo venir desde hacia 12 km: el espiritu suicida de Sanders lo ha condenado.\nCody Beals 1\u00ba en IM Mont-Tremblanto con 7:58:34 h y con una marat\u00f3n en 2:42:28 h\nSanders 2\u00ba con 8:05:38 h final y maraton en 2:53:58 h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161301213962242"], "created_at": "2019-08-18T18:50:39.000Z", "author_id": "4111567221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1163161301213962242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "text": "*suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163164569734393857"], "created_at": "2019-08-18T19:03:38.000Z", "author_id": "760839013", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "id": "1163164569734393857"}, {"text": "le quedan 5, hace una semana se comio una pastilla https://t.co/YRrQVct8nR", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008ba0466750b9fb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163155458154274816"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YRrQVct8nR", "expanded_url": "https://twitter.com/arianafrancopr/status/1163155220681187328", "display_url": "twitter.com/arianafrancopr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:27:26.000Z", "author_id": "3487084935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163155220681187328"}], "id": "1163155458154274816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "author_id": "373490841", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "id": "1162937371756773376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/MpkhS7S0W1", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikMundo/status/1163130434760278016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpkhS7S0W1", "media_key": "13_1163109180762394624"}]}, "text": "\ud83c\udfa5 Un un objeto explosivo estall\u00f3 en un sal\u00f3n de bodas de la ciudad de Kabul, en Afganist\u00e1n, cuando en el lugar se encontraban reunidas alrededor de 400 personas\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/UoTFILliJi https://t.co/MpkhS7S0W1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163130434760278016"], "created_at": "2019-08-18T16:48:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "253020963", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1163130434760278016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Calero"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Salis\u00fa."}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Anto\u00f1ito"}]}, "text": "@aitorkinki Que nos desciendan ya, vaya \u00e1nimos. Pues que quieres que te diga, Calero empez\u00f3 como hizo Salis\u00fa.. Con Moyano y Anto\u00f1ito ganamos en ese mismo estadio. Que te parezca un chiste el criterio de qui\u00e9n ha hecho posible la salvaci\u00f3n por ejemplo el a\u00f1o pasado..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163172351338536962"], "created_at": "2019-08-18T19:34:33.000Z", "author_id": "202236958", "in_reply_to_user_id": "467368695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171556534706179"}], "id": "1163172351338536962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.3094, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Teruel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jN7rO2ZHxu", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1163082080655294472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jN7rO2ZHxu", "media_key": "13_1163082007519232000"}]}, "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado en una boda en Kabul, en Afganist\u00e1n. Un suicida deton\u00f3 anoche una carga explosiva en medio de un sal\u00f3n lleno de gente. El autodenominado Estado Isl\u00e1mico ha reivindicado el ataque | Lo cuenta Carolina Teruel https://t.co/jN7rO2ZHxu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163082080655294472"], "created_at": "2019-08-18T13:35:51.000Z", "author_id": "66657467", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "id": "1163082080655294472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Chandelier da Sia"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Breathe Me"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "text": "@JefinhoMenes Chandelier da Sia \u00e9 sobre depend\u00eancia alco\u00f3lica levando a idea\u00e7\u00e3o suicida. A pr\u00f3pria Sia j\u00e1 falou algumas vezes das idea\u00e7\u00f5es suicidas dela (\u00e9 s\u00f3 ouvir com aten\u00e7\u00e3o Breathe Me)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162871409305169921"], "created_at": "2019-08-17T23:38:43.000Z", "author_id": "1048168795423035392", "in_reply_to_user_id": "357200663", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "id": "1162871409305169921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Ja\u00e9n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 78, "url": "http://t.co/N312OGHk8C", "expanded_url": "http://www.europapress.es/sociedad/sucesos-00649/noticia-hallan-mujer-45-anos-muerta-expareja-habria-suicidado-alcala-real-20130530100549.html", "display_url": "europapress.es/sociedad/suces\u2026"}]}, "text": "Nuevo caso de asesinato por violencia de g\u00e9nero en Ja\u00e9n http://t.co/N312OGHk8C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["340121198253977600"], "created_at": "2013-05-30T15:03:07.000Z", "author_id": "810654560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "340121198253977600"}, {"text": "Lo que dice: Disfruta\n\nYo: diSpErA https://t.co/0anpZxAiIq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162534183471845376"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/0anpZxAiIq", "expanded_url": "https://twitter.com/LePetitCroasan/status/1162534183471845376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0anpZxAiIq", "media_key": "3_1162534173661380610"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:18:42.000Z", "author_id": "741375844849979392", "public_metrics": {"retweet_count": 15507, "reply_count": 92, "like_count": 46225, "quote_count": 610}, "id": "1162534183471845376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "text": "@PauloMartins10 Mesmo porque deputado @PauloMartins10 se os bons deixarem essa Lei esdr\u00faxula do Renan prevalecer, ser\u00e3o marcados pelo povo como a LEGISLATURA QUE MATOU o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Acho que os bons congressistas n\u00e3o querem enterrar suas carreiras pol\u00edticas sob esta \u00e9gide.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163169231686590464"], "created_at": "2019-08-18T19:22:10.000Z", "author_id": "3241951007", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163139917305786369"}], "id": "1163169231686590464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "author_id": "706868505", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "id": "1163102673530490881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/7IYWf1fllh", "expanded_url": "http://ow.ly/cbAK30p7mZ3", "display_url": "ow.ly/cbAK30p7mZ3"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 173, "tag": "frasedeldia"}]}, "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \nMario Benedetti #frasedeldia https://t.co/7IYWf1fllh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1153575786844184577"], "created_at": "2019-07-23T08:01:14.000Z", "author_id": "198147786", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1153575786844184577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "Tarde de vaquillas"}]}, "text": "Una conocida pone en Facebook una foto con dos amigas y el texto \"Tarde de vaquillas\". El cuerpo me pide contestar que yo las veo bien. \u00bfQu\u00e9 hago?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163151319806468097"], "created_at": "2019-08-18T18:10:59.000Z", "author_id": "1113912798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1163151319806468097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "MarcoArana"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vNUFkpSncv", "expanded_url": "https://twitter.com/Guaripoleraspe/status/1162991876783386624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNUFkpSncv", "media_key": "3_1162991868931694592"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "MarcoArana"}]}, "text": "@vozdelatierra @congresoperu #MarcoArana deja de hablar de Alan Garcia , NO SEAS UN HIJO DE PUTA MAL NACIDO https://t.co/vNUFkpSncv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162991876783386624"], "created_at": "2019-08-18T07:37:25.000Z", "author_id": "1613660816", "in_reply_to_user_id": "361042982", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}], "id": "1162991876783386624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Kabul"}, {"start": 125, "end": 128, "tag": "EI"}]}, "text": "Ataque suicida en una boda de #Kabul que deja hasta el momento 63 muertos y 200 heridos de la etnia Hazara de confesi\u00f3n chi\u00ed #EI \ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169321465647105"], "created_at": "2019-08-18T19:22:31.000Z", "author_id": "88982133", "in_reply_to_user_id": "88982133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163169318827376647"}], "id": "1163169321465647105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4266, "type": "Place", "normalized_text": "EI"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Kabul"}, {"start": 62, "end": 65, "tag": "EI"}]}, "text": "Joder! Barbarie en #Kabul reivindicado por el Estado Isl\u00e1mico #EI \ud83c\udde6\ud83c\uddeb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163169318827376647"], "created_at": "2019-08-18T19:22:30.000Z", "author_id": "88982133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163169318827376647"}, {"text": "Os autores j\u00e1 denunciam que a Lei tem v\u00edcio de origem. N\u00e3o d\u00e1! https://t.co/aQAvKhna5E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163139917305786369"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/aQAvKhna5E", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1163072833200840705", "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:25:41.000Z", "author_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 37, "like_count": 1801, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163072833200840705"}], "id": "1163139917305786369"}, {"text": "@_Alessandro_129 @a_meluzzi Saviano,Fazio,Parenzo, Gad Lerner sono solo piccoli soldati di una guerra suicida .\n@italiaanzitutto\n@chiossimanuela2\n@Ilconservator\n@sonoporzia\n@SoniaGrotto\n@magicaGrmente22\n@Alessandra1605\n@santini1965 @MauriNewWorld \n@FormeMetan @LuiRispoli @laperlaneranera @claudio_1erpiu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1162872022176870400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Alessandro_129", "id": "1326105098636890113"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "Ilconservator", "id": "3179856502"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "SoniaGrotto", "id": "1165550496792371200"}, {"start": 186, "end": 202, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "Alessandra1605", "id": "1556233080"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "MauriNewWorld", "id": "861671125033639941"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "LuiRispoli", "id": "367021544"}, {"start": 272, "end": 288, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "created_at": "2019-08-17T23:41:09.000Z", "author_id": "963471401847017473", "in_reply_to_user_id": "963471401847017473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162871229029785603"}], "id": "1162872022176870400"}, {"text": "Matteo Salvini \u00e8 gi\u00e0 all'opposizione https://t.co/zAUIjAbwLP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163166544693813248"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/zAUIjAbwLP", "expanded_url": "http://huffp.st/EnQTqFQ", "display_url": "huffp.st/EnQTqFQ"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:11:29.000Z", "author_id": "543774554", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 18, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "id": "1163166544693813248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Br\u00e1s Cubas"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Machado de Assis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipebini", "id": "32679186"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "_AlfredoNovo", "id": "917472391"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "Lucas_Capal", "id": "119099089"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "AsNasc", "id": "1281926660082860033"}]}, "text": "@JefinhoMenes @felipebini @DraHalyne @facepalmdiario @_AlfredoNovo @Lucas_Capal @asnasc Flores, dos Tit\u00e3s\n\nAssim como Br\u00e1s Cubas, de Machado de Assis, o eu po\u00e9tico \u00e9 um autor defunto que se suicidou.\n\nEle canta deitado no caix\u00e3o.\n\n\"H\u00e1 flores por todos os lado,\nH\u00e1 flores embaixo do travesseiro\nOs punhos, os pulsos cortados...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1162924276632231943"], "created_at": "2019-08-18T03:08:48.000Z", "author_id": "64292947", "in_reply_to_user_id": "64292947", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162923648216371200"}], "id": "1162924276632231943"}, {"text": "Caralho Dodo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163167337702408194"], "created_at": "2019-08-18T19:14:38.000Z", "author_id": "710099964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1163167337702408194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6365, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 114, "end": 129, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Henrique"}]}, "text": "Par\u00e1 entra para recompor a defesa. Sai Evandro.\n\nEstrat\u00e9gia de Sampaoli totalmente comprometida com a expuls\u00e3o de Gustavo Henrique.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163165887135961089"], "created_at": "2019-08-18T19:08:52.000Z", "author_id": "231533637", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 180, "quote_count": 5}, "id": "1163165887135961089"}, {"text": "@RiccardoFortin @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo Mi auguro che non si faccia un accordo suicida con i #PDioti.\nIo la penso come #RobertoCasaleggio", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163166746016198657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "PDioti"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "RobertoCasaleggio"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:12:17.000Z", "author_id": "253550542", "in_reply_to_user_id": "947989683237212161", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163130855029661696"}], "id": "1163166746016198657"}, {"text": "#crisigoverno #M5S #Pd #Lega @Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo \n#dimaio #RobertoCasaleggio https://t.co/V5WFOPDNln", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1163130855029661696"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V5WFOPDNln", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1163130855029661696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5WFOPDNln", "media_key": "7_1163130810532282375"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 14, "end": 18, "tag": "M5S"}, {"start": 19, "end": 22, "tag": "Pd"}, {"start": 23, "end": 28, "tag": "Lega"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "dimaio"}, {"start": 77, "end": 95, "tag": "RobertoCasaleggio"}]}, "created_at": "2019-08-18T16:49:40.000Z", "author_id": "947989683237212161", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 24, "like_count": 138, "quote_count": 36}, "id": "1163130855029661696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte Vizcarra"}, {"start": 244, "end": 253, "probability": 0.4535, "type": "Organization", "normalized_text": "ipso facto"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PKNDvGKD4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1162839176192176128", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "text": "Partido Aprista = Lacra del pa\u00eds, choros con impunidad hasta q se peg\u00f3 un tiro el cobarde suicida. Claro q cierran filas todos los q tienen tremendo rabo de paja, quieren impedir a como d\u00e9 lugar la lucha anticorrupci\u00f3n, sacan al Pdte Vizcarra, ipso facto toma el mando la mosquita https://t.co/PKNDvGKD4y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162898175696523267"], "created_at": "2019-08-18T01:25:05.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162839176192176128"}], "id": "1162898175696523267"}, {"text": "@nachombcn @KevAmador89 @Ivan_MB98 @elchiringuitotv En serio la sociedad ha llegado a un punto donde se discute c\u00f3mo muri\u00f3 una persona, en vez de tomar todas las muertes con su igual importancia? Que ida de olla...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163160516359012352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachombcn", "id": "881257914"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "KevAmador89", "id": "402058731"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:47:32.000Z", "author_id": "1685771304", "in_reply_to_user_id": "881257914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163145291933073409"}], "id": "1163160516359012352"}, {"text": "O livro \u00e9 maraaaaaaavilhoso demais. Como tem gente que acha que ele \u201cse matou\u201d por culpa dessa mulher? Al\u00e9m de musa dele, ela teve grande participa\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o da banda. @agrazigoncalves eu te amoooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163166113586438145"], "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "agrazigoncalves", "id": "2595148475"}]}, "created_at": "2019-08-18T19:09:46.000Z", "author_id": "3064052313", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163166113586438145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"], "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1162992828072546304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Cn9QLsvXzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2KREMSz", "display_url": "bit.ly/2KREMSz"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YzfahkyE2M", "expanded_url": "https://twitter.com/adnradiochile/status/1163091570800889857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzfahkyE2M", "media_key": "3_1163091557379129345"}]}, "text": "Al menos 63 personas murieron en atentado suicida en un matrimonio en Afganist\u00e1n https://t.co/Cn9QLsvXzk https://t.co/YzfahkyE2M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163091570800889857"], "created_at": "2019-08-18T14:13:34.000Z", "author_id": "201493641", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1163091570800889857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Henrique"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "text": "Gustavo Henrique expulso nos primeiros instantes do jogo. Muito lento o zagueiro do Santos no lance.  Peixe em apuros.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163164705881505792"], "created_at": "2019-08-18T19:04:11.000Z", "author_id": "231533637", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 41, "like_count": 381, "quote_count": 14}, "id": "1163164705881505792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/te8lDGxkQa", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLibre/status/1163163657104052225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/te8lDGxkQa", "media_key": "7_1163142563592835072"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 179, "tag": "DL"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "Actualidad"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "Internacional"}]}, "text": "La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 hoy que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida de anoche en una sala de Kabul donde se celebraba una concurrida boda.\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Internacional https://t.co/te8lDGxkQa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163163657104052225"], "created_at": "2019-08-18T19:00:01.000Z", "author_id": "34639484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1163163657104052225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/a9VOaHnqis", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html"}]}, "text": "Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a la matanza; pa\u00edses enteros se movilizar\u00edan para salvar a los pobres animales inocentes. Todo ser\u00eda poco para poner fin a la barbarie.\n https://t.co/a9VOaHnqis", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163161547008593923"], "created_at": "2019-08-18T18:51:37.000Z", "author_id": "3420987148", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "id": "1163161547008593923"}, {"text": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd55:\nmotivos para namorar minhas amigas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163162838233468928"], "created_at": "2019-08-18T18:56:45.000Z", "author_id": "998691547423133696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1163162838233468928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gtDStzh3lg", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/gtDStzh3lg v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "geo": {"place_id": "ebb4ec759d68ab64"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163039265841909760"], "created_at": "2019-08-18T10:45:43.000Z", "author_id": "521479207", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1163039265841909760"}], "places": [{"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}, {"full_name": "Huelva, Espa\u00f1a", "id": "935d946682cab2e1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163068667166429184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163068667166429184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163068667166429184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163178012126433280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163178012126433280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163178012126433280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "241929000", "value": "241929000", "detail": "User has been suspended: [241929000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163165867372351489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163165867372351489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163165867372351489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075371044066734080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075371044066734080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075371044066734080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163180950269939713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163180950269939713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163180950269939713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138726063", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138726063].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138726063", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163171380759867394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163171380759867394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163171380759867394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163174302356779012", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163174302356779012].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163174302356779012", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094641511428513793", "value": "1094641511428513793", "detail": "User has been suspended: [1094641511428513793].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163171203068112906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163171203068112906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163171203068112906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163171737816748032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163171737816748032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163171737816748032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163165932967120907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163165932967120907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163165932967120907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "210161382", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [210161382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210161382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163166278619729920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163166278619729920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163166278619729920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163104547562295297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163104547562295297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163104547562295297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163188129844682753", "oldest_id": "1163163766999195648", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zubf950z9t1kd5xwsj1ia8hfgd"}}