{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "id": "1190935691213062145", "text": "RT @esquireru: \u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189074094773407751"}], "author_id": "1179629768834199553", "created_at": "2019-11-03T10:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190935691213062145"]}, {"id": "1190935125330137088", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "328473338", "created_at": "2019-11-03T10:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190935125330137088"]}, {"id": "1190934982895849472", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "992402930773970944", "created_at": "2019-11-03T10:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190934982895849472"]}, {"id": "1190934897977892865", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "992710347780968448", "created_at": "2019-11-03T10:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190934897977892865"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1190934771096010752", "text": "@BlogdoNoblat A Fran\u00e7a teve seu tribunal revolucion\u00e1rio,como se constata dos grandes julgamentos da hist\u00f3ria,como exemplos,o de Henrique IV,morto por Jean-Fran\u00e7ois Ravaillac,em 1610, e Charlotte Corday que matou a Marat em 1793.\nO STF n\u00e3o tem o feitio do tribunal revilucion\u00e1rio da franc\u00eas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8105, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique IV"}, {"start": 150, "end": 172, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Jean-Fran\u00e7ois Ravaillac"}, {"start": 185, "end": 200, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Corday"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.2995, "type": "Person", "normalized_text": "Marat"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8625, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190744668973219842"}], "author_id": "744482040045772800", "created_at": "2019-11-03T10:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190934771096010752"]}, {"id": "1190934432854745089", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2262570500", "created_at": "2019-11-03T10:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190934432854745089"]}, {"in_reply_to_user_id": "823682035982143489", "id": "1190933518173581313", "text": "@ModesTwits Muy cuerdo echar agua al aceite ardiendo, muy cuerdo para un suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190682932773609472"}], "author_id": "1334301630", "created_at": "2019-11-03T10:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190933518173581313"]}, {"id": "1190933517607358464", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "703947544", "created_at": "2019-11-03T10:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190933517607358464"]}, {"id": "1190933265865150465", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "author_id": "1071896133818073089", "created_at": "2019-11-03T10:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190933265865150465"]}, {"id": "1190933177868718080", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "54172293", "created_at": "2019-11-03T10:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190933177868718080"]}, {"id": "1190932985513680902", "text": "Ma,per ora, la grande debolezza del centrosinistra \u00e8 la posizione suicida sui migranti coperta da Ue...che \u00e8 invece la grande forza del centrodx anti Ue(Fi esclusa). Sul resto..poche le differenze.", "lang": "it", "author_id": "1068922520", "created_at": "2019-11-03T10:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190932985513680902"]}, {"id": "1190932738595000325", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "2949718899", "created_at": "2019-11-03T10:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190932738595000325"]}, {"id": "1190932626560999424", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "1295814445", "created_at": "2019-11-03T10:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190932626560999424"]}, {"id": "1190932500736032768", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "946288772", "created_at": "2019-11-03T10:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190932500736032768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044259788643872768", "id": "1190931962921242624", "text": "@Sr_Gomez_ @AgoizS O se suicida o aparece muerto o le da un ataque al corazon o se resbala en la ducha o se atraganta con el bocadillo o algo raro le pasara.a lo mejor estaba borracho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sr_Gomez_", "id": "1044259788643872768"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "AgoizS", "id": "1122519966002163717"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190771735261564934"}], "author_id": "1076147138638143495", "created_at": "2019-11-03T10:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190931962921242624"]}, {"id": "1190931836182159361", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "717837997266313216", "created_at": "2019-11-03T10:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190931836182159361"]}, {"id": "1190931599799521280", "text": "Nunca entend\u00ed muy bien el miedo a la muerte. No es que no entienda el del instante previo. S\u00f3lo el despu\u00e9s. Tampoco es que sea suicida, la vida es hermosa y vale la pena pero bueno. A veces el dolor es demasiado, no?", "lang": "es", "author_id": "441066046", "created_at": "2019-11-03T09:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190931599799521280"]}, {"id": "1190930507686658048", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "964405513", "created_at": "2019-11-03T09:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190930507686658048"]}, {"id": "1190930460471447552", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "538063258", "created_at": "2019-11-03T09:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190930460471447552"]}, {"id": "1190930438136762369", "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "author_id": "1090414835404292096", "created_at": "2019-11-03T09:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190930438136762369"]}, {"id": "1190930407782518784", "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "author_id": "1176906886769205248", "created_at": "2019-11-03T09:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190930407782518784"]}, {"in_reply_to_user_id": "139380759", "id": "1190929901160980482", "text": "@Selecta_Burnout @fbrigod D\u00e9\u00e7ue elle voulait se faire secouer le matou", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "fbrigod", "id": "871856549727277061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190929296849813504"}], "author_id": "887400980429582337", "created_at": "2019-11-03T09:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190929901160980482"]}, {"in_reply_to_user_id": "376413201", "id": "1190929654498185221", "text": "@PoveraMa @AscoltaNCretino @Stupormundi66 @MilaSpicola \u00c8 stato un PCI suicida a fare quella battaglia borghese. Ha sbagliato nel non mettere una clausola contro gli aborti di natura economica (la maggior parte). E comunque fumo quel che voglio, fascista!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PoveraMa", "id": "376413201"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "AscoltaNCretino", "id": "1039090056743608320"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Stupormundi66", "id": "4785762898"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "MilaSpicola", "id": "104239528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190928430675714048"}], "author_id": "2287036399", "created_at": "2019-11-03T09:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190929654498185221"]}, {"id": "1190929343331090432", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4054479863", "created_at": "2019-11-03T09:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190929343331090432"]}, {"id": "1190929224976216066", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "1696619809", "created_at": "2019-11-03T09:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190929224976216066"]}, {"id": "1190929174858469377", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "2241274927", "created_at": "2019-11-03T09:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190929174858469377"]}, {"id": "1190928628516884480", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "202363965", "created_at": "2019-11-03T09:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190928628516884480"]}, {"id": "1190928523839647745", "text": "Buscant l'eixida en l'acte su\u00efcida de crear", "lang": "ca", "author_id": "3306629051", "created_at": "2019-11-03T09:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190928523839647745"]}, {"id": "1190928343883042816", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "4075384109", "created_at": "2019-11-03T09:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190928343883042816"]}, {"in_reply_to_user_id": "320603385", "id": "1190928327974047744", "text": "@marcotravaglio Anche se siamo in democrazia, se un popolo \u00e8 ciecamente suicida, autolesionista, perch\u00e9 manipolato da un incantatore di serpenti, bisogna fermare l\u201dincantatore di serpenti", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcotravaglio", "id": "320603385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189807807564001280"}], "author_id": "396552703", "created_at": "2019-11-03T09:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190928327974047744"]}, {"id": "1190928159681712128", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "author_id": "1086018826800631809", "created_at": "2019-11-03T09:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190928159681712128"]}, {"id": "1190927548198400000", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1027982486251470849", "created_at": "2019-11-03T09:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190927548198400000"]}, {"id": "1190927538584985601", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "585262762", "created_at": "2019-11-03T09:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190927538584985601"]}, {"in_reply_to_user_id": "579238596", "id": "1190927324306452480", "text": "@Tadmor2 @RubenSanchezTW El voto es individual pero sus consecuencias son colectivas; cuando se vota a la derecha o cuando uno se abstiene en las condiciones de hoy las consecuencias las sufrimos todos. La abstenci\u00f3n no es suicida, es homicida y votar al fascismo es genocida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tadmor2", "id": "579238596"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190883058918010881"}], "author_id": "392566641", "created_at": "2019-11-03T09:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190927324306452480"]}, {"id": "1190927245998788608", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1184573580383834124", "created_at": "2019-11-03T09:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190927245998788608"]}, {"id": "1190927219885060096", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "792460000648101888", "created_at": "2019-11-03T09:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190927219885060096"]}, {"id": "1190926952481378304", "text": "RT @batistabatdji: Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190623179779084288"}], "author_id": "956908108487544832", "created_at": "2019-11-03T09:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190926952481378304"]}, {"id": "1190926844851294210", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3864915503", "created_at": "2019-11-03T09:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190926844851294210"]}, {"id": "1190926738307633152", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "108828823", "created_at": "2019-11-03T09:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190926738307633152"]}, {"id": "1190926528865026048", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1468533367", "created_at": "2019-11-03T09:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190926528865026048"]}, {"id": "1190926424485564419", "text": "RT @Niobe_sub0: Nunca voy a entender a la gente suicida, a menos que vivas en un termo y no sepas lo que arriesgas volando con Flybondi htt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Niobe_sub0", "id": "185083071"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190669398157201409"}], "author_id": "150030377", "created_at": "2019-11-03T09:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190926424485564419"]}, {"id": "1190926326200438786", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "872506516783366147", "created_at": "2019-11-03T09:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190926326200438786"]}, {"id": "1190925547985080321", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "799628255665995777", "created_at": "2019-11-03T09:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190925547985080321"]}, {"in_reply_to_user_id": "1189131985706541056", "id": "1190925446554226693", "text": "@Alexand56187200 Quem ta tentando passar pano pra J\u00f4,mo\u00e7o?? So prq o Camilo n\u00e3o matou ninguem,n\u00e3o quer dizer que ele n\u00e3o seja um monstro. O que ele ta fazendo,sendo um \"homem da lei\" o qual deveria zelar e proteger as pessoas,e desumano demais. \nA J\u00f4 j\u00e1 ta comecando a pagar,prq ela j\u00e1 se fodeu!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexand56187200", "id": "1189131985706541056"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190836554132082689"}], "author_id": "956626191770902528", "created_at": "2019-11-03T09:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190925446554226693"]}, {"id": "1190924123884707840", "text": "Ontem foi dia dos finados e a melhor coisa q fiz foi n\u00e3o lembrar do meu amigo q se matou... ja lembro dele todo dia e choro tanto.... ONTEM eu nem me liguei nisso, deve ser pq mt gente tava pensando nele e o universo achou melhor poupar mas uma carga de drama pro coitado", "lang": "pt", "author_id": "944883708636663809", "created_at": "2019-11-03T09:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190924123884707840"]}, {"in_reply_to_user_id": "1043237591297024001", "id": "1190923827318013952", "text": "@trashloger Io non scorder\u00f2 mai quelli che prendevano per il culo le kpoppers perch\u00e9 piangevano sulla morte di Jonghyun (morte suicida quindi ancora pi\u00f9 brutta) e che poi erano gli stessi che qualche mese dopo hanno pianto perch\u00e9 Totti si \u00e8 ritirato dalla carriera calcistica \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trashloger", "id": "1043237591297024001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190922195305975808"}], "author_id": "4340263463", "created_at": "2019-11-03T09:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190923827318013952"]}, {"id": "1190923159492612096", "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}], "author_id": "709921668169342976", "created_at": "2019-11-03T09:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190923159492612096"]}, {"id": "1190923069193412609", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "899952481", "created_at": "2019-11-03T09:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190923069193412609"]}, {"id": "1190923044908392453", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "1129058845391761408", "created_at": "2019-11-03T09:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190923044908392453"]}, {"id": "1190922865794863104", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "author_id": "1368793633", "created_at": "2019-11-03T09:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190922865794863104"]}, {"id": "1190922804109172736", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "762019942317363200", "created_at": "2019-11-03T09:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190922804109172736"]}, {"in_reply_to_user_id": "27721057", "id": "1190922739319758848", "text": "@fogaonet Mesmo tirando o DS, segue insistindo neste 4 3 3 suicida. Time joga aberto, marca pouco e n\u00e3o contra ataca. E ainda tem o Val\u00eancia que \u00e9 totalmente improdutivo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fogaonet", "id": "27721057"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5996, "type": "Organization", "normalized_text": "DS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190820212666445824"}], "author_id": "963813934481465345", "created_at": "2019-11-03T09:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190922739319758848"]}, {"in_reply_to_user_id": "2754062357", "id": "1190922325383876608", "text": "@ImperaCRF @HullNascimento @AlePraetzel Se fosse torcedora de um time lixo igual o seu...mas como n\u00e3o sou... isso tem nome, medo e recalque.. desgra\u00e7ado s\u00e3o vcs que seu time matou 14 crian\u00e7as e vcs se quer tem coragem de abrir a boca...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ImperaCRF", "id": "2754062357"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AlePraetzel", "id": "188025490"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190817314029092864"}], "author_id": "3698906777", "created_at": "2019-11-03T09:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190922325383876608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/neQHP42hs8", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/madre-mata-tres-hijos-pequenos-suicida_19702_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/mad\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "id": "1190922071615782913", "text": "Una madre de 39 a\u00f1os mata a sus tres hijos peque\u00f1os y despu\u00e9s se suicida v\u00eda: @elcasocom https://t.co/neQHP42hs8", "lang": "es", "author_id": "2358231810", "created_at": "2019-11-03T09:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190922071615782913"]}, {"id": "1190921588641808386", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "406626827", "created_at": "2019-11-03T09:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190921588641808386"]}, {"id": "1190921498736910336", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "269453267", "created_at": "2019-11-03T09:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190921498736910336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/W807rjChUM", "expanded_url": "https://twitter.com/pokexperto/status/1190919888883331074", "display_url": "twitter.com/pokexperto/sta\u2026"}]}, "id": "1190921400296595458", "text": "Casi se suicida el wey XD https://t.co/W807rjChUM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190919888883331074"}], "author_id": "943303864689799173", "created_at": "2019-11-03T09:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190921400296595458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "id": "1190921258860503040", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "lang": "it", "author_id": "1699569883", "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"]}, {"id": "1190921009253298176", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "597777232", "created_at": "2019-11-03T09:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190921009253298176"]}, {"id": "1190920723373723648", "text": "Todos llegando re curados y yo yendo a trabajar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pinta el suicida neto", "lang": "es", "author_id": "917719896854794240", "created_at": "2019-11-03T09:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920723373723648"]}, {"id": "1190920678523985921", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "753994195732488192", "created_at": "2019-11-03T09:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920678523985921"]}, {"id": "1190920637474361345", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "179962021", "created_at": "2019-11-03T09:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920637474361345"]}, {"id": "1190920601080401923", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3208644298", "created_at": "2019-11-03T09:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920601080401923"]}, {"id": "1190920319516717056", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "118812766", "created_at": "2019-11-03T09:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920319516717056"]}, {"id": "1190920313246289921", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "804792647990870016", "created_at": "2019-11-03T09:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920313246289921"]}, {"id": "1190920299325165573", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "40070624", "created_at": "2019-11-03T09:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920299325165573"]}, {"id": "1190920209277837312", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "1088121530662510592", "created_at": "2019-11-03T09:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920209277837312"]}, {"id": "1190920145247621120", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "author_id": "3030958689", "created_at": "2019-11-03T09:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920145247621120"]}, {"id": "1190919783916691456", "text": "De q te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "author_id": "1155069893290713088", "created_at": "2019-11-03T09:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919783916691456"]}, {"id": "1190919481796759553", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "931658590271823872", "created_at": "2019-11-03T09:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919481796759553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1uKbSXFMrR", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190242961029783552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1uKbSXFMrR", "media_key": "3_1190242955874963461"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Halloween"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Nas X"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Cam'ron"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "id": "1190919306554593280", "text": "RT @Rap24HorasBlog: Lil Nas X se fantasiou de Cam'ron nesse #Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9 \n\nMatou? https://t.co/1uKbSXFMrR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190242961029783552"}], "author_id": "1050362574586437632", "created_at": "2019-11-03T09:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919306554593280"]}, {"id": "1190919239101829121", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "995112641604579329", "created_at": "2019-11-03T09:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919239101829121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113751809275977728", "id": "1190919178649292800", "text": "@fucklocals_ Ma la polemica del giorno \u00e8 su quello che si suicida o sul kpop? Perch\u00e9 ultimamente ne spara molte", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190918945575968768"}], "author_id": "271376862", "created_at": "2019-11-03T09:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919178649292800"]}, {"id": "1190919081962213377", "text": "RT @TraedTerfs: Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humill\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190662669507944449"}], "author_id": "3244917987", "created_at": "2019-11-03T09:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919081962213377"]}, {"in_reply_to_user_id": "411454594", "id": "1190918621737947136", "text": "@AdryWebber Fantastica Oriana. Lei ha conosciuto bene gli islamici e i loro capi, quindi aveva profetizzato ci\u00f2 che sta accadendo e soprattutto cosa potrebbe accadere con la politica dissennata e suicida dell\u2019Occidente.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190765700576661505"}], "author_id": "1011360285284761603", "created_at": "2019-11-03T09:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190918621737947136"]}, {"id": "1190918534915874816", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "137106120", "created_at": "2019-11-03T09:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190918534915874816"]}, {"in_reply_to_user_id": "565230438", "id": "1190918253054484483", "text": "@pirjedi Tamb\u00e9m acho que n\u00e3o dar\u00e1 em nada. Se esse fdp confirmar que matou a Marielle n\u00e3o vai acontecer nada.\n\nA que ponto chegamos?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190674303416754179"}], "author_id": "69552957", "created_at": "2019-11-03T09:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190918253054484483"]}, {"id": "1190918231915212800", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2154675311", "created_at": "2019-11-03T09:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190918231915212800"]}, {"in_reply_to_user_id": "183661695", "id": "1190918035500142593", "text": "@xosemarcote @jonathanmartinz @julia_otero @guardiacivil En pa\u00edses civilizados a las #BaaderMeihoff se las \"suicida\" y  los que atentaron contra #Munich \"mueren misteriosamente\"", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "BaaderMeihoff"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "Munich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xosemarcote", "id": "183661695"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jonathanmartinz", "id": "43877830"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "BaaderMeihoff"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6257, "type": "Place", "normalized_text": "Munich"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190917612185833472"}], "author_id": "986910193492602880", "created_at": "2019-11-03T09:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190918035500142593"]}, {"id": "1190918030253068288", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2875218791", "created_at": "2019-11-03T09:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190918030253068288"]}, {"id": "1190917100652679168", "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-11-03T09:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190917100652679168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/r9ecvMIRJQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2NvVckI", "display_url": "bit.ly/2NvVckI", "status": 200, "unwound_url": "https://majadahondamagazin.es/dos-policias-de-majadahonda-salvan-a-un-suicida-colgado-del-puente-de-la-m-503-149728"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "Majadahonda"}, {"start": 90, "end": 99, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Majadahonda"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.416, "type": "Place", "normalized_text": "-503"}]}, "id": "1190916526628462592", "text": "Dos polic\u00edas de #Majadahonda salvan a un suicida colgado del puente de la carretera M-503\n#suicidio\nhttps://t.co/r9ecvMIRJQ", "lang": "es", "author_id": "2971801379", "created_at": "2019-11-03T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190916526628462592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/BUu3MMzBXp", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible", "display_url": "wattpad.com/story/20497019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/204970191-el-extra%C3%B1o-caso-de-la-suicida-invisible"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "patripv", "id": "301640551"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "id": "1190916184612454402", "text": "Como s\u00e9 que los domingos os aburr\u00eds os dejo una lectura r\u00e1pida: https://t.co/BUu3MMzBXp . Si os gusta se agradece retweet. Gracias @patripv y \u00d3scar.", "lang": "es", "author_id": "4247071", "created_at": "2019-11-03T08:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190916184612454402"]}, {"id": "1190916126282321920", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1927028612", "created_at": "2019-11-03T08:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190916126282321920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1476190759", "id": "1190915276650549248", "text": "@johnkennedy1962 @Mov5Stelle Fammi leggere un articolo su un suicidio per tasse. In Italia se non paghi neanche vai in galera. Per\u00f2 la gente si suicida per i debiti ma soprattutto perch\u00e9 le banche non danno credito.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "johnkennedy1962", "id": "1476190759"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190733409854918658"}], "author_id": "801535820", "created_at": "2019-11-03T08:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190915276650549248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1Lrov7Ho3T", "expanded_url": "http://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm#.Xb6VyN1vZVM.facebook", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "id": "1190915232098635776", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/1Lrov7Ho3T", "lang": "es", "author_id": "252989325", "created_at": "2019-11-03T08:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190915232098635776"]}, {"id": "1190915041270390785", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "110615836", "created_at": "2019-11-03T08:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190915041270390785"]}, {"id": "1190915024480546817", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4228780401", "created_at": "2019-11-03T08:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190915024480546817"]}, {"id": "1190914651405635584", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "478820551", "created_at": "2019-11-03T08:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190914651405635584"]}, {"id": "1190914501438312448", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190886995071029248"}], "author_id": "913393093361139714", "created_at": "2019-11-03T08:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190914501438312448"]}, {"id": "1190914234982567937", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "747258919823736832", "created_at": "2019-11-03T08:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190914234982567937"]}, {"in_reply_to_user_id": "3178038405", "id": "1190914073526964225", "text": "@Sil_Mergulhao @folha Quem mandou matar o presidente? Quem matou e quem foi o mandante da morte da Mariele j\u00e1 se sabe!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sil_Mergulhao", "id": "3178038405"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190738121002012678"}], "author_id": "82623925", "created_at": "2019-11-03T08:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190914073526964225"]}, {"id": "1190913966106656769", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "862606104248897536", "created_at": "2019-11-03T08:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913966106656769"]}, {"id": "1190913911039676416", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "247087212", "created_at": "2019-11-03T08:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913911039676416"]}, {"id": "1190913910607613952", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "981563672106536961", "created_at": "2019-11-03T08:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913910607613952"]}, {"id": "1190913696446459904", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "883985722587435008", "created_at": "2019-11-03T08:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913696446459904"]}, {"id": "1190913413603573760", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "310764481", "created_at": "2019-11-03T08:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913413603573760"]}, {"id": "1190913393357737984", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2782117316", "created_at": "2019-11-03T08:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913393357737984"]}, {"id": "1190913249476272128", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "893617984522117122", "created_at": "2019-11-03T08:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913249476272128"]}, {"id": "1190913015677423616", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "988285471758352384", "created_at": "2019-11-03T08:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190913015677423616"]}, {"id": "1190912561841135617", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "889925412456980481", "created_at": "2019-11-03T08:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190912561841135617"]}, {"id": "1190912049242656768", "text": "RT @TraedTerfs: Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humill\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190662669507944449"}], "author_id": "383179402", "created_at": "2019-11-03T08:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190912049242656768"]}, {"id": "1190911763203710978", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "266222270", "created_at": "2019-11-03T08:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190911763203710978"]}, {"in_reply_to_user_id": "873075432307933184", "id": "1190911728688803841", "text": "@darkmoonselina Tambi\u00e9n hay alguna gente que se suicida porque le llaman todas esas cosas y no son ninguna. Por supuesto que es muy grave que alguna gente sea todo lo que dices, pero hoy en d\u00eda para otras personas normales tocar esos temas es ganarse que les llamen cosas que no son.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "738222900", "created_at": "2019-11-03T08:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190911728688803841"]}, {"in_reply_to_user_id": "761651517644476416", "id": "1190910949429043205", "text": "@DiogenesCJ49 @JanainaDoBrasil Esquerda mata? Q acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 esta? Tem provas vai na Pol\u00edcia? Quem matou foram as mil\u00edcias e quem com ela se envolve. Procure nas fotos com Lessa.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiogenesCJ49", "id": "761651517644476416"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190601089273479169"}], "author_id": "859210725251846145", "created_at": "2019-11-03T08:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190910949429043205"]}, {"id": "1190910383030075392", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "29496436", "created_at": "2019-11-03T08:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190910383030075392"]}, {"in_reply_to_user_id": "453813069", "id": "1190909855390928897", "text": "@AlRobecchi @Nico_Sonica Certo, sarebbe il segnale che essere bravo, emergere, dare contributi decisivi nel posto in cui si lavora viene punito da una comunit\u00e0 che si suicida con l\u2019invidia sociale.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlRobecchi", "id": "453813069"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Nico_Sonica", "id": "293750330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190410803855450114"}], "author_id": "17715444", "created_at": "2019-11-03T08:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190909855390928897"]}, {"id": "1190909358063980544", "text": "RT @paupelozo: Tercer d\u00eda que realizamos la escapaci\u00f3n jajajja ,modo suicida @Memiliacartier @CartierJustina", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "Memiliacartier", "id": "763493442664161285"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "CartierJustina", "id": "1064533901513842689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190836972643913728"}], "author_id": "763493442664161285", "created_at": "2019-11-03T08:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190909358063980544"]}, {"id": "1190909079704571909", "text": "gente nao entendi, a filha da zulema se matou ou jogaram ela do helicoptero??", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "author_id": "475292425", "created_at": "2019-11-03T08:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190909079704571909"]}, {"id": "1190908860548157441", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}], "author_id": "2389349830", "created_at": "2019-11-03T08:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190908860548157441"]}, {"id": "1190908648538673153", "text": "RT @TraedTerfs: Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humill\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190662669507944449"}], "author_id": "205395430", "created_at": "2019-11-03T08:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190908648538673153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1190908625356754944", "text": "RT @todoxpatria2016: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811354121134082"}], "author_id": "538196102", "created_at": "2019-11-03T08:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190908625356754944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/GvcYwA0Vnj", "expanded_url": "https://viaggiarexsempreblogspot.com/italia-lazio-roma-palazzo-altemps-il-museo-2/", "display_url": "viaggiarexsempreblogspot.com/italia-lazio-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://viaggiarexsempreblogspot.com/italia-lazio-roma-palazzo-altemps-il-museo-2/"}]}, "id": "1190907712533651457", "text": "GIORNATA DEI MUSEI GRATIS: ROMA - PALAZZO ALTEMPS. Alla scoperta di un museo al centro di Roma. Da vedere la statua del Galata Suicida e il Sarcofago Romano. Cliccare sul link o sull'immagine.     https://t.co/GvcYwA0Vnj", "lang": "it", "author_id": "2412849574", "created_at": "2019-11-03T08:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190907712533651457"]}, {"id": "1190907514382143489", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1052048053", "created_at": "2019-11-03T08:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190907514382143489"]}, {"id": "1190907459268947968", "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "author_id": "538196102", "created_at": "2019-11-03T08:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190907459268947968"]}, {"id": "1190907017847869440", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "129705165", "created_at": "2019-11-03T08:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190907017847869440"]}, {"id": "1190906961757396992", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "117792521", "created_at": "2019-11-03T08:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190906961757396992"]}, {"id": "1190906764738338816", "text": "RT @TraedTerfs: Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humill\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190662669507944449"}], "author_id": "32965067", "created_at": "2019-11-03T08:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190906764738338816"]}, {"id": "1190906679073882112", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1591792542", "created_at": "2019-11-03T08:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190906679073882112"]}, {"id": "1190906380905041920", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "1357571948", "created_at": "2019-11-03T08:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190906380905041920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1113621498231697408", "id": "1190906058983825408", "text": "tonto ni\u00f1o suicida que decidi\u00f3 quedarse para unirse a un culto.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 siempre se hace amigo de tontos imprudentes con m\u00e1s aire que materia gris en la cabeza?\n\nUgh. Fucking stupid crazy kid.\n\n...Ojal\u00e1 est\u00e9 bien.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190906049164906497"}], "author_id": "1113621498231697408", "created_at": "2019-11-03T08:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190906058983825408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Bq6S5xCRB9", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.Xb6Mw7QIdCo.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "id": "1190905477498052608", "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida https://t.co/Bq6S5xCRB9", "lang": "es", "author_id": "456515174", "created_at": "2019-11-03T08:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190905477498052608"]}, {"id": "1190905278486724608", "text": "RT @lopezvergara1: @solcar1953 @jostipi @elpanfletope @MijaelGLP Sabe de impunidad  su papi se levant\u00f3  buenos millones como socio de suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lopezvergara1", "id": "454296462"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "solcar1953", "id": "362877905"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190810945586712577"}], "author_id": "1714264896", "created_at": "2019-11-03T08:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190905278486724608"]}, {"id": "1190904990166081536", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "121815507", "created_at": "2019-11-03T08:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190904990166081536"]}, {"id": "1190904830505689094", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3284927486", "created_at": "2019-11-03T08:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190904830505689094"]}, {"in_reply_to_user_id": "282825202", "id": "1190904658501537792", "text": "@mouradapedra Precisaram enfraquecer a crian\u00e7ada para poder manipul\u00e1-las, quero ver conseguir alguma coisa delas agora. A maior parte \u00e9 drogada, suicida e etc. \u00c9 uma tristeza.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mouradapedra", "id": "282825202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190441417203695616"}], "author_id": "1154876912264785920", "created_at": "2019-11-03T08:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190904658501537792"]}, {"id": "1190904313356398592", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "241648441", "created_at": "2019-11-03T08:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190904313356398592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/RxwuLWX1Xv", "expanded_url": "http://bit.ly/2NE2DGH", "display_url": "bit.ly/2NE2DGH"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 147, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8554, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1190903896903954432", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia| @ctxt_es https://t.co/RxwuLWX1Xv", "lang": "es", "author_id": "269407191", "created_at": "2019-11-03T08:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190903896903954432"]}, {"id": "1190902873435099137", "text": "RT @santiordz: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1str\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santiordz", "id": "190997021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190737280270557184"}], "author_id": "1470242179", "created_at": "2019-11-03T08:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190902873435099137"]}, {"id": "1190902530387124225", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1036630967534923781", "created_at": "2019-11-03T08:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190902530387124225"]}, {"id": "1190902389026541568", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "1003270148059549696", "created_at": "2019-11-03T08:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190902389026541568"]}, {"id": "1190901905976901634", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "55764504", "created_at": "2019-11-03T08:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190901905976901634"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/VxwZq7E1m3", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraSeguro2/status/1190901689391468549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VxwZq7E1m3", "media_key": "3_1190901671892856833"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/VxwZq7E1m3", "expanded_url": "https://twitter.com/SaraSeguro2/status/1190901689391468549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VxwZq7E1m3", "media_key": "3_1190901680742846464"}]}, "id": "1190901689391468549", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida... \ud83c\udfb6 https://t.co/VxwZq7E1m3", "lang": "es", "author_id": "954849579920494598", "created_at": "2019-11-03T08:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190901689391468549"]}, {"id": "1190900540114210817", "text": "RT @PxFxB_Sapporo: \u672c\u65e5\u306f\u30fb\u30fb\u30fb\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n@ studio 1989\nOPEN_18:15 / START_18:45\n\u00a52,000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PxFxB_Sapporo", "id": "3673289785"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 85, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190891965232975872"}], "author_id": "152598322", "created_at": "2019-11-03T07:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190900540114210817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mg389Xp3GI", "expanded_url": "http://bit.ly/2qf1ZHw", "display_url": "bit.ly/2qf1ZHw"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Paco_Pico27", "id": "580091451"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190899893612744705", "text": "RT @Paco_Pico27: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/mg389Xp3GI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190658887139155968"}], "author_id": "957622840060252166", "created_at": "2019-11-03T07:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190899893612744705"]}, {"in_reply_to_user_id": "990540199880024064", "id": "1190899720098656256", "text": "@NoApuestes Ruleta rusa donde al final cualquier apostador muere o se suicida.   .solo un milagro lo salva", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NoApuestes", "id": "990540199880024064"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Ruleta rusa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190642412814774274"}], "author_id": "2532607754", "created_at": "2019-11-03T07:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190899720098656256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/vw7EWvdzlC", "expanded_url": "https://ift.tt/329qnYy", "display_url": "ift.tt/329qnYy"}]}, "id": "1190899454024585217", "text": "[El Heraldo] Deprimido guardia se suicida https://t.co/vw7EWvdzlC", "lang": "es", "author_id": "779448091061604352", "created_at": "2019-11-03T07:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190899454024585217"]}, {"id": "1190899435695415296", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "121774344", "created_at": "2019-11-03T07:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190899435695415296"]}, {"id": "1190899085479305216", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "77128130", "created_at": "2019-11-03T07:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190899085479305216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Lf1s9FeuRa", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "id": "1190898943535792132", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/Lf1s9FeuRa", "lang": "es", "author_id": "468326231", "created_at": "2019-11-03T07:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190898943535792132"]}, {"id": "1190898759624019968", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3123244679", "created_at": "2019-11-03T07:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190898759624019968"]}, {"id": "1190898335919550464", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1035131244", "created_at": "2019-11-03T07:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190898335919550464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mhsQbplITZ", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/mundo/20191022/joven-se-suicida-tras-hallar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/mundo\u2026"}]}, "id": "1190898084621901824", "text": "Joven se suicida tras hallar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/mhsQbplITZ", "lang": "es", "author_id": "911078110359044102", "created_at": "2019-11-03T07:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190898084621901824"]}, {"in_reply_to_user_id": "333498530", "id": "1190897621168209920", "text": "nao sei sw perdi esse detalhe no livro mas nao achei que deixou explicito que ela se matou mas na serie parece que vao dar a entender isso", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190896687411343363"}], "author_id": "333498530", "created_at": "2019-11-03T07:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190897621168209920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/L9j9PoLjGC", "expanded_url": "http://bit.ly/2NyHnSM", "display_url": "bit.ly/2NyHnSM"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190897542214672385", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/L9j9PoLjGC", "lang": "es", "author_id": "843909056062459905", "created_at": "2019-11-03T07:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190897542214672385"]}, {"id": "1190897312421289985", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "author_id": "1055887317452447745", "created_at": "2019-11-03T07:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190897312421289985"]}, {"in_reply_to_user_id": "281376868", "id": "1190897310638755840", "text": "@Pulmon_de_Susan @MartinVizcarraC Otras 3 cosas\n1.El.congreso y congresistas parec\u00edan un desag\u00fce anegado, era necesario desatorarlo. (Resultado del referendum. Sin dictadura).\n2.Todos los que votamos aborrec\u00edamos y lo hacemos la caterva de delincuentes.\n4.Keiko No Va y menos el suicida ladr\u00f3n.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pulmon_de_Susan", "id": "281376868"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190370665532145664"}], "author_id": "996228128740605952", "created_at": "2019-11-03T07:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190897310638755840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mAQPw17VLX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000416284096/posts/2785754444781738/", "display_url": "facebook.com/10000041628409\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "Berlim"}]}, "id": "1190896794638659584", "text": "Quem criou o muro de Berlim?\n\nQuem proibiu familias de se unirem e matou inocentes que procuravam a liberdade?\n\nO mundo esqueceu o outro lado da hist\u00f3ria obscura.\n\nO outro lado que foi tanto ou mais cuel\n\nH\u00e1... https://t.co/mAQPw17VLX", "lang": "pt", "author_id": "2508034513", "created_at": "2019-11-03T07:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190896794638659584"]}, {"id": "1190896665919664128", "text": "RT @Bea1037: Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190120727216873472"}], "author_id": "985306722343505920", "created_at": "2019-11-03T07:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190896665919664128"]}, {"id": "1190896422893301760", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "379927165", "created_at": "2019-11-03T07:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190896422893301760"]}, {"id": "1190896114347790336", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1558168826", "created_at": "2019-11-03T07:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190896114347790336"]}, {"id": "1190896069552545792", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1034436578372923392", "created_at": "2019-11-03T07:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190896069552545792"]}, {"id": "1190895806548713472", "text": "RT @naodemoraes: Eu sou cupido de todo mundo, mas acho que meu cupido se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190851352844484608"}], "author_id": "979422569181995008", "created_at": "2019-11-03T07:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190895806548713472"]}, {"id": "1190895464209690624", "text": "Son las 4:30 am y en el cumplea\u00f1os de m\u00ed hermano est\u00e1n tocando no surprises. Y yo pens\u00e9 que era la suicida de la familia.", "lang": "es", "author_id": "820841923", "created_at": "2019-11-03T07:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190895464209690624"]}, {"id": "1190895324300300288", "text": "RT @desdelpoble: El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya sui\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "desdelpoble", "id": "280689769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190776662792851456"}], "author_id": "1563460602", "created_at": "2019-11-03T07:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190895324300300288"]}, {"id": "1190895321070612480", "text": "gana suicida", "lang": "es", "author_id": "224626380", "created_at": "2019-11-03T07:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190895321070612480"]}, {"id": "1190895163176034304", "text": "RT @desdelpoble: El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya sui\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "desdelpoble", "id": "280689769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190776662792851456"}], "author_id": "360767329", "created_at": "2019-11-03T07:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190895163176034304"]}, {"id": "1190894769406382080", "text": "RT @desdelpoble: El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya sui\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "desdelpoble", "id": "280689769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190776662792851456"}], "author_id": "739968145696395264", "created_at": "2019-11-03T07:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190894769406382080"]}, {"id": "1190894021763354624", "text": "RT @cabalyatroz: @Antarcticacl El derroche suicida del capitalismo lo pagan primero sus v\u00edctimas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cabalyatroz", "id": "322222657"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Antarcticacl", "id": "850126300035547137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1122621220141305856"}], "author_id": "986285578030379008", "created_at": "2019-11-03T07:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190894021763354624"]}, {"id": "1190893673598406656", "text": "RT @ArgosMozart: jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190678598300184577"}], "author_id": "282257444", "created_at": "2019-11-03T07:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190893673598406656"]}, {"in_reply_to_user_id": "390899581", "id": "1190893586117738496", "text": "@MarcoAvilesH No solo el partido de papi, sino \"Mi padre (con SERIAS acusaciones) ES aprista. Mi abuelo tambi\u00e9n lo fue\" + \"Me corre por la sangre\".\nAlgo aprendi\u00f3 del ladr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcoAvilesH", "id": "390899581"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190778403911356417"}], "author_id": "930538296", "created_at": "2019-11-03T07:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190893586117738496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039553669769908224", "id": "1190893079848521728", "text": "@PupoElPulpo Yo todavia me acuerdo del suicida \u00bfcomo va? \ud83d\ude1c", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190557162910756864"}], "author_id": "2547883310", "created_at": "2019-11-03T07:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190893079848521728"]}, {"id": "1190892796246470656", "text": "RT @aso_roca: @Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750158453116929"}], "author_id": "805060339486302208", "created_at": "2019-11-03T07:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190892796246470656"]}, {"id": "1190892733529042944", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "193786527", "created_at": "2019-11-03T07:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190892733529042944"]}, {"id": "1190892011274096641", "text": "Hace como dos a\u00f1os o tres se suicid\u00f3 un chico trans , hace unos a\u00f1os entrevistaron a otro chico trans y acabo suicid\u00e1ndose , ahora una chica de 18  A\u00d1OS se suicida por el acoso y la transfobia. A ver si os dais cuenta de que NOS EST\u00c1N MATANDO.", "lang": "es", "author_id": "1009167937926725632", "created_at": "2019-11-03T07:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190892011274096641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LM8C4ZHz6f", "expanded_url": "https://twitter.com/PxFxB_Sapporo/status/1190891965232975872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LM8C4ZHz6f", "media_key": "3_1190891422213427203"}]}, "id": "1190891965232975872", "text": "\u672c\u65e5\u306f\u30fb\u30fb\u30fb\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n@ studio 1989\nOPEN_18:15 / START_18:45\n\u00a52,000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/LM8C4ZHz6f", "lang": "ja", "author_id": "3673289785", "created_at": "2019-11-03T07:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190891965232975872"]}, {"id": "1190891312662417408", "text": "RT @maria_mimia: Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicid\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maria_mimia", "id": "3081378972"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190640797512810498"}], "author_id": "975396762780405760", "created_at": "2019-11-03T07:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190891312662417408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/g1oNrLzrnM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952", "display_url": "twitter.com/Lobo_Lele/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Wagnermans", "id": "1024295470666055680"}]}, "id": "1190890727426920448", "text": "RT @Wagnermans: Pro idiota que queria foto de peixe suicida t\u00e1 a\u00ed... https://t.co/g1oNrLzrnM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190751118952992768"}], "author_id": "1171945527489044480", "created_at": "2019-11-03T07:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190890727426920448"]}, {"id": "1190890578134700032", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2184693770", "created_at": "2019-11-03T07:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190890578134700032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/sWWZ8zSCuj", "expanded_url": "https://twitter.com/maelfalcao/status/1190260424383639552", "display_url": "twitter.com/maelfalcao/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 157, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1190890489400172544", "text": "A atriz portuguesa Daniela Melchior, que vai estar em Esquadr\u00e3o Suicida 2, tentando falar com o sotaque/jeito dos brasileiros! T\u00e3o fofinha \ud83d\ude04 @MelchiorDaniela \n\n@Karolsantos19_ https://t.co/sWWZ8zSCuj", "lang": "pt", "author_id": "4156943789", "created_at": "2019-11-03T07:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190890489400172544"]}, {"in_reply_to_user_id": "482389606", "id": "1190890053427437570", "text": "@ierrejon Ante el fracaso que se avecina la mejor acci\u00f3n y decisi\u00f3n que podr\u00edas tomar es RETIRARTE y pedir el voto para UNIDAS PODEMOS.\nLo otro, continuar hacia el fracaso es adem\u00e1s de suicida pol\u00edtico es un ejercicio de traicion a los valores que pregonas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "author_id": "1052910518619578370", "created_at": "2019-11-03T07:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190890053427437570"]}, {"id": "1190889543454666754", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1292379914", "created_at": "2019-11-03T07:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190889543454666754"]}, {"id": "1190889252005056512", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "author_id": "1033620991925264389", "created_at": "2019-11-03T07:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190889252005056512"]}, {"id": "1190889125186035712", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1191921931", "created_at": "2019-11-03T07:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190889125186035712"]}, {"in_reply_to_user_id": "289758728", "id": "1190889025630068736", "text": "@ricbalmaceda @ANDROMACO64 Erdogan en Turqu\u00eda se hizo un auto--golpe q desarticul\u00f3 y aument\u00f3 su poder. Un golpe ahora es rid\u00edculo y suicida con todo el apoyo q tiene. Entonces \u00bfQui\u00e9n gana con este rumor? O ser\u00e1 para desviar la atenci\u00f3n sobre algo q est\u00e9 planeado o cambiar de tema xq lo de Ovidio le molesta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricbalmaceda", "id": "289758728"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 290, "end": 295, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Ovidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190782319214440448"}], "author_id": "883901870699405312", "created_at": "2019-11-03T07:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190889025630068736"]}, {"in_reply_to_user_id": "1141560547822845954", "id": "1190888708121202689", "text": "@QuorthonVonDoom @ANDROMACO64 Erdogan en Turqu\u00eda se hizo un auto--golpe q desarticul\u00f3 y aument\u00f3 su poder. Un golpe ahora es rid\u00edculo y suicida con todo el apoyo q tiene. Entonces \u00bfQui\u00e9n gana con este rumor? O ser\u00e1 para desviar la atenci\u00f3n sobre algo q est\u00e9 planeado o cambiar de tema xq lo de Ovidio le molesta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "QuorthonVonDoom", "id": "1141560547822845954"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 293, "end": 298, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Ovidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190875978236669952"}], "author_id": "883901870699405312", "created_at": "2019-11-03T07:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190888708121202689"]}, {"id": "1190888077641650178", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1072266704242143232", "created_at": "2019-11-03T07:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190888077641650178"]}, {"id": "1190887966870245376", "text": "RT @sea_shanty: Peter Weir lo vuole invece come figlio di Harrison Ford in \"Mosquito Coast\", che quasi richiama la sua avventurosa infanzia\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sea_shanty", "id": "96948740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189687042311147522"}], "author_id": "220735596", "created_at": "2019-11-03T07:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190887966870245376"]}, {"in_reply_to_user_id": "94139859", "id": "1190887963737153537", "text": "@JRguezM @ANDROMACO64 Erdogan en Turqu\u00eda se hizo un auto--golpe que desarticul\u00f3 y aument\u00f3 su poder. Un golpe ahora es rid\u00edculo y suicida con todo el apoyo que tiene. Entonces \u00bfQui\u00e9n gana con este rumor?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JRguezM", "id": "94139859"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190771141398474754"}], "author_id": "883901870699405312", "created_at": "2019-11-03T07:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190887963737153537"]}, {"id": "1190887796162121728", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "287518520", "created_at": "2019-11-03T07:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190887796162121728"]}, {"id": "1190887618621444097", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1144889709082152960", "created_at": "2019-11-03T07:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190887618621444097"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1190886995071029248", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que Iglesias sal en la TV todo el tiempo que puedas, pero deja al psoe en paz.\nLa estrategia de desgaste y cr\u00edtica al psoe y a S\u00e1nchez que haceis es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7976, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "author_id": "1130472545185095680", "created_at": "2019-11-03T07:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886995071029248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}]}, "id": "1190886625468993536", "text": "RT @SoQuemNamora: Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171437493926785024"}], "author_id": "525377648", "created_at": "2019-11-03T07:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886625468993536"]}, {"id": "1190886571374972928", "text": "RT @naodemoraes: Eu sou cupido de todo mundo, mas acho que meu cupido se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190851352844484608"}], "author_id": "837479092488450058", "created_at": "2019-11-03T07:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886571374972928"]}, {"in_reply_to_user_id": "552710238", "id": "1190886369549271040", "text": "@RuiHCruz Tamb\u00e9m se consta que foi o homem portugu\u00eas da regi\u00e3o do Douro quem matou Jesus Cristo por ter transformado \u00e1gua em vinho.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RuiHCruz", "id": "552710238"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.634, "type": "Person", "normalized_text": "Douro"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190402804646580224"}], "author_id": "1128696253364281344", "created_at": "2019-11-03T07:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886369549271040"]}, {"id": "1190886283050180610", "text": "RT @FranciscoFlora3: @MilioCelori @SimnTolomeo2 @RealLunaGilV Como que le faltan mas vendedores de garnachas al escenario, y en lugar de un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "MilioCelori", "id": "2884316777"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190885997795565568"}], "author_id": "2884316777", "created_at": "2019-11-03T06:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886283050180610"]}, {"id": "1190886274867089409", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "946464919830089728", "created_at": "2019-11-03T06:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886274867089409"]}, {"in_reply_to_user_id": "805942324505104384", "id": "1190886047732813824", "text": "@adrianleon1609 @SoyCristianRey Claro,pero el canelo no tiene ese estilo suicida de dar y que te den y nunca lo tendr\u00e1,como tampoco lo tienen Lomachenko o Crawford los otros 2 lxl actuales", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adrianleon1609", "id": "805942324505104384"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "SoyCristianRey", "id": "182661710"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 151, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Lomachenko"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Crawford"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190884362595663872"}], "author_id": "1084932398993727489", "created_at": "2019-11-03T06:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886047732813824"]}, {"in_reply_to_user_id": "2884316777", "id": "1190885997795565568", "text": "@MilioCelori @SimnTolomeo2 @RealLunaGilV Como que le faltan mas vendedores de garnachas al escenario, y en lugar de un dron bomba un volador de papantla suicida, as\u00ed como esta ni quien se la crea!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MilioCelori", "id": "2884316777"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.4545, "type": "Place", "normalized_text": "papantla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190883478511984640"}], "author_id": "1054562384675713024", "created_at": "2019-11-03T06:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190885997795565568"]}, {"id": "1190885815125188609", "text": "RT @suicida_te: \"Esto no se puede llamar vida si todos los dias te duermes deseando no despertar jamas.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "suicida_te", "id": "2588439814"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "516416757415034880"}], "author_id": "248344815", "created_at": "2019-11-03T06:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190885815125188609"]}, {"id": "1190885533574152193", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "79549025", "created_at": "2019-11-03T06:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190885533574152193"]}, {"id": "1190885443178508289", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3052896013", "created_at": "2019-11-03T06:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190885443178508289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/SHVhimQR7h", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "id": "1190885281412665347", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/SHVhimQR7h", "lang": "es", "author_id": "19697408", "created_at": "2019-11-03T06:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190885281412665347"]}, {"id": "1190884996698918912", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa al sur de la Ciudad de Puebla https://t.co/xf9\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4287, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190830960469823489"}], "author_id": "476110107", "created_at": "2019-11-03T06:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190884996698918912"]}, {"id": "1190884542858567680", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "50412948", "created_at": "2019-11-03T06:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190884542858567680"]}, {"id": "1190884241191710720", "text": "fui trepar num morrinho empurrando a bike, botei o p\u00e9 e foi minha perna inteira pra dentro de um buraco e fui pro chao KKKKMMK miguel ao inv\u00e9s de ajudar se matou de rir esse pau no cu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "miguel"}]}, "author_id": "1018851624826089472", "created_at": "2019-11-03T06:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190884241191710720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190883200131911680", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "19760541", "created_at": "2019-11-03T06:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190883200131911680"]}, {"id": "1190883123497709568", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2586461828", "created_at": "2019-11-03T06:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190883123497709568"]}, {"in_reply_to_user_id": "392566641", "id": "1190883058918010881", "text": "@eltuert0 @RubenSanchezTW La abstenci\u00f3n es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eltuert0", "id": "392566641"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637991565414406"}], "author_id": "579238596", "created_at": "2019-11-03T06:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190883058918010881"]}, {"in_reply_to_user_id": "132768793", "id": "1190882280220352513", "text": "@Lauletras Ahora es un honor integrar el partido m\u00e1s corrupto de la historia , claro si el l\u00edder se suicida para no enfrentar la justicia y dicen q tambi\u00e9n es un honor", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190693263818125312"}], "author_id": "1182295212170907648", "created_at": "2019-11-03T06:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190882280220352513"]}, {"id": "1190882240621948928", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2895383273", "created_at": "2019-11-03T06:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190882240621948928"]}, {"id": "1190881631881637889", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "781702504505499649", "created_at": "2019-11-03T06:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190881631881637889"]}, {"id": "1190881333440077824", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "767169014166528001", "created_at": "2019-11-03T06:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190881333440077824"]}, {"id": "1190881276926054400", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1097555449526784001", "created_at": "2019-11-03T06:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190881276926054400"]}, {"id": "1190880848121356288", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1671038846", "created_at": "2019-11-03T06:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880848121356288"]}, {"id": "1190880787245281280", "text": "n to nem ca minha bike pra pedalar de maneira suicida", "lang": "pt", "author_id": "2931086399", "created_at": "2019-11-03T06:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880787245281280"]}, {"id": "1190880637286264832", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "841540212", "created_at": "2019-11-03T06:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880637286264832"]}, {"id": "1190880451990306817", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "481895974", "created_at": "2019-11-03T06:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880451990306817"]}, {"id": "1190880257055903744", "text": "RT @joaquimnabucoER: Ap\u00f3s justi\u00e7ar o criminoso, dizia: \"Mandei-o embora\". Enforcou mais de 50 antes de morrer, em 9 de julho de 1883. Um an\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joaquimnabucoER", "id": "1181276001122312192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190624349046345728"}], "author_id": "1181339525160849408", "created_at": "2019-11-03T06:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880257055903744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rMuztEAtH2", "expanded_url": "https://t.co/rMuztEAtH2", "display_url": "t.co/rMuztEAtH2"}]}, "id": "1190880162541375488", "text": "No es mal plan que la c\u00e1rcel propicie la eliminaci\u00f3n de delincuentes. Sin embargo, si el suicida ten\u00eda claro lo de la \"prisi\u00f3n preventiva\" y la \"p\u00e9rdida de dominio\", la \"intensa depresi\u00f3n\" advertida podr\u00eda convertirse r\u00e1pidamente en arrepentimiento y nuevos presos cristianos.// https://t.co/rMuztEAtH2", "lang": "es", "author_id": "438736065", "created_at": "2019-11-03T06:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880162541375488"]}, {"id": "1190880119549808640", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1849712407", "created_at": "2019-11-03T06:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190880119549808640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9QibAg6mLd", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}]}, "id": "1190878323553034241", "text": "https://t.co/9QibAg6mLd", "lang": "zxx", "author_id": "410820096", "created_at": "2019-11-03T06:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190878323553034241"]}, {"id": "1190878121597296642", "text": "RT @oiconceica: \"kkk t\u00f4 louco pra ver o show dos atrasados\"\n\nQUAL \u00c9 A GRA\u00c7A DE VER UM BANDO DE GENTE QUE SE MATOU ESTUDANDO IGUAL UNS FILHO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oiconceica", "id": "3380657229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190857363131129856"}], "author_id": "868967501811593216", "created_at": "2019-11-03T06:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190878121597296642"]}, {"id": "1190877769430970368", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1172277220229992450", "created_at": "2019-11-03T06:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190877769430970368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1190877294153420801", "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "author_id": "945494155131805696", "created_at": "2019-11-03T06:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190877294153420801"]}, {"in_reply_to_user_id": "2562813753", "id": "1190876953181642752", "text": "@PauloDantasdeSo @senadorhumberto A que eu ouvi um amigo de outro amigo que disse que ouviu dizer que Lula matou Celso Daniel ? Mas vem ca pq o Bozo est\u00e1 com tanto medo assim ? Se n\u00e3o deve nada?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloDantasdeSo", "id": "2562813753"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190763478669316096"}], "author_id": "3829107376", "created_at": "2019-11-03T06:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190876953181642752"]}, {"id": "1190876714185973760", "text": "Que alguien me explique en qu\u00e9 momento me pareci\u00f3 buena idea caminar desde recoleta hasta colegiales a las 3am.  Plan suicida", "lang": "es", "author_id": "1199151084", "created_at": "2019-11-03T06:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190876714185973760"]}, {"id": "1190876193286840321", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1466426899", "created_at": "2019-11-03T06:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190876193286840321"]}, {"id": "1190876025028317184", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1373904337", "created_at": "2019-11-03T06:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190876025028317184"]}, {"id": "1190875975103311872", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "927429592037466112", "created_at": "2019-11-03T06:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190875975103311872"]}, {"id": "1190875857600073728", "text": "RT @JorgeRetamar3: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/C3egy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JorgeRetamar3", "id": "2780654617"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190753998300684288"}], "author_id": "2434585328", "created_at": "2019-11-03T06:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190875857600073728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/2FAnMpVb8R", "expanded_url": "https://youtu.be/7WsbhE4K8r0", "display_url": "youtu.be/7WsbhE4K8r0"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 68, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Mil Amores"}]}, "id": "1190875256707268608", "text": "Generacion Suicida - Mil Amores https://t.co/2FAnMpVb8R v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "author_id": "1416050569", "created_at": "2019-11-03T06:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190875256707268608"]}, {"id": "1190875028352618496", "text": "RT @LishaPalau: @DraGonzalez \u00a1Ah! Yo pensaba que los pr\u00f3fugos capturados ten\u00edan rostro de inmensa alegr\u00eda y felicidad.  \nAh, por cierto, la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LishaPalau", "id": "2342962501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190707005444493313"}], "author_id": "883890192087732225", "created_at": "2019-11-03T06:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190875028352618496"]}, {"id": "1190874142041616385", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "716629262749540354", "created_at": "2019-11-03T06:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190874142041616385"]}, {"id": "1190872533907771392", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1000955160250613760", "created_at": "2019-11-03T06:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872533907771392"]}, {"id": "1190872512831381505", "text": "RT @JorgeRetamar3: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/C3egy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JorgeRetamar3", "id": "2780654617"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190753998300684288"}], "author_id": "2780654617", "created_at": "2019-11-03T06:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872512831381505"]}, {"id": "1190872464315813888", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "635318844", "created_at": "2019-11-03T06:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872464315813888"]}, {"id": "1190872370799616001", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "51754034", "created_at": "2019-11-03T06:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872370799616001"]}, {"id": "1190872276494962688", "text": "eu na quarta: to orgulhosa de mim mesma pelo meu avan\u00e7o com rela\u00e7\u00e3o a minha sa\u00fade mental e posso dizer q to me sentindo feliz e sem tanta reincid\u00eancia de idea\u00e7\u00e3o suicida\n\no universo dps q eu dormi: HA bitch u thought", "lang": "pt", "author_id": "1308068744", "created_at": "2019-11-03T06:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872276494962688"]}, {"id": "1190872259117899776", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "103916637", "created_at": "2019-11-03T06:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872259117899776"]}, {"id": "1190872247654846464", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "373541767", "created_at": "2019-11-03T06:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190872247654846464"]}, {"id": "1190871830292320257", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "780807253", "created_at": "2019-11-03T06:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190871830292320257"]}, {"id": "1190871641498238977", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "2730178361", "created_at": "2019-11-03T06:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190871641498238977"]}, {"id": "1190871535898288128", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "54253131", "created_at": "2019-11-03T06:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190871535898288128"]}, {"id": "1190871479732363264", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida de novo \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "103628960", "created_at": "2019-11-03T06:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190871479732363264"]}, {"id": "1190871191973703680", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "209262542", "created_at": "2019-11-03T05:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190871191973703680"]}, {"id": "1190870172250316805", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "14740495", "created_at": "2019-11-03T05:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190870172250316805"]}, {"id": "1190869757542780928", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "772210406333018112", "created_at": "2019-11-03T05:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190869757542780928"]}, {"id": "1190869457096314880", "text": "alguns anos d brasil resumidos em\n\npresidente suicida \npresidente endividado \npresidente renunciado\npresidente deposto \n-ditadura c\u00edvico militar-\npresidente q se fudeu pq qria democracia \n3 presidentes linha d frente \n-fim ditadura- \npresidente morto d morte morrida/morte matada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "4735770807", "created_at": "2019-11-03T05:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190869457096314880"]}, {"id": "1190868621930700801", "text": "RT @jasiague: Exacto. Bueno es precisarlo Aldo; recordemos que #AG era potencialmente un suicida y, ni su secretario personal ni sus escude\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 66, "tag": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasiague", "id": "273544651"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3556, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190643028442198018"}], "author_id": "73023403", "created_at": "2019-11-03T05:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190868621930700801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tTTlC4joF9", "expanded_url": "https://twitter.com/luis_agnaldo/status/1190867071116201984", "display_url": "twitter.com/luis_agnaldo/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "MotoNoSporTV"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Rosberg"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6304, "type": "Organization", "normalized_text": "MotoNoSporTV"}]}, "id": "1190868421170401282", "text": "T\u00e1tica suicida. Se bem que o Hamilton fez isso na decis\u00e3o do t\u00edtulo em 2016 contra o Rosberg e n\u00e3o deu certo #MotoNoSporTV https://t.co/tTTlC4joF9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190867071116201984"}], "author_id": "236019931", "created_at": "2019-11-03T05:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190868421170401282"]}, {"id": "1190868067573743617", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1020001583550140417", "created_at": "2019-11-03T05:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190868067573743617"]}, {"id": "1190867963567583237", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1024641084561997824", "created_at": "2019-11-03T05:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190867963567583237"]}, {"id": "1190867855870484480", "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "author_id": "619500684", "created_at": "2019-11-03T05:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190867855870484480"]}, {"id": "1190867352151379968", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1013978529988599810", "created_at": "2019-11-03T05:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190867352151379968"]}, {"id": "1190867230063497217", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1087838470209499136", "created_at": "2019-11-03T05:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190867230063497217"]}, {"id": "1190867178683346944", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "842627018", "created_at": "2019-11-03T05:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190867178683346944"]}, {"in_reply_to_user_id": "925915388537434115", "id": "1190866893487382528", "text": "@pippacomenta @eutatidias Matou a cobra, a mulher fica com outro aqui fora e vem pedir foto do outro (Guilherme) essa n\u00e3o cansa de se chacota...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pippacomenta", "id": "925915388537434115"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190789982593662976"}], "author_id": "821880357880479744", "created_at": "2019-11-03T05:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190866893487382528"]}, {"id": "1190866884591341569", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "125445711", "created_at": "2019-11-03T05:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190866884591341569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/02sFMVB84d", "expanded_url": "https://twitter.com/darkmoonselina/status/1190308322727120897", "display_url": "twitter.com/darkmoonselina\u2026"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.3139, "type": "Place", "normalized_text": "lgbt"}]}, "id": "1190866740688736257", "text": "La gente bisexual tampoco se suicida por eso, se suicida porq la sociedad es bifobica tambi\u00e9n. Entienden a lo q me refiero? El mismo colectivo lgbt nos invisibiliza. https://t.co/02sFMVB84d", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "950586507374530562", "created_at": "2019-11-03T05:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190866740688736257"]}, {"id": "1190866715711811585", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "971469865134514176", "created_at": "2019-11-03T05:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190866715711811585"]}, {"id": "1190866362832437248", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "411038641", "created_at": "2019-11-03T05:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190866362832437248"]}, {"id": "1190865974808981504", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1028686307898400768", "created_at": "2019-11-03T05:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190865974808981504"]}, {"in_reply_to_user_id": "317160134", "id": "1190865913580523520", "text": "@uaidaani J\u00c1 SE ENFORCOU, SE FAZENDO DE SONSA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "uaidaani", "id": "317160134"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190865824917213184"}], "author_id": "3517379415", "created_at": "2019-11-03T05:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190865913580523520"]}, {"id": "1190865671007031296", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "34770792", "created_at": "2019-11-03T05:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190865671007031296"]}, {"id": "1190865139802820608", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "754386541183655936", "created_at": "2019-11-03T05:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190865139802820608"]}, {"in_reply_to_user_id": "4562760682", "id": "1190864928703438848", "text": "@Garcia_Breynner yo primera, no hab\u00eda bus me toco bajar por mi dacia bien suicida en la v\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Garcia_Breynner", "id": "4562760682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190864737552257025"}], "author_id": "1135205492", "created_at": "2019-11-03T05:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864928703438848"]}, {"id": "1190864550708600832", "text": "Orales, la pel\u00edcula animada de Escuadr\u00f3n suicida en el 5...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "227546530", "created_at": "2019-11-03T05:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864550708600832"]}, {"id": "1190864439190405123", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "496264551", "created_at": "2019-11-03T05:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864439190405123"]}, {"id": "1190864362682159104", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "170084627", "created_at": "2019-11-03T05:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864362682159104"]}, {"id": "1190864340922064896", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1676609221", "created_at": "2019-11-03T05:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864340922064896"]}, {"id": "1190864334009896960", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "972710802", "created_at": "2019-11-03T05:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864334009896960"]}, {"id": "1190864058335014912", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1084514250196992006", "created_at": "2019-11-03T05:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190864058335014912"]}, {"id": "1190863992350236673", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2368821", "created_at": "2019-11-03T05:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863992350236673"]}, {"in_reply_to_user_id": "1884276475", "id": "1190863981281452032", "text": "@LordJimjr Como siempre voce\u00f3 el corrupto suicida: qui\u00e9n nada debe, nada teme.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190832138654027776"}], "author_id": "1178600417699217408", "created_at": "2019-11-03T05:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863981281452032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1190863855104212992", "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "author_id": "245153343", "created_at": "2019-11-03T05:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863855104212992"]}, {"id": "1190863854076608513", "text": "me sinto um suicida in\u00fatil e sem futuro todos os dias", "lang": "pt", "author_id": "2610533004", "created_at": "2019-11-03T05:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863854076608513"]}, {"id": "1190863755946512385", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1024694301660348416", "created_at": "2019-11-03T05:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863755946512385"]}, {"id": "1190863652393488384", "text": "Se p\u00e1 eu tiro nota melhor que muita gente que se matou de estudar, true da true", "lang": "pt", "author_id": "856884248", "created_at": "2019-11-03T05:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863652393488384"]}, {"id": "1190863563688157184", "text": "RT @lopezvergara1: @solcar1953 @jostipi @elpanfletope @MijaelGLP Sabe de impunidad  su papi se levant\u00f3  buenos millones como socio de suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lopezvergara1", "id": "454296462"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "solcar1953", "id": "362877905"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190810945586712577"}], "author_id": "1622795984", "created_at": "2019-11-03T05:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863563688157184"]}, {"in_reply_to_user_id": "2949748372", "id": "1190863164818243584", "text": "pq ele seria suicida pela tatuagem de borboleta vei", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190863027542876160"}], "author_id": "2949748372", "created_at": "2019-11-03T05:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863164818243584"]}, {"id": "1190863018470649856", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "76492847", "created_at": "2019-11-03T05:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863018470649856"]}, {"id": "1190862893132197888", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "2595035643", "created_at": "2019-11-03T05:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190862893132197888"]}, {"id": "1190862721555816448", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "780509113356693505", "created_at": "2019-11-03T05:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190862721555816448"]}, {"id": "1190862703394525184", "text": "RT @Patriar19099909: @ciruely77 @cu_urrutia @LunaES11 @manuelotec @danieljadue Qui\u00e9n mejor para lamer una bota que el suicida vestido de h\u00e9\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ciruely77", "id": "132004510"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "cu_urrutia", "id": "2750622605"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Lunaes11", "id": "1346512020162695176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190481913309519873"}], "author_id": "160639894", "created_at": "2019-11-03T05:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190862703394525184"]}, {"id": "1190862652345589760", "text": "\u00bfNo les dan ganas aveces como de enamorarse y de intentarlo bonito con alguien? Digo tipo como un instinto suicida", "lang": "es", "author_id": "701976215582707712", "created_at": "2019-11-03T05:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190862652345589760"]}, {"id": "1190862561937416192", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "615552033", "created_at": "2019-11-03T05:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190862561937416192"]}, {"in_reply_to_user_id": "2513101280", "id": "1190862421205962754", "text": "@ahtnov A ver.\nDevs: El carcelero y Sylvanas se conocen desde que se suicida en Corona de hielo.\nSylvanas: no se que co\u00f1o hacer con mi vida a pesar de que tengo un plan con este ser.\n\nNo es coherente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ahtnov", "id": "2513101280"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "Devs"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Corona de hielo"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3647, "type": "Other", "normalized_text": "Sylvanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190861939855024128"}], "author_id": "2787120606", "created_at": "2019-11-03T05:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190862421205962754"]}, {"id": "1190861950898622464", "text": "Vou lhes contar uma hist\u00f3ria. Um jovem filho de portuguesa e de uma negra brasileira, ca\u00e7ula de duas irm\u00e3s mais velhas e nascido em uma favela brasileira. Seu pai se matou e ele cresceu sem ponto de refer\u00eancia. Aos 20 anos, roubava carga de caminh\u00e3o e usava coca\u00edna.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 264, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "author_id": "1085703204141260800", "created_at": "2019-11-03T05:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861950898622464"]}, {"id": "1190861821881856006", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "342360320", "created_at": "2019-11-03T05:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861821881856006"]}, {"id": "1190861656290742272", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1582515019", "created_at": "2019-11-03T05:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861656290742272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1190861407367155712", "text": "@Cristia47612689's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190858178868776960"}], "author_id": "36532644", "created_at": "2019-11-03T05:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861407367155712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1190861306372534273", "text": "@Cristia47612689's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190858178868776960"}], "author_id": "734575806102548485", "created_at": "2019-11-03T05:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861306372534273"]}, {"id": "1190861110217457664", "text": "Una tendencia suicida de la puta madre tengo che re bien", "lang": "es", "author_id": "743237370619830272", "created_at": "2019-11-03T05:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861110217457664"]}, {"id": "1190861094446927872", "text": "\"Nao ta escrito que Judas se matou\"\n\"Entao Ferreira de Almeida traduziu erra \u00e9 isso que ta me Falando ne? jae\" \nKkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.3608, "type": "Person", "normalized_text": "Almeida"}]}, "author_id": "1117309163967741952", "created_at": "2019-11-03T05:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190861094446927872"]}, {"id": "1190860981414637568", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "210202895", "created_at": "2019-11-03T05:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860981414637568"]}, {"id": "1190860917464023040", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "848632684461117440", "created_at": "2019-11-03T05:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860917464023040"]}, {"id": "1190860746969800705", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "author_id": "335601759", "created_at": "2019-11-03T05:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860746969800705"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066848352602591232", "id": "1190860436935237632", "text": "@JCarvalhol1 putss n lembro mas acho q n da em nada a policial q quer o dinheiro se suicida tbm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190860251836362753"}], "author_id": "1077031153931087872", "created_at": "2019-11-03T05:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860436935237632"]}, {"id": "1190860244957777920", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4403597833", "created_at": "2019-11-03T05:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860244957777920"]}, {"id": "1190860241392549890", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "946064061543874560", "created_at": "2019-11-03T05:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860241392549890"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098678702324502529", "id": "1190860215526273025", "text": "@pesposito_ Eu tamb\u00e9m tenho esse mesmx pensamento sobre a vida, mas tem vezes que n\u00e3o tem como aguenta a vida e acabou entrando em crise e tenho ate vontade de me suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pesposito_", "id": "1098678702324502529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190859106422263811"}], "author_id": "3421258101", "created_at": "2019-11-03T05:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190860215526273025"]}, {"id": "1190859866002337792", "text": "Como te vas a poner guantes fosforescentes hermano no te das cuenta que el otro va a ver tus manos desde lejos y a donde van a ir? Jaja Bilardo vio esto y se quiere suucidar mira como se suicida Bilardo *tuiteaba como los idiotas de esc*bas y bidones*", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}, {"start": 233, "end": 235, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "esc"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "bas"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "bidones"}]}, "author_id": "157540510", "created_at": "2019-11-03T05:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190859866002337792"]}, {"id": "1190859796209192960", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "855457255", "created_at": "2019-11-03T05:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190859796209192960"]}, {"id": "1190859180397277189", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "195456160", "created_at": "2019-11-03T05:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190859180397277189"]}, {"id": "1190858951535058944", "text": "Alguna vez pens\u00e9 en armar una red nacional de profesionales de la salud por internet para dar una primera asistencia a personas con ideaci\u00f3n suicida. Pero la verdad ni idea, como que son\u00f3 a mucha responsabilidad y creo que ya existe algo as\u00ed en Baires.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Baires"}]}, "author_id": "1048221869722226688", "created_at": "2019-11-03T05:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858951535058944"]}, {"id": "1190858874380791808", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "321548341", "created_at": "2019-11-03T05:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858874380791808"]}, {"id": "1190858815220178944", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1093093958", "created_at": "2019-11-03T05:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858815220178944"]}, {"id": "1190858730780397568", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1134166250597376000", "created_at": "2019-11-03T05:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858730780397568"]}, {"id": "1190858705643933697", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "206903964", "created_at": "2019-11-03T05:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858705643933697"]}, {"id": "1190858303343079425", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "766482760353611776", "created_at": "2019-11-03T05:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858303343079425"]}, {"id": "1190858215136878592", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "396145075", "created_at": "2019-11-03T05:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858215136878592"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136081571965018117", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1190858178868776960", "text": "@Cristia47612689's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190720119695126528"}], "author_id": "923704334193393665", "created_at": "2019-11-03T05:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858178868776960"]}, {"id": "1190857577300660224", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "243680779", "created_at": "2019-11-03T05:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190857577300660224"]}, {"id": "1190857363131129856", "text": "\"kkk t\u00f4 louco pra ver o show dos atrasados\"\n\nQUAL \u00c9 A GRA\u00c7A DE VER UM BANDO DE GENTE QUE SE MATOU ESTUDANDO IGUAL UNS FILHO DA PUTA TENDO TODO ESSES ESFOR\u00c7O JOGADO FORA?", "lang": "pt", "author_id": "3380657229", "created_at": "2019-11-03T05:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190857363131129856"]}, {"id": "1190857231476154375", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "353977744", "created_at": "2019-11-03T05:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190857231476154375"]}, {"id": "1190857008125300741", "text": "Playlist suicida", "lang": "en", "author_id": "111958176", "created_at": "2019-11-03T05:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190857008125300741"]}, {"id": "1190856951481208832", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "61019616", "created_at": "2019-11-03T05:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856951481208832"]}, {"in_reply_to_user_id": "940592500393332736", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/M0LfRMwIu0", "expanded_url": "https://twitter.com/DocSeguro/status/1190856873177735168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0LfRMwIu0", "media_key": "3_1190856866680786944"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "bomberosPE", "id": "2832266703"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "alertasurco", "id": "1072571168"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "SurcoCambiemos", "id": "1022662570321346560"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.3819, "type": "Place", "normalized_text": "Av Aviaci\u00f3n"}]}, "id": "1190856873177735168", "text": "@mal_menor @JorgeMunozAP @bomberosPE @alertasurco @SurcoCambiemos Av Canad\u00e1 con Av Aviaci\u00f3n un cruce horrible! El se\u00f1or que est\u00e1 en el medio del tr\u00e1nsito creo que es un suicida, pobre tipo espero que gane siquiera el sueldo m\u00ednimo. https://t.co/M0LfRMwIu0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190855644204675072"}], "author_id": "940592500393332736", "created_at": "2019-11-03T05:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856873177735168"]}, {"id": "1190856839287713792", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "870673307397476352", "created_at": "2019-11-03T05:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856839287713792"]}, {"id": "1190856488903958529", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1149795494", "created_at": "2019-11-03T05:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856488903958529"]}, {"id": "1190856445010554880", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "79601512", "created_at": "2019-11-03T05:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856445010554880"]}, {"id": "1190856393718415360", "text": "RT @CelsoEcon: @DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190741430362349568"}], "author_id": "198230912", "created_at": "2019-11-03T05:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856393718415360"]}, {"id": "1190856387347275776", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "246455218", "created_at": "2019-11-03T05:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856387347275776"]}, {"id": "1190856347367198721", "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "author_id": "132605539", "created_at": "2019-11-03T05:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856347367198721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190856300223184896", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "966898401538293761", "created_at": "2019-11-03T05:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190856300223184896"]}, {"id": "1190855878641143808", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "267532423", "created_at": "2019-11-03T04:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190855878641143808"]}, {"id": "1190855847091539968", "text": "RT @vicentedelavega: Comparto este hilo porque refleja lo que he visto desde febrero-marzo de 2019, cuando comenz\u00f3 la campa\u00f1a suicida del 1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vicentedelavega", "id": "89296728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190658807933915142"}], "author_id": "73834839", "created_at": "2019-11-03T04:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190855847091539968"]}, {"id": "1190855262581772288", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "107806679", "created_at": "2019-11-03T04:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190855262581772288"]}, {"id": "1190854934092275712", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "875923351490920448", "created_at": "2019-11-03T04:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854934092275712"]}, {"id": "1190854852735307777", "text": "RT @purposlauren: rt se voc\u00ea\n\n-\u00e9 gay/bi/hetero/sei la\n- gosta de bob esponja \n- j\u00e1 tentou se matar\n- j\u00e1 repetiu de ano \n- j\u00e1 se cortou \n- j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "purposlauren", "id": "4174996217"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "esponja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "965074188783538179"}], "author_id": "1172711961936703490", "created_at": "2019-11-03T04:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854852735307777"]}, {"in_reply_to_user_id": "911415388264701954", "id": "1190854738495123456", "text": "@Batmanfake1 @Dimayor No me disgust\u00f3 el Cali pero a veces es tan suicida y no sabe marcar pero nada, entran como pedro por su casa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Batmanfake1", "id": "911415388264701954"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Dimayor", "id": "167435593"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5203, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190854433028096001"}], "author_id": "927115991728967680", "created_at": "2019-11-03T04:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854738495123456"]}, {"id": "1190854537814429696", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "547019938", "created_at": "2019-11-03T04:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854537814429696"]}, {"id": "1190854289750732801", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "2786316953", "created_at": "2019-11-03T04:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854289750732801"]}, {"id": "1190854242065637377", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "57147508", "created_at": "2019-11-03T04:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854242065637377"]}, {"id": "1190854136134283265", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "1071145035121475584", "created_at": "2019-11-03T04:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854136134283265"]}, {"in_reply_to_user_id": "65979564", "id": "1190853669387939841", "text": "@mandaavila Ele simplesmente se jogou do teu nariz n\u00e9 amiga piercing suicida t\u00f3xico", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mandaavila", "id": "65979564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190841476051275776"}], "author_id": "1033003065211797504", "created_at": "2019-11-03T04:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190853669387939841"]}, {"id": "1190853380526235650", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "364629643", "created_at": "2019-11-03T04:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190853380526235650"]}, {"id": "1190853088900472832", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3072496457", "created_at": "2019-11-03T04:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190853088900472832"]}, {"id": "1190853004578238464", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "730893416175820800", "created_at": "2019-11-03T04:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190853004578238464"]}, {"in_reply_to_user_id": "1078611276014727170", "id": "1190852891961102343", "text": "@gotzegfbpa @crftorres7 porra de jantar garota se eu quisesse tretar contigo eu tinha logo te marcado na merda do tweet MMKKKK vc eh a vergonha em todos os aspectos e gra\u00e7as a deus n sou exemplo pra vc e nem vc pra mim pq eu REALMENTE n\u00e3o queria de exemplo algu\u00e9m q tem fc pra psicopata que matou os pais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "crftorres7", "id": "3306246772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190851809109250048"}], "author_id": "758216514", "created_at": "2019-11-03T04:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190852891961102343"]}, {"id": "1190852889255788544", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "954576173366988806", "created_at": "2019-11-03T04:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190852889255788544"]}, {"id": "1190852439550955525", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "175201854", "created_at": "2019-11-03T04:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190852439550955525"]}, {"id": "1190852371640774656", "text": "RT @satorusky: \u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "satorusky", "id": "208327688"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 73, "end": 95, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190581650981154818"}], "author_id": "117718870", "created_at": "2019-11-03T04:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190852371640774656"]}, {"id": "1190852351948705792", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "568272022", "created_at": "2019-11-03T04:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190852351948705792"]}, {"id": "1190852049472282625", "text": "Quem matou Marielle foi o Estado bandido. Quem puxou o gatilho vai preso e Marielle ser\u00e1 justi\u00e7ada e o Estado bandido continuar\u00e1 matando quantas Marielles mais forem necess\u00e1rias para a manuten\u00e7\u00e3o do Status quo. Bolsonaro n\u00e3o o \u00e9, mas se beneficia dele. @gen_heleno, GSI sabe tudo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 264, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.6907, "type": "Organization", "normalized_text": "GSI"}]}, "author_id": "905991276411187200", "created_at": "2019-11-03T04:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190852049472282625"]}, {"id": "1190851943775789057", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "77748386", "created_at": "2019-11-03T04:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851943775789057"]}, {"id": "1190851814054342656", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "3415609359", "created_at": "2019-11-03T04:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851814054342656"]}, {"id": "1190851735960588288", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3979802892", "created_at": "2019-11-03T04:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851735960588288"]}, {"id": "1190851596009328642", "text": "To tentando ser positivo, enganar meu lado suicida predominante", "lang": "pt", "author_id": "138923598", "created_at": "2019-11-03T04:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851596009328642"]}, {"id": "1190851395592822785", "text": "RT @marcxarles: Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcxarles", "id": "4383420258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190750528483016707"}], "author_id": "166743145", "created_at": "2019-11-03T04:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851395592822785"]}, {"id": "1190851352844484608", "text": "Eu sou cupido de todo mundo, mas acho que meu cupido se matou", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "2509518033", "created_at": "2019-11-03T04:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851352844484608"]}, {"id": "1190851078327279618", "text": "Hj tem Enem, e recebi a not\u00edcia q o Ferreira se matou por causa da depress\u00e3o, n\u00e3o consego dormir nem acreditar q ele morreu, sem psicol\u00f3gico pra fazer prova", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6751, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "author_id": "976861806810615809", "created_at": "2019-11-03T04:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851078327279618"]}, {"id": "1190850866183573506", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2878643458", "created_at": "2019-11-03T04:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190850866183573506"]}, {"id": "1190850828275535872", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "161374335", "created_at": "2019-11-03T04:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190850828275535872"]}, {"id": "1190850511764774913", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2566371731", "created_at": "2019-11-03T04:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190850511764774913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/FtZePyX1q7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ing.ramiro/posts/10156743948705208", "display_url": "facebook.com/ing.ramiro/pos\u2026"}]}, "id": "1190850298492919809", "text": "\u00daltimamente, en mis movilizaciones en la Bici he sentido una ciudad con una movilidad m\u00e1s agresiva, m\u00e1s a la defensiva, de pronto m\u00e1s irrespetuosa? Como el caso de la que he denominado la \"cebra suicida\", el paso... https://t.co/FtZePyX1q7", "lang": "es", "author_id": "29763753", "created_at": "2019-11-03T04:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190850298492919809"]}, {"id": "1190850197183700993", "text": "RT @TraedTerfs: Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humill\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190662669507944449"}], "author_id": "396194340", "created_at": "2019-11-03T04:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190850197183700993"]}, {"id": "1190850026261663744", "text": "RT @gabyarocha: \u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, et\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190722359491207168"}], "author_id": "73834839", "created_at": "2019-11-03T04:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190850026261663744"]}, {"id": "1190849668323913728", "text": "RT @combatiente21: Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190846071456632833"}], "author_id": "173851898", "created_at": "2019-11-03T04:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849668323913728"]}, {"id": "1190849658047717379", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1098453486360915968", "created_at": "2019-11-03T04:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849658047717379"]}, {"id": "1190849553609711618", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1030971467540963328", "created_at": "2019-11-03T04:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849553609711618"]}, {"id": "1190849536400543745", "text": "escola = batidao suicida", "lang": "pt", "author_id": "3385354695", "created_at": "2019-11-03T04:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849536400543745"]}, {"id": "1190849523880484866", "text": "RT @formorley: cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suic\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190766379533819904"}], "author_id": "590473350", "created_at": "2019-11-03T04:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849523880484866"]}, {"id": "1190849210108829696", "text": "RT @Arena_Coliseo: Sans\u00f3n destroza la m\u00e1scara del Valiente, sin embargo, \u00e9ste lo env\u00eda unos metros atr\u00e1s con tope suicida mientras los Atla\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.298, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7991, "type": "Organization", "normalized_text": "Atla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190829992407515136"}], "author_id": "1177069427562622976", "created_at": "2019-11-03T04:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849210108829696"]}, {"id": "1190849000452345857", "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "author_id": "986688972909891588", "created_at": "2019-11-03T04:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190849000452345857"]}, {"id": "1190848851625807873", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "310006528", "created_at": "2019-11-03T04:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190848851625807873"]}, {"id": "1190848749897224192", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2888633445", "created_at": "2019-11-03T04:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190848749897224192"]}, {"in_reply_to_user_id": "1167840287814823936", "id": "1190848514256969729", "text": "@Reformieren_ estadunidense \u00e9 suicida dms", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.4543, "type": "Organization", "normalized_text": "estadunidense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190847848755204101"}], "author_id": "724264916916572160", "created_at": "2019-11-03T04:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190848514256969729"]}, {"id": "1190848193858359297", "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "author_id": "125368717", "created_at": "2019-11-03T04:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190848193858359297"]}, {"id": "1190848017886302209", "text": "Suicida sim sou uma Garota Suicida , n\u00e3o eu n\u00e3o me corto mais , faz dois anos quase tr\u00eas que tentei o ultimo suic\u00eddio e deu errado , isso n\u00e3o que dizer que eu tenha parado de pensar , s\u00f3 venho lutando para n\u00e3o cometer um erro que ira magaor pessoas ao meio redor ...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Garota"}]}, "author_id": "1971875364", "created_at": "2019-11-03T04:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190848017886302209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Wx71W8KphP", "expanded_url": "https://twitter.com/JJK1_mp4/status/1190842369630973952", "display_url": "twitter.com/JJK1_mp4/statu\u2026"}]}, "id": "1190847952027312129", "text": "eu li isso e so lembrei do pistoleiro em esquadr\u00e3o suicida falando que ia dar t\u00e3o duro que aquilo ia virar uma cap\u00edtulo da b\u00edblia https://t.co/Wx71W8KphP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190842369630973952"}], "author_id": "2258299887", "created_at": "2019-11-03T04:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190847952027312129"]}, {"id": "1190847899074285568", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2887347225", "created_at": "2019-11-03T04:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190847899074285568"]}, {"id": "1190847840475664384", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "author_id": "582772016", "created_at": "2019-11-03T04:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190847840475664384"]}, {"id": "1190847778563469317", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3346253907", "created_at": "2019-11-03T04:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190847778563469317"]}, {"id": "1190847381803323393", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "150508134", "created_at": "2019-11-03T04:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190847381803323393"]}, {"id": "1190847179772047362", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1053426354476199936", "created_at": "2019-11-03T04:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190847179772047362"]}, {"id": "1190846936703807488", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3261730298", "created_at": "2019-11-03T04:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846936703807488"]}, {"id": "1190846612404342785", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "849803520", "created_at": "2019-11-03T04:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846612404342785"]}, {"id": "1190846344426119168", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "125785788", "created_at": "2019-11-03T04:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846344426119168"]}, {"id": "1190846257008402432", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1163991708218081280", "created_at": "2019-11-03T04:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846257008402432"]}, {"id": "1190846154759643136", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "156012808", "created_at": "2019-11-03T04:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846154759643136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PjnwJG9Fxu", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306?s=20", "display_url": "twitter.com/josel_6027/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "id": "1190846071456632833", "text": "Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49\n@CaraotaDigital\n@TuyaTan\n@CHC31\n@Pura_Miel\n@Cotufa55\n@janfili\n@nesstozurita_19\n\nhttps://t.co/PjnwJG9Fxu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190773470315106306"}], "author_id": "68088887", "created_at": "2019-11-03T04:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846071456632833"]}, {"in_reply_to_user_id": "1938688418", "id": "1190845997968220160", "text": "@SantiAzambuyo Encima de suicida pelotuda", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190845745404039169"}], "author_id": "1139945707463467009", "created_at": "2019-11-03T04:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845997968220160"]}, {"id": "1190845836336549888", "text": "D\u00f3lar subiu a 5 reais, pautas como desmatamento, genoc\u00eddio ind\u00edgena, consci\u00eancia racial e de classe foram taxadas como drama e vitimismo, nunca se matou tantos lgbts, brasil de volta no mapa da fome, aumento absurdo do feminicidio, e tem gente que jura q bostasauro mudou o pa\u00eds!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7761, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "author_id": "143504023", "created_at": "2019-11-03T04:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845836336549888"]}, {"id": "1190845769336664064", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1122199214434476038", "created_at": "2019-11-03T04:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845769336664064"]}, {"id": "1190845610280312833", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1045206087425839104", "created_at": "2019-11-03T04:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845610280312833"]}, {"id": "1190845604865462273", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "819638617530372097", "created_at": "2019-11-03T04:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845604865462273"]}, {"id": "1190845599362486272", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1070014153644011521", "created_at": "2019-11-03T04:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845599362486272"]}, {"id": "1190845533046398977", "text": "RT @lolaescreva: Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Che\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190728198516084741"}], "author_id": "2817967809", "created_at": "2019-11-03T04:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845533046398977"]}, {"id": "1190845436397047809", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1697586522", "created_at": "2019-11-03T04:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845436397047809"]}, {"in_reply_to_user_id": "272205069", "id": "1190845206498820097", "text": "@RMR_ @Lara_MD Confirmo que as\u00ed llego a su turno de urgencias hace unos d\u00edas. Conocido paramedico lo meti\u00f3 a un cub\u00edculo argumentando \u201cintento suicida\u201d. \nNo refer\u00eda tratante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "RMR_", "id": "272205069"}, {"start": 6, "end": 14, "username": "lara_md", "id": "1513332570695503874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190813412340752385"}], "author_id": "96617886", "created_at": "2019-11-03T04:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845206498820097"]}, {"id": "1190845003226071041", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "353503621", "created_at": "2019-11-03T04:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845003226071041"]}, {"id": "1190844987728109568", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1131275743105880064", "created_at": "2019-11-03T04:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190844987728109568"]}, {"id": "1190844987287724032", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "999388719894466560", "created_at": "2019-11-03T04:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190844987287724032"]}, {"id": "1190844965376733184", "text": "RT @josel_6027: Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a luga\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "luga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190773470315106306"}], "author_id": "68088887", "created_at": "2019-11-03T04:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190844965376733184"]}, {"id": "1190844320091385857", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "155403275", "created_at": "2019-11-03T04:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190844320091385857"]}, {"id": "1190844195877117952", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "825225282076422144", "created_at": "2019-11-03T04:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190844195877117952"]}, {"id": "1190843991702540290", "text": "RT @BigJaumm: PIOR SENSA\u00c7\u00c3O DO MUNDO, SNRZ!!!\n\nesse cara falou comigo tem 2 dias e eu nem percebi nada e agora ele tirou a pr\u00f3pria vida\n\nt\u00f4\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BigJaumm", "id": "4149641062"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "SNRZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190827413305012225"}], "author_id": "1095179249571516416", "created_at": "2019-11-03T04:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843991702540290"]}, {"id": "1190843989647405056", "text": "RT @surta_batata: pra quem n sabe a historia \u00e9 a seguinte: ronald era uma bela e maravilhosa noiva que se envolveu com meu namorado, eu jog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "ronald"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190839869175730176"}], "author_id": "1095891521335951361", "created_at": "2019-11-03T04:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843989647405056"]}, {"in_reply_to_user_id": "1079890812266176512", "id": "1190843972589150209", "text": "@paauuplatasss Ya me vi a las 3 de la madrugada escribiendo mi nota suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paauuplatasss", "id": "1079890812266176512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190843606535491584"}], "author_id": "817437293640318976", "created_at": "2019-11-03T04:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843972589150209"]}, {"id": "1190843922026762240", "text": "Recebi a pior not\u00edcia mano o Ferreira se suicidou ei tinha um carinho grand\u00e3o pelo menor caralho to mal", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "author_id": "1015774149439033344", "created_at": "2019-11-03T04:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843922026762240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1500648859", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/p7a6zOPWJX", "expanded_url": "https://amp.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.milenio.com/policia/direct\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}]}, "id": "1190843837075402753", "text": "@FedericoArreola @sdpnoticias https://t.co/p7a6zOPWJX", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190843526164176896"}], "author_id": "1500648859", "created_at": "2019-11-03T04:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843837075402753"]}, {"id": "1190843745916325889", "text": "RT @surta_batata: pra quem n sabe a historia \u00e9 a seguinte: ronald era uma bela e maravilhosa noiva que se envolveu com meu namorado, eu jog\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "ronald"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190839869175730176"}], "author_id": "1109612530282958848", "created_at": "2019-11-03T04:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843745916325889"]}, {"id": "1190843676018257921", "text": "RT @femiNacha: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "feminacha", "id": "830488589687517187"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703325429284871"}], "author_id": "249420736", "created_at": "2019-11-03T04:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843676018257921"]}, {"id": "1190843633513172993", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "940596682785546240", "created_at": "2019-11-03T04:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843633513172993"]}, {"id": "1190843591700074502", "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "author_id": "1013255571699585026", "created_at": "2019-11-03T04:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843591700074502"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vJrcvRimYR", "expanded_url": "https://twitter.com/shhsite/status/1190821369392640000", "display_url": "twitter.com/shhsite/status\u2026"}]}, "id": "1190843585740070913", "text": "No s\u00e9 si es rom\u00e1ntico o suicida \ud83e\udd14 https://t.co/vJrcvRimYR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190821369392640000"}], "author_id": "224044609", "created_at": "2019-11-03T04:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843585740070913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/AWDlvRdGSu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12692", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12692"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3263, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}]}, "id": "1190843429174956034", "text": "\u4ee4\u548c\u521d\u964d\u81e8\uff01NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a\u3067\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u304c\u6bd2\u9727\u4ee5\u4e0a\u306e\u5965\u306e\u624b\u62ab\u9732\uff01 https://t.co/AWDlvRdGSu", "lang": "ja", "author_id": "1187327818448793600", "created_at": "2019-11-03T04:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843429174956034"]}, {"id": "1190843248945840131", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "210619534", "created_at": "2019-11-03T04:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843248945840131"]}, {"id": "1190842940656160768", "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "author_id": "1556206579", "created_at": "2019-11-03T04:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842940656160768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/syv8KFlNR7", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1190787402521956352", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}]}, "id": "1190842822859079680", "text": "Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/syv8KFlNR7", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190787402521956352"}], "author_id": "247985556", "created_at": "2019-11-03T04:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842822859079680"]}, {"id": "1190842761534201861", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1374677022", "created_at": "2019-11-03T04:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842761534201861"]}, {"id": "1190842710174916609", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "285358766", "created_at": "2019-11-03T04:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842710174916609"]}, {"id": "1190842669964185600", "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando que o Ferreira se matou, N\u00c3O D\u00c1!! \ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}]}, "author_id": "727359627491442688", "created_at": "2019-11-03T04:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842669964185600"]}, {"id": "1190842582831685632", "text": "RT @musoverao: - n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190745714986536967"}], "author_id": "1101296379874471936", "created_at": "2019-11-03T04:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842582831685632"]}, {"in_reply_to_user_id": "835137060805693440", "id": "1190842436454637569", "text": "@CornetaGigante @jornalextra Ele n\u00e3o se matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CornetaGigante", "id": "835137060805693440"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190660677192564737"}], "author_id": "1141402087554781186", "created_at": "2019-11-03T04:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842436454637569"]}, {"id": "1190842352602103809", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "3311281299", "created_at": "2019-11-03T04:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842352602103809"]}, {"id": "1190841901085315073", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1071974621581361152", "created_at": "2019-11-03T04:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841901085315073"]}, {"id": "1190841874791182337", "text": "RT @turkabdala: 1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "ErroresFA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190393975326330883"}], "author_id": "453526573", "created_at": "2019-11-03T04:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841874791182337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/hjqYBskr3E", "expanded_url": "https://twitter.com/MeluNinottiL/status/1190841699624456193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hjqYBskr3E", "media_key": "3_1190841683195420673"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "Enri"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8211, "type": "Other", "normalized_text": "Enri"}]}, "id": "1190841699624456193", "text": "Yo: Enri estoy mood depresiva.\nEnri: jajajajajajajajaja jajajja me meo.\n\nTodav\u00eda no se como no est\u00e1 trabajando en ayuda al suicida https://t.co/hjqYBskr3E", "lang": "es", "author_id": "613928411", "created_at": "2019-11-03T04:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841699624456193"]}, {"id": "1190841672189349889", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "626760301", "created_at": "2019-11-03T04:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841672189349889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190841546909929473", "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "author_id": "1090949210114002944", "created_at": "2019-11-03T04:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841546909929473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/6XWJltKPLJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12692", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12692"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.3263, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3789, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}]}, "id": "1190841402583764992", "text": "\u4ee4\u548c\u521d\u964d\u81e8\uff01NOAH\u4e21\u56fd\u5927\u4f1a\u3067\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u304c\u6bd2\u9727\u4ee5\u4e0a\u306e\u5965\u306e\u624b\u62ab\u9732\uff01 https://t.co/6XWJltKPLJ", "lang": "ja", "author_id": "1054825454064959488", "created_at": "2019-11-03T04:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841402583764992"]}, {"id": "1190841371403403266", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "4130066903", "created_at": "2019-11-03T04:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841371403403266"]}, {"id": "1190841291199983617", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "102868706", "created_at": "2019-11-03T04:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841291199983617"]}, {"id": "1190841234039947264", "text": "RT @lopezvergara1: @solcar1953 @jostipi @elpanfletope @MijaelGLP Sabe de impunidad  su papi se levant\u00f3  buenos millones como socio de suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lopezvergara1", "id": "454296462"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "solcar1953", "id": "362877905"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190810945586712577"}], "author_id": "3657186981", "created_at": "2019-11-03T04:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841234039947264"]}, {"id": "1190841171234439168", "text": "Acabo de acordar e saber que um mano que rimava comigo se matou..\n\nAi namoral, vtnc q isso \ud83d\udc4e\ud83d\ude15", "lang": "pt", "author_id": "4606222036", "created_at": "2019-11-03T04:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841171234439168"]}, {"id": "1190841147637293056", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida tchau", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1037470734677893120", "created_at": "2019-11-03T04:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841147637293056"]}, {"id": "1190841144332054528", "text": "RT @obangel_2014: @DonPorfifirio @Irma19237811 Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "obangel_2014", "id": "247985556"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Irma19237811", "id": "822149126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190840030471827456"}], "author_id": "822149126", "created_at": "2019-11-03T04:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841144332054528"]}, {"id": "1190841131988328448", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "2373036836", "created_at": "2019-11-03T04:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841131988328448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1190841113172676608", "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "lang": "es", "author_id": "4870268481", "created_at": "2019-11-03T04:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841113172676608"]}, {"id": "1190841057463996416", "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1172894286", "created_at": "2019-11-03T04:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190841057463996416"]}, {"id": "1190840992905207810", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "965281439607590915", "created_at": "2019-11-03T03:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840992905207810"]}, {"id": "1190840923355144193", "text": "RT @obangel_2014: Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "obangel_2014", "id": "247985556"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190840232545046528"}], "author_id": "822149126", "created_at": "2019-11-03T03:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840923355144193"]}, {"id": "1190840252191125504", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1328089194", "created_at": "2019-11-03T03:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840252191125504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9jusdtsWry", "expanded_url": "https://twitter.com/DonPorfifirio/status/1190828615010803712", "display_url": "twitter.com/DonPorfifirio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}]}, "id": "1190840232545046528", "text": "Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/9jusdtsWry", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190828615010803712"}], "author_id": "247985556", "created_at": "2019-11-03T03:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840232545046528"]}, {"id": "1190840197514178566", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "1053498174076346368", "created_at": "2019-11-03T03:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840197514178566"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "id": "1190840030471827456", "text": "@DonPorfifirio @Irma19237811 Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Irma19237811", "id": "822149126"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8257, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190828615010803712"}], "author_id": "247985556", "created_at": "2019-11-03T03:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840030471827456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ncm9kFprcq", "expanded_url": "https://twitter.com/surta_batata/status/1190839869175730176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncm9kFprcq", "media_key": "3_1190839855095406593"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "ronald"}]}, "id": "1190839869175730176", "text": "pra quem n sabe a historia \u00e9 a seguinte: ronald era uma bela e maravilhosa noiva que se envolveu com meu namorado, eu joguei ele de um morro e ele foi pro hospital onde a enfermeira era pescotapa e matou ele, por fim ele chegou no inferno lindissima e encontrou essa diabinha https://t.co/ncm9kFprcq", "lang": "pt", "author_id": "1137525275472908289", "created_at": "2019-11-03T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839869175730176"]}, {"id": "1190839850636845057", "text": "uma tia: quem se suicida nunca d\u00e1 sinal que irar se matar...\n\nn\u00e3o, ao contr\u00e1rio, d\u00e1 sinal sim! d\u00e1 sinal em m\u00fasicas, em frases, em sorrisos falsos... n\u00e3o \u00e9 que a pessoa n\u00e3o d\u00e1 sinal, \u00e9 quest\u00e3o de apenas n\u00e3o querer perceber!", "lang": "pt", "author_id": "865271042171965443", "created_at": "2019-11-03T03:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839850636845057"]}, {"id": "1190839717597777920", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.4322, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5324, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190601448230473734"}], "author_id": "1879802448", "created_at": "2019-11-03T03:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839717597777920"]}, {"id": "1190839709985103872", "text": "hoje foi meu 3\u00b0 date com o coisinha e hoje ele se abriu e contou v\u00e1rias paradas da vida\neu fiquei todo derretido pqp lua em c\u00e2ncer pq me matou?????", "lang": "pt", "author_id": "1663116908", "created_at": "2019-11-03T03:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839709985103872"]}, {"id": "1190839626640109568", "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "author_id": "20082509", "created_at": "2019-11-03T03:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839626640109568"]}, {"id": "1190839492472643585", "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "author_id": "139520604", "created_at": "2019-11-03T03:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839492472643585"]}, {"in_reply_to_user_id": "804174252937216000", "id": "1190839236066529283", "text": "@Mentecoloridahp ???\u00bf?\u00bf\u00bf A mulher mudou completamente do que ela dizia ser e matou inocentes. Ningu\u00e9m gosta de reis loucos! Pode matar se for poss\u00edvel", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190814038198013953"}], "author_id": "320543685", "created_at": "2019-11-03T03:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839236066529283"]}, {"in_reply_to_user_id": "1184868527217565698", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/IFqPW22KgO", "expanded_url": "https://twitter.com/matheys_/status/1190838985704329216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFqPW22KgO", "media_key": "3_1190838977386950656"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "loscarjean", "id": "489713050"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 187, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "your best friend"}]}, "id": "1190838985704329216", "text": "@avaianado @loscarjean amiga a letra eh sobre a maquiadora q trabalhou com ela nos anos 90 e se suicidou. aparece bem uma foto da mo\u00e7a no clipe d bye bye quando ela canta \"your best friend\". acho essa musica mto especial por isso. e eu tbm acho a melodia uma delicinha https://t.co/IFqPW22KgO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190834976918515712"}], "author_id": "65963454", "created_at": "2019-11-03T03:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190838985704329216"]}], "includes": {"users": [{"name": "\u0420\u0443\u0441\u043b\u0430\u043d", "username": "wh92Q1i2wo6RM2Z", "id": "1179629768834199553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 66, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}}, {"name": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438", "username": "pravilamag", "id": "163060799", "verified": false, "location": "Moscow, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 550908, "following_count": 9, "tweet_count": 45742, "listed_count": 1291}}, {"name": "Lady Rosmarino", "username": "ladyrosmarino", "id": "328473338", "verified": false, "location": "Italy  ", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4264, "tweet_count": 344877, "listed_count": 79}}, {"name": "susy", "username": "susy43279731", "id": "1699569883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}}, {"name": "gio\u2019", "username": "giovannimarang8", "id": "992402930773970944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 190, "tweet_count": 48685, "listed_count": 0}}, {"name": "jae\ud83c\udf83", "username": "jjaeche_", "id": "992710347780968448", "verified": false, "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 812, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}}, {"name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}}, {"name": "Oacy", "username": "oacy1942", "id": "744482040045772800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 258, "tweet_count": 7323, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"name": "Ane Larreategui", "username": "anessitta_", "id": "2262570500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 174, "tweet_count": 9612, "listed_count": 1}}, {"name": "Angel R. v.", "username": "MAXKOARV", "id": "1334301630", "verified": false, "location": "Coslada", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 364, "tweet_count": 6181, "listed_count": 1}}, {"name": "Blanca\ud83c\udf53", "username": "blantolon", "id": "703947544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 218, "tweet_count": 11835, "listed_count": 2}}, {"name": "Cruz", "username": "guiillhermecruz", "id": "1071896133818073089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 337, "tweet_count": 2064, "listed_count": 0}}, {"name": "batista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "batistabatdji", "id": "887763300091658241", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1303, "tweet_count": 6526, "listed_count": 2}}, {"name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "moema4", "id": "54172293", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"name": "Franco Clerissi", "username": "fclerissi38", "id": "1068922520", "verified": false, "location": "Tuscany, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 531, "tweet_count": 8483, "listed_count": 1}}, {"name": "alex", "username": "AlexandraRovira", "id": "2949718899", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1061, "tweet_count": 28993, "listed_count": 6}}, {"name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}}, {"name": "Nancy Toro #quedateentucasa", "username": "NancyToroCanta", "id": "1295814445", "verified": false, "location": "@NancyToroCanta/instagram", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 3247, "tweet_count": 55202, "listed_count": 35}}, {"name": "Gaby Arocha", "username": "gabyarocha", "id": "88469551", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124548, "listed_count": 215}}, {"name": "Cav. Federico Puorro", "username": "puorro1970", "id": "946288772", "verified": false, "location": "Villa d'Adda, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 815, "tweet_count": 9625, "listed_count": 2}}, {"name": "Miguel Eckstein", "username": "MiguelEckstein1", "id": "1076147138638143495", "verified": false, "location": "Edmonton, Alberta", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2823, "tweet_count": 4546, "listed_count": 2}}, {"name": "Sr. G\u00f3mez", "username": "Sr_Gomez_", "id": "1044259788643872768", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1564, "tweet_count": 32430, "listed_count": 3}}, {"name": "Georgina Valenzuela", "username": "gcvvega", "id": "717837997266313216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299299, "listed_count": 2}}, {"name": "Ragnar Danneskj\u00f6ld", "username": "SantiUccella", "id": "441066046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 576, "tweet_count": 18908, "listed_count": 2}}, {"name": "kachaw\ud83d\udee1", "username": "eleencuuxii", "id": "964405513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 475, "tweet_count": 23911, "listed_count": 1}}, {"name": "Sandra \ud83e\udd49", "username": "bigdisastertabi", "id": "538063258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 200, "tweet_count": 55062, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Melo", "username": "betomelosantos", "id": "1090414835404292096", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 4983, "tweet_count": 36164, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Moller", "username": "romollerSP", "id": "2549016857", "verified": false, "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116130, "following_count": 437, "tweet_count": 68379, "listed_count": 173}}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo", "username": "JooPaul91155517", "id": "1176906886769205248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 371, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"name": "Ponte Jornalismo", "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}}, {"name": "Baronne de La MeF\u00ae", "username": "BdLameF", "id": "887400980429582337", "verified": false, "location": "Los Angeles - Montlu\u00e7on", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 657, "tweet_count": 60117, "listed_count": 72}}, {"name": "Luigi Lorenzetti", "username": "gigilorenz", "id": "2287036399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 189, "tweet_count": 41860, "listed_count": 4}}, {"name": "povera ma buonista radical chic", "username": "PoveraMa", "id": "376413201", "verified": false, "location": "bologna", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1193, "tweet_count": 14894, "listed_count": 20}}, {"name": "Laura Sanvel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "LauraSanvel", "id": "4054479863", "verified": false, "location": "Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 335, "tweet_count": 7937, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercurio Antonio", "username": "a70199617", "id": "1696619809", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7747, "tweet_count": 208264, "listed_count": 47}}, {"name": "Manuel #exploit \u270c\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270c\ufe0f", "username": "Manuel_Ghzz", "id": "2241274927", "verified": false, "location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3626, "tweet_count": 155861, "listed_count": 269}}, {"name": "G. Garcia", "username": "pluma_e3", "id": "202363965", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 92, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2075\u2075stop inventing\ud83c\udfc6", "username": "sleepingkell", "id": "3306629051", "verified": false, "location": "\ud83c\udf6c R \u039b V \u039b L \ud83c\udf6dMadrid", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 885, "tweet_count": 92294, "listed_count": 11}}, {"name": "Silvano", "username": "silvano747", "id": "4075384109", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 501, "tweet_count": 33437, "listed_count": 6}}, {"name": "McGregor's", "username": "McGregorsApartm", "id": "396552703", "verified": false, "location": "Brescia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 67, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Travaglio", "username": "marcotravaglio", "id": "320603385", "verified": true, "location": "Roma e Torino ", "public_metrics": {"followers_count": 1657962, "following_count": 90, "tweet_count": 23542, "listed_count": 3840}}, {"name": "Marta", "username": "Maaaaaartaaa", "id": "1086018826800631809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 227, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "adcwalls", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8754, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}, {"name": "Queen Polah\u2077\u2661", "username": "KirklandEmily21", "id": "1027982486251470849", "verified": false, "location": "la concha de tu madre Isayama", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 393, "tweet_count": 20794, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0414\u0436\u0435\u043d\u043d\u0438", "username": "chibijjen", "id": "585262762", "verified": false, "location": "maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 473, "tweet_count": 52336, "listed_count": 5}}, {"name": "quiet tweeting", "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}}, {"name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine", "username": "eltuert0", "id": "392566641", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 36}}, {"name": "Tadmor \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d", "username": "Tadmor2", "id": "579238596", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2257, "tweet_count": 48447, "listed_count": 5}}, {"name": "Marta", "username": "_martabravo", "id": "1184573580383834124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 244, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}}, {"name": "pim pam pum\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "username": "digooovayaaa", "id": "792460000648101888", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 669, "tweet_count": 25311, "listed_count": 0}}, {"name": "Chico Z\u00e9", "username": "chicasooo", "id": "956908108487544832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 298, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}}, {"name": "F\u00e1tima", "username": "Qu3m1r45", "id": "3864915503", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 531, "tweet_count": 69677, "listed_count": 9}}, {"name": "Nicole G.", "username": "femminoisy", "id": "108828823", "verified": false, "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 851, "tweet_count": 52465, "listed_count": 12}}, {"name": "\u212c\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u2134\ud83c\udf35", "username": "AgustinaBilotti", "id": "1468533367", "verified": false, "location": "Punta Alta", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 357, "tweet_count": 22801, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia\u270c", "username": "sil12rios", "id": "150030377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 3425, "tweet_count": 101860, "listed_count": 24}}, {"name": "La Mirabal \ud83e\udde1\ud83d\udc9a", "username": "Niobe_sub0", "id": "185083071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9429, "following_count": 6688, "tweet_count": 216172, "listed_count": 26}}, {"name": "silvano", "username": "SilvanoIbatici", "id": "872506516783366147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1360, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}}, {"name": "la circa", "username": "nuriabanel", "id": "799628255665995777", "verified": false, "location": "Lucena, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 368, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}}, {"name": "\uc9c0 Ally\u2077 \ubbfc \ud83d\udc25\ud83d\udc3e", "username": "Nochu_mochiPS", "id": "956626191770902528", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 673, "tweet_count": 31816, "listed_count": 3}}, {"name": "Alexandre De Freitas", "username": "Alexand56187200", "id": "1189131985706541056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 62, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"name": "Princess Carolyn", "username": "cerealebom", "id": "944883708636663809", "verified": false, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 139, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}}, {"name": "Karma\ud83e\udd8bButterfly", "username": "FoeSweetie", "id": "4340263463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1418, "tweet_count": 58657, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf42", "username": "trashloger", "id": "1043237591297024001", "verified": false, "location": "gemini infp", "public_metrics": {"followers_count": 28629, "following_count": 22602, "tweet_count": 78476, "listed_count": 59}}, {"name": "\u2652\ud83c\udf3b", "username": "thayscris66", "id": "709921668169342976", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 0, "tweet_count": 14541, "listed_count": 0}}, {"name": "sxtth", "username": "realsetth", "id": "702523550092140544", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58619, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria", "username": "MariaAversano1", "id": "899952481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 1731, "tweet_count": 395448, "listed_count": 52}}, {"name": "Zwolfjy", "username": "Antonio05849523", "id": "1129058845391761408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1186, "tweet_count": 8390, "listed_count": 1}}, {"name": "Salvo. C.", "username": "gjscco", "id": "1368793633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4517, "following_count": 3813, "tweet_count": 667680, "listed_count": 125}}, {"name": "spooky noe\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ud83d\udc7b", "username": "nooegonzalezz", "id": "762019942317363200", "verified": false, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 241, "tweet_count": 14940, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcio Falabella", "username": "FalabellaMarcio", "id": "963813934481465345", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 121, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "Fog\u00e3oNET \u2605\u5f61", "username": "fogaonet", "id": "27721057", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 79529, "following_count": 427, "tweet_count": 40647, "listed_count": 264}}, {"name": "Luci Verd\u00e3o\ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "username": "LuciVerdao", "id": "3698906777", "verified": false, "location": "No melhor lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 21566, "following_count": 19973, "tweet_count": 63917, "listed_count": 10}}, {"name": "Imperador", "username": "ImperaCRF", "id": "2754062357", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1 - MT", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 399, "tweet_count": 32524, "listed_count": 3}}, {"name": "Fernando thomas", "username": "darkovic77", "id": "2358231810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7465, "tweet_count": 39335, "listed_count": 10}}, {"name": "Perra Pagana\u2602\ufe0f\u2640\ufe0f", "username": "Kira271991", "id": "406626827", "verified": false, "location": "Un lugar llamado Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 326, "tweet_count": 26582, "listed_count": 0}}, {"name": "Stela \u26a1", "username": "stelamejialpz", "id": "269453267", "verified": false, "location": "Ponferrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 642, "tweet_count": 32522, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udc19Alberto\ud83d\udc19", "username": "Albertotiradof3", "id": "943303864689799173", "verified": false, "location": "GALAR *pr\u00f3ximamente*", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 0, "tweet_count": 17014, "listed_count": 0}}, {"name": "Pok\u00e9Xperto \ud83d\udc8e", "username": "pokexperto", "id": "81958599", "verified": false, "location": "Paldea", "public_metrics": {"followers_count": 159380, "following_count": 33, "tweet_count": 48201, "listed_count": 432}}, {"name": "iratiherrera_", "username": "iratiherrera1", "id": "597777232", "verified": false, "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1003, "tweet_count": 24770, "listed_count": 1}}, {"name": "Diago\ud83d\udc51\u270c\ud83d\ude0a", "username": "PiloSosa10", "id": "917719896854794240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1005, "tweet_count": 28386, "listed_count": 1}}, {"name": "Only Yen", "username": "yenonlyyen", "id": "753994195732488192", "verified": false, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 323, "tweet_count": 5017, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1bKuro58\ud83c\udf83", "username": "Kuro__58", "id": "179962021", "verified": false, "location": "She/Her |27| ESP/ENG | \ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2277, "tweet_count": 63213, "listed_count": 8}}, {"name": "andrea", "username": "xxandyl", "id": "3208644298", "verified": false, "location": "euskal herria ", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 437, "tweet_count": 26137, "listed_count": 4}}, {"name": "F", "username": "oreconcrema", "id": "118812766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3629, "tweet_count": 119439, "listed_count": 52}}, {"name": "paula :)", "username": "paulagrcia_89", "id": "804792647990870016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 101, "tweet_count": 16495, "listed_count": 1}}, {"name": "Libertad \ud83d\udc9a\u2640\ufe0f\u26a1", "username": "Sahakiel", "id": "40070624", "verified": false, "location": "Alkmaar, The Netherlands", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 475, "tweet_count": 51217, "listed_count": 62}}, {"name": "Superficie Gaussiana", "username": "CampanaGauss1", "id": "1088121530662510592", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosal\u00eda Bengoechea I/\u2764\ufe0f", "username": "Lia_Bengoechea", "id": "3030958689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1741, "tweet_count": 149000, "listed_count": 27}}, {"name": "Jasok", "username": "aso_roca", "id": "1130472545185095680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4910, "tweet_count": 48492, "listed_count": 1}}, {"name": "Javi Alonso", "username": "8javialonso", "id": "1155069893290713088", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 337, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}}, {"name": "m :):", "username": "martargzz", "id": "931658590271823872", "verified": false, "location": "\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 297, "tweet_count": 5543, "listed_count": 0}}, {"name": "Deal el Pappi", "username": "Dealelpappi", "id": "1050362574586437632", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 37, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25", "username": "Rap24HorasTV", "id": "329120391", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}}, {"name": "lelen\ud83d\udc1b", "username": "AylenSoilan_", "id": "995112641604579329", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 425, "tweet_count": 20038, "listed_count": 1}}, {"name": "denise\ud83c\udf8b", "username": "believeinmusic_", "id": "271376862", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 47311, "following_count": 18966, "tweet_count": 136216, "listed_count": 179}}, {"name": "Marx \"spooky\" Power", "username": "Maxxx_Powerr", "id": "3244917987", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 571, "tweet_count": 46253, "listed_count": 3}}, {"name": "Chalice", "username": "TraedTerfs", "id": "961706442863665153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 87, "tweet_count": 35827, "listed_count": 19}}, {"name": "westar44", "username": "westar441", "id": "1011360285284761603", "verified": false, "location": "Veneto, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 53, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Guimaraes", "username": "MS_Guimaraes", "id": "137106120", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1899, "tweet_count": 4934, "listed_count": 10}}, {"name": "Rachel", "username": "rach_holanda", "id": "69552957", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 71, "tweet_count": 5668, "listed_count": 3}}, {"name": "Priscila Rubim - Made in CPX do Alem\u00e3o", "username": "priscila_rubim", "id": "565230438", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10154, "following_count": 473, "tweet_count": 30010, "listed_count": 0}}, {"name": "enara \ud83e\udda6", "username": "_enaaguirre", "id": "2154675311", "verified": false, "location": "Euskal Herria\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 283, "tweet_count": 15179, "listed_count": 6}}, {"name": "El Amarga Progres", "username": "AmargaProgres", "id": "986910193492602880", "verified": false, "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 1730, "tweet_count": 21615, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcotovich \u262d \ud83d\udef0", "username": "xosemarcote", "id": "183661695", "verified": false, "location": "Baiona", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 390, "tweet_count": 49372, "listed_count": 17}}, {"name": "Unitato", "username": "miguel04082014", "id": "2875218791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 136, "tweet_count": 21704, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4133, "tweet_count": 352964, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Majadahonda Magazin", "username": "MajadahondaM", "id": "2971801379", "verified": false, "location": "Majadahonda", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 332, "tweet_count": 32146, "listed_count": 47}}, {"name": "El\u00edas Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "username": "eliasfernandez", "id": "4247071", "verified": false, "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 259, "tweet_count": 672, "listed_count": 18}}, {"name": "Angelaa \u2728", "username": "Angeluchaa_12", "id": "1927028612", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 91, "tweet_count": 18039, "listed_count": 3}}, {"name": "Andr\u00e9", "username": "andreacesqui", "id": "801535820", "verified": false, "location": "Europe", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1201, "tweet_count": 12551, "listed_count": 6}}, {"name": "Eugenio Pintado", "username": "Euplin", "id": "252989325", "verified": false, "location": "HUELVA", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1238, "tweet_count": 22370, "listed_count": 11}}, {"name": "Gavito_2022\u1160", "username": "Gavito_2019", "id": "110615836", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1740, "tweet_count": 59123, "listed_count": 6}}, {"name": "Palomi", "username": "inteletaora", "id": "4228780401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1228, "tweet_count": 10279, "listed_count": 6}}, {"name": "coromoto alvarez", "username": "coroalvarez38", "id": "478820551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1274, "tweet_count": 63102, "listed_count": 4}}, {"name": "Esther R.S. /\u2764\ufe0f", "username": "EstherRS27", "id": "913393093361139714", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 218, "tweet_count": 3172, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvana", "username": "illanes_silvia", "id": "747258919823736832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 427, "tweet_count": 14319, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas Stopassoli", "username": "dcstopassoli", "id": "82623925", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 85, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Silvia Mergulh\u00e3o Lula Gigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Sil_Mergulhao", "id": "3178038405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26185, "following_count": 14758, "tweet_count": 80851, "listed_count": 79}}, {"name": "\ud83c\udf51 Peach \ud83c\udf51 aka La Pasionaria", "username": "bluedisturbia", "id": "862606104248897536", "verified": false, "location": "\u7d50\u3073", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 722, "tweet_count": 180419, "listed_count": 15}}, {"name": "Mafer Duhne", "username": "maferduhne", "id": "247087212", "verified": false, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 292, "tweet_count": 1492, "listed_count": 2}}, {"name": "cris\ud83c\udf3f", "username": "cris_pampi", "id": "981563672106536961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 275, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}}, {"name": "safi \u03b9\u03b3\u03bc", "username": "saficatartica", "id": "883985722587435008", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 324, "tweet_count": 42033, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd69 \ud83d\udd25", "username": "Ann_J17", "id": "310764481", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 479, "tweet_count": 47653, "listed_count": 7}}, {"name": "pedron't", "username": "pedropinido", "id": "2782117316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 401, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd27", "username": "AzulSgariglia", "id": "893617984522117122", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 342, "tweet_count": 18597, "listed_count": 0}}, {"name": "Johnny boy", "username": "Bryant_hl_", "id": "988285471758352384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 201, "tweet_count": 6608, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara Ram\u00edrez", "username": "Lunnaris_Swan", "id": "889925412456980481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 730, "tweet_count": 29443, "listed_count": 10}}, {"name": "spooky \"Hec\" Helena (ella/elle)", "username": "elHectro2", "id": "383179402", "verified": false, "location": "Mi casa y/o la facultad", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 985, "tweet_count": 115747, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728\ud83c\udf83HALLOWEEN IS ABOUT\ud83c\udf83\u2728", "username": "Mel1ss4", "id": "266222270", "verified": false, "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 230, "tweet_count": 72384, "listed_count": 3}}, {"name": "Manuel Tejido Morilla (autor)", "username": "SargentNijhalem", "id": "738222900", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 95, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria", "username": "finikisi", "id": "859210725251846145", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 515, "tweet_count": 19558, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9ctor", "username": "hectuirer", "id": "29496436", "verified": false, "location": "Culichi en CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1319, "tweet_count": 39749, "listed_count": 11}}, {"name": "il magnifico snello", "username": "magnificosnello", "id": "17715444", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 908, "tweet_count": 25791, "listed_count": 12}}, {"name": "Alessandro Robecchi", "username": "AlRobecchi", "id": "453813069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47511, "following_count": 943, "tweet_count": 25115, "listed_count": 324}}, {"name": "Emilia Cartier \ud83e\udd95", "username": "Memiliacartier", "id": "763493442664161285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 993, "tweet_count": 8893, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00\ud83c\udf52", "username": "anapaulapelozo1", "id": "989692055843635201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 951, "tweet_count": 7898, "listed_count": 0}}, {"name": "pri", "username": "prigaaa", "id": "475292425", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 972, "tweet_count": 83620, "listed_count": 4}}, {"name": "Fran Gragar \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "username": "frankgragar", "id": "2389349830", "verified": false, "location": "Levante  y Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 363, "tweet_count": 7273, "listed_count": 2}}, {"name": "Santi Ord\u00f3\u00f1ez Glez", "username": "santiordz", "id": "190997021", "verified": false, "location": "LEON, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2682, "tweet_count": 86737, "listed_count": 77}}, {"name": "Lara Santaella", "username": "lara_santaella", "id": "205395430", "verified": false, "location": "St Louis, Missouri", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1015, "tweet_count": 218392, "listed_count": 115}}, {"name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "sonriv", "id": "538196102", "verified": false, "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1085, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}}, {"name": "\u00bfTodo por la patria?", "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}}, {"name": "Dura lex sed lex", "username": "avv_cmg", "id": "2412849574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 50, "tweet_count": 2786, "listed_count": 3}}, {"name": "\u02b3\u1d58\u1d50\u1d56\u1d49\u02e1\u02e2\u1d57\u1da4\u02e1\u1d57\u02e2\u1d4f\u1da4\u1db0\u00b9\u2074\u00b3 \u21af", "username": "jodispara", "id": "1052048053", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 455, "tweet_count": 124454, "listed_count": 13}}, {"name": "Brezo Criado Santos", "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"name": "('-_-)\u2606 Witch Bitch \u2744", "username": "niclochen", "id": "129705165", "verified": false, "location": "Somewhere in the Galaxy.", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 143, "tweet_count": 14727, "listed_count": 0}}, {"name": "Jav Erai", "username": "desiertojaviera", "id": "117792521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 929, "tweet_count": 34053, "listed_count": 8}}, {"name": "Mirella Palenzuela #Habr\u00e1LeyTrans \ud83c\udf3b\u2602\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "mire_palenzuela", "id": "32965067", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 6225, "tweet_count": 232886, "listed_count": 49}}, {"name": "maria paula vayas", "username": "paulavayas", "id": "1591792542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 245, "tweet_count": 18753, "listed_count": 0}}, {"name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}}, {"name": "Luiza b", "username": "Luizab16", "id": "1357571948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282502, "listed_count": 0}}, {"name": "Roadkill", "username": "MDRobberFeline", "id": "1113621498231697408", "verified": false, "location": "rip", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 511, "listed_count": 1}}, {"name": "Maril\u00f3 Romero Friazz", "username": "MarilChann", "id": "456515174", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1635, "tweet_count": 224384, "listed_count": 0}}, {"name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli", "id": "1714264896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}}, {"name": "Luis Lopez Vergara", "username": "lopezvergara1", "id": "454296462", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2076, "tweet_count": 17370, "listed_count": 0}}, {"name": "Kruts", "username": "Krutsita", "id": "121815507", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 981, "tweet_count": 133969, "listed_count": 15}}, {"name": "sauce", "username": "senthr", "id": "3284927486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 979, "tweet_count": 12094, "listed_count": 0}}, {"name": "Van", "username": "Van07755756", "id": "1154876912264785920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 433, "tweet_count": 2233, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio de Moura", "username": "mouradapedra", "id": "282825202", "verified": false, "location": "Recife/PE", "public_metrics": {"followers_count": 6417, "following_count": 130, "tweet_count": 3944, "listed_count": 9}}, {"name": "B", "username": "BlanxPe", "id": "241648441", "verified": false, "location": "Villosplace", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 209, "tweet_count": 102702, "listed_count": 13}}, {"name": "Bego\u00f1a", "username": "bcanoras", "id": "269407191", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2096, "tweet_count": 21166, "listed_count": 8}}, {"name": "Mar\u00eda Rguez", "username": "mrodgarw", "id": "1470242179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 384, "tweet_count": 131361, "listed_count": 42}}, {"name": "Francesca", "username": "Francesca1937", "id": "1036630967534923781", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1069, "tweet_count": 9906, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2640\ufe0f |March 24th 2023 |", "username": "SwiftieBarchie1", "id": "1003270148059549696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1036, "tweet_count": 23295, "listed_count": 4}}, {"name": "Nekazaria \u2b50", "username": "nekazaria_", "id": "55764504", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 756, "tweet_count": 6620, "listed_count": 9}}, {"name": "\u2640\ufe0f\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a", "username": "SaraSeguro2", "id": "954849579920494598", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 550, "tweet_count": 36522, "listed_count": 0}}, {"name": "Masato", "username": "yoshimasatio", "id": "152598322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 547, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}}, {"name": "Punishment for barbarian", "username": "PxFxB_Sapporo", "id": "3673289785", "verified": false, "location": "Hokkaid\u014d, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 221, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}}, {"name": "Merche Garc\u00eda-Jim\u00e9nez", "username": "Merchecult", "id": "957622840060252166", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 665, "tweet_count": 1902, "listed_count": 5}}, {"name": "Pepito Grillo", "username": "Paco_Pico27", "id": "580091451", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 994, "tweet_count": 100978, "listed_count": 21}}, {"name": "roberto", "username": "Roberto3rrr", "id": "2532607754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1155, "tweet_count": 26901, "listed_count": 9}}, {"name": "Dejando de apostar", "username": "NoApuestes", "id": "990540199880024064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5955, "following_count": 0, "tweet_count": 4523, "listed_count": 18}}, {"name": "Bot1 Noticias", "username": "__Bot1", "id": "779448091061604352", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 143823, "listed_count": 4}}, {"name": "Adilia de las Mercedes \u2733\ufe0f", "username": "_delasmercedes_", "id": "121774344", "verified": false, "location": "Guatemala. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 902, "tweet_count": 22977, "listed_count": 69}}, {"name": "Mati loves \u27282PM\u2728", "username": "Mati_noona", "id": "77128130", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 616, "tweet_count": 127804, "listed_count": 8}}, {"name": "popejgc", "username": "popejgc", "id": "468326231", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 133, "tweet_count": 65449, "listed_count": 1}}, {"name": "no existe", "username": "noexisteeeeeee1", "id": "3123244679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 29, "tweet_count": 39571, "listed_count": 2}}, {"name": "Carmen", "username": "HeyThereNana", "id": "1035131244", "verified": false, "location": "Jiennense afincada en Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1251, "tweet_count": 66393, "listed_count": 10}}, {"name": "Me dicen Amor.", "username": "Hecha_de_amor", "id": "911078110359044102", "verified": false, "location": "SiMeSiguesNoEsperesQueTeSiga", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 566, "tweet_count": 102891, "listed_count": 2}}, {"name": "deborah \u2b50\ufe0f", "username": "camilaswild", "id": "333498530", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 594, "tweet_count": 469714, "listed_count": 37}}, {"name": "hipoteca sin gastos", "username": "hipotecasingas1", "id": "843909056062459905", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 141, "tweet_count": 25317, "listed_count": 2}}, {"name": "nari", "username": "theclexaplace", "id": "1055887317452447745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 70, "tweet_count": 11629, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760", "id": "996228128740605952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"name": "jose santos", "username": "josesan90352559", "id": "2508034513", "verified": false, "location": "Rio de Mouro, Sintra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 16, "tweet_count": 30009, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc0b\ud835\udc1a \ud83e\udd4b\ud83c\udfa1", "username": "ph_martins2p", "id": "985306722343505920", "verified": false, "location": "cpx \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 171, "tweet_count": 9394, "listed_count": 0}}, {"name": "\u264c\ufe0f", "username": "souzaaha", "id": "882401836921126914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 492, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana C.\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "Groga_10", "id": "379927165", "verified": false, "location": "Ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 3968, "tweet_count": 65586, "listed_count": 7}}, {"name": "heijei", "username": "elmundoheijei", "id": "1558168826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 250, "tweet_count": 2911, "listed_count": 2}}, {"name": "Cristina", "username": "Criistinaaav__", "id": "1034436578372923392", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 222, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}}, {"name": "mar&c\u00e9u \u263c", "username": "kkkaylanne", "id": "979422569181995008", "verified": false, "location": "RJ/Z\u00d8\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 653, "tweet_count": 116417, "listed_count": 0}}, {"name": "Vin\u00edcius Ribeiro", "username": "aquelevini_", "id": "2509518033", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 212, "tweet_count": 4558, "listed_count": 1}}, {"name": "Soff \ud83d\udc9a", "username": "soffi_cas", "id": "820841923", "verified": false, "location": "N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 368, "tweet_count": 9738, "listed_count": 2}}, {"name": "MAIG DEL 51", "username": "Jemar10J", "id": "1563460602", "verified": false, "location": "TARRAGONA, CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 87, "tweet_count": 892, "listed_count": 1}}, {"name": "Des del Poble \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "desdelpoble", "id": "280689769", "verified": false, "location": "Catalonia, next state of EU", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 3575, "tweet_count": 46687, "listed_count": 38}}, {"name": "kaslana da baixada", "username": "marcusmpcs", "id": "224626380", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1202, "tweet_count": 25124, "listed_count": 4}}, {"name": "Francesc Roca", "username": "Francesc_Roca", "id": "360767329", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7034, "following_count": 5823, "tweet_count": 161431, "listed_count": 17}}, {"name": "casaxus", "username": "casaxus", "id": "739968145696395264", "verified": false, "location": "aquimateix", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 4243, "tweet_count": 342164, "listed_count": 9}}, {"name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat", "username": "Manu_K_tala", "id": "986285578030379008", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya, EU", "public_metrics": {"followers_count": 5431, "following_count": 5970, "tweet_count": 493240, "listed_count": 2}}, {"name": "Cabal y Atroz", "username": "cabalyatroz", "id": "322222657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 369, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}}, {"name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru", "id": "282257444", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}}, {"name": "Rod Aparicio \ud83d\udea2", "username": "rodaparicio_", "id": "930538296", "verified": false, "location": "Frankfurt", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2210, "tweet_count": 23037, "listed_count": 14}}, {"name": "Marco Avil\u00e9s", "username": "MarcoAvilesH", "id": "390899581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28913, "following_count": 2101, "tweet_count": 12663, "listed_count": 103}}, {"name": "Libros para Peques", "username": "libros_peques", "id": "2547883310", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 313, "tweet_count": 8766, "listed_count": 17}}, {"name": "Un pulpo cansado", "username": "PulpoCansado_XD", "id": "1039553669769908224", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 467, "tweet_count": 59803, "listed_count": 19}}, {"name": "Maria Paz Lopez Almi", "username": "paz_almi", "id": "805060339486302208", "verified": false, "location": "Sint-Pieters-Leeuw, Belgi\u00eb", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1033, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}}, {"name": "ALBAFICA \u2653", "username": "LucasPastenC", "id": "193786527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1820, "tweet_count": 184097, "listed_count": 19}}, {"name": "Intensito pero majo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udde1\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "leeo_lrf", "id": "1009167937926725632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 630, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}}, {"name": "Madeleyn.", "username": "madeleeynw", "id": "975396762780405760", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 106, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Jose Casta\u00f1o", "username": "maria_mimia", "id": "3081378972", "verified": true, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 57294, "following_count": 6666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 210}}, {"name": "Waldir Toledo \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "WaldirTOLEDO3", "id": "1171945527489044480", "verified": false, "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2404, "tweet_count": 5208, "listed_count": 4}}, {"name": "WAGNER\ud83c\udf39\u270a", "username": "Wagnermans", "id": "1024295470666055680", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 2255, "tweet_count": 22511, "listed_count": 7}}, {"name": "Una Ciudadana Com\u00fac", "username": "AsinomasDigo", "id": "2184693770", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4949, "tweet_count": 91782, "listed_count": 25}}, {"name": "Paula Santos \ud83d\udc26", "username": "PaulaLovely100", "id": "4156943789", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 823, "tweet_count": 44560, "listed_count": 1}}, {"name": "Antoni Hernandez Nu\u00f1ez", "username": "AntoniH73560642", "id": "1052910518619578370", "verified": false, "location": "Grao de Gandia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 112, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon", "id": "482389606", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1082551, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}}, {"name": "JFernandaS\u00e1nchez", "username": "Fresearchs", "id": "1292379914", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 1328, "tweet_count": 101401, "listed_count": 56}}, {"name": "OAOF", "username": "FuriaRoja1917", "id": "1033620991925264389", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 1670, "tweet_count": 145572, "listed_count": 12}}, {"name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0301\u0274", "username": "roman_mrtnz", "id": "1191921931", "verified": false, "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 231, "tweet_count": 10785, "listed_count": 0}}, {"name": "Zarabanda", "username": "Zarabandiuka", "id": "883901870699405312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 3078, "tweet_count": 23850, "listed_count": 2}}, {"name": "Ricardo", "username": "ricbalmaceda", "id": "289758728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 857, "tweet_count": 6452, "listed_count": 2}}, {"name": "Quorthon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "QuorthonVonDoom", "id": "1141560547822845954", "verified": false, "location": "Helheim", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1334, "tweet_count": 14424, "listed_count": 0}}, {"name": "T\u00facompaelabracitos", "username": "tucompabracitos", "id": "1072266704242143232", "verified": false, "location": "En tu coraz\u00f3n bb", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 450, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udce2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced \ud835\udceb\ud835\udd02 \ud835\udcf6\ud835\udcee", "username": "Alexanderspie", "id": "220735596", "verified": false, "location": "City of Glass & Degrassi High", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 824, "tweet_count": 43034, "listed_count": 6}}, {"name": "Stefano Ferreri", "username": "sea_shanty", "id": "96948740", "verified": false, "location": "Territori del Nord Ovest", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 275, "tweet_count": 11070, "listed_count": 3}}, {"name": "Hrod-riks", "username": "JRguezM", "id": "94139859", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1945, "tweet_count": 13706, "listed_count": 0}}, {"name": "Gener@ccion Z", "username": "Generaccion_Z", "id": "287518520", "verified": false, "location": "Abajo y a la izquierda", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 4569, "tweet_count": 55384, "listed_count": 39}}, {"name": "Tabata Mancilla", "username": "TabataMancilla7", "id": "1144889709082152960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 63, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "username": "PabloIglesias", "id": "158342368", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2714813, "following_count": 5915, "tweet_count": 28709, "listed_count": 9199}}, {"name": "Rodrigo Dur\u00e3es", "username": "paquito_da_xuxa", "id": "525377648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 74, "tweet_count": 9161, "listed_count": 4}}, {"name": "Joaquim Le\u00e3es de Castro", "username": "PsiJoaquim", "id": "2713551703", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 77, "tweet_count": 4065, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc3e.\u2728\ud83c\udf25", "username": "roddrigueskarol", "id": "837479092488450058", "verified": false, "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1461, "tweet_count": 27730, "listed_count": 0}}, {"name": "100%Ateu.", "username": "CarlosD18574232", "id": "1128696253364281344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 114, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}}, {"name": "Rui Cruz", "username": "RuiHCruz", "id": "552710238", "verified": false, "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 20944, "following_count": 1148, "tweet_count": 17960, "listed_count": 70}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc08\ud835\udc08", "username": "MilioCelori", "id": "2884316777", "verified": false, "location": "Mesa, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 718, "tweet_count": 225791, "listed_count": 34}}, {"name": "Tattaglia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a9 \u2620\ufe0f", "username": "NoSoyBuenaOnda", "id": "1054562384675713024", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 23910, "following_count": 4280, "tweet_count": 45658, "listed_count": 46}}, {"name": "((\ud83d\udc89))", "username": "SamuelPeach_", "id": "946464919830089728", "verified": false, "location": "En mi cama. ", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 566, "tweet_count": 19929, "listed_count": 0}}, {"name": "El estewey griffin", "username": "Elesteweygriff1", "id": "1084932398993727489", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 334, "tweet_count": 5722, "listed_count": 20}}, {"name": "kakaroto_picks", "username": "adrianleon1609", "id": "805942324505104384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 31, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}}, {"name": "BRENDA \ud83d\udc9c", "username": "brendaindigo", "id": "248344815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 726, "tweet_count": 16548, "listed_count": 0}}, {"name": "Princesa Suicida \u2655", "username": "suicida_te", "id": "2588439814", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar -", "public_metrics": {"followers_count": 4915, "following_count": 2366, "tweet_count": 2183, "listed_count": 25}}, {"name": "Andr\u00e9 Luiz", "username": "quase_eu", "id": "79549025", "verified": false, "location": "Solaris. Florian\u00f3polis - SC", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 519, "tweet_count": 28778, "listed_count": 3}}, {"name": "Lara Fleabag era", "username": "Imlarahello", "id": "3052896013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 399, "tweet_count": 3436, "listed_count": 1}}, {"name": "Am\u00f3s Lieberman M.", "username": "AmosLiebermanM", "id": "19697408", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 2788, "tweet_count": 9872, "listed_count": 9}}, {"name": "patty mtnz", "username": "pmtnzc19", "id": "476110107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364734, "listed_count": 58}}, {"name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}}, {"name": "f\u00e3 de depeche mode", "username": "supervixengirl", "id": "50412948", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 564, "tweet_count": 33434, "listed_count": 9}}, {"name": "vitinho \ud83d\udc0a", "username": "vitinho047", "id": "1018851624826089472", "verified": false, "location": "+55 047 ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 261, "tweet_count": 18432, "listed_count": 0}}, {"name": "ParisLima", "username": "parislima", "id": "19760541", "verified": false, "location": "Paris, Chinatown", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 776, "tweet_count": 93282, "listed_count": 29}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udcd7\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91", "username": "Lil_Spicy_Demon", "id": "2586461828", "verified": false, "location": "By #ScarletPrince", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 4824, "tweet_count": 15745, "listed_count": 2}}, {"name": "claudio bravo", "username": "wilfredoadolf14", "id": "1182295212170907648", "verified": false, "location": "San Borja", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 586, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "username": "Lauletras", "id": "132768793", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 63672, "following_count": 1415, "tweet_count": 72927, "listed_count": 211}}, {"name": "__Suzanne.V \ud83c\udf39", "username": "TortitadeCanela", "id": "2895383273", "verified": false, "location": "Quilmes ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 271, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}}, {"name": "Davo \u0295 \u2022\u1d25\u2022 \u0294", "username": "DaveQuesada23", "id": "781702504505499649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 222, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}}, {"name": "Sam | eruri enjoyer", "username": "LoveUArmin", "id": "767169014166528001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 593, "tweet_count": 12413, "listed_count": 2}}, {"name": "Mamushka", "username": "mamushkia", "id": "1097555449526784001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 27, "tweet_count": 7491, "listed_count": 0}}, {"name": "Brenda", "username": "breninthesky", "id": "1671038846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 252, "tweet_count": 5114, "listed_count": 3}}, {"name": "beto \u2310\u25a0-\u25a0", "username": "caos_obliquo", "id": "2931086399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 571, "tweet_count": 42448, "listed_count": 0}}, {"name": "Otherside \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "CrisMyMannyMess", "id": "841540212", "verified": false, "location": "Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1046, "tweet_count": 31009, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83e\udd84Priscila\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "chichirichila", "id": "481895974", "verified": false, "location": "Inexacta", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 218, "tweet_count": 17346, "listed_count": 1}}, {"name": "Estad\u00e3o Rep\u00fablica 130 anos", "username": "_vivarepublica_", "id": "1181339525160849408", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 32, "tweet_count": 909, "listed_count": 8}}, {"name": "Joaquim Nabuco", "username": "joaquimnabucoER", "id": "1181276001122312192", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 29, "tweet_count": 45, "listed_count": 4}}, {"name": "Jaime Magallanes - Agente Inmobiliario", "username": "jmagallanes6", "id": "438736065", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 378, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd40NiceJoe", "username": "2gay2function2", "id": "1849712407", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1575, "tweet_count": 9503, "listed_count": 0}}, {"name": "Josefina", "username": "pinalatana", "id": "410820096", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10650, "following_count": 5410, "tweet_count": 194644, "listed_count": 58}}, {"name": "\uff50\uff45\uff51\uff55\uff45\uff2e\uff29\uff2e\uff21", "username": "pequeNina666", "id": "868967501811593216", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 192, "tweet_count": 6097, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo In\u00e1cio Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "oiconceica", "id": "3380657229", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 417, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}}, {"name": "Naide", "username": "_Erikka2", "id": "1172277220229992450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 212, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}}, {"name": "EDU SU", "username": "heduardosuarezz", "id": "945494155131805696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 330, "tweet_count": 7988, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"name": "Cath!", "username": "catbelo003", "id": "3829107376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1715, "tweet_count": 33843, "listed_count": 0}}, {"name": "PD", "username": "PauloDantasdeSo", "id": "2562813753", "verified": false, "location": "Itupeva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1087, "tweet_count": 7292, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucia", "username": "lugaiser", "id": "1199151084", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 134, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}}, {"name": "hot autumn girl", "username": "badgalcix", "id": "1466426899", "verified": false, "location": "tj/sd", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 480, "tweet_count": 65711, "listed_count": 0}}, {"name": "Louis da Pointe", "username": "LouisdaPointe", "id": "1373904337", "verified": false, "location": "mexico d.f.", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 526, "tweet_count": 6940, "listed_count": 1}}, {"name": "Carito \ud83e\udd80", "username": "ItsMe_Carito", "id": "927429592037466112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 206, "tweet_count": 5780, "listed_count": 0}}, {"name": "Lau emergento", "username": "lau_emergento", "id": "2434585328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 3000, "tweet_count": 147688, "listed_count": 22}}, {"name": "Jorge Retamar #TodosConCristina", "username": "JorgeRetamar3", "id": "2780654617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12234, "following_count": 13337, "tweet_count": 443881, "listed_count": 44}}, {"name": "Franco J", "username": "FrankyRamone97", "id": "1416050569", "verified": false, "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1099, "tweet_count": 21593, "listed_count": 0}}, {"name": "Catty Pozo", "username": "mRsPozo1", "id": "883890192087732225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 49, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}}, {"name": "Draconiana", "username": "LishaPalau", "id": "2342962501", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 626, "tweet_count": 8369, "listed_count": 1}}, {"name": "\u03b6\u03c9\u03ae", "username": "zoeerguez", "id": "716629262749540354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 263, "tweet_count": 15345, "listed_count": 0}}, {"name": "local cryptid #1312 \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc97", "username": "desoc7", "id": "1000955160250613760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 166, "tweet_count": 37925, "listed_count": 2}}, {"name": "DESESPERANZA", "username": "yaosvaleatodos", "id": "635318844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 4213, "tweet_count": 229968, "listed_count": 53}}, {"name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}}, {"name": "Jean Carafa", "username": "Jcarafa", "id": "51754034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 537, "tweet_count": 12326, "listed_count": 4}}, {"name": "-", "username": "DABISPUNK", "id": "1308068744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 142, "tweet_count": 31402, "listed_count": 2}}, {"name": "Ed_mundos", "username": "ed_mundos", "id": "103916637", "verified": false, "location": "Venezuela ....Libre !", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6810, "tweet_count": 648360, "listed_count": 64}}, {"name": "Me llaman Laura", "username": "Srtaelepece", "id": "373541767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 670, "tweet_count": 38512, "listed_count": 2}}, {"name": "V", "username": "Thischarmingtw", "id": "780807253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1211, "tweet_count": 207570, "listed_count": 8}}, {"name": "CLD AF CFK", "username": "jnseptiembre_26", "id": "2730178361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 3351, "tweet_count": 22626, "listed_count": 0}}, {"name": "Tat", "username": "Tatiova", "id": "54253131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 260, "tweet_count": 30258, "listed_count": 1}}, {"name": "Suzielly Chaves", "username": "suziielly", "id": "103628960", "verified": false, "location": "BEVELE RIOS ", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 168, "tweet_count": 140071, "listed_count": 2}}, {"name": "Andrea Gonzalez", "username": "anguago", "id": "209262542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 3117, "tweet_count": 231007, "listed_count": 19}}, {"name": "Sh1ken", "username": "Sh1ken", "id": "14740495", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1267, "tweet_count": 25586, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud83d\udc83", "username": "dona_veronesi", "id": "772210406333018112", "verified": false, "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 286, "tweet_count": 23210, "listed_count": 1}}, {"name": "v\u00eanus eh 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "naoehanefretti", "id": "4735770807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 690, "tweet_count": 31741, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "username": "jasiague", "id": "273544651", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}}, {"name": "Andr\u00e9 Senna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1", "username": "andrepsf1", "id": "236019931", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 350, "tweet_count": 112037, "listed_count": 12}}, {"name": "agnaldo luis", "username": "luis_agnaldo", "id": "842385572", "verified": false, "location": "Londrina, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 31, "tweet_count": 709, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf44\u00b0\u2022\u00b0\u2022thanny\u2022\u00b0\u2022\u00b0\ud83c\udf44", "username": "Gretelanswer_", "id": "1020001583550140417", "verified": false, "location": "\u2661 \u300a\ud22c\ubc14\ud22c\u300b \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 334, "tweet_count": 33988, "listed_count": 1}}, {"name": "Elena\ud83d\udd3b", "username": "elenaatoribio21", "id": "1024641084561997824", "verified": false, "location": "Castro del R\u00edo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 519, "tweet_count": 16278, "listed_count": 0}}, {"name": "ZULEYKA PEREZ PI\u00d1ATE", "username": "ZULEYKAMARADA", "id": "619500684", "verified": false, "location": "BUSCANDO EL UNICORNIO AZUL", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 5007, "tweet_count": 237875, "listed_count": 19}}, {"name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "id": "105352833", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184790, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"name": "ray\ud83d\udd31", "username": "darthluthork", "id": "1013978529988599810", "verified": false, "location": "HISTORIA IS A LESBIAN CANON", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 727, "tweet_count": 54704, "listed_count": 5}}, {"name": "pablonBall", "username": "pablo38023065", "id": "1087838470209499136", "verified": false, "location": "De este lado de la grieta ", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 729, "tweet_count": 42324, "listed_count": 1}}, {"name": "Danni \u2728", "username": "Brilliant_973", "id": "842627018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 869, "tweet_count": 13281, "listed_count": 0}}, {"name": "Edson \ud83d\udc07\ud83c\udf35", "username": "NossaBuguei", "id": "821880357880479744", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9899, "following_count": 6330, "tweet_count": 38513, "listed_count": 15}}, {"name": "Clau\ud83c\udf40VIHchota", "username": "clauclover_", "id": "125445711", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 4263, "tweet_count": 156199, "listed_count": 21}}, {"name": "ludmila\ud83c\udf3c", "username": "ludvolta", "id": "950586507374530562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 429, "tweet_count": 13718, "listed_count": 0}}, {"name": "jazmin (Taylor's version)", "username": "pelotudouwuwu", "id": "971469865134514176", "verified": false, "location": "She/her ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 2797, "tweet_count": 26957, "listed_count": 2}}, {"name": "A", "username": "aledosgarcia", "id": "411038641", "verified": false, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 301, "tweet_count": 34292, "listed_count": 4}}, {"name": "Laura \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "bxstbrdxn", "id": "1028686307898400768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 2121, "tweet_count": 9772, "listed_count": 1}}, {"name": "BZC", "username": "zc_bru", "id": "3517379415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 518, "tweet_count": 19965, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani \ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "uaidaani", "id": "317160134", "verified": false, "location": "\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 817, "tweet_count": 62450, "listed_count": 24}}, {"name": "P", "username": "lapatriciaidz", "id": "34770792", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 319, "tweet_count": 12379, "listed_count": 3}}, {"name": "stefania", "username": "Stefanialuz2", "id": "754386541183655936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 494, "tweet_count": 6050, "listed_count": 0}}, {"name": "Adicto", "username": "Aldy10sabalza", "id": "1135205492", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 907, "tweet_count": 99785, "listed_count": 15}}, {"name": "Augusto Romero Tovar", "username": "Vientohil", "id": "227546530", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2375, "tweet_count": 41909, "listed_count": 2}}, {"name": "MariaIsa\ud83d\udc45", "username": "MariaBIglesias", "id": "496264551", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 267, "tweet_count": 6135, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26a0\ufe0f \u1dbbz", "username": "ZK9394", "id": "170084627", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1737, "tweet_count": 9217, "listed_count": 0}}, {"name": "spooky caza\ud83c\udf83", "username": "senorita_leal", "id": "1676609221", "verified": false, "location": "Huelva-Boza city", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 515, "tweet_count": 56438, "listed_count": 0}}, {"name": "Belu Heredia \ud83d\udc9a", "username": "beluuuu5", "id": "972710802", "verified": false, "location": "Cordoba-Argentina!", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1569, "tweet_count": 52977, "listed_count": 6}}, {"name": "Paula", "username": "Paula30446819", "id": "1084514250196992006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 42, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}}, {"name": "Hal Emmerich ~ \ud83d\udd30", "username": "Otacon", "id": "2368821", "verified": false, "location": "Chile - He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 988, "tweet_count": 103362, "listed_count": 42}}, {"name": "Veroka\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \ud83d\ude08 \ud83c\udf1e", "username": "Verokabelse7", "id": "1178600417699217408", "verified": false, "location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 189, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr", "id": "1884276475", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}}, {"name": "Miguel Alonso Raya", "username": "AlonsoRaya_", "id": "245153343", "verified": false, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 9122, "following_count": 5805, "tweet_count": 82222, "listed_count": 74}}, {"name": "Alejandro Hope", "username": "ahope71", "id": "15663355", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}}, {"name": "elliot feioso", "username": "sangstopi", "id": "2610533004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1332, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd25\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "username": "CotaFrettlohr", "id": "1024694301660348416", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 179, "tweet_count": 13095, "listed_count": 0}}, {"name": "The Harry", "username": "theharry07", "id": "856884248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 164, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}}, {"name": "Luchifer", "username": "EscuderoVasquez", "id": "1622795984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1104, "tweet_count": 63489, "listed_count": 2}}, {"name": "jimtober", "username": "yonminjk", "id": "2949748372", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 346, "tweet_count": 324336, "listed_count": 75}}, {"name": "Me dicen \u24cb\u24ba\u24c7\u24be\u24c9\u24c4 \ud83d\ude4a", "username": "Verito_Andrea", "id": "76492847", "verified": false, "location": "Curic\u00f3, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1351, "tweet_count": 49010, "listed_count": 10}}, {"name": "Luana S. \ud83c\udf37", "username": "heyluaninhaa", "id": "2595035643", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 137, "tweet_count": 4748, "listed_count": 0}}, {"name": "jhon", "username": "musoverao", "id": "1904784846", "verified": false, "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}}, {"name": "bili", "username": "pinchesapoo", "id": "780509113356693505", "verified": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 317, "tweet_count": 32244, "listed_count": 0}}, {"name": "Caro Vaz", "username": "caryvidd", "id": "160639894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 3844, "tweet_count": 24528, "listed_count": 3}}, {"name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}}, {"name": "Victoria", "username": "Vrosales_3", "id": "701976215582707712", "verified": false, "location": "San Miguel, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 653, "tweet_count": 19347, "listed_count": 1}}, {"name": "juan cruz", "username": "JuanCruzCuello3", "id": "615552033", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 996, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}}, {"name": "Lady S\u00e1rika Greenwick", "username": "Greenwick_", "id": "2787120606", "verified": false, "location": "Sanguino(H) - Zul'Jin(A)", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 428, "tweet_count": 120808, "listed_count": 14}}, {"name": "Joselu G.G", "username": "ahtnov", "id": "2513101280", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1314, "tweet_count": 85265, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniel Miorim", "username": "daniel_miorim", "id": "1085703204141260800", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6913, "following_count": 405, "tweet_count": 19283, "listed_count": 30}}, {"name": "Carlangas \u2728\u270c\ud83c\udffe", "username": "DToledoh", "id": "342360320", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 529, "tweet_count": 40125, "listed_count": 1}}, {"name": "agustina", "username": "castellinoagus", "id": "1582515019", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 193, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez #SIalTPP11", "username": "nicolas_r08", "id": "36532644", "verified": false, "location": "LA REP\u00daBLICA DE CHILE ", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4988, "tweet_count": 304098, "listed_count": 30}}, {"name": "", "username": "Cristia47612689", "id": "923704334193393665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1801, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}}, {"name": "MGTOW Chilensis", "username": "MGTOW_Chilensis", "id": "734575806102548485", "verified": false, "location": "Santiago Metropolitan Region", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 4448, "tweet_count": 41102, "listed_count": 8}}, {"name": "Juani", "username": "juanifigueroac", "id": "743237370619830272", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 604, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}}, {"name": "Vicente", "username": "LcruzV12", "id": "1117309163967741952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 232, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}}, {"name": "M\ud83c\udd70\ufe0ft\u00ed\ud83c\udd70\ufe0fs Eguillor \ud83c\udf33", "username": "Eguilucard", "id": "210202895", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1748, "tweet_count": 19535, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0fLulinha 2023\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "quedeliciahein_", "id": "848632684461117440", "verified": false, "location": "Fundo do Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 322, "tweet_count": 19775, "listed_count": 0}}, {"name": "Denis Andrade \ud83c\udf1a", "username": "Denis_Arajo", "id": "335601759", "verified": false, "location": "Manaus AM Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 867, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}}, {"name": "toni", "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657", "verified": false, "location": "floresta amaz\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}}, {"name": "lele", "username": "violetisia", "id": "1077031153931087872", "verified": false, "location": " @why3lue ", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 340, "tweet_count": 21795, "listed_count": 0}}, {"name": "gurizinha\ud83c\udf19", "username": "Carvalho0__7", "id": "1066848352602591232", "verified": false, "location": "+065", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 496, "tweet_count": 17530, "listed_count": 3}}, {"name": "peach", "username": "vxn_06", "id": "4403597833", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 531, "tweet_count": 34686, "listed_count": 0}}, {"name": "M", "username": "EmeCe20", "id": "946064061543874560", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 776, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}}, {"name": "Filha do lula #lula13", "username": "BellatrixYaxley", "id": "3421258101", "verified": false, "location": "Paulista, PE", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1156, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}}, {"name": "pesposito", "username": "pesposito_", "id": "1098678702324502529", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10319, "following_count": 75, "tweet_count": 1091, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabio \ud83e\udd8d", "username": "Fabio_Falconi", "id": "157540510", "verified": false, "location": "Charata Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1612, "tweet_count": 42228, "listed_count": 14}}, {"name": "Pame\ud83c\udf88", "username": "RocoPamela", "id": "855457255", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371757, "listed_count": 45}}, {"name": "Rocio Garcia", "username": "RocioooGarciaa", "id": "195456160", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 202, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}}, {"name": "Bielsista", "username": "Bielsista5", "id": "1048221869722226688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 187, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}}, {"name": "Wilfredo Quijada", "username": "wsquijada", "id": "321548341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 883, "tweet_count": 96010, "listed_count": 1}}, {"name": "la sirena", "username": "crizgdma", "id": "1093093958", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 384, "tweet_count": 59783, "listed_count": 9}}, {"name": "mishell", "username": "MishuDobal", "id": "1134166250597376000", "verified": false, "location": "la concha de tu hermana ", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 265, "tweet_count": 19377, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosi \ud83d\udc98", "username": "Rosi501TH", "id": "206903964", "verified": false, "location": "dkzland \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1507, "tweet_count": 308313, "listed_count": 39}}, {"name": "Sof\u00eda \ud83c\udf08", "username": "karlasollano_", "id": "766482760353611776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1415, "tweet_count": 31525, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83d\udc9aVirgi  Heredia\ud83d\udc9a", "username": "virjivir", "id": "396145075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 402, "tweet_count": 9353, "listed_count": 1}}, {"name": "SINAPTICO", "username": "MACHINET300", "id": "1136081571965018117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 7176, "tweet_count": 28143, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd25 Ka will burn everything \ud83d\udd25", "username": "ka_barrerar", "id": "243680779", "verified": false, "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 5001, "tweet_count": 59093, "listed_count": 17}}, {"name": "Nicanor Garc\u00eda", "username": "JeanBFourier", "id": "353977744", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 817, "tweet_count": 17385, "listed_count": 0}}, {"name": "Van Elias", "username": "VanElias_", "id": "111958176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 550, "tweet_count": 8940, "listed_count": 2}}, {"name": "Nusky Brewster \u2728\ud83d\udc98\ud83e\udea9", "username": "frixuelinos", "id": "61019616", "verified": false, "location": "Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 688, "tweet_count": 223865, "listed_count": 33}}, {"name": "DocSeguro", "username": "DocSeguro", "id": "940592500393332736", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1032, "tweet_count": 6145, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 D\u00edaz Agurto", "username": "JosanDiazAgurto", "id": "870673307397476352", "verified": false, "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1906, "tweet_count": 21053, "listed_count": 1}}, {"name": ".", "username": "AlissonCardena5", "id": "1149795494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 101, "tweet_count": 4299, "listed_count": 0}}, {"name": "ANDR\u00c9 LUIZ VITORINO", "username": "ANDRE_VITORINO", "id": "79601512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 305, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}}, {"name": "Dilmar Meira", "username": "dilmarmeira", "id": "198230912", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 765, "tweet_count": 26301, "listed_count": 0}}, {"name": "Economia Pol\u00edtica", "username": "Economia_Polit", "id": "2827984369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208075, "listed_count": 31}}, {"name": "Just another petisa", "username": "PamODew", "id": "246455218", "verified": false, "location": "Wisteria Lane", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 591, "tweet_count": 44441, "listed_count": 8}}, {"name": "Ana Mar\u00eda S\u00e1nchez", "username": "AnaMariaSanch_", "id": "132605539", "verified": false, "location": "Maracaibo | Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1601, "tweet_count": 18827, "listed_count": 9}}, {"name": "Juan Guarderas", "username": "1juanguarderas", "id": "966898401538293761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1258, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}}, {"name": "NayeAngulo", "username": "Naye_Angulo", "id": "267532423", "verified": false, "location": "alsurdelnortedelnortedelsur", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 718, "tweet_count": 18651, "listed_count": 4}}, {"name": "Yaritza P\u00e9rez\ud83c\udf3a\u2618\ufe0f", "username": "yaritzapc", "id": "73834839", "verified": false, "location": "Los Teques, Estado Miranda.", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 585, "tweet_count": 221177, "listed_count": 10}}, {"name": "VG", "username": "vicentedelavega", "id": "89296728", "verified": false, "location": "worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 13908, "following_count": 2538, "tweet_count": 125798, "listed_count": 113}}, {"name": "#PL490N\u00c3O", "username": "naturezaemclose", "id": "107806679", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95872, "listed_count": 25}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\u0301 \ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd99\ud835\udd98\ud83c\udf83", "username": "bigtimeptv", "id": "875923351490920448", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 729, "tweet_count": 27442, "listed_count": 0}}, {"name": "anny", "username": "pocxhys", "id": "1172711961936703490", "verified": false, "location": "ela/delas", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 743, "tweet_count": 3811, "listed_count": 0}}, {"name": "vou arrumar esse fc", "username": "purposlauren", "id": "4174996217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1545, "tweet_count": 23820, "listed_count": 1}}, {"name": "AscoAmarg\u00f3n", "username": "AscoAmargon", "id": "927115991728967680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 247, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}}, {"name": "Batman verdiblanco \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Batmanfake1", "id": "911415388264701954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1488, "tweet_count": 23898, "listed_count": 1}}, {"name": "TaidanaNeko", "username": "TaidanaNeko", "id": "547019938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2404, "tweet_count": 14990, "listed_count": 2}}, {"name": "iama Lins - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Eu odeio Bolsonaro", "username": "Ihamma_1", "id": "2786316953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9111, "following_count": 9927, "tweet_count": 433508, "listed_count": 44}}, {"name": "la verissima raffaella", "username": "rummondomax", "id": "57147508", "verified": false, "location": "En la Atl\u00e1ntida", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 3731, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}}, {"name": "Deu de Hist\u00f3ria por Hoje", "username": "DeuporH", "id": "1071145035121475584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 284, "tweet_count": 6341, "listed_count": 1}}, {"name": "Neska", "username": "Neska_u", "id": "1033003065211797504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 281, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}}, {"name": "mandi", "username": "mandaavila", "id": "65979564", "verified": false, "location": "Passo Fundo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 918, "tweet_count": 53041, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel\ud83e\uddf8 ;; \ud83c\udf97\ud83d\udda4", "username": "BunnieXian", "id": "364629643", "verified": false, "location": "@honeyxhwa for kpop boys", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 455, "tweet_count": 76100, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcos Ojeda Silva", "username": "marcosjeda", "id": "3072496457", "verified": false, "location": "Maull\u00edn, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 866, "tweet_count": 26562, "listed_count": 4}}, {"name": "\u210b\u1d52\u1d58\u18f3\u18f5\u1b3c", "username": "bboygarou", "id": "730893416175820800", "verified": false, "location": "she her", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 609, "tweet_count": 29509, "listed_count": 6}}, {"name": "sth\u00e9fane", "username": "sthesci", "id": "758216514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4753, "following_count": 4014, "tweet_count": 104053, "listed_count": 12}}, {"name": "dgeovana julia", "username": "tylerrherro", "id": "1078611276014727170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5580, "following_count": 2965, "tweet_count": 101058, "listed_count": 16}}, {"name": "Dariana LaVegetariana", "username": "Frecuencias_Per", "id": "954576173366988806", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 577, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}}, {"name": "Rich Izquierdo", "username": "rich_izquierdo", "id": "175201854", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 224, "tweet_count": 20723, "listed_count": 7}}, {"name": "SAKUMA\u3000011PUNK", "username": "sakkumanx", "id": "117718870", "verified": false, "location": "SAPPORO HOKKAIDO", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4829, "tweet_count": 37232, "listed_count": 45}}, {"name": "\u30b5\u30c8\u30eb\u30fb\u30ef\u30b0\u30ca\u30fcJr.", "username": "satorusky", "id": "208327688", "verified": false, "location": "Sapporo", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 785, "tweet_count": 9951, "listed_count": 6}}, {"name": "Waldo", "username": "guuualdo", "id": "568272022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1013, "tweet_count": 13769, "listed_count": 3}}, {"name": "A Vida \u00e9 o bem maior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NiltonMCoelho", "id": "905991276411187200", "verified": false, "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 131, "tweet_count": 70307, "listed_count": 12}}, {"name": "ginniasa", "username": "ginniasa", "id": "77748386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20822, "following_count": 17201, "tweet_count": 1200136, "listed_count": 336}}, {"name": "Vic", "username": "sem_fofoca", "id": "3415609359", "verified": false, "location": "Disney", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 498, "tweet_count": 8251, "listed_count": 0}}, {"name": "Godango \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Godangooo", "id": "3979802892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 746, "tweet_count": 14254, "listed_count": 0}}, {"name": "vice-campe\u00e3o", "username": "oemocentrico", "id": "138923598", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 531, "tweet_count": 15403, "listed_count": 1}}, {"name": "cris\ud83c\udf38", "username": "cristalcr7", "id": "166743145", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 641, "tweet_count": 67007, "listed_count": 4}}, {"name": "Marcos Arles", "username": "marcxarles", "id": "4383420258", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 652, "tweet_count": 12913, "listed_count": 0}}, {"name": "kkroto\u2605\u5f61", "username": "Og_KkrotoBxD", "id": "976861806810615809", "verified": false, "location": " From Manel Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4988, "tweet_count": 43398, "listed_count": 2}}, {"name": "\u043c\u03b1\u0280c \u263e \ud83d\udc7b #ThankYouDIA", "username": "yurinalesbian", "id": "2878643458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 844, "tweet_count": 91642, "listed_count": 17}}, {"name": "Mario Rdz", "username": "mariooRdz9", "id": "161374335", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 481, "tweet_count": 5495, "listed_count": 4}}, {"name": "Natalia Aguirre", "username": "nat_aguirre00", "id": "2566371731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 366, "tweet_count": 24972, "listed_count": 1}}, {"name": "Ing.Ramiro A. Lopera", "username": "ramirolopera", "id": "29763753", "verified": false, "location": "6.2760379, -75.5875904", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1038, "tweet_count": 18528, "listed_count": 60}}, {"name": "R\ud83e\udd81", "username": "O_edipus", "id": "396194340", "verified": false, "location": "Standing my ground.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243393, "listed_count": 47}}, {"name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano", "username": "fitzca", "id": "173851898", "verified": false, "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 32610, "following_count": 35632, "tweet_count": 559965, "listed_count": 234}}, {"name": "nelson loyo", "username": "combatiente21", "id": "68088887", "verified": false, "location": "Caracas_ Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 29624, "following_count": 2273, "tweet_count": 228572, "listed_count": 0}}, {"name": "\u273fEissa Han(ahaki)\u273f", "username": "ShiuninHan", "id": "1098453486360915968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 303, "tweet_count": 7402, "listed_count": 1}}, {"name": "BEL\u00c9N", "username": "belennlopez01", "id": "1030971467540963328", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 511, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}}, {"name": "rago keep going", "username": "RagoWill", "id": "3385354695", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1480, "tweet_count": 52316, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618", "username": "babwthorne", "id": "590473350", "verified": false, "location": " \u309d minas gerais.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 566, "tweet_count": 15516, "listed_count": 0}}, {"name": "Adrian", "username": "Adrian74494061", "id": "1177069427562622976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 148, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}}, {"name": "Arena Coliseo", "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Per\u00fa 77, Centro ", "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 55, "tweet_count": 2978, "listed_count": 33}}, {"name": "Truthmatters", "username": "Truthma34790750", "id": "986688972909891588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 302, "tweet_count": 4329, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u012brna", "username": "virnyah", "id": "102469845", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}}, {"name": "Yury Moncayo Cabrera\ud83c\udf43", "username": "yurymoncayo", "id": "310006528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1735, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}}, {"name": "Erick Sa\u00fal", "username": "Erick_Alcachofa", "id": "2888633445", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 260, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}}, {"name": "nathalia", "username": "stenathi", "id": "724264916916572160", "verified": false, "location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 133, "tweet_count": 33878, "listed_count": 4}}, {"name": "joseph \ud83e\ude78", "username": "reallyjoseph", "id": "125368717", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7560, "following_count": 4755, "tweet_count": 187540, "listed_count": 8}}, {"name": ".\uff61.:*\u2727\ud835\udc7a\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc95 \ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d\u2727*:.\uff61.", "username": "filhadekrypton", "id": "1971875364", "verified": false, "location": "National City, CA", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 265, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "mariwxd", "id": "2258299887", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe1: hotd, lana, lua, tvd.", "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 3569, "tweet_count": 39203, "listed_count": 9}}, {"name": "nohekook", "username": "JJK1_mp4", "id": "958097659172147200", "verified": false, "location": "bts", "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 3052, "tweet_count": 138029, "listed_count": 25}}, {"name": "Yang~\ud83e\udd8b\ud83c\udf38", "username": "anymph_", "id": "2887347225", "verified": false, "location": "Apartamento 707 ~", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1034, "tweet_count": 66747, "listed_count": 25}}, {"name": "Michael Gonzalez", "username": "Michaelguapi", "id": "582772016", "verified": false, "location": "Caracas  -  Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 926, "tweet_count": 1631, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "username": "josel_6027", "id": "365293125", "verified": false, "location": "Anywhere in the world", "public_metrics": {"followers_count": 67161, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}}, {"name": "rafa \ud83d\ude80", "username": "pereez_00", "id": "3346253907", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Granada", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 691, "tweet_count": 6172, "listed_count": 1}}, {"name": "Fran", "username": "_AdaLuz__", "id": "150508134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 658, "tweet_count": 12651, "listed_count": 2}}, {"name": "martina\ud83e\udd20", "username": "marmararm", "id": "1053426354476199936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 95, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf53| changlix au", "username": "picafresazk_bin", "id": "3261730298", "verified": false, "location": "in the building", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 944, "tweet_count": 119877, "listed_count": 24}}, {"name": "Anseba el del limonero \ud83c\udf4b", "username": "CabraMontesinar", "id": "849803520", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 200, "tweet_count": 23766, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia Mu\u00f1oz", "username": "Nattalita_", "id": "125785788", "verified": false, "location": "Stgo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 1898, "listed_count": 0}}, {"name": "fusilli jerry time", "username": "httpgua", "id": "1163991708218081280", "verified": false, "location": "22", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 224, "tweet_count": 11053, "listed_count": 3}}, {"name": "Harriet \uea00\u262e\ufe0f", "username": "blackfeatha", "id": "156012808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2752, "tweet_count": 85872, "listed_count": 14}}, {"name": "Antonieta", "username": "Antobianchini11", "id": "1139945707463467009", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 440, "tweet_count": 8341, "listed_count": 3}}, {"name": "vidriopolarizado", "username": "laxdetw", "id": "1938688418", "verified": false, "location": "Concordia, Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 73, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}}, {"name": "lauu \u2b50 13", "username": "lauugiglio", "id": "143504023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 210, "tweet_count": 23837, "listed_count": 0}}, {"name": "Psi_TatianaSaavedra\ud83d\udc0d", "username": "Actilogyca", "id": "1122199214434476038", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 213, "tweet_count": 53523, "listed_count": 2}}, {"name": "\u02b2\u1d52\u1d52\u207f\u2071\u1d49", "username": "minimooncat", "id": "1045206087425839104", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 278, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}}, {"name": "Voragine", "username": "Vora_gine", "id": "819638617530372097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 66, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedrojr55@yahoo.com.ar", "username": "Pedrojr55yahoo1", "id": "1070014153644011521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 201, "tweet_count": 1636, "listed_count": 0}}, {"name": "ProntaPraLutaDeCLASSES", "username": "Rose2013esq", "id": "2817967809", "verified": false, "location": "brazil podre", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1019, "tweet_count": 63079, "listed_count": 0}}, {"name": "Marciana\u2640", "username": "VegaMaar", "id": "1697586522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 175, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}}, {"name": "Ignacio TS", "username": "_NachoG12", "id": "96617886", "verified": false, "location": "Cacaxtla, Mexitli", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1149, "tweet_count": 17643, "listed_count": 7}}, {"name": "Dr. Cerebro", "username": "RMR_", "id": "272205069", "verified": false, "location": "Metr\u00f3polis. ", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 664, "tweet_count": 5184, "listed_count": 1}}, {"name": "joanna", "username": "greenbaddiej", "id": "353503621", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 203, "tweet_count": 52571, "listed_count": 3}}, {"name": "marta Ibaceta", "username": "martaIbaceta1", "id": "1131275743105880064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 154, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}}, {"name": "juju \u00e9 lula 13 \u2b50\ufe0f", "username": "juliannarandrad", "id": "999388719894466560", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 426, "tweet_count": 59087, "listed_count": 1}}, {"name": "Liz Cuya", "username": "lizcuya", "id": "155403275", "verified": false, "location": "Comediante", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 322, "tweet_count": 64199, "listed_count": 12}}, {"name": "Felipe\ud83e\udda1", "username": "n0ctvrnal_", "id": "825225282076422144", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 255, "tweet_count": 15312, "listed_count": 1}}, {"name": "Dioguin\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "R9diogo", "id": "1095179249571516416", "verified": false, "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 811, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}}, {"name": "t\u00f4 cansado, tenho filho", "username": "BigJaumm", "id": "4149641062", "verified": false, "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 9699, "following_count": 2117, "tweet_count": 36305, "listed_count": 7}}, {"name": "\u0110\u0101\u019e\u0110\u0101\u01a6\u0101", "username": "detailsmartinez", "id": "1095891521335951361", "verified": false, "location": "Casa do Caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 205, "tweet_count": 2447, "listed_count": 0}}, {"name": "Isis", "username": "__turritopsis__", "id": "1137525275472908289", "verified": false, "location": "Lost", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 793, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana \u2661", "username": "analidiiiaz", "id": "817437293640318976", "verified": false, "location": "Cancun Q.roo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 176, "tweet_count": 5645, "listed_count": 1}}, {"name": "Pauchis \u2661\ufe0e", "username": "paauuplatasss", "id": "1079890812266176512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 207, "tweet_count": 4453, "listed_count": 0}}, {"name": "P1ranha que tu ama 27/10", "username": "JujuRude33", "id": "1015774149439033344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6472, "following_count": 2625, "tweet_count": 17852, "listed_count": 3}}, {"name": "iKnow", "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 4091, "tweet_count": 95970, "listed_count": 5}}, {"name": "\u0199\uaac0\u1963", "username": "perfectlymendx", "id": "1109612530282958848", "verified": false, "location": "1998       -          ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 421, "tweet_count": 787, "listed_count": 1}}, {"name": "Victoria", "username": "vickalive", "id": "249420736", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 730, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}}, {"name": "f e m i n a c h a", "username": "femichancha", "id": "367474664", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 1591, "tweet_count": 82423, "listed_count": 15}}, {"name": "Mai", "username": "Maitee_Salinas", "id": "940596682785546240", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 617, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfonso Melesio Casta\u00f1on Hernandez", "username": "CastanonMelesio", "id": "1013255571699585026", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2847, "tweet_count": 91114, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Pascoe Pierce", "username": "rpascoep", "id": "239155817", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}}, {"name": "Athenas.", "username": "athenasmarquez", "id": "224044609", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 210, "tweet_count": 41324, "listed_count": 7}}, {"name": "Coli", "username": "shhsite", "id": "1064717436593872898", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 756, "tweet_count": 14958, "listed_count": 5}}, {"name": "Sister Abigail", "username": "houseliveinfea2", "id": "1187327818448793600", "verified": false, "location": "from  Japan", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 136, "tweet_count": 27078, "listed_count": 0}}, {"name": "elGritodelHogar", "username": "elGritoDelHogar", "id": "210619534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 150, "tweet_count": 15879, "listed_count": 1}}, {"name": "luis garcia", "username": "luis_60s", "id": "1556206579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 3925, "tweet_count": 173116, "listed_count": 8}}, {"name": "Ciudadano de An\u00e1huac", "username": "obangel_2014", "id": "247985556", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1112, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}}, {"name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278103, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"name": "Francisco", "username": "Panchopxd", "id": "1374677022", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 511, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1}}, {"name": "Comadre Lesbiana\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udda6", "username": "ComadreLesbiana", "id": "285358766", "verified": false, "location": "Discos La Rumbita \ud83d\udcc0", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 295, "tweet_count": 24544, "listed_count": 2}}, {"name": "Elisson Matheus \u2694\ufe0f\ud83c\udff9\ud83c\udf40", "username": "Theus_Elisson", "id": "727359627491442688", "verified": false, "location": "Acari, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 543, "tweet_count": 10121, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme", "username": "CarentePraKrl", "id": "1101296379874471936", "verified": false, "location": "Alvorada, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 311, "tweet_count": 27167, "listed_count": 0}}, {"name": "Tudo Pelo Michael", "username": "TudoPeloMJ", "id": "1141402087554781186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4148, "following_count": 976, "tweet_count": 14987, "listed_count": 0}}, {"name": "Juana Torrej\u00f3n", "username": "juanathemdfk", "id": "3311281299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 252, "tweet_count": 109392, "listed_count": 0}}, {"name": "Quentin Quarentino \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "Eldarion14", "id": "1071974621581361152", "verified": false, "location": "Down in a hole.", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1109, "tweet_count": 47636, "listed_count": 2}}, {"name": "Elizabeth garcia", "username": "cruzeligar", "id": "453526573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 417, "tweet_count": 9805, "listed_count": 1}}, {"name": "Washington Abdala", "username": "turkabdala", "id": "163181294", "verified": true, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 1858, "tweet_count": 30508, "listed_count": 115}}, {"name": "Melinita\u2728", "username": "MeluNinottiL", "id": "613928411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 886, "tweet_count": 48761, "listed_count": 1}}, {"name": "Carolina\ud83e\udd8b", "username": "caroliana_gg", "id": "626760301", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 507, "tweet_count": 14253, "listed_count": 0}}, {"name": "Jchicom999", "username": "jchicom999", "id": "1090949210114002944", "verified": false, "location": " Errante Viajero", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4970, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}}, {"name": "\u01b5\uff21\u2102\ud835\udc0a\ud835\udd50\u3055\u3093\ud83e\udd16\u2728", "username": "stardustZ2727", "id": "1054825454064959488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 386, "tweet_count": 69297, "listed_count": 14}}, {"name": "El caballero con lencer\u00eda", "username": "msilvag23", "id": "4130066903", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1417, "tweet_count": 19444, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Angelica Lascalle", "username": "MarianLascalle", "id": "102868706", "verified": false, "location": "cartagena - colombia", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 367, "tweet_count": 15244, "listed_count": 1}}, {"name": "Wolf", "username": "mancora2017", "id": "3657186981", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 656, "tweet_count": 126582, "listed_count": 13}}, {"name": "Borges", "username": "borgesog", "id": "4606222036", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548980, "following_count": 596, "tweet_count": 19671, "listed_count": 55}}, {"name": "caioedb", "username": "caioedb", "id": "1037470734677893120", "verified": false, "location": "fofocando e reclamando", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 103, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}}, {"name": "Julieta \u2764 MX", "username": "Irma19237811", "id": "822149126", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1334, "tweet_count": 18233, "listed_count": 4}}, {"name": "SI A LA PAZ", "username": "luisenesimo", "id": "2373036836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 7052, "tweet_count": 349420, "listed_count": 4}}, {"name": "Monitor de Oriente", "username": "monitororiente", "id": "4870268481", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 752, "tweet_count": 79933, "listed_count": 86}}, {"name": "ALMA ROSA G.", "username": "ALMARGG12", "id": "1172894286", "verified": false, "location": "M\u00c9XICO, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 6042, "tweet_count": 183294, "listed_count": 6}}, {"name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "username": "MD_H0_DrAaronFC", "id": "114120864", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}}, {"name": "Luis Jes\u00fas Ponce B\u00e1ez", "username": "condenhovekaler", "id": "965281439607590915", "verified": false, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1414, "tweet_count": 39472, "listed_count": 0}}, {"name": "Polnalgas", "username": "polnalgas", "id": "1328089194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 315, "tweet_count": 7658, "listed_count": 2}}, {"name": "Don Porfifirio D\u00edaz", "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283837, "following_count": 7204, "tweet_count": 74076, "listed_count": 284}}, {"name": "sofia", "username": "notsoan", "id": "1053498174076346368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 299, "tweet_count": 30218, "listed_count": 0}}, {"name": "Athena", "username": "carvalho_marihh", "id": "865271042171965443", "verified": false, "location": "1/5 dos Inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 553, "tweet_count": 35329, "listed_count": 0}}, {"name": "Renato.", "username": "renocaram", "id": "1879802448", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 335, "tweet_count": 31358, "listed_count": 7}}, {"name": "Archivos de la Historia", "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 88422, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}}, {"name": "TVITOR", "username": "taldetauan", "id": "1663116908", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 768, "tweet_count": 58279, "listed_count": 2}}, {"name": "Mariana B. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "britomari", "id": "20082509", "verified": false, "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 619, "tweet_count": 36979, "listed_count": 7}}, {"name": "No One", "username": "Ne0plasia", "id": "139520604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 3379, "tweet_count": 31811, "listed_count": 15}}, {"name": "\u00e9 o carro da rua passando pelo seu ovo", "username": "maxwillmb", "id": "320543685", "verified": false, "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 3877, "tweet_count": 25588, "listed_count": 7}}, {"name": "Big Girls Cry\ud83e\ude90", "username": "xulianaq", "id": "804174252937216000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 376, "tweet_count": 54703, "listed_count": 2}}, {"name": "matheys", "username": "matheys_", "id": "65963454", "verified": false, "location": "RJ \u2022 ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 412, "tweet_count": 204699, "listed_count": 14}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/GmO8qeCfIM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pravilamag.ru/news/society-news/29-10-2019/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/"}]}, "id": "1189074094773407751", "text": "\u041f\u043e \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438, \u043e\u043d \u043c\u043e\u0433 \u0443\u043f\u0430\u0441\u0442\u044c \u0441 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043b \u0431\u0430\u043b\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043b \u0441\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043a\u0443\u0440\u0438\u0442.\n\nhttps://t.co/GmO8qeCfIM", "lang": "ru", "author_id": "163060799", "created_at": "2019-10-29T06:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189074094773407751"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "id": "1190921258860503040", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "lang": "it", "author_id": "1699569883", "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"]}, {"id": "1190308322727120897", "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"]}, {"id": "1190744668973219842", "text": "Se depender do Supremo, os Bolsonaros continuar\u00e3o aprontando. N\u00e3o esque\u00e7am que o ministro Dias Toffoli foi capa da VEJA dizendo que abortara um golpe contra o presidente. Ele \u00e9 autor da liminar que barrou as investiga\u00e7\u00f5es sobre a dupla Fl\u00e1vio-Queiroz.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 236, "end": 249, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio-Queiroz"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-11-02T21:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 416, "reply_count": 91, "like_count": 1819, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1190744668973219842"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NVyDCyoaUz", "expanded_url": "https://twitter.com/iagocaugusto/status/1190622682469023747", "display_url": "twitter.com/iagocaugusto/s\u2026"}]}, "id": "1190623179779084288", "text": "Uma brincadeira com vacas uma vacada n\u00e3o se matou nem espetou vaca nenhuma tamb\u00e9m \u00e9s contra fugir duma vaca ? Ignorante https://t.co/NVyDCyoaUz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190622682469023747"}], "author_id": "887763300091658241", "created_at": "2019-11-02T13:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190623179779084288"]}, {"id": "1190728198516084741", "text": "Em agosto fez 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, 20 dias dps q seu inimigo Carlos Lacerda escapou vivo de um atentado. Chefe da guarda de Get\u00falio era principal suspeito.\n\nNada n\u00e3o, s\u00f3 lembrei disso \u00e0 toa, dps de Bolso confessar hj um crime q tb envolve assassinato.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-11-02T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 15, "like_count": 429, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190728198516084741"]}, {"id": "1189499865895784448", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "822841304367464448", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/sUKK0Nncps", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1190644734110228481", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8231, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "id": "1190722359491207168", "text": "\u00bfPodr\u00edan leer esto los que siguen con la cantaleta de que es un art\u00edfice de la antipol\u00edtica, malcriado, torpe y suicida, etc?\nNUNCA dijo que NI con CNE nuevo y condiciones , ir\u00eda a elecciones. Fue una \u201cinterpretaci\u00f3n del periodista\u201d. https://t.co/sUKK0Nncps", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190644734110228481"}], "author_id": "88469551", "created_at": "2019-11-02T20:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 19, "like_count": 96, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1190722359491207168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CRlPSADfaj", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/nacional/pucherazo-elecciones-28a", "display_url": "mediterraneodigital.com/espana/naciona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mediterraneodigital.com/espana/nacional/pucherazo-elecciones-28a"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1190771735261564934", "text": "Esto si que es grave por primera vez en la historia de la Espa\u00f1a constitucional.\n\nLo dem\u00e1s son bobadas al lado de que un juez admita a tr\u00e1mite tales indicios. \n\nEXCLUSIVA. Un juzgado admite a tr\u00e1mite la querella por el 'pucherazo' de las elecciones del 28A https://t.co/CRlPSADfaj", "lang": "es", "author_id": "1044259788643872768", "created_at": "2019-11-02T23:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1946, "reply_count": 116, "like_count": 1927, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771735261564934"]}, {"in_reply_to_user_id": "2549016857", "id": "1190684970072838146", "text": "Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se acharem o culpado o discurso acaba.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684440231661574"}], "author_id": "2549016857", "created_at": "2019-11-02T17:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190684970072838146"]}, {"in_reply_to_user_id": "2528987124", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "id": "1188162365159813121", "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "author_id": "2528987124", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"]}, {"in_reply_to_user_id": "2287036399", "id": "1190928430675714048", "text": "@gigilorenz @AscoltaNCretino @Stupormundi66 @MilaSpicola Che ti sei fumato? \nCome se i ricchi non abortiscono!\nRicordati che proprio quella classe sociale, se esistessero le classi, ha fatto battaglia per@avere la legge, non potendo permettersi cliniche all\u2019estero! Cos\u00ec per dire ehh...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gigilorenz", "id": "2287036399"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AscoltaNCretino", "id": "1039090056743608320"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Stupormundi66", "id": "4785762898"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "MilaSpicola", "id": "104239528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190924962653245440"}], "author_id": "376413201", "created_at": "2019-11-03T09:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190928430675714048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/OJq1fOwQ5v", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/10/31/premio-attila/5541442/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/10/31/premio-attila/5541442/"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 160, "tag": "edicola"}, {"start": 161, "end": 177, "tag": "FattoQuotidiano"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "31ottobre"}]}, "id": "1189807807564001280", "text": "PREMIO ATTILA\nMentre Salvini cerca un bel sindaco per prendersi anche Roma, pare che la prescelta sia.... \n[Continua a leggere: https://t.co/OJq1fOwQ5v #edicola #FattoQuotidiano #31ottobre]", "lang": "it", "author_id": "320603385", "created_at": "2019-10-31T07:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 49, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189807807564001280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/QTxke9zLBy", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190761262067671040", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3883, "type": "Person", "normalized_text": "maya"}]}, "id": "1190766379533819904", "text": "cara os coment\u00e1rios???? as pessoas n\u00e3o entendem que a morte da maya literalmente acabou com ele, ele teve depress\u00e3o, se suicidou e os coment\u00e1rios s\u00e3o que ele era insuport\u00e1vel, que foi tarde, que tava chato... complicado demais https://t.co/QTxke9zLBy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761262067671040"}], "author_id": "753591879309156353", "created_at": "2019-11-02T23:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190766379533819904"]}, {"id": "1190772831417712640", "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "author_id": "770434956791283713", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"]}, {"in_reply_to_user_id": "392566641", "id": "1190883058918010881", "text": "@eltuert0 @RubenSanchezTW La abstenci\u00f3n es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eltuert0", "id": "392566641"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190637991565414406"}], "author_id": "579238596", "created_at": "2019-11-03T06:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190883058918010881"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/knd492xiEX", "expanded_url": "https://twitter.com/stopflybondiok/status/1190281338299002881", "display_url": "twitter.com/stopflybondiok\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}]}, "id": "1190669398157201409", "text": "Nunca voy a entender a la gente suicida, a menos que vivas en un termo y no sepas lo que arriesgas volando con Flybondi https://t.co/knd492xiEX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190281338299002881"}], "author_id": "185083071", "created_at": "2019-11-02T16:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190669398157201409"]}, {"in_reply_to_user_id": "956626191770902528", "id": "1190836554132082689", "text": "@TaTa_isaPS Deveria fazer isso com a j\u00f4  a j\u00f4 t\u00e1 fazendo coisas muito pior do que o Camilo o Camilo n\u00e3o matou ningu\u00e9m at\u00e9 agora a j\u00f4 j\u00e1 matou 2 tentou matar quem mais a ama na novela e muito pior n\u00e3o tenta passar pano pra j\u00f4 porqu\u00ea e imposs\u00edvel o que fez com teo n\u00e3o tem perd\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.6174, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00f4"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00f4"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190813370481549315"}], "author_id": "1189131985706541056", "created_at": "2019-11-03T03:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836554132082689"]}, {"id": "1190279461549363202", "text": "moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "author_id": "702523550092140544", "created_at": "2019-11-01T14:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190279461549363202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/paGJgjv0S1", "expanded_url": "https://bit.ly/2CaxSUc", "display_url": "bit.ly/2CaxSUc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fogaonet.com/noticia-em-destaque/valentim-barra-diego-souza-para-escalar-igor-cassio-no-botafogo-contra-o-santos/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Souza"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Igor C\u00e1ssio"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "id": "1190820212666445824", "text": "Valentim barra Diego Souza para escalar Igor C\u00e1ssio no Botafogo contra o Santos  https://t.co/paGJgjv0S1", "lang": "pt", "author_id": "27721057", "created_at": "2019-11-03T02:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 255, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1190820212666445824"]}, {"in_reply_to_user_id": "3698906777", "id": "1190817314029092864", "text": "@LuciVerdao @HullNascimento @AlePraetzel Burra, tapada, mau carater! Desgra\u00e7ada!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuciVerdao", "id": "3698906777"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "AlePraetzel", "id": "188025490"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190784551456583680"}], "author_id": "2754062357", "created_at": "2019-11-03T02:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190817314029092864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/iZJvy1UIWx", "expanded_url": "https://twitter.com/pokexperto/status/1190919888883331074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZJvy1UIWx", "media_key": "3_1190919863319089153"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/iZJvy1UIWx", "expanded_url": "https://twitter.com/pokexperto/status/1190919888883331074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZJvy1UIWx", "media_key": "3_1190919869501493249"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/iZJvy1UIWx", "expanded_url": "https://twitter.com/pokexperto/status/1190919888883331074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZJvy1UIWx", "media_key": "3_1190919876094943233"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/iZJvy1UIWx", "expanded_url": "https://twitter.com/pokexperto/status/1190919888883331074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZJvy1UIWx", "media_key": "3_1190919882235404288"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "PxPspoiler"}]}, "id": "1190919888883331074", "text": "Pobre Mimikyu... \ud83d\ude2d\n\n#PxPspoiler \u2694\ufe0f https://t.co/iZJvy1UIWx", "lang": "ca", "author_id": "81958599", "created_at": "2019-11-03T09:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190919888883331074"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1190886995071029248", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Yo donde me van a insultar y me van a criticar y lo que es peor mintiendo, tampoco ir\u00eda.\nAs\u00ed que Iglesias sal en la TV todo el tiempo que puedas, pero deja al psoe en paz.\nLa estrategia de desgaste y cr\u00edtica al psoe y a S\u00e1nchez que haceis es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8214, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7976, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "author_id": "1130472545185095680", "created_at": "2019-11-03T07:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190886995071029248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1uKbSXFMrR", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190242961029783552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1uKbSXFMrR", "media_key": "3_1190242955874963461"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "Halloween"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Nas X"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "Cam'ron"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "id": "1190242961029783552", "text": "Lil Nas X se fantasiou de Cam'ron nesse #Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9 \n\nMatou? https://t.co/1uKbSXFMrR", "lang": "pt", "author_id": "329120391", "created_at": "2019-11-01T12:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190242961029783552"]}, {"in_reply_to_user_id": "961706442863665153", "id": "1190662669507944449", "text": "Una que si nos suicidamos poco y eso significa que tiene que atacarnos m\u00e1s, otra mandando DMs a cualquier trans para humillar... todas acosando y cuando una trans se suicida, que malas somos que las se\u00f1alamos!!! #HastaElCo\u00f1oDeTransfobia", "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 236, "tag": "HastaElCo\u00f1oDeTransfobia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190662668039917569"}], "author_id": "961706442863665153", "created_at": "2019-11-02T16:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190662669507944449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/2N6G0M99da", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1190669715259170818", "display_url": "twitter.com/g1/status/1190\u2026"}]}, "id": "1190674303416754179", "text": "Isso \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o e dar\u00e1 em nada! https://t.co/2N6G0M99da", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190669715259170818"}], "author_id": "565230438", "created_at": "2019-11-02T16:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190674303416754179"]}, {"in_reply_to_user_id": "986910193492602880", "id": "1190917612185833472", "text": "@AmargaProgres @jonathanmartinz @julia_otero @guardiacivil \u00bfInformes de la GC tipo Egin es ETA, tipo la app de Tsunami Democratic organiza atentados o tipo la mesa del Parlamento es rebelde? En paises civilizados non se ilegalizan partidos en base a \u201cinformes\u201d. Que fue una operaci\u00f3n pol\u00edtica en base al precepto \u201ctodo es ETA\u201d es un hecho.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AmargaProgres", "id": "986910193492602880"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jonathanmartinz", "id": "43877830"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "julia_otero", "id": "279649054"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.318, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4545, "type": "Organization", "normalized_text": "Egin"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.7597, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunami Democratic"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 322, "end": 324, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190916317957828608"}], "author_id": "183661695", "created_at": "2019-11-03T09:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190917612185833472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/blxT9yT85g", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 140, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "id": "1190678598300184577", "text": "jaa ... el mafioso @JorgeDCG se rasca la cabeza, como diciendo, tantas huevadas habla igual como lo hac\u00eda el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/blxT9yT85g", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-11-02T17:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190678598300184577"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1190738121002012678", "text": "@folha Mais cortina de fuma\u00e7a para desviar do assassinato da Marielle", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190710678681718785"}], "author_id": "3178038405", "created_at": "2019-11-02T21:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190738121002012678"]}, {"in_reply_to_user_id": "293750330", "id": "1190410803855450114", "text": "@Nico_Sonica Mah, mi sembra un discorso scemo. Non risolver\u00e0 i problemi, ma sarebbe un segnale. Gli yacht aziendali? Le buonuscite da milioni? Le rendite speculative? Non c\u2019\u00e8 da esultare, c\u2019\u00e8 da raddrizzare enormi diseguaglianze, far pagare chi non paga o paga troppo poco. Altro che demagogia", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nico_Sonica", "id": "293750330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190408015696015360"}], "author_id": "453813069", "created_at": "2019-11-01T23:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190410803855450114"]}, {"id": "1190836972643913728", "text": "Tercer d\u00eda que realizamos la escapaci\u00f3n jajajja ,modo suicida @Memiliacartier @CartierJustina", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "Memiliacartier", "id": "763493442664161285"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "CartierJustina", "id": "1064533901513842689"}]}, "author_id": "989692055843635201", "created_at": "2019-11-03T03:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190836972643913728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0XmRzScqEJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2JBLw71", "display_url": "bit.ly/2JBLw71"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 164, "probability": 0.793, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "id": "1190737280270557184", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en una sola vida humana. Emitimos CO2 a una velocidad cien veces superior al de cualquier otro momento de la historia | @ctxt_es https://t.co/0XmRzScqEJ", "lang": "es", "author_id": "190997021", "created_at": "2019-11-02T21:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190737280270557184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1188811354121134082", "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "lang": "es", "author_id": "791686041510051840", "created_at": "2019-10-28T13:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188811354121134082"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1187069988965945351", "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "author_id": "4252077755", "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190706641534160896", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "lang": "es", "author_id": "2792557771", "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"]}, {"id": "1190906049164906497", "text": "La cama es bastante c\u00f3moda, aunque las mantas huelen un poquito a...\n\nA ese olor de cuando algo est\u00e1 encerrado por mucho tiempo.\n\nLe recuerda al abuelo, todo en la vieja casa donde viv\u00edan ol\u00eda as\u00ed.\n\nLo extra\u00f1a, pero el aroma de las s\u00e1banas reconforta su preocupaci\u00f3n por cierto +", "lang": "es", "author_id": "1113621498231697408", "created_at": "2019-11-03T08:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190906049164906497"]}, {"in_reply_to_user_id": "362877905", "id": "1190810945586712577", "text": "@solcar1953 @jostipi @elpanfletope @MijaelGLP Sabe de impunidad  su papi se levant\u00f3  buenos millones como socio de suicida y no pas\u00f3 nada por eso apunta al mejor negocio m\u00e1s rentable y sin riesgo penal.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "solcar1953", "id": "362877905"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190301413664014337"}], "author_id": "454296462", "created_at": "2019-11-03T02:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190810945586712577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/3BDEnHG2FK", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/educacao/evento-na-uerj-contra-bolsonaro-povo-quer-violencia-e-passar-na-faca-seus-inimigos/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/educacao/event\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/educacao/evento-na-uerj-contra-bolsonaro-povo-quer-violencia-e-passar-na-faca-seus-inimigos/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7932, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7148, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1190441417203695616", "text": "O MP precisa tomar provid\u00eancias. A Pol\u00edcia tamb\u00e9m. Esperamos, al\u00e9m disso, as sinceras manifesta\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio dos presidentes da C\u00e2mara, do Senado, do PSDB, do Novo e, claro, do STF. Isso sim \u00e9 uma amea\u00e7a de viol\u00eancia real e imediata. https://t.co/3BDEnHG2FK", "lang": "pt", "author_id": "282825202", "created_at": "2019-11-02T01:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1313, "reply_count": 215, "like_count": 2579, "quote_count": 230}, "edit_history_tweet_ids": ["1190441417203695616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LM8C4ZHz6f", "expanded_url": "https://twitter.com/PxFxB_Sapporo/status/1190891965232975872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LM8C4ZHz6f", "media_key": "3_1190891422213427203"}]}, "id": "1190891965232975872", "text": "\u672c\u65e5\u306f\u30fb\u30fb\u30fb\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n@ studio 1989\nOPEN_18:15 / START_18:45\n\u00a52,000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/LM8C4ZHz6f", "lang": "ja", "author_id": "3673289785", "created_at": "2019-11-03T07:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190891965232975872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/mg389Xp3GI", "expanded_url": "http://bit.ly/2qf1ZHw", "display_url": "bit.ly/2qf1ZHw"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190658887139155968", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/mg389Xp3GI", "lang": "es", "author_id": "580091451", "created_at": "2019-11-02T15:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190658887139155968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/eLcMkWKsku", "expanded_url": "https://twitter.com/NoApuestes/status/1190642412814774274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eLcMkWKsku", "media_key": "3_1190642405701246977"}]}, "id": "1190642412814774274", "text": "Cuando una imagen vale m\u00e1s que mil palabras... https://t.co/eLcMkWKsku", "lang": "es", "author_id": "990540199880024064", "created_at": "2019-11-02T14:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190642412814774274"]}, {"in_reply_to_user_id": "333498530", "id": "1190896687411343363", "text": "eles considerando agora que pode nao ter sido acidente \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190895974249570304"}], "author_id": "333498530", "created_at": "2019-11-03T07:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190896687411343363"]}, {"in_reply_to_user_id": "882401836921126914", "id": "1190120727216873472", "text": "Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da minha vida, e quem ta sofrendo hj sou EU e a FAMILIA... Isso n\u00e3o \u00e9 vida pra ningu\u00e9m, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria pelo que passei cm meu amor+", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120271686053889"}], "author_id": "882401836921126914", "created_at": "2019-11-01T04:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190120727216873472"]}, {"id": "1190851352844484608", "text": "Eu sou cupido de todo mundo, mas acho que meu cupido se matou", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "2509518033", "created_at": "2019-11-03T04:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851352844484608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/R3sKFQCHmK", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiLopezCalvet/status/1190753539724849152", "display_url": "twitter.com/RaiLopezCalvet\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 136, "tag": "PutaERC"}]}, "id": "1190776662792851456", "text": "El gabinet de comunicaci\u00f3 convergent segueix enviant memes i argumentari als seus gur\u00fas medi\u00e0tics, en la seva campanya suicida \"#PutaERC\". L'enemic \u00e9s un altre, companys, i es diu PSOE. https://t.co/R3sKFQCHmK", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190753539724849152"}], "author_id": "280689769", "created_at": "2019-11-02T23:44:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190776662792851456"]}, {"in_reply_to_user_id": "850126300035547137", "id": "1122621220141305856", "text": "@Antarcticacl El derroche suicida del capitalismo lo pagan primero sus v\u00edctimas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Antarcticacl", "id": "850126300035547137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1122559033553117185"}], "author_id": "322222657", "created_at": "2019-04-28T21:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1122621220141305856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/SKsuNu7cFL", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "id": "1190778403911356417", "text": "Qu\u00e9 tal topo. Pas\u00f3 a\u00f1os de a\u00f1os disfrazado de periodista, moviendo su propia agenda fujiaprista.\n\u00bfRecuerdan cuando dec\u00eda que \u00e9l no ten\u00eda nada que ver con papi? Ahora es candidato en el mismo partido de papi.\nUn verdadero joy\u00f3n. https://t.co/SKsuNu7cFL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "author_id": "390899581", "created_at": "2019-11-02T23:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 47, "like_count": 710, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1190778403911356417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Ykg3kwqSbh", "expanded_url": "https://twitter.com/PupoElPulpo/status/1190557162910756864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ykg3kwqSbh", "media_key": "3_1190557152785633280"}]}, "id": "1190557162910756864", "text": "Actualizaci\u00f3n  de los peces: siguen vivos!! Y les gusta quedarse quietos a mirar la pared.\n\n2 semanitas con nosotros ya. https://t.co/Ykg3kwqSbh", "lang": "es", "author_id": "1039553669769908224", "created_at": "2019-11-02T09:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190557162910756864"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1190750158453116929", "text": "@Pablo_Iglesias_ @salvadostv Vuestra estrategia de desprecio y cr\u00edtica constante a S\u00e1nchez es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190677449073471488"}], "author_id": "1130472545185095680", "created_at": "2019-11-02T21:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750158453116929"]}, {"in_reply_to_user_id": "3081378972", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/RtqgWehurm", "expanded_url": "https://twitter.com/maria_mimia/status/1190640797512810498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RtqgWehurm", "media_key": "3_1190640788738367488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lugones"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "J.L. Borges"}, {"start": 146, "end": 168, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Historia de Roca. Basta"}]}, "id": "1190640797512810498", "text": "Leopoldo Lugones (favorito de J.L. Borges) se enferm\u00f3 de amor. Mezcl\u00f3 melancol\u00eda, whisky y cianuro. Dejo esta carta suicida \"No puedo culminar la Historia de Roca. Basta\" (1938) https://t.co/RtqgWehurm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190640516305752065"}], "author_id": "3081378972", "created_at": "2019-11-02T14:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190640797512810498"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/g1oNrLzrnM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lobo_Lele/status/1190435333047037952", "display_url": "twitter.com/Lobo_Lele/stat\u2026"}]}, "id": "1190751118952992768", "text": "Pro idiota que queria foto de peixe suicida t\u00e1 a\u00ed... https://t.co/g1oNrLzrnM", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190435333047037952"}], "author_id": "1024295470666055680", "created_at": "2019-11-02T22:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190751118952992768"]}, {"in_reply_to_user_id": "156490072", "id": "1190782319214440448", "text": "@ANDROMACO64 El populista requiere de un enemigo permanente para justificar su discurso. Y cuando las cosas no le salen, lo radicaliza. Nada de que extra\u00f1arse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190757822268493824"}], "author_id": "289758728", "created_at": "2019-11-03T00:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190782319214440448"]}, {"in_reply_to_user_id": "156490072", "id": "1190875978236669952", "text": "@ANDROMACO64 La desesperaci\u00f3n por conservar su capital pol\u00edtico", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190757822268493824"}], "author_id": "1141560547822845954", "created_at": "2019-11-03T06:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190875978236669952"]}, {"in_reply_to_user_id": "96948740", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jCuhpK2Ups", "expanded_url": "https://twitter.com/sea_shanty/status/1189687042311147522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCuhpK2Ups", "media_key": "3_1189687023726149632"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jCuhpK2Ups", "expanded_url": "https://twitter.com/sea_shanty/status/1189687042311147522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jCuhpK2Ups", "media_key": "3_1189687034442592258"}]}, "id": "1189687042311147522", "text": "Peter Weir lo vuole invece come figlio di Harrison Ford in \"Mosquito Coast\", che quasi richiama la sua avventurosa infanzia sudamericana. Il regista gli promette il ruolo del ragazzo suicida nel suo film seguente, \"L'attimo fuggente\", ma la parte andr\u00e0 poi a Robert Sean Leonard. https://t.co/jCuhpK2Ups", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189686722335920129"}], "author_id": "96948740", "created_at": "2019-10-30T23:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189687042311147522"]}, {"in_reply_to_user_id": "156490072", "id": "1190771141398474754", "text": "@ANDROMACO64 Pienso que est\u00e1 paranoico, pero tambi\u00e9n me digo: \"cuando el r\u00edo suena es porque agua lleva\", \u00bfsabr\u00e1 algo que nosotros no?, \u00bfya est\u00e1 en la etapa en que debe hacerse el m\u00e1rtir?. Mi no entender.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190757822268493824"}], "author_id": "94139859", "created_at": "2019-11-02T23:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190771141398474754"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yeDL7FKsBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1190677449073471488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeDL7FKsBJ", "media_key": "13_1190391600276541441"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 60, "username": "salvadostv", "id": "338899906"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "id": "1190677449073471488", "text": "Ma\u00f1ana se emite la entrevista que me hicieron en @salvadostv. Nos hab\u00edan invitado a Pedro S\u00e1nchez y a mi. La propuesta era escuchar y debatir las opiniones de votantes de Podemos y del PSOE. Pedro no ha aceptado. La funci\u00f3n ser\u00e1 sin \u00e9l. \u00bfPor qu\u00e9 creen que Pedro no ha venido? https://t.co/yeDL7FKsBJ", "lang": "es", "author_id": "158342368", "created_at": "2019-11-02T17:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3952, "reply_count": 1525, "like_count": 8137, "quote_count": 269}, "edit_history_tweet_ids": ["1190677449073471488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jxizVVmdIG", "expanded_url": "http://joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/reconhecer-os-sinais-de-alerta-do-comportamento-suicida-pode-ser-o-mais-importante-passo/", "display_url": "joaquimleaesdecastro.com.br/2019/09/10/rec\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/gEqefDvkkl", "expanded_url": "https://twitter.com/SoQuemNamora/status/1171437493926785024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gEqefDvkkl", "media_key": "3_1171437491808694272"}]}, "id": "1171437493926785024", "text": "Reconhecer os sinais de alerta do comportamento suicida pode ser o mais importante\u00a0passo https://t.co/jxizVVmdIG https://t.co/gEqefDvkkl", "lang": "pt", "author_id": "2713551703", "created_at": "2019-09-10T14:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171437493926785024"]}, {"id": "1190402804646580224", "text": "Sabiam que a escravatura foi criada n\u00e3o s\u00f3 pelo homem branco, mas especificamente pelo homem branco portugu\u00eas? E o meteorito que matou os dinossauros era de Moimenta da Beira. E o cancro tb. E a pizza com anan\u00e1s foi inventada pela Filipa Vacondeus. Somos os piores.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 246, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Filipa Vacondeus"}]}, "author_id": "552710238", "created_at": "2019-11-01T22:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 24, "like_count": 903, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1190402804646580224"]}, {"in_reply_to_user_id": "2884316777", "id": "1190885997795565568", "text": "@MilioCelori @SimnTolomeo2 @RealLunaGilV Como que le faltan mas vendedores de garnachas al escenario, y en lugar de un dron bomba un volador de papantla suicida, as\u00ed como esta ni quien se la crea!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MilioCelori", "id": "2884316777"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.4545, "type": "Place", "normalized_text": "papantla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190883478511984640"}], "author_id": "1054562384675713024", "created_at": "2019-11-03T06:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190885997795565568"]}, {"in_reply_to_user_id": "182661710", "id": "1190884362595663872", "text": "@SoyCristianRey Lo que es viejo no te agites peleas eran las de M\u00e1rquez contra Pacquiao esto es pura farsa y dinero \ud83d\udcb4", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoyCristianRey", "id": "182661710"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquez"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Pacquiao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190883983107575808"}], "author_id": "805942324505104384", "created_at": "2019-11-03T06:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190884362595663872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1028048493116411904", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/chKxfxA6C9", "expanded_url": "https://twitter.com/MilioCelori/status/1190883478511984640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chKxfxA6C9", "media_key": "3_1190883475164938242"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimnTolomeo2", "id": "1098843299220205568"}]}, "id": "1190883478511984640", "text": "@SimnTolomeo2 @RealLunaGilV As\u00ed de fake? https://t.co/chKxfxA6C9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190875274700709888"}], "author_id": "2884316777", "created_at": "2019-11-03T06:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190883478511984640"]}, {"id": "516416757415034880", "text": "\"Esto no se puede llamar vida si todos los dias te duermes deseando no despertar jamas.\"", "lang": "es", "author_id": "2588439814", "created_at": "2014-09-29T02:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["516416757415034880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3161, "type": "Place", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.7793, "type": "Place", "normalized_text": "de Puebla"}]}, "id": "1190830960469823489", "text": "Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa al sur de la Ciudad de Puebla https://t.co/xf9hACH79Q", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-11-03T03:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190830960469823489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1190767541108367361", "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"]}, {"in_reply_to_user_id": "301308940", "id": "1190637991565414406", "text": "@RubenSanchezTW No solo se castigan a ellos y a sus familias, tambi\u00e9n a todos los dem\u00e1s; en estos momentos la abstenci\u00f3n es irresponsable, antisocial e individualista.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190600411134222336"}], "author_id": "392566641", "created_at": "2019-11-02T14:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190637991565414406"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GZjDanAXDd", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1190676111883210753", "display_url": "twitter.com/cadeteyucael/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1190693263818125312", "text": "escuchar a Mulder de fondo es la parte m\u00e1s c\u00f3mica de este video https://t.co/GZjDanAXDd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190676111883210753"}], "author_id": "132768793", "created_at": "2019-11-02T18:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 171, "like_count": 1088, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1190693263818125312"]}, {"id": "1190624349046345728", "text": "Ap\u00f3s justi\u00e7ar o criminoso, dizia: \"Mandei-o embora\". Enforcou mais de 50 antes de morrer, em 9 de julho de 1883. Um ano ap\u00f3s a \u00faltima execu\u00e7\u00e3o, ficou sombrio e tristonho. \"N\u00e3o h\u00e1 por a\u00ed mais ningu\u00e9m a que eu tenha que mandar embora? J\u00e1 n\u00e3o se faz mais justi\u00e7a nesta terra?\" #ER130", "entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 280, "tag": "ER130"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1181276001122312192", "created_at": "2019-11-02T13:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190624349046345728"]}, {"id": "1190857363131129856", "text": "\"kkk t\u00f4 louco pra ver o show dos atrasados\"\n\nQUAL \u00c9 A GRA\u00c7A DE VER UM BANDO DE GENTE QUE SE MATOU ESTUDANDO IGUAL UNS FILHO DA PUTA TENDO TODO ESSES ESFOR\u00c7O JOGADO FORA?", "lang": "pt", "author_id": "3380657229", "created_at": "2019-11-03T05:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190857363131129856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1190818657821167617", "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "author_id": "68638146", "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"]}, {"in_reply_to_user_id": "76049312", "id": "1190763478669316096", "text": "@senadorhumberto Tamb\u00e9m acho grave a confiss\u00e3o do Marcos Val\u00e9rio!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761713437564928"}], "author_id": "2562813753", "created_at": "2019-11-02T22:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190763478669316096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C3egychQUs", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1190753998300684288", "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\" https://t.co/C3egychQUs v\u00eda @eldestapeweb", "lang": "es", "author_id": "2780654617", "created_at": "2019-11-02T22:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190753998300684288"]}, {"in_reply_to_user_id": "1026865180729323520", "id": "1190707005444493313", "text": "@DraGonzalez \u00a1Ah! Yo pensaba que los pr\u00f3fugos capturados ten\u00edan rostro de inmensa alegr\u00eda y felicidad.  \nAh, por cierto, la gente no se suicida para que sus parientes lo hereden.  \u00bfNo sabe que los bienes pueden transferirse en vida?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190520863734616069"}], "author_id": "2342962501", "created_at": "2019-11-02T19:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190707005444493313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}]}, "id": "1190262683314114560", "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "lang": "es", "author_id": "972073598", "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/N6KSVGQITt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoEsp96807840/status/1190594281917992960", "display_url": "twitter.com/aldoEsp9680784\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 52, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4577, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez Posada"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 172, "end": 189, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}]}, "id": "1190643028442198018", "text": "Exacto. Bueno es precisarlo Aldo; recordemos que #AG era potencialmente un suicida y, ni su secretario personal ni sus escuderos medi\u00e1ticos, como Gonz\u00e1lez Posada, Mulder y Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n estuvieron el fat\u00eddico d\u00eda en que se dispar\u00f3. Dps gritaban asesinos a fiscales y polic\u00edas https://t.co/N6KSVGQITt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190594281917992960"}], "author_id": "273544651", "created_at": "2019-11-02T14:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190643028442198018"]}, {"id": "1190867071116201984", "text": "#MotoNoSporTV O Binder tem que segurar o ritmo pro pelot\u00e3o de traz se agrupar, ai ele for\u00e7a o M\u00e1rquez ao erro.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MotoNoSporTV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "MotoNoSporTV"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4227, "type": "Person", "normalized_text": "Binder"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquez"}]}, "lang": "pt", "author_id": "842385572", "created_at": "2019-11-03T05:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190867071116201984"]}, {"id": "1186457737959485440", "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/QyyPCkhUti", "expanded_url": "https://twitter.com/whopati/status/1190865477494546432", "display_url": "twitter.com/whopati/status\u2026"}]}, "id": "1190865824917213184", "text": "Trago verdades https://t.co/QyyPCkhUti", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190865477494546432"}], "author_id": "317160134", "created_at": "2019-11-03T05:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190865824917213184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sdro0mcsUA", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/866277-fujimorista-marco-miyashiro-evita-responder-por-denuncia-sobre-violacion-los-derechos-humanos/#.Xb5IbTzWpnw.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/86627\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/866277-fujimorista-marco-miyashiro-evita-responder-por-denuncia-sobre-violacion-los-derechos-humanos/#.Xb5IbTzWpnw.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Miyashiro"}]}, "id": "1190832138654027776", "text": "Marco Miyashiro evita responder por denuncia sobre violaci\u00f3n a los derechos humanos https://t.co/sdro0mcsUA", "lang": "es", "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-11-03T03:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 7, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1190832138654027776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "id": "1190219916298924032", "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "author_id": "15663355", "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ytE6gOgwy6", "expanded_url": "https://twitter.com/jonahsfedora/status/1190842050809389056", "display_url": "twitter.com/jonahsfedora/s\u2026"}]}, "id": "1190863027542876160", "text": "aonde eu tava nessa uma hora que eu n\u00e3o vi nada disso meu deus https://t.co/ytE6gOgwy6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190842050809389056"}], "author_id": "2949748372", "created_at": "2019-11-03T05:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190863027542876160"]}, {"id": "1190745714986536967", "text": "- n posso mas continua con voce ana to apaixonado por alguen do meu passado\n- quen? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 me fala q vou matar \ud83d\ude21 \n- se ja matou \n- quen eu matei? \ud83d\ude25\ud83d\ude25 \n- quen se era antes\n\nfav se voce choro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "quen"}]}, "author_id": "1904784846", "created_at": "2019-11-02T21:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 19, "like_count": 984, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190745714986536967"]}, {"in_reply_to_user_id": "132004510", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/waVmmcch4X", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriar19099909/status/1190481913309519873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/waVmmcch4X", "media_key": "3_1190481910608416768"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ciruely77", "id": "132004510"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "cu_urrutia", "id": "2750622605"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Lunaes11", "id": "1346512020162695176"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "id": "1190481913309519873", "text": "@ciruely77 @cu_urrutia @LunaES11 @manuelotec @danieljadue Qui\u00e9n mejor para lamer una bota que el suicida vestido de h\u00e9roe. \ud83d\ude02 https://t.co/waVmmcch4X", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190475412121493504"}], "author_id": "1128940405544902656", "created_at": "2019-11-02T04:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190481913309519873"]}, {"in_reply_to_user_id": "1136081571965018117", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1190858178868776960", "text": "@Cristia47612689's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190720119695126528"}], "author_id": "923704334193393665", "created_at": "2019-11-03T05:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190858178868776960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "id": "1190772485584805888", "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "lang": "pt", "author_id": "928775616287174657", "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"]}, {"id": "1190859106422263811", "text": "mas eu preciso entender que n\u00e3o \u00e9 o meu momento.. mas \u00e9 frustante voce ver todos os seus amigos que terminaram o ensino m\u00e9dio contigo, fazendo uma faculdade.. se comparar \u00e9 errado, cada um tem seu momento. tudo tem sua hora, e a minha vai chegar!", "lang": "pt", "author_id": "1098678702324502529", "created_at": "2019-11-03T05:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190859106422263811"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BX93T3Yy4C", "expanded_url": "https://twitter.com/MACHINET300/status/1190720119695126528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BX93T3Yy4C", "media_key": "3_1190720112296419329"}]}, "id": "1190720119695126528", "text": "Cuando cae? https://t.co/BX93T3Yy4C", "lang": "es", "author_id": "1136081571965018117", "created_at": "2019-11-02T19:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 35, "like_count": 210, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1190720119695126528"]}, {"in_reply_to_user_id": "940592500393332736", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XDhGotSQXC", "expanded_url": "https://twitter.com/DocSeguro/status/1190855644204675072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDhGotSQXC", "media_key": "3_1190855602823729152"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "bomberosPE", "id": "2832266703"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "alertasurco", "id": "1072571168"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "SurcoCambiemos", "id": "1022662570321346560"}]}, "id": "1190855644204675072", "text": "@mal_menor @JorgeMunozAP @bomberosPE @alertasurco @SurcoCambiemos \u00bfPuede ser alguien m\u00e1s incre\u00edblemente desconsiderado? https://t.co/XDhGotSQXC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190854588930416640"}], "author_id": "940592500393332736", "created_at": "2019-11-03T04:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190855644204675072"]}, {"in_reply_to_user_id": "43340387", "id": "1190741430362349568", "text": "@DCM_online Gente bolsonaro confessou que matou Marielle. Agora falta a justi\u00e7a prender bolsonaro. Se n\u00e3o prender acabou o pa\u00eds.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190737815157563393"}], "author_id": "2827984369", "created_at": "2019-11-02T21:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190741430362349568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6CH3svjQY0", "expanded_url": "https://twitter.com/Frank_Delano1/status/1190456481029734400", "display_url": "twitter.com/Frank_Delano1/\u2026"}]}, "id": "1190658807933915142", "text": "Comparto este hilo porque refleja lo que he visto desde febrero-marzo de 2019, cuando comenz\u00f3 la campa\u00f1a suicida del 187.11 https://t.co/6CH3svjQY0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190456481029734400"}], "author_id": "89296728", "created_at": "2019-11-02T15:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190658807933915142"]}, {"id": "965074188783538179", "text": "rt se voc\u00ea\n\n-\u00e9 gay/bi/hetero/sei la\n- gosta de bob esponja \n- j\u00e1 tentou se matar\n- j\u00e1 repetiu de ano \n- j\u00e1 se cortou \n- j\u00e1 comeu pl\u00e1stico \n- t\u00e1 apaixonado\n- t\u00e1 deitado\n- j\u00e1 matou algu\u00e9m\n- \u00e9 um alien \n- sente saudade de algu\u00e9m\n\nningu\u00e9m nunca vai saber o que voc\u00ea fez/\u00e9", "lang": "pt", "author_id": "4174996217", "created_at": "2018-02-18T04:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["965074188783538179"]}, {"in_reply_to_user_id": "927115991728967680", "id": "1190854433028096001", "text": "@AscoAmargon @Dimayor M\u00e1s que feo Pero bueno a meterle duro est\u00e1 semana que s\u00e9 puede", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AscoAmargon", "id": "927115991728967680"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Dimayor", "id": "167435593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190848368207171584"}], "author_id": "911415388264701954", "created_at": "2019-11-03T04:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190854433028096001"]}, {"in_reply_to_user_id": "758216514", "id": "1190851809109250048", "text": "@sthesci @crftorres7 eu nao to falando que tenho empatia eu to falando que to quieta na minha e vcs insistem em tentar me jantar ou me dar aten\u00e7\u00e3o cobram tanto uma mudan\u00e7a mas nao sao capazes de enfiar o nariz na pr\u00f3pria vida e enxergar que nao sao la os maiores exemplos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sthesci", "id": "758216514"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "crftorres7", "id": "3306246772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190850942213795840"}], "author_id": "1078611276014727170", "created_at": "2019-11-03T04:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190851809109250048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/v20Y6SzXtz", "expanded_url": "https://twitter.com/satorusky/status/1190581650981154818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v20Y6SzXtz", "media_key": "3_1190581630907404288"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 58, "end": 80, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}]}, "id": "1190581650981154818", "text": "\u660e\u65e5\uff01\uff01\n\u4eca\u6708\u672d\u5e4c\u3067\u306e\u30e9\u30a4\u30d6\u306f\u3053\u306e\u4e00\u672c\uff01\n\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/v20Y6SzXtz", "lang": "ja", "author_id": "208327688", "created_at": "2019-11-02T10:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190581650981154818"]}, {"id": "1190750528483016707", "text": "Estornudar guiando es como un acto suicida.", "lang": "es", "author_id": "4383420258", "created_at": "2019-11-02T22:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190750528483016707"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PjnwJG9Fxu", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306?s=20", "display_url": "twitter.com/josel_6027/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "id": "1190846071456632833", "text": "Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49\n@CaraotaDigital\n@TuyaTan\n@CHC31\n@Pura_Miel\n@Cotufa55\n@janfili\n@nesstozurita_19\n\nhttps://t.co/PjnwJG9Fxu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190773470315106306"}], "author_id": "68088887", "created_at": "2019-11-03T04:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190846071456632833"]}, {"id": "1190829992407515136", "text": "Sans\u00f3n destroza la m\u00e1scara del Valiente, sin embargo, \u00e9ste lo env\u00eda unos metros atr\u00e1s con tope suicida mientras los Atlantis se llevan la primera ronda.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "LuchaRetroCMLL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.2759, "type": "Other", "normalized_text": "Valiente"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlantis"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}]}, "lang": "es", "author_id": "926512004638048256", "created_at": "2019-11-03T03:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190829992407515136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "id": "1190240201853087746", "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "author_id": "102469845", "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xJxBOlAWtH", "expanded_url": "https://twitter.com/ifsggukie/status/1190842369630973952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJxBOlAWtH", "media_key": "3_1190842338874183681"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "CapitaoVanteTK"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "CapitaoVanteTK"}]}, "id": "1190842369630973952", "text": "depois do cap\u00edtulo...\n\n#CapitaoVanteTK https://t.co/xJxBOlAWtH", "lang": "pt", "author_id": "958097659172147200", "created_at": "2019-11-03T04:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1190842369630973952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/iMicYFLM1D", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMicYFLM1D", "media_key": "7_1190773313360027651"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 174, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 242, "username": "YingYang_Vzla", "id": "115905726"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}]}, "id": "1190773470315106306", "text": "Impresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49@CaraotaDigital\n\n@combatiente21 @TuyaTan @CHC31 @Pura_Miel @Cotufa55 @YingYang_Vzla @janfili @nesstozurita_19 https://t.co/iMicYFLM1D", "lang": "es", "author_id": "365293125", "created_at": "2019-11-02T23:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190773470315106306"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139945707463467009", "id": "1190845745404039169", "text": "@antobianchini1 Jajajajajjaa que hdp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190841754108465154"}], "author_id": "1938688418", "created_at": "2019-11-03T04:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190845745404039169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/NsGeK3US7q", "expanded_url": "https://twitter.com/RMR_/status/1190813412340752385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsGeK3US7q", "media_key": "3_1190813395441848320"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 42, "username": "lara_md", "id": "1513332570695503874"}]}, "id": "1190813412340752385", "text": "Se filtra fotograf\u00eda reciente de  @Lara_MD https://t.co/NsGeK3US7q", "lang": "es", "author_id": "272205069", "created_at": "2019-11-03T02:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190813412340752385"]}, {"id": "1190827413305012225", "text": "PIOR SENSA\u00c7\u00c3O DO MUNDO, SNRZ!!!\n\nesse cara falou comigo tem 2 dias e eu nem percebi nada e agora ele tirou a pr\u00f3pria vida\n\nt\u00f4 sem estrutura nenhuma, pqp...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "SNRZ"}]}, "author_id": "4149641062", "created_at": "2019-11-03T03:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190827413305012225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ncm9kFprcq", "expanded_url": "https://twitter.com/surta_batata/status/1190839869175730176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncm9kFprcq", "media_key": "3_1190839855095406593"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "ronald"}]}, "id": "1190839869175730176", "text": "pra quem n sabe a historia \u00e9 a seguinte: ronald era uma bela e maravilhosa noiva que se envolveu com meu namorado, eu joguei ele de um morro e ele foi pro hospital onde a enfermeira era pescotapa e matou ele, por fim ele chegou no inferno lindissima e encontrou essa diabinha https://t.co/ncm9kFprcq", "lang": "pt", "author_id": "1137525275472908289", "created_at": "2019-11-03T03:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190839869175730176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/It53SBSjyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sinRecuerdoss/status/1190691147225669632", "display_url": "twitter.com/sinRecuerdoss/\u2026"}]}, "id": "1190843606535491584", "text": "Antes que nada buenas noches ya llegue https://t.co/It53SBSjyZ", "lang": "es", "author_id": "1079890812266176512", "created_at": "2019-11-03T04:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843606535491584"]}, {"in_reply_to_user_id": "74153376", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ykv1T4LXWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1190257683234009089?s=19", "display_url": "twitter.com/CiroGomezL/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ericka"}]}, "id": "1190843526164176896", "text": "@FedericoArreola @sdpnoticias Como \"neutralizaron\" a \u00e9ste... o a Moreno Valle y Martha Ericka? Mejor piensa,  antes de abrir el hocico.. y ahorita te dejo otro. \nhttps://t.co/ykv1T4LXWq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190257683234009089"}, {"type": "replied_to", "id": "1190786459294298112"}], "author_id": "1500648859", "created_at": "2019-11-03T04:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190843526164176896"]}, {"id": "1190703325429284871", "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA\nYO ABORTAR\u00cdA POR SI SE HACE POLIC\u00cdA", "lang": "es", "author_id": "367474664", "created_at": "2019-11-02T18:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190703325429284871"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "id": "1190231440115556352", "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "lang": "es", "author_id": "239155817", "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"]}, {"id": "1190821369392640000", "text": "Ven y asfixiame de ti", "lang": "es", "author_id": "1064717436593872898", "created_at": "2019-11-03T02:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190821369392640000"]}, {"id": "1190787402521956352", "text": "1. L\u00f3pez ya sali\u00f3 con eso de que cuenta con suficiente apoyo, tanto que no se permitir\u00e1 otro golpe de estado. \u00bfA qu\u00e9 viene un comentario tan bizarro justo en este momento en el que est\u00e1 demasiado fresca su pifia en Culiac\u00e1n? Tomen nota de lo siguiente...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "author_id": "304958799", "created_at": "2019-11-03T00:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3691, "reply_count": 330, "like_count": 7480, "quote_count": 399}, "edit_history_tweet_ids": ["1190787402521956352"]}, {"id": "1190393975326330883", "text": "1. #ErroresFA Arrancar estableciendo durante meses (pre- ballotage) que ellos eran el \"bien\" y el resto el \"mal\". Fue un encare binario y suicida. Ahora cambian por un relato light y no se les cree. (Hilito)", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "ErroresFA"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "ErroresFA"}]}, "lang": "es", "author_id": "163181294", "created_at": "2019-11-01T22:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 33, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1190393975326330883"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "id": "1190840030471827456", "text": "@DonPorfifirio @Irma19237811 Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Irma19237811", "id": "822149126"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.8257, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190828615010803712"}], "author_id": "247985556", "created_at": "2019-11-03T03:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840030471827456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189201568622616577", "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "lang": "es", "author_id": "114120864", "created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9jusdtsWry", "expanded_url": "https://twitter.com/DonPorfifirio/status/1190828615010803712", "display_url": "twitter.com/DonPorfifirio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Efeso"}]}, "id": "1190840232545046528", "text": "Los h\u00e9roes no nacen ... ni se hacen\n.\nLos h\u00e9roes se fabrican y se colocan en la historia a capricho.\n.\nAMLO es suicida, le interesa poner su nombre en la historia a como d\u00e9 lugar\n.\nRecuerdan a Her\u00f3strato?\nPrendi\u00f3 fuego al templo de Artemisa en Efeso\n.\nMe suena igualito \ud83d\udca8\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/9jusdtsWry", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190828615010803712"}], "author_id": "247985556", "created_at": "2019-11-03T03:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190840232545046528"]}, {"id": "1190828615010803712", "text": "#ConsultaPorfifirosky,\n\n\u00bfPor que consideras tu que La izquierda radical esta sacando el tema de un \u201cGolpe de Estado\u201d?\n\nContesta, comenta y comparte (RT) con la tropa golpista para mayor difusi\u00f3n!\n\nFin del comunicado!\ud83e\uddd0", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ConsultaPorfifirosky"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "lang": "es", "author_id": "1147658183378272256", "created_at": "2019-11-03T03:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 822, "reply_count": 275, "like_count": 696, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1190828615010803712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/2XFBCO3nxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1190601448230473734/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XFBCO3nxZ", "media_key": "3_1164685982005911552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Morrison"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.791, "type": "Place", "normalized_text": "El Pent\u00e1gono"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.6636, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "id": "1190601448230473734", "text": "#TalDiaComoHoy en 1965 el cu\u00e1quero Norman Morrison (de 31 a\u00f1os) se suicida prendi\u00e9ndose fuego en la entrada de El Pent\u00e1gono para protestar por el uso del napalm para aniquilar a la poblaci\u00f3n civil en la Guerra de Vietnam. https://t.co/2XFBCO3nxZ", "lang": "es", "author_id": "752531655936577536", "created_at": "2019-11-02T12:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190601448230473734"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/9iv1t4DVw8", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1190811547532234752", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Snow"}]}, "id": "1190814038198013953", "text": "Jon matando a Danny \u00e9 a prova viva de como as pessoas s\u00e3o ingratas, ela perdeu quase tudo por causa dele e mesmo assim ele a matou, desgra\u00e7ado \u00f3dio eterno a Jon Snow \nTra\u00edra da porra!! https://t.co/9iv1t4DVw8", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "author_id": "804174252937216000", "created_at": "2019-11-03T02:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190814038198013953"]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "823682035982143489", "value": "823682035982143489", "detail": "User has been suspended: [823682035982143489].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190682932773609472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190682932773609472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190682932773609472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "139380759", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [139380759].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "139380759", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190929296849813504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190929296849813504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190929296849813504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190922195305975808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190922195305975808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190922195305975808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1113751809275977728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113751809275977728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113751809275977728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190918945575968768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190918945575968768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190918945575968768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190765700576661505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190765700576661505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190765700576661505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1476190759", "value": "1476190759", "detail": "User has been suspended: [1476190759].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190733409854918658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190733409854918658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190733409854918658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761651517644476416", "value": "761651517644476416", "detail": "User has been suspended: [761651517644476416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190601089273479169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190601089273479169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190601089273479169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "281376868", "value": "281376868", "detail": "User has been suspended: [281376868].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190370665532145664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190370665532145664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190370665532145664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925915388537434115", "value": "925915388537434115", "detail": "User has been suspended: [925915388537434115].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190789982593662976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190789982593662976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190789982593662976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4562760682", "value": "4562760682", "detail": "User has been suspended: [4562760682].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190864737552257025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190864737552257025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190864737552257025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190861939855024128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190861939855024128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190861939855024128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190860251836362753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190860251836362753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190860251836362753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190841476051275776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190841476051275776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190841476051275776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167840287814823936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167840287814823936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167840287814823936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190847848755204101", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190847848755204101].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190847848755204101", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835137060805693440", "value": "835137060805693440", "detail": "User has been suspended: [835137060805693440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190660677192564737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190660677192564737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190660677192564737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184868527217565698", "value": "1184868527217565698", "detail": "User has been suspended: [1184868527217565698].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190834976918515712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190834976918515712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190834976918515712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1190935691213062145", "oldest_id": "1190838985704329216", "result_count": 437, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwxl7g5mjs6fu67hf1srp4jnnh"}}