{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "author_id": "359697789", "id": "1179485706303033344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179485706303033344"], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179484613720383490"}], "author_id": "370869182", "id": "1179485614342844418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:57:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "370869182", "edit_history_tweet_ids": ["1179485614342844418"], "text": "A lo mejor estar\u00eda bueno ense\u00f1ar seguridad de aplicaciones cuando ense\u00f1amos a programar. A lo mejor en realidad es suicida no hacerlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "19068864", "id": "1179485613038473219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179485613038473219"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179477107396743169"}], "author_id": "1116850327624585224", "id": "1179485598157066247", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "KlguS", "id": "1281378490005086208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:57:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "814180023703846912", "edit_history_tweet_ids": ["1179485598157066247"], "text": "@MaduuMendess @klgus Na reda\u00e7\u00e3o uma vez a dele ficou fazendo barulho alto ai a gnt se matou de rir"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347328970428416"}], "author_id": "1033563247662833664", "id": "1179485359111102472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179485359111102472"], "text": "RT @Aguiiarr1: E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "1170449078783754241", "id": "1179485171449503744", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179485171449503744"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179481717796724737"}], "author_id": "2177047640", "id": "1179485121126309888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:55:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089604063640125442", "edit_history_tweet_ids": ["1179485121126309888"], "text": "@kinnxybain nop, comecei a ler pelo esquadr\u00e3o suicida sendo stan da harley e continuo sendo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179484984173879296"}], "author_id": "105591425", "id": "1179485062888341506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Master_GT88", "id": "280647734"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "_exCelso_", "id": "105591425"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "kungfufc", "id": "301062743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179485062888341506"], "text": "RT @Master_GT88: @_exCelso_ @kungfufc Cualquier persona con dos dedos de frente se da cuenta, y un inspector de los bomberos se suicida al\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067487570350083"}], "author_id": "1163670616920252417", "id": "1179485062150135808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:55:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/aMJR3AWvrb", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067487570350083", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179485062150135808"], "text": "ser\u00e1:\nmenos ruim que esquadr\u00e3o suicida?\nt\u00e3o ruim quanto esquadr\u00e3o suicida?\nou bem pior que esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/aMJR3AWvrb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179484299810217984"}], "author_id": "280647734", "id": "1179484984173879296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_exCelso_", "id": "105591425"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "kungfufc", "id": "301062743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:55:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "105591425", "edit_history_tweet_ids": ["1179484984173879296"], "text": "@_exCelso_ @kungfufc Cualquier persona con dos dedos de frente se da cuenta, y un inspector de los bomberos se suicida al ver eso.\n\nHay normas para eso..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179483363482226688"}], "author_id": "1068931266651856896", "id": "1179484966100574215", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "AscoALasPlumas", "id": "960654216611160064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:55:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2654907358", "edit_history_tweet_ids": ["1179484966100574215"], "text": "@demarch_d @AscoALasPlumas Un suicida\nJajajja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "author_id": "901946874432806912", "id": "1179484960610230274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484960610230274"], "text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????"}, {"lang": "pt", "author_id": "1608940076", "id": "1179484930985865216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:54:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BQrdF3H1yP", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179484930985865216"], "text": "t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida de chernobyl https://t.co/BQrdF3H1yP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179388769549598726"}], "author_id": "886584146973380608", "id": "1179484798060040194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pmpalermo", "id": "18938939"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4227, "type": "Organization", "normalized_text": "TDF"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Giro"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "Giro"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Tour"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Bernal"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 15, "tag": "TDF"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "Giro"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Vuelta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:54:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "18938939", "edit_history_tweet_ids": ["1179484798060040194"], "text": "@pmpalermo #TDF \n#Giro\n#Vuelta\nMuy lindo el Giro pero el drama del Tour y ver a Bernal atacando suicida borra todo. Fue el Tour m\u00e1s fuera del guion de los \u00faltimos 6 a\u00f1os f\u00e1cil."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179120146964733954"}], "author_id": "1106966136854335488", "id": "1179484724391231494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "avelinorenata", "id": "245545207"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:54:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484724391231494"], "text": "RT @avelinorenata: O que dizer de uma crian\u00e7a de 12 anos q mata outra de 9?? Gente, \u00e9 o fim do mundo, um menino de 12 matou uma menina de 9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "author_id": "132686830", "id": "1179484681424818176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484681424818176"], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "625980061", "id": "1179484667835232256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484667835232256"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "143483296", "id": "1179484655378206720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484655378206720"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "170937602", "id": "1179484623467941890", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484623467941890"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "author_id": "1168631808822566912", "id": "1179484622113116160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484622113116160"], "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179483822603358209"}], "author_id": "3184218148", "id": "1179484388897296386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BelcalisAlman15", "id": "1072902062734802945"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:52:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072902062734802945", "edit_history_tweet_ids": ["1179484388897296386"], "text": "@BelcalisAlman15 @arkhmcity @UniversoDCnauta Eu concordo ctg! Dps de Esquadr\u00e3o suicida ela ficou bem famosa, sim."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179178370711638023"}], "author_id": "903248857928273920", "id": "1179484265190432769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484265190432769"], "text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que al\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "author_id": "2795673765", "id": "1179484165244411904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484165244411904"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1133420629011701761", "id": "1179483940371025920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179483940371025920"], "text": "sobre o menino de direito que se suicidou hoje: por favor, vamos cuidar das pessoas que est\u00e3o com a gente, mesmo aquela pessoa tranquila e que aparenta que t\u00e1 tudo bem, pode ser que n\u00e3o esteja nada bem"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179158752513183745"}], "author_id": "2738699555", "id": "1179483824327188480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Papi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:50:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1179483824327188480"], "text": "@gonzalesposadal Papi m\u00e9tete un tiro noma, suficiente con tu gu\u00eda y jefe el ladr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "3093260841", "id": "1179483735068221445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179483735068221445"], "text": "Auge do meu dia foi ganhar no lobinho de suicida com o lobo j\u00e1 revelado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "2403424559", "id": "1179483399444140033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179483399444140033"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "109151290", "id": "1179483110699913216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179483110699913216"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179480755539517440"}], "author_id": "22400845", "id": "1179483039329640449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6071, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:47:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "22400845", "edit_history_tweet_ids": ["1179483039329640449"], "text": "nunca superei esquadr\u00e3o suicida, trailer massa filme horr\u00edvel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179481671554519040"}], "author_id": "1176467653793374210", "id": "1179482998972043265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UNIVERSO_1899", "id": "264941783"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "LuisSuarez9", "id": "213745334"}, {"start": 240, "end": 244, "username": "Gol", "id": "69648046"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Vidal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:47:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "264941783", "edit_history_tweet_ids": ["1179482998972043265"], "text": "@UNIVERSO_1899 Su\u00e1rez en el campo es un cancer para el f\u00fatbol, y el f\u00edsico de Messi es el de mi abuela\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffdtener a don Arturo Vidal en el banco es suicida en modo \ud83d\udd2b\u2049\ufe0f\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffd\u270d\ud83c\udffdhasta cuando @LuisSuarez9 vete por favor renuncia o lo q sea @Gol"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "111928286", "id": "1179482796341026817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179482796341026817"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179482388465893376"}], "author_id": "1080587114360770560", "id": "1179482692632616960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:46:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sLW3HN8rLc", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1179482388465893376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLW3HN8rLc", "media_key": "3_1179482356438196224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179482692632616960"], "text": "RT @NarutoCS_FC: A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/sLW3HN8rLc"}, {"lang": "pt", "author_id": "1005953243762102274", "id": "1179482388465893376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:44:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/sLW3HN8rLc", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1179482388465893376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLW3HN8rLc", "media_key": "3_1179482356438196224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179482388465893376"], "text": "A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/sLW3HN8rLc"}, {"lang": "es", "author_id": "82794341", "id": "1179482364596178949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:44:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uCBLhJyMBq", "expanded_url": "https://elcooperante.com/dos-agentes-lograron-salvar-la-vida-de-un-suicida-en-el-ultimo-momento-video/", "display_url": "elcooperante.com/dos-agentes-lo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179482364596178949"], "text": "Dos agentes lograron salvar la vida de un suicida en el \u00faltimo momento (Video) https://t.co/uCBLhJyMBq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "101611456", "id": "1179482338675302400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179482338675302400"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179457331588927490"}], "author_id": "1081727162703663104", "id": "1179482285449588737", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "CBF_Futebol", "id": "35856249"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:44:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1009820612934754305", "edit_history_tweet_ids": ["1179482285449588737"], "text": "@ZeColmia3 @CBF_Futebol No final se suicida e.perde a partida kkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "1077282001009430529", "id": "1179482209482350592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "DOCE"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179482209482350592"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDOCE TANGERINA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179477272585220096"}], "author_id": "136616923", "id": "1179481856120692736", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel RPK"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:42:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179481856120692736"], "text": "RT @Centraldcnauta: Segundo o Insider Daniel RPK, o DCEU ainda permanece vivo com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, A\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "147269108", "id": "1179481393203728384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:40:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 226, "tag": "NonAoAcoso"}, {"start": 227, "end": 236, "tag": "Bullying"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/V5WaC5qt9x", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179481393203728384"], "text": "O acoso a unha persoa diferente \u00e9 un mal que hai que cortar de ra\u00edz. Os pais deben educar aos seus fillos e fillas no respecto aos dem\u00e1is. Se non che gustan os pementos, estou lexitimado a tirarche pementos \u00e1 cara? #NonAoAcoso #Bullying https://t.co/V5WaC5qt9x"}, {"lang": "pt", "author_id": "2997999147", "id": "1179481281773686784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:40:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179481281773686784"], "text": "Kurt Cobain n\u00e3o se suicidou e nada tira isso da minha cabe\u00e7a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "200595845", "id": "1179481257144717313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179481257144717313"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "2359856444", "id": "1179481044749357056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179481044749357056"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179428874725330944"}], "author_id": "3261069747", "id": "1179480955356102656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179480955356102656"], "text": "RT @CanioA: @dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipenden\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179425038740664320", "id": "1179480701395226625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 34, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Torrent"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "The Pirate"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/zaZ6bx5EMb", "expanded_url": "https://thepiratetorrent.com/esquadrao-suicida-torrent-2016-dublado-dual-audio-720p-1080p-download-mp4/", "display_url": "thepiratetorrent.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/rzae9a2wxW", "expanded_url": "https://twitter.com/THEPIRATETORRE2/status/1179480701395226625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rzae9a2wxW", "media_key": "3_1179480677751906305"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:38:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179480701395226625"], "text": "New post (Esquadr\u00e3o Suicida Torrent (2016) Dublado / Dual \u00c1udio 720p 1080p Download MP4) has been published on The Pirate Torrent - Filmes e S\u00e9ries Torrent Dublados, Dual \u00c1udio e Legendados BluRay 1080p 720p 3D 4K - https://t.co/zaZ6bx5EMb https://t.co/rzae9a2wxW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "984553540856221696", "id": "1179480696043266048", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:38:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179480696043266048"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "author_id": "976576992949800960", "id": "1179480322540474368", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/VL9Z0lvxAm", "expanded_url": "https://youtu.be/g0YAhJ4fKdM", "display_url": "youtu.be/g0YAhJ4fKdM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179480322540474368"], "text": "(DOCA ALVES)O SUICIDA https://t.co/VL9Z0lvxAm via @YouTube"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140432780444209152"}], "author_id": "1027364926850039810", "id": "1179480074220965890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Austin Wolf"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:35:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139995201425068032", "edit_history_tweet_ids": ["1179480074220965890"], "text": "@megustamorango Oi\u00ea! Este ativo grand\u00e3o de 193 cm de altura e 107 Kg se chama Austin Wolf e quase matou um passivo nesse fetiche de enforcamento. O susto foi grande."}, {"lang": "pt", "author_id": "909309080132575232", "id": "1179480017836892163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 243, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "birdbox"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179480017836892163"], "text": "Eu tava no carro e eu comecei a ter uns pensamentos suicida tipo passava uma \u00e1rvore com um tronco pontudo e eu queria fincar a cabe\u00e7a ali ou sla quando passou um caminh\u00e3o eu queria bater minha cabe\u00e7a ali at\u00e9 explodir\n\nFiquei com medo de birdbox ser real KKKKKKKKK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1088425795436118017", "id": "1179479800827826177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:34:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479800827826177"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "447431699", "id": "1179479780854571008", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479780854571008"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "781451864", "id": "1179479650470367232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479650470367232"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "109285868", "id": "1179479534313394176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479534313394176"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179469377252548608"}], "author_id": "1011609990786842625", "id": "1179479421901668352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mood_Suicida", "id": "1022222287100149765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:33:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022222287100149765", "edit_history_tweet_ids": ["1179479421901668352"], "text": "@Mood_Suicida JSJSJASUA bueno sacala"}, {"lang": "es", "author_id": "1164661642648412160", "id": "1179479124978495488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 \"N"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/syDftBnJRH", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=2648", "display_url": "ceonoticias.com/?p=2648"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479124978495488"], "text": "Jos\u00e9 \"N\" de 39 a\u00f1os decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su auto dispar\u00e1ndose en la cien.\n\nhttps://t.co/syDftBnJRH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "author_id": "1296319832", "id": "1179479113570148352", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479113570148352"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}], "author_id": "1075476736073175040", "id": "1179479026513129472", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179479026513129472"], "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1423774976", "id": "1179478988382756866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179478988382756866"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179119827665002496", "id": "1179478941960155137", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 56, "username": "DanielRPK", "id": "80957643"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Insider"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.776, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.8269, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.8309, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 186, "tag": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Gk8Pjli6bz", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1179478941960155137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gk8Pjli6bz", "media_key": "16_1179478931256303617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179478941960155137"], "text": "O DCEU ainda permanece vivo segundo o Insider @DanielRPK com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, Ad\u00e3o Negro, Shazam.. todos ambientados no mesmo universo.\n\n#TheBatman, planejado como uma trilogia independente, algun dia deve se encontrar com esse universo. https://t.co/Gk8Pjli6bz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179474229403803650"}], "author_id": "905863753035644928", "id": "1179478671544999936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:30:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "4717556008", "edit_history_tweet_ids": ["1179478671544999936"], "text": "@louisesouza__ tem que se afogar no sal , pq pqp , td semana tu tem alguma coisa , quase me matou de susto no dia do desmaio , pior foi que eu te carregando , quase cai ctg v\u00e1rias vezes"}, {"lang": "pt", "author_id": "2446107110", "id": "1179478078915072001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "Lucky"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179478078915072001"], "text": "Ah boa agora o meu gato suicida tamb\u00e9m j\u00e1 pensa que pode ser bff do Lucky"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "author_id": "384514866", "id": "1179477668967911425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477668967911425"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179158752513183745"}], "author_id": "995106692215050240", "id": "1179477645911834626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:25:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Xm4ON49EDd", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1179158752513183745", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179477645911834626"], "text": "Este tio ya quemo, esta mas loco que su suicida jefe https://t.co/Xm4ON49EDd"}, {"lang": "pt", "author_id": "966123369832894464", "id": "1179477468845133824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477468845133824"], "text": "Mais uma s\u00e9rie que logo no primeiro epis\u00f3dio uma pessoa se suicida. Pqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179476265000214530"}], "author_id": "44219748", "id": "1179477352218120192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AbsolutPisco", "id": "1047582556496048128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477352218120192"], "text": "RT @AbsolutPisco: Jajajaja que hace alli el hijo del suicida???\nFormando al nuevo prospecto aprista por linea sanguinea? https://t.co/O2LbX\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "author_id": "900529634416242689", "id": "1179477348644720640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477348644720640"], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179477272585220096"}], "author_id": "2505172926", "id": "1179477315857899520", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel RPK"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477315857899520"], "text": "RT @Centraldcnauta: Segundo o Insider Daniel RPK, o DCEU ainda permanece vivo com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, A\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1179477272585220096", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel RPK"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TqJqC4JE7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179477272585220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqJqC4JE7Q", "media_key": "16_1179477263139643393"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477272585220096"], "text": "Segundo o Insider Daniel RPK, o DCEU ainda permanece vivo com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, Ad\u00e3o Negro, Shazam.. todos ambientados no mesmo universo.\n\nJ\u00e1 #TheBatman, planejado como uma trilogia independente, deve se encontrar com esse universo algum dia. https://t.co/TqJqC4JE7Q"}, {"lang": "pt", "author_id": "143504477", "id": "1179477053772587010", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "ZackSnyder", "id": "17768307"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.7532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477053772587010"], "text": "A @DCComics e a @wbpictures_br  Tira o @ZackSnyder da dire\u00e7\u00e3o dos filmes da DC nos cinemas com a justificativa de que os filmes estavam muito sombrios e realistas demais.\n\nDestroem dois filmes que poderiam ser \u00f3timos como Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida por causa disso +"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179473356153901056"}], "author_id": "958864245847883777", "id": "1179476994507116547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "52Christianne", "id": "1092249017105477634"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/OVXHxwFUze", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_Netuno/status/1179476994507116547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVXHxwFUze", "media_key": "3_1179476984591781894"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:23:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092249017105477634", "edit_history_tweet_ids": ["1179476994507116547"], "text": "@52Christianne Frase sabe de quem? \ndo CHE GUEVARA psicopata que matou milh\u00f5es de pessoas para realizar a ditadura Comunista em Cuba\n\n\u00c9 esse o que Lula se inspira ? kkkkkkkkkkkkk https://t.co/OVXHxwFUze"}, {"lang": "pt", "author_id": "3669534261", "id": "1179476981433470977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "kombi"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iTvSDMiRKD", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/02/policia-acredita-que-hipotese-mais-provavel-e-que-tiro-que-matou-agatha-foi-disparado-por-pm.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/02/policia-acredita-que-hipotese-mais-provavel-e-que-tiro-que-matou-agatha-foi-disparado-por-pm.ghtml"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179476981433470977"], "text": "Pol\u00edcia investiga se um tiro de fuzil acertou em poste e fragmento atingiu \u00c1gatha F\u00e9lix de kombi. Laudo deve ficar pronto em at\u00e9 30 dias. Testemunhas e os policiais ouvidos falam em dois tiros disparados. \n\nhttps://t.co/iTvSDMiRKD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "92785420", "id": "1179476936831180802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179476936831180802"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179460497562914818"}], "author_id": "712041957598564354", "id": "1179476839011631105", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "Brim13", "id": "145666880"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:22:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "142844212", "edit_history_tweet_ids": ["1179476839011631105"], "text": "@soumarvinbrito @Brim13 @peterjordan100 eu tenho os quadrinhos dela, e amei pq ta igualzinho\nem esquadr\u00e3o suicida ela parece mais normal at\u00e9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "author_id": "953491034905784320", "id": "1179476680995459077", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:22:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1179476680995459077"], "text": "@Mauriciomulder Est\u00fapidos excongresistas les habla el idiota amigo del delincuente suicida AG.\nHag\u00e1nle caso!!!\n@congresoperu \n@RecuerdosPeru"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1261740438", "id": "1179476660414025729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179476660414025729"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179474658795692033"}], "author_id": "152770259", "id": "1179476480222466054", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "PasquinDeM", "id": "729458728274169857"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5176, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:21:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "961035403749978117", "edit_history_tweet_ids": ["1179476480222466054"], "text": "@CutimboPaola @PasquinDeM @hectorbecerrilr Habr\u00eda que estar desempleado y tener vocaci\u00f3n suicida para inmolarse por un dictador y un bueno para nada de Premier."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "author_id": "745019695074533376", "id": "1179476472194568192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179476472194568192"], "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454952319664129"}], "author_id": "1047582556496048128", "id": "1179476265000214530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T19:20:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/O2LbXI6dqH", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryCotos/status/1179454952319664129", "display_url": "twitter.com/HenryCotos/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179476265000214530"], "text": "Jajajaja que hace alli el hijo del suicida???\nFormando al nuevo prospecto aprista por linea sanguinea? https://t.co/O2LbXI6dqH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "author_id": "3068725821", "id": "1179476243022004226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zZrScNwVv7", "expanded_url": "https://twitter.com/jcaurichz/status/1179476243022004226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZrScNwVv7", "media_key": "16_1179476231617732608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:20:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1179476243022004226"], "text": "@Mauriciomulder As\u00ed se los llevar\u00e1 a todos los Apristas el corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez https://t.co/zZrScNwVv7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1123280685379260416", "id": "1179475993041481730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475993041481730"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179475491406921729"}], "author_id": "115357084", "id": "1179475938372980736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RetiAndPlay", "id": "822238005855420417"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3pteros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:19:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "822238005855420417", "edit_history_tweet_ids": ["1179475938372980736"], "text": "@RetiAndPlay Por aqu\u00ed todav\u00eda no veo helic\u00f3pteros ni gente suicida con armas, todo bien \u2764\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179240095934812160"}], "author_id": "147704785", "id": "1179475857267724289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lparada3000", "id": "999269575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475857267724289"], "text": "RT @lparada3000: @RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462180930048003"}], "author_id": "94899684", "id": "1179475676841365505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jifc2424", "id": "302443684"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475676841365505"], "text": "RT @jifc2424: La Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica de la @usmapanama los invita a participar del taller de sensibilizaci\u00f3n sobre riesgo suicida, el cual\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "148996543", "id": "1179475616208445440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475616208445440"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "999323158539849728", "id": "1179475532045570048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475532045570048"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}], "author_id": "3246452307", "id": "1179475501905321985", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475501905321985"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "49613433", "id": "1179475482380767232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9066, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475482380767232"], "text": "Espero que esse filme do Coringa n\u00e3o seja como a decep\u00e7\u00e3o Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "540403758", "id": "1179475284657090561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475284657090561"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179462001598308358"}], "author_id": "262233743", "id": "1179475167745056768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jkv23", "id": "196533232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:16:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "196533232", "edit_history_tweet_ids": ["1179475167745056768"], "text": "@jkv23 Opci\u00f3n valiente y casi suicida, ganar\u00eda el equipo que mejor 1x1 tuviera atr\u00e1s..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1142806823101173762", "id": "1179475134723362816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475134723362816"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "2364352313", "id": "1179475097524035586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475097524035586"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "187813409", "id": "1179474977365594112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179474977365594112"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "261051126", "id": "1179474653523394563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179474653523394563"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179457935870775298"}], "author_id": "2376886574", "id": "1179474581859573761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariell71020848", "id": "1159140616128929793"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:13:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1159140616128929793", "edit_history_tweet_ids": ["1179474581859573761"], "text": "@Mariell71020848 @INarratore S\u00ec, direi che lo merita. Ma se ci ha messo la faccia significa che sa di essere protetto, altrimenti \u00e8 un suicida. L'islam, su questi argomenti nn ammette follia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179473084035682306"}], "author_id": "41620341", "id": "1179474515316920320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 108, "end": 113, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 151, "end": 157, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.4994, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n"}, {"start": 445, "end": 450, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:13:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "41620341", "edit_history_tweet_ids": ["1179474515316920320"], "text": "@ricgalvez1986 @canalN_ @MartinVizcarraC @VicAZeballos @TC_Peru @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru @OEA_oficial @CIDH @rmapalacios @ensustrece @BluRadioCo @CNNEE @congresoperu los congresistas. \u00bfC\u00f3mo van a renunciar Uds si son la Comisi\u00f3n Permanente q tiene q permanecer en el congreso hasta q elijamos a los nuevos congresistas? \u00bfHa le\u00eddo alguna vez la Const. por si acaso?\nVimos a una bartra desbocada (me hizo acordar al caballo loco del suicida Garc\u00eda)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1518019446", "id": "1179474491279364096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179474491279364096"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "73198810", "id": "1179474409502973954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179474409502973954"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179456713562427398"}], "author_id": "1121830748200239106", "id": "1179474386262343682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila53288662", "id": "1148734868928569346"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "paulinhaesperta", "id": "128115087"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "MattyBala", "id": "176422305"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "andreanobregaof", "id": "220788914"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "PHariany", "id": "1087177428479459329"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "PorraMaria", "id": "89578192"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "PortalFlaviaV", "id": "1702345195"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "annaclaramaia_", "id": "788179206446481408"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T19:13:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148734868928569346", "edit_history_tweet_ids": ["1179474386262343682"], "text": "@camila53288662 @paulinhaesperta @MattyBala @ChelleComenta @andreanobregaof @PHariany @pauhifish @PorraMaria @PortalFlaviaV @annaclaramaia_ Essa menina n\u00e3o gosta da Paula , ela tinha inveja , surtou de inveja na reta final e quase matou a menina ,se batesse a cabe\u00e7a j\u00e1 era"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "192264764", "id": "1179474351764230150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179474351764230150"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "author_id": "900529634416242689", "id": "1179474249167208448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179474249167208448"], "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3038729249", "id": "1179473969554116609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179473969554116609"], "text": "at\u00e9 hoje eu penso o que eu poderia ter feito com o dinheiro que gastei pra assistir esquadr\u00e3o suicida em 2016"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179227340515299329"}], "author_id": "554540479", "id": "1179473598827974663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:09:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "174396298", "edit_history_tweet_ids": ["1179473598827974663"], "text": "@hilde_angel Aqui na It\u00e1lia, mataram um carabinieri que estava junto com um parceiro. Pois bem, j\u00e1 se sabe quem matou, por\u00e9m,  est\u00e3o investigando todo o o ocorrido pq tem certas incongru\u00eancias no relato do outro policial. Enfim, se tem d\u00favidas,  a corregedoria deveria..."}, {"lang": "pt", "author_id": "186495324", "id": "1179473564568899588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:09:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kFhYXmsMnF", "expanded_url": "https://selesnafes.com/2019/10/mulher-que-atropelou-e-matou-universitario-se-apresenta-e-diz-que-so-bebeu-uma-latinha/", "display_url": "selesnafes.com/2019/10/mulher\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://selesnafes.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179473564568899588"], "text": "Mulher que atropelou e matou universit\u00e1rio se apresenta e diz que s\u00f3 bebeu uma latinha https://t.co/kFhYXmsMnF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "837145988305465344", "id": "1179473524920127488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179473524920127488"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "author_id": "2602947556", "id": "1179473310561816581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179473310561816581"], "text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG"}, {"lang": "pt", "author_id": "983259025302343680", "id": "1179473273391898625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:08:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/x7VgTstyNY", "expanded_url": "http://radioproletario.com/2019/10/02/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo/", "display_url": "radioproletario.com/2019/10/02/cap\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EWJk62AGMz", "expanded_url": "https://twitter.com/ProletaPolitico/status/1179473273391898625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWJk62AGMz", "media_key": "3_1179473271940698113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179473273391898625"], "text": "*Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o\u00a0mundo https://t.co/x7VgTstyNY https://t.co/EWJk62AGMz"}, {"lang": "pt", "author_id": "97250580", "id": "1179473268560019456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:08:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wRhmj70rdJ", "expanded_url": "http://radioproletario.com/2019/10/02/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo/", "display_url": "radioproletario.com/2019/10/02/cap\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UXntyBi1qg", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioProletrio/status/1179473268560019456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXntyBi1qg", "media_key": "3_1179473266911657984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179473268560019456"], "text": "*Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o\u00a0mundo https://t.co/wRhmj70rdJ https://t.co/UXntyBi1qg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "37458074", "id": "1179473259319840778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:08:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179473259319840778"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1846855254", "id": "1179473164251873282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d8TTjUnyv6", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179473164251873282"], "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/d8TTjUnyv6"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039312111678226433", "id": "1179473115132387328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsolino"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Madonna"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:07:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179473115132387328"], "text": "Deve est\u00e1 com os nomes indicados pelo Bolsolino(como diz Madonna). Queremos saber \u00e9 se realmente teve a facada. Na verdade verdadeira, queremos \u00e9 saber quem matou e mandou matar Marielle."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179243639698067462"}], "author_id": "49384043", "id": "1179472854062174214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CBMoura80", "id": "125428491"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:06:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "125428491", "edit_history_tweet_ids": ["1179472854062174214"], "text": "@CBMoura80 @birdsofpreywb @DCComics Vai ser igual a bosta do Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179200951082786816"}], "author_id": "397452804", "id": "1179472844905992194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "balfederico", "id": "133334402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:06:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "133334402", "edit_history_tweet_ids": ["1179472844905992194"], "text": "@balfederico C\u00e1llate hijo de suicida tan imbecil que ni para eso sirve. Forro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179448950811758595"}], "author_id": "107134028", "id": "1179472359822151680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3098, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LloMMrUY4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179472359822151680"], "text": "RT @Trovando2015: Pucha un duro golpe a la lavander\u00eda del suicida AG! https://t.co/LloMMrUY4w"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179472046469857280"}], "author_id": "944551783", "id": "1179472313592492035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rafaelinho19", "id": "147013728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:04:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "147013728", "edit_history_tweet_ids": ["1179472313592492035"], "text": "@Rafaelinho19 @Relojero781 El problema es que el \"escuadr\u00f3n suicida\" era mala como un dolor."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179471388438142977"}], "author_id": "353664627", "id": "1179472272706473984", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:04:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "353664627", "edit_history_tweet_ids": ["1179472272706473984"], "text": "@MLLRIO @AlbanoDante76 @Fotlipouweb I, dit aix\u00f2, em sembla obtusa i su\u00efcida la partitocr\u00e0cia, en l'estat del cas catal\u00e0."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "author_id": "1597418642", "id": "1179472189776486400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4033, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:04:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1179472189776486400"], "text": "@Mauriciomulder Desde, Chile, Argentina., nos vienen saludando y respaldando la buena ejecuci\u00f3n del Presidente Martin Vizcarra desde afuera no comparan qu\u00e9 est\u00e1 situaci\u00f3n sea igual a la de Venezuela es claro que est\u00e1 estrategia es por Barata todos caer\u00e1n as\u00ed como el suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "115800492", "id": "1179472077935513602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179472077935513602"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2153800742", "id": "1179472075398012929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179472075398012929"], "text": "sei l\u00e1 eu vendo a not\u00edcia do cara q se matou eu s\u00f3 senti inveja pq eu s\u00f3 fico adiando kkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453341950193665"}], "author_id": "713789395292332032", "id": "1179472058662694912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zzzcadu", "id": "1424558225198886914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "920318786900766725", "edit_history_tweet_ids": ["1179472058662694912"], "text": "@zzzcadu suicida te cringelord"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179461863463161857"}], "author_id": "2756628833", "id": "1179471967000416256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PanDdios97", "id": "2448273411"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471967000416256"], "text": "RT @PanDdios97: Yo no tengo endometriosis, que yo sepa, pero hay veces que mi periodo no me deja vivir, y te dir\u00eda que hasta pensamientos s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "740502586696949760", "id": "1179471951833616384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471951833616384"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "author_id": "459908758", "id": "1179471923476082690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471923476082690"], "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1357317146", "id": "1179471907613224960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471907613224960"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179455998639185920"}], "author_id": "877260159906697218", "id": "1179471743171342340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "puchitruchi", "id": "940353712853266433"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6119, "type": "Other", "normalized_text": "Penny"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:02:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "940353712853266433", "edit_history_tweet_ids": ["1179471743171342340"], "text": "@puchitruchi Penny wise me prometi\u00f3 I am not sure what to do with my life and I don't want to be a part of this world and I am not a good person to be with, que cojones mi m\u00f3vil es un suicida brit\u00e1nico"}, {"lang": "pt", "author_id": "3893890516", "id": "1179471734107328512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 209, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471734107328512"], "text": "mt f\u00e1cil agr q os \"da empresa falida\" abriram todas as portas e amaciaram o preconceito dos ocidentais p esse superMico querer vim pagar de impactante e prodigio sendo q t\u00e3o tendo td de m\u00e3o beijada enquanto bts se matou de trabalhar p conseguir o espa\u00e7o deles e do kpop"}, {"lang": "es", "author_id": "991441894298259462", "id": "1179471593401135104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "probarte"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471593401135104"], "text": "y que? si probarte es un acto suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179396266750554112"}], "author_id": "289947682", "id": "1179471484848398338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonachoRua", "id": "590126641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179471484848398338"], "text": "RT @MonachoRua: Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "768556144394723329", "id": "1179470985176797184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470985176797184"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1092502913124048896", "id": "1179470852993273856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470852993273856"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3806797096", "id": "1179470705030762496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8434, "type": "Place", "normalized_text": "Lapa"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470705030762496"], "text": "Sexta vai rolar aquele soco suicida, bem prov\u00e1vel q os mlk v\u00e3o animar de ir pra Lapa msm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179461863463161857"}], "author_id": "944326452", "id": "1179470698559000576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PanDdios97", "id": "2448273411"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470698559000576"], "text": "RT @PanDdios97: Yo no tengo endometriosis, que yo sepa, pero hay veces que mi periodo no me deja vivir, y te dir\u00eda que hasta pensamientos s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179222882699923456"}], "author_id": "259105502", "id": "1179470696952598535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/adn33B0KB8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1179222882699923456", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470696952598535"], "text": "Jajajajajajajajaj de parte de qui\u00e9n hablas del cobarde suicida? T\u00fa nunca vas a cambiar Eres realmente un Sinverg\u00fcenza despu\u00e9s de haber jodido al Per\u00fa https://t.co/adn33B0KB8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "author_id": "390512893", "id": "1179470475929559046", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470475929559046"], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "475856875", "id": "1179470316243951616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470316243951616"], "text": "Ma xk\u00e8 il Napoli si suicida cos\u00ec"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1869479598", "id": "1179470305443684353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470305443684353"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "author_id": "459562351", "id": "1179470170110214147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470170110214147"], "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1025515035555233793", "id": "1179470040774664193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179470040774664193"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "720419113", "id": "1179469982096412674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "nata\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469982096412674"], "text": "nossa mano os mlk da nata\u00e7\u00e3o quase me matou hj caralho vai se fude o menino \u00e9 duas de mim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "author_id": "1045345561812054016", "id": "1179469726042480645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469726042480645"], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "author_id": "947850778894655489", "id": "1179469619637243905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469619637243905"], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179466496025780224"}], "author_id": "1171358977512366081", "id": "1179469613345787904", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Ruth977254491", "id": "816838279454560256"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "kuro_arashi", "id": "323579185"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 82, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaAvanzaYVence"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 83, "tag": "VenezuelaAvanzaYVence"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "AlertaCamarada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469613345787904"], "text": "RT @jaka32025: @AntEsRiv @Ruth977254491 @kuro_arashi @ONU_es #VenezuelaAvanzaYVence\n#AlertaCamarada ENGANCHARSE CON UN O UNA DISOCIADA-FASC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "275730988", "id": "1179469514863448065", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469514863448065"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1113828698464161794", "id": "1179469407698993153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:53:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469407698993153"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179466496025780224"}], "author_id": "143974278", "id": "1179469203054747649", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Ruth977254491", "id": "816838279454560256"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "kuro_arashi", "id": "323579185"}, {"start": 53, "end": 60, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 82, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaAvanzaYVence"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 83, "tag": "VenezuelaAvanzaYVence"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "AlertaCamarada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179469203054747649"], "text": "RT @jaka32025: @AntEsRiv @Ruth977254491 @kuro_arashi @ONU_es #VenezuelaAvanzaYVence\n#AlertaCamarada ENGANCHARSE CON UN O UNA DISOCIADA-FASC\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179417712575029248"}], "author_id": "282210217", "id": "1179469164181934081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MauR0X", "id": "150020145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:52:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "150020145", "edit_history_tweet_ids": ["1179469164181934081"], "text": "@MauR0X Parte de la base de que un suicida no est\u00e1 100% .. no miden.."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179129531208216587"}], "author_id": "939538082", "id": "1179469156955168768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:52:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EYOsD63GkX", "expanded_url": "https://twitter.com/donatocerullo/status/1179129531208216587", "display_url": "twitter.com/donatocerullo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179469156955168768"], "text": "Se Don Andres legge questo tweet si suicida solo per potersi rivoltare nella tomba. https://t.co/EYOsD63GkX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "author_id": "127718306", "id": "1179468982484635649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468982484635649"], "text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "97250580", "id": "1179468979812933633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:51:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pIkDFvpOE8", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179468979812933633"], "text": "https://t.co/pIkDFvpOE8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1435807152", "id": "1179468909705142273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468909705142273"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "111612352", "id": "1179468889333420032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468889333420032"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "973376212117655552", "id": "1179468840943665152", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468840943665152"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179461773726011394"}], "author_id": "831221024939241474", "id": "1179468812674064386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:50:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1179468812674064386"], "text": "@BlogdoNoblat T\u00e1 explicado o \u00edmpeto suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}], "author_id": "262782988", "id": "1179468730625089536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:50:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "118729143", "edit_history_tweet_ids": ["1179468730625089536"], "text": "@HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Ah\u00ed est\u00e1 el hijo del suicida???"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179455063221293056"}], "author_id": "127603259", "id": "1179468724526600192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElegantErick", "id": "1397074883058683906"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:50:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "109247329", "edit_history_tweet_ids": ["1179468724526600192"], "text": "@eleganterick A galera falando que parece Esquadr\u00e3o Suicida nada a ver!esteticamente diferente de Esquadr\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179467312291831808"}], "author_id": "3433693985", "id": "1179468518288478208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "guz"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:49:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "3433693985", "edit_history_tweet_ids": ["1179468518288478208"], "text": "guz: teve atitudes de um adolescente mimado mas sempre foi muito sensato desde o come\u00e7o... protegeu a irm\u00e3, se apaixonou pelo proibido, quis arrebentar o cara que supostamente matou a irm\u00e3 dele, bebeu pra esquecer, e por \u00faltimo confiou no cara certo! pra mim, 2 melhor personagem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "420039372", "id": "1179468322888409088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468322888409088"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179462738025824257"}], "author_id": "73796684", "id": "1179468138796273665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Pattison"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:48:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "871902356757196800", "edit_history_tweet_ids": ["1179468138796273665"], "text": "@bb_gabie Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim, mas eu gosto. E o trailer desse Aves de Rapina t\u00e1 com a mesma f\u00f3rmula: m\u00fasica boa, em sincronia, mostrando a maior parte do filme... Eu ainda gosto da Harley, mas vou esperar pra ver o universo expandido depois do Pattison como Batman."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462180930048003"}], "author_id": "823211901740060673", "id": "1179468060383748097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jifc2424", "id": "302443684"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468060383748097"], "text": "RT @jifc2424: La Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica de la @usmapanama los invita a participar del taller de sensibilizaci\u00f3n sobre riesgo suicida, el cual\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1284718513", "id": "1179468040448233472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468040448233472"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "51589813", "id": "1179467983925760000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467983925760000"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454004344115200"}], "author_id": "6446052", "id": "1179467867999363073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:47:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/NtDisBHpdB", "expanded_url": "https://twitter.com/DDiegoEsElZorro/status/1179454004344115200", "display_url": "twitter.com/DDiegoEsElZorr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179467867999363073"], "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer los s\u00edntomas de la crisis suicida?\n\nSe caracteriza por un sentimiento de desesperanza\nAtrapado por la situaci\u00f3n, sin ver salida.\nUrgencia de escapar de una situaci\u00f3n insufrible https://t.co/NtDisBHpdB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "983759683684061186", "id": "1179467796738129921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467796738129921"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "626480891", "id": "1179467653913731072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467653913731072"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "2344314690", "id": "1179467632648564737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467632648564737"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "150058538", "id": "1179467479342604289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467479342604289"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179253521880961025"}], "author_id": "127718306", "id": "1179467407980732417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:45:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "SUICIDA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/40aggO9HYq", "expanded_url": "https://twitter.com/elcholaco/status/1179253521880961025", "display_url": "twitter.com/elcholaco/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179467407980732417"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Y ERA CON TODO CARI\u00d1O PARA EL #SUICIDA... https://t.co/40aggO9HYq"}, {"lang": "es", "author_id": "1153047065850785792", "id": "1179467334941057025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/FrEoxm05xc", "expanded_url": "https://twitter.com/TheScaryNature/status/1179127950265876480", "display_url": "twitter.com/TheScaryNature\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179467334941057025"], "text": "Por que cara** la nena esta ahi mirando a un gato con tuercas sueltas, a una serpiente suicida y un sapo asesino ???? https://t.co/FrEoxm05xc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179450748175867906"}], "author_id": "1041899101682651136", "id": "1179467294826737664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:44:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "edit_history_tweet_ids": ["1179467294826737664"], "text": "@BrazilFight Se enforcou na pr\u00f3pria corda ... Se sair,  legitima a condena\u00e7\u00e3o e vai de tornozeleira... Ao contr\u00e1rio, vai ter que lutar por um LULA PRESO ... \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179428548609761282"}], "author_id": "2377243156", "id": "1179467273658130434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "draesquinzel", "id": "723594237015654400"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "alcantaraluti", "id": "3395365215"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "chrislapazz", "id": "1138264262768504832"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.8923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:44:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "723594237015654400", "edit_history_tweet_ids": ["1179467273658130434"], "text": "@draesquinzel @alcantaraluti @dcucomics @chrislapazz \u00c9 isso sim, ainda mais que a Arlequina veio daquela bomba chamada Esquadr\u00e3o Suicida e nesse trailer 90% foi s\u00f3 ela ent\u00e3o..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "999481382417174534", "id": "1179467229483749376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467229483749376"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2367970225", "id": "1179467146646228993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467146646228993"], "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida, pq nunca tinha me interessado e tal gente que filme bobo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "94171252", "id": "1179467102975078401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467102975078401"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "619501186", "id": "1179466966840614912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466966840614912"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "3027664722", "id": "1179466963854200832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:43:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466963854200832"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "author_id": "757278330236309504", "id": "1179466911937114112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466911937114112"], "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "909255054846283776", "id": "1179466807788408833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "DOZE"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466807788408833"], "text": "n\u00e3o consigo me conformar que um garoto de DOZE ANOS matou uma crian\u00e7a de nove que tinha autismo, ela confiava nele, segurou as m\u00e3os com toda inoc\u00eancia do mundo, ela se sentia segura do lado dele caralho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462180930048003"}], "author_id": "110991773", "id": "1179466805594730496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jifc2424", "id": "302443684"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466805594730496"], "text": "RT @jifc2424: La Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica de la @usmapanama los invita a participar del taller de sensibilizaci\u00f3n sobre riesgo suicida, el cual\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "263328140", "id": "1179466631728291843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466631728291843"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1413779556", "id": "1179466598618484736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466598618484736"], "text": "Quien lo acepte es un suicida que se sobrevalora porque nadie me vence ahora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "3075951017", "id": "1179466583959375874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466583959375874"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179464760036868097"}], "author_id": "1171358977512366081", "id": "1179466496025780224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Ruth977254491", "id": "816838279454560256"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "kuro_arashi", "id": "323579185"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaAvanzaYVence"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "AlertaCamarada"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "PITIYANKI"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "VenezuelaAvanzaYVence"}, {"start": 69, "end": 84, "tag": "AlertaCamarada"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ya5cnNfV1m", "expanded_url": "https://twitter.com/jaka32025/status/1179466496025780224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ya5cnNfV1m", "media_key": "3_1179466491118399493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2707219892", "edit_history_tweet_ids": ["1179466496025780224"], "text": "@AntEsRiv @Ruth977254491 @kuro_arashi @ONU_es #VenezuelaAvanzaYVence\n#AlertaCamarada ENGANCHARSE CON UN O UNA DISOCIADA-FASCISTOIDE-PITIYANKI-NAZI-TERRORISTA ES PEOR QUE PONERSE A EVITAR QUE UN SUICIDA NO SE INMOLE....MOSCA...CREO QUE SI INSISTE, HABRA QUE REGALARLE UN GRAN SPAM PA'Q'SE ORGANICE! https://t.co/ya5cnNfV1m"}, {"lang": "pt", "author_id": "1470423300", "id": "1179466425544646663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466425544646663"], "text": "T\u00f4 ligado, tipo eu, c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168850442633217"}], "author_id": "33790494", "id": "1179466349174767617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "outralilla", "id": "1529529489792835586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:41:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "741346210691309572", "edit_history_tweet_ids": ["1179466349174767617"], "text": "@outralilla Chocolate branco suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "494355624", "id": "1179466325636341761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466325636341761"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "990790455813132288", "id": "1179466177300578306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466177300578306"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1102717291", "id": "1179465932395208711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179465932395208711"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1080836118", "id": "1179465875386175488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179465875386175488"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395718961881090"}], "author_id": "991259857", "id": "1179465852246249479", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lima_ECpe", "id": "1616182386"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "feralayo", "id": "12148952"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 101, "probability": 0.29, "type": "Other", "normalized_text": "Sanmartiniano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:39:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616182386", "edit_history_tweet_ids": ["1179465852246249479"], "text": "@Lima_ECpe @feralayo Es convirti\u00f3 en la casa del ladr\u00f3n suicida. Ojala exista un decente Sanmartiniano que investigue como los bufalos apristas se adue\u00f1aron de esa casa de estudio que pertenec\u00eda a la ORDEN DE LOS DOMINICOS."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179429580186226688"}], "author_id": "1057682683", "id": "1179465804422799366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcodemeu", "id": "50018534"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:38:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "50018534", "edit_history_tweet_ids": ["1179465804422799366"], "text": "@marcodemeu @CarloCalenda Le premesse di Calenda erano giuste,ma lui ragionava su un un'elettore leghista che a sua volta ragiona. Ma l'elettorato leghista \u00e8 deluso della incapacit\u00e0 politica che Salvini ha dimostrato con la sua mossa suicida. Ricordiamoci il crollo di Bossi,stessa delusione dei  suoi..."}, {"lang": "es", "author_id": "381492895", "id": "1179465793471430656", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "mundiario", "id": "838411267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sOT80CwJu6", "expanded_url": "https://www.mundiario.com/articulo/politica/boris-johnson-avisa-retrocedera-plan-suicida-brexit/20191002200240165403.html", "display_url": "mundiario.com/articulo/polit\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:38:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179465793471430656"], "text": "Boris Johnson avisa de que no retroceder\u00e1 en su plan suicida de Brexit https://t.co/sOT80CwJu6 v\u00eda @mundiario"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "3380554973", "id": "1179465736919670785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179465736919670785"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179464919961485312"}], "author_id": "704439343604244482", "id": "1179465732180119552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ericaeumesma", "id": "1257734853853937665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:38:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "69746799", "edit_history_tweet_ids": ["1179465732180119552"], "text": "@ericaeumesma Uma vez eu fui preencher um formul\u00e1rio de pesquisa de uma pessoa cis sobre pessoas trans. No comecinho do formul\u00e1rio:\n\n\"Qual seu nome social?\"\n\"Qual seu nome de registro?\"\n\nSe voc\u00ea come\u00e7ou assim voc\u00ea MATOU a boa vontade da pessoa trans. fechei e fui mimbora"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "author_id": "953623211350089728", "id": "1179465498817421313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179465498817421313"], "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178812899181154304"}], "author_id": "1048789313834700800", "id": "1179465398762311683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "aue"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5394, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1923874190", "edit_history_tweet_ids": ["1179465398762311683"], "text": "@BeingoleaA Uyyy lo peor es aue se va como candidato al congreso, otro suicida. @rmapalacios"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "268524670", "id": "1179465320232128512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179465320232128512"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "770248016943079424", "id": "1179464625483649032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464625483649032"], "text": "Ent\u00e3o, algu\u00e9m viu o filme do joker? Vale a pena ou foi mais daquele do esquadr\u00e3o suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "author_id": "1003101647365476352", "id": "1179464504310059008", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464504310059008"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "720061395228893185", "id": "1179464357157232642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464357157232642"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "165937655", "id": "1179464239569915905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464239569915905"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462441127858176"}], "author_id": "1010513327435509761", "id": "1179464239356039169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464239356039169"], "text": "RT @yasdominguez03: Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179448103201574912"}], "author_id": "1039906093038792704", "id": "1179464231462330369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OpssVictor", "id": "1056766464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:32:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056766464", "edit_history_tweet_ids": ["1179464231462330369"], "text": "@OpssVictor Se suicida pra ver! Eu fa\u00e7o volta a vida e eu mesmo te mato dai!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "author_id": "870348998778822656", "id": "1179464134519410689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464134519410689"], "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "76183345", "id": "1179464102298689536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:32:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464102298689536"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "author_id": "262877111", "id": "1179464060628283394", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464060628283394"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "35025899", "id": "1179464048301096960", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179464048301096960"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179438738100883456"}], "author_id": "1045775336515022848", "id": "1179463765198299136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sararfborges", "id": "940318300524941312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:30:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "940318300524941312", "edit_history_tweet_ids": ["1179463765198299136"], "text": "@sararfborges Foda se tava ali eu c inveja e tas a dizer que te matou"}, {"lang": "es", "author_id": "899927100", "id": "1179463754620313602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfer"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:30:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463754620313602"], "text": "Cuando vuelva Juanfer se suicida m\u00e1s de uno,nosotros todos as\u00ed con el alta m\u00e9dica \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764\u2764"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1088199594079596546", "id": "1179463647724261383", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:30:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463647724261383"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "172840724", "id": "1179463613804888065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Laredo"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8194, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas del Rio"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JvpW9R0eRz", "expanded_url": "https://ift.tt/2mZ4OLz", "display_url": "ift.tt/2mZ4OLz"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463613804888065"], "text": "Nuevo Laredo: Se suicida tras humillacion de su pareja en Lomas del Rio https://t.co/JvpW9R0eRz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "863926662", "id": "1179463591847706624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463591847706624"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1132591309041147904", "id": "1179463575842279424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463575842279424"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "64610540", "id": "1179463410720874496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463410720874496"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "45029135", "id": "1179463189727199233", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463189727199233"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179333713823490048"}], "author_id": "474177276", "id": "1179463185755201537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463185755201537"], "text": "RT @RethinkDepES: El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida pue\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "90279717", "id": "1179463133796155406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179463133796155406"], "text": "descobri que um cara que treinava no meu box se suicidou"}, {"lang": "es", "author_id": "704095544726183936", "id": "1179462807760322560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462807760322560"], "text": "SOCORROOOO!!!! \n\nLas mates se est\u00e1n poniendo jodidas... Hago mal las multiplicaciones de los polinonios (? xD) hasta con la calculadora... Y ya las divisiones ni os cuento... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nHoy estaba en clase con la vena suicida por qu\u00e9 no me sal\u00edan las cosas \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179462001870954496"}], "author_id": "871902356757196800", "id": "1179462738025824257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlinhosBrowni", "id": "73796684"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:26:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "871902356757196800", "edit_history_tweet_ids": ["1179462738025824257"], "text": "@CarlinhosBrowni outra, eu revi o trailer de esquadrao suicida e vi q falam q a arlequina era mais louca e mais destemida q o joker\n\nMANO, \u00c9 COM O CORINGA QUE EST\u00c3O FAZENDO A COMPARA\u00c7\u00c3O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "2287058010", "id": "1179462729477902338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462729477902338"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233646580469760"}], "author_id": "845570925634424833", "id": "1179462658396958727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462658396958727"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "468677064", "id": "1179462606916145152", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462606916145152"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "75265134", "id": "1179462584652779521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462584652779521"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179335162217353217"}], "author_id": "171633975", "id": "1179462533201252352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Montse_Avalos", "id": "142356321"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Escorpio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462533201252352"], "text": "RT @Montse_Avalos: @escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1029283737492697088", "id": "1179462441127858176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:25:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179462441127858176"], "text": "Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "2959439573", "id": "1179462383141605377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:25:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462383141605377"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179457215549317120"}], "author_id": "121423278", "id": "1179462369166184448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "imp3t3r", "id": "1004079932207697920"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:25:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1004079932207697920", "edit_history_tweet_ids": ["1179462369166184448"], "text": "@imp3t3r @Infunantic @peterjordan100 A atriz \u00e9 boa mesmo, e \u00e9 uma das poucas personagens que funcionam no Esquadr\u00e3o Suicida. Eu reclamo pq preferia um filme de Birds of Prey com a Can\u00e1rio Negro ou at\u00e9 Batgirl tendo mais protagonismo, mas pelo visto a garotada ama a Arlequina de um jeito que n\u00e3o gosto. Fazer o que."}, {"lang": "pt", "author_id": "2376808913", "id": "1179462350426050565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Pray"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:25:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462350426050565"], "text": "Esse Birds Of Pray parece estar no mesmo n\u00edvel de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 que com um vil\u00e3o minimamente decente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "234661971", "id": "1179462324836585472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462324836585472"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "605057982", "id": "1179462258746941442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.5651, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hdnTKGQ9OV", "expanded_url": "https://aratuon.com.br/noticia/exclusivo-vinte-anos-depois-gabrielli-faz-nova-analise-da-realidade-economica-de-salvador-chama-politica-atual-de-suicida-e-diz-que-quadro-se-agravou", "display_url": "aratuon.com.br/noticia/exclus\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462258746941442"], "text": "\"Continuamos com a sociedade extremamente desigual. As diferen\u00e7as entre quem ganha muito e quem ganha pouco aumentaram e o desemprego n\u00e3o caiu mesmo com aumento da escolaridade e a formaliza\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es de trabalho\", disse o ex-presidente da Petrobras\nhttps://t.co/hdnTKGQ9OV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "845664403840258048", "id": "1179462253235621890", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462253235621890"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179448706548060161"}], "author_id": "2215806242", "id": "1179462233648222208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "H_Barriosg", "id": "191910437"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "191910437", "edit_history_tweet_ids": ["1179462233648222208"], "text": "@H_Barriosg 3 gatos y con la estrella suicida. Ojal\u00e1 sigan el ejemplo de su l\u00edder"}, {"lang": "es", "author_id": "302443684", "id": "1179462180930048003", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Psicol\u00f3gica"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Pabon"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 199, "tag": "suicide"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "suicidiopanama"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/o5UdM676Bn", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3IDKTwhjOc/?igshid=lqzq4ycgkcoq", "display_url": "instagram.com/p/B3IDKTwhjOc/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462180930048003"], "text": "La Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica de la @usmapanama los invita a participar del taller de sensibilizaci\u00f3n sobre riesgo suicida, el cual ser\u00e1 en el Aula Luis Pabon Edificio E de la USMA.\n\nLos esperamos\n\n#suicide #suicidiopanama\u2026 https://t.co/o5UdM676Bn"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179371843750432768"}], "author_id": "108456974", "id": "1179462129327509507", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "SuleBSoprano", "id": "108456974"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/av6Bkb5KrK", "expanded_url": "https://twitter.com/wannabe_suicida/status/1179371843750432768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/av6Bkb5KrK", "media_key": "3_1179371841019875329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462129327509507"], "text": "RT @wannabe_suicida: @SuleBSoprano https://t.co/av6Bkb5KrK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "2827310373", "id": "1179462095307444230", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462095307444230"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "83731570", "id": "1179462089129254912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462089129254912"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179461799042830336"}], "author_id": "124222551", "id": "1179462074952507393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/C1Nq9osS84", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriola/status/1179461565751463936", "display_url": "twitter.com/mauriola/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462074952507393"], "text": "RT @apterrones: El cobarde suicida ya no est\u00e1 y todo se les va al demonio. https://t.co/C1Nq9osS84"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179100761793400833"}], "author_id": "20624339", "id": "1179462065762770945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/cFgHYJhu5A", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonsobaella/status/1179100761793400833", "display_url": "twitter.com/alfonsobaella/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462065762770945"], "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3.\nAhora cu\u00eddate con los codinomes \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/cFgHYJhu5A"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179100761793400833"}], "author_id": "20624339", "id": "1179462036209782784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8783, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "47856037", "edit_history_tweet_ids": ["1179462036209782784"], "text": "@alfonsobaella El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3.\nAhora cu\u00eddate con los codinomes \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "author_id": "3016069611", "id": "1179461970413662208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461970413662208"], "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "185888856", "id": "1179461922237882369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461922237882369"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "e6c8415c54e29814"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179376277524013056"}], "author_id": "2448273411", "id": "1179461863463161857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PaarMEP53y", "expanded_url": "https://twitter.com/cee_gonz/status/1179376277524013056", "display_url": "twitter.com/cee_gonz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461863463161857"], "text": "Yo no tengo endometriosis, que yo sepa, pero hay veces que mi periodo no me deja vivir, y te dir\u00eda que hasta pensamientos suicida me causan, del dolor que me da, no puedo hacer nada de fuerza en todo el d\u00eda. y es sumamente desconsiderado de un \u201chombre\u201d decir esta estupidez!!\ud83d\ude24\ud83e\udd2c https://t.co/PaarMEP53y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "184649736", "id": "1179461799277744128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461799277744128"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179461565751463936"}], "author_id": "268580914", "id": "1179461799042830336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/C1Nq9osS84", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriola/status/1179461565751463936", "display_url": "twitter.com/mauriola/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179461799042830336"], "text": "El cobarde suicida ya no est\u00e1 y todo se les va al demonio. https://t.co/C1Nq9osS84"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "711690795267575808", "id": "1179461727475441665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461727475441665"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "author_id": "564087083", "id": "1179461676673966081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461676673966081"], "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179373357298601984"}], "author_id": "761976622857723905", "id": "1179461642796621826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChiquiOliver", "id": "520856994"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461642796621826"], "text": "RT @ChiquiOliver: @alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulenta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179385167959511041"}], "author_id": "85590562", "id": "1179461612941561859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Orellana"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:22:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1179461612941561859"], "text": "@KarlaCalle Orellana.....y tu casa allanan\nTe ir\u00e1s a Colombia dici\u00e9ndote\nPerseguida pol\u00edtica, representante\nDe la mujer aprista, apuesto que te vas refugiada como el suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179333713823490048"}], "author_id": "236847130", "id": "1179461577847775233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461577847775233"], "text": "RT @RethinkDepES: El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida pue\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "726088695732928512", "id": "1179461327414321153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461327414321153"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "author_id": "79076976", "id": "1179461279800610816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:20:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461279800610816"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179459314781736962"}], "author_id": "119562261", "id": "1179461107943120897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thetimesCL", "id": "394791134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461107943120897"], "text": "RT @thetimesCL: Adolescente se suicida luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela ht\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "264578125", "id": "1179461098816311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:20:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/17TiCuo1gd", "expanded_url": "https://noticias.gospelmais.com.br/pastor-suicida-rumores-caso-extraconjugal-esposa-122521.html", "display_url": "noticias.gospelmais.com.br/pastor-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179461098816311296"], "text": "Pastor se suicida ap\u00f3s rumores de caso extraconjugal de sua esposa https://t.co/17TiCuo1gd"}, {"lang": "ru", "author_id": "1056454654786072576", "id": "1179461094269767680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:20:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/GAI5Ur3Agx", "expanded_url": "https://creativportal.ru/podrostkovyj-suicid-prichiny-suicida-u-podrostkov/", "display_url": "creativportal.ru/podrostkovyj-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179461094269767680"], "text": "\u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434 \u2014 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0443 \u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u043e\u0432 \u00bb \u0414\u0435\u0442\u0438 https://t.co/GAI5Ur3Agx"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "author_id": "2640705410", "id": "1179461077022756864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461077022756864"], "text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179450837116112896"}], "author_id": "1048868694", "id": "1179460923880349696", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "tsunami_dem", "id": "1156932156737904640"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CNICatalunya", "id": "1183842373"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:19:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "909318527085154304", "edit_history_tweet_ids": ["1179460923880349696"], "text": "@JoanRamonL @tsunami_dem @CNICatalunya Mira, s\u00f3c valent per\u00f2 no suicida. Ja hem vist com reacciona el govern catal\u00e0 quan els independentistes surten al carrer. A nosaltres no ens paga res la caixa de solidaritat de l'ANC i \u00d2mnium, que \u00e9s pels pol\u00edtics."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "author_id": "995671563214249984", "id": "1179460888786542594", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:19:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460888786542594"], "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "2334970492", "id": "1179460805395435521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460805395435521"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179456346305024000"}], "author_id": "1068257571889389570", "id": "1179460755017682951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lediesart", "id": "1299117647112658947"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:18:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "3360695530", "edit_history_tweet_ids": ["1179460755017682951"], "text": "@lediesart @UniversoDCnauta KKWKFKSKFKSKFKSKF AAAAAAAAA\nesquadr\u00e3o suicida volto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179432763528798210"}], "author_id": "940436019652030470", "id": "1179460691272634374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Melanireche1", "id": "1032797587257126914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460691272634374"], "text": "RT @Melanireche1: hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "64087988", "id": "1179460586154930177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460586154930177"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "29244670", "id": "1179460581104988161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460581104988161"], "text": "eu vou contar pra vcs que at\u00e9 hoje eu achava que esquadr\u00e3o suicida fosse algum universo paralelo de liga da justi\u00e7a kakakak"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1658602020", "id": "1179460330990104577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460330990104577"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179460153327927296"}], "author_id": "1098981127321251840", "id": "1179460307628040193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:17:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098981127321251840", "edit_history_tweet_ids": ["1179460307628040193"], "text": "Sobre todo, espero que no se marquen un escuadr\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179459314781736962"}], "author_id": "208620057", "id": "1179460291131826176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thetimesCL", "id": "394791134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460291131826176"], "text": "RT @thetimesCL: Adolescente se suicida luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela ht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179448950811758595"}], "author_id": "127718306", "id": "1179460250035986432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3098, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LloMMrUY4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460250035986432"], "text": "RT @Trovando2015: Pucha un duro golpe a la lavander\u00eda del suicida AG! https://t.co/LloMMrUY4w"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "127718306", "id": "1179460225063149568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460225063149568"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179459010845646851"}], "author_id": "928279944", "id": "1179460199998001153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jonastrangers", "id": "1216845903035863040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:16:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "935423977", "edit_history_tweet_ids": ["1179460199998001153"], "text": "@jonastrangers ele em se enlouquecer nao se apaixone me matou devagarzinho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179442735725662208"}], "author_id": "995972056662642688", "id": "1179460114471903233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ILFausto", "id": "210203227"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "idiocraciayt", "id": "874094258"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "InfoDailyPlanet", "id": "1074738326605832192"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 140, "end": 156, "username": "taquilla_espana", "id": "943443673924165633"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "sextabutaca", "id": "837795370952454144"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8073, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.8701, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadron Suicida"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 257, "end": 274, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:16:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "210203227", "edit_history_tweet_ids": ["1179460114471903233"], "text": "@ILFausto @AtlantidaDCita @foxplay1983 @idiocraciayt @All_Screens @TaquiBox @InformeComics @InfoDailyPlanet @mitosdegotham @RedLegacyComics @taquilla_espana @sextabutaca @jurassicEddie Harley va a aparecer en su prototipo de pelis. Esquadron Suicida, Aves, Gotham City Sirens, etc!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "author_id": "3400889499", "id": "1179460087687122945", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460087687122945"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "author_id": "987696605699690496", "id": "1179460081324302336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460081324302336"], "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "898393345260572672", "id": "1179459994363842560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459994363842560"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "163861634", "id": "1179459941444280320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.7567, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8235, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 215, "end": 231, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459941444280320"], "text": "lembra de quando saiu aquele trailer maravilhoso de Liga da Justi\u00e7a e de como o marketing da Warner deixou todo mundo em altas expectativas e todo mundo dizendo que ia ser um puta filma\u00e7o?\n\nlembra que foi assim com Esquadrao Suicida tb?\n\nentao\n\nto com p\u00e9 atras com Coringa \u00f3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179435100326551552"}], "author_id": "52853036", "id": "1179459823743705088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aruthinha", "id": "1508298447924998148"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:15:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "43936460", "edit_history_tweet_ids": ["1179459823743705088"], "text": "@aruthinha certeza que ela se matou e entrou l\u00e1 depois"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179459314781736962"}], "author_id": "800875861", "id": "1179459744068771841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thetimesCL", "id": "394791134"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459744068771841"], "text": "RT @thetimesCL: Adolescente se suicida luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela ht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1017818422728691713", "id": "1179459722426146817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459722426146817"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179459579513581570"}], "author_id": "2567498112", "id": "1179459694886346752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vick_assad", "id": "760996250057641984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:14:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "760996250057641984", "edit_history_tweet_ids": ["1179459694886346752"], "text": "@vick_assad Kakakakaka s\u00f3 os suicida online kakakakakka"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "280525152", "id": "1179459680713596928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459680713596928"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "866042864991686660", "id": "1179459613269340160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459613269340160"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "389237547", "id": "1179459574090420224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459574090420224"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "102853144", "id": "1179459522525417472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459522525417472"], "text": "Cada vez que leo que un colega medico se suicida, me rompe el coraz\u00f3n, la medicina no es para eso, que triste que lo que sane, te lleve a la muerte."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "2966808172", "id": "1179459355206438913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459355206438913"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "394791134", "id": "1179459314781736962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:13:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/KqnPuU3z3l", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1984/adolescente-se-suicida-luego-de-que-divulgaran-mensajes-con-contenido-sexual-que#.XZTl0lQB0pM.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1984/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179459314781736962"], "text": "Adolescente se suicida luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/KqnPuU3z3l"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "2205765929", "id": "1179459279578963969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459279578963969"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1076686886893219840", "id": "1179459277892837378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459277892837378"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179458946974830593"}], "author_id": "41420318", "id": "1179459183768420352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LizandraXavier7", "id": "752485101599068160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "752485101599068160", "edit_history_tweet_ids": ["1179459183768420352"], "text": "@LizandraXavier7 @talleslincoln Esquadr\u00e3o suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1058155864232808448", "id": "1179459176579440642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "SeJoga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179459176579440642"], "text": "#SeJoga trabalhamos como suicida mesmo \u00e9 aposenta com sal\u00e1rio de merda ...."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "2215620414", "id": "1179459172066320385", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459172066320385"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179399165866057731"}], "author_id": "732088592", "id": "1179459110837903361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronaldgamarra", "id": "102789756"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "102789756", "edit_history_tweet_ids": ["1179459110837903361"], "text": "@ronaldgamarra Se ech\u00f3 solita con raz\u00f3n el gordo corrupto y suicida le gan\u00f3 en mesa el pase a la 2da vuelta del 2006"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "author_id": "1705557236", "id": "1179459080097849346", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459080097849346"], "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "562148344", "id": "1179459055858913281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459055858913281"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "933489906", "id": "1179459054239932421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459054239932421"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "726015685", "id": "1179459051085815812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459051085815812"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1099876293565444096", "id": "1179459015618813953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459015618813953"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "1120472255014809600", "id": "1179459015132274689", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179459015132274689"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179458886014767105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8749, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8622, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "ONU"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "CONGRESSO"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458886014767105"], "text": "N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\n#ONU #CONGRESSO #STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas.\nN\u00e3o vote em ningu\u00e9m dos 25 Partidos:"}, {"lang": "es", "author_id": "64310117", "id": "1179458885255598080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.6176, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/FOSYntCJiL", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1179451583228190721", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458885255598080"], "text": "Aqu\u00ed James Gunn salvando El Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/FOSYntCJiL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179379100840058880"}], "author_id": "1013086989783109632", "id": "1179458856566579204", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elencristinaa1", "id": "1168276012674748417"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "Soldado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:11:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168276012674748417", "edit_history_tweet_ids": ["1179458856566579204"], "text": "@elencristinaa1 A mat\u00e9ria deveria ser diferente, um Soldado se suicidou por 17 vidas, Parab\u00e9ns guerreiro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "601530272", "id": "1179458852846231552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458852846231552"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1102786906339901440", "id": "1179458824647974912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458824647974912"], "text": "Como que pode n\u00e9, faz 6 meses que a gente t\u00e1 morando junto e ainda n\u00e3o se matou e nem separou KKKKKKKKKK @schiantek"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "449881910", "id": "1179458798647480320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458798647480320"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "612993381", "id": "1179458565683200000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458565683200000"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179457166849318912"}], "author_id": "1094221337420279809", "id": "1179458519474552834", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "joaopp15", "id": "2968683191"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:09:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174011749848231937", "edit_history_tweet_ids": ["1179458519474552834"], "text": "@crisflame444 @joaopp15 Se for preso vai passar bem pior pq a partir do momento em que la dentro eles sabem que ele ta preso por esse tp de cenas... Boy leva todos os dias e seq suicida se"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "97767029", "id": "1179458470153719809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458470153719809"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "718962515116453888", "id": "1179458351836647425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458351836647425"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "67342417", "id": "1179458316990328832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458316990328832"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2702058229", "id": "1179458298338320384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:09:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/p3whZj62D4", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1984/adolescente-se-suicida-luego-de-que-divulgaran-mensajes-con-contenido-sexual-que#.XZTl0lQB0pM.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1984/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179458298338320384"], "text": "Adolescente se suicida luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/p3whZj62D4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179455587521839104"}], "author_id": "1138165469721038850", "id": "1179458288896880640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "villela206", "id": "1015342794641170437"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7902, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:09:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015342794641170437", "edit_history_tweet_ids": ["1179458288896880640"], "text": "@villela206 @jairbolsonaro N\u00e3o se deixe enganar por discursos bonitos\nONU - CONGRESSO - STF apoiou trabalho escravo - Mais M\u00e9dicos\nYoutube: PODER GLOBAL RELIGI\u00c3O UNIVERSAL\nAlemanha foi acusada de matar 6 milh\u00f5es de pessoas\nComunismo matou quase 500 milh\u00f5es de pessoas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "842763781", "id": "1179458246437933059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458246437933059"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "2323988220", "id": "1179458211411300352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458211411300352"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "author_id": "1848288914", "id": "1179458093719212032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458093719212032"], "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457840509046784"}], "author_id": "887836644342194176", "id": "1179458081002065920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juliohamm", "id": "48688227"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458081002065920"], "text": "RT @juliohamm: quem matou C\u00e9sar? Valqu\u00edria? Fl\u00e1via? Jorge? a empregada que se fez de sonsa? e mais: algu\u00e9m sentir\u00e1 falta desse lixo irrelev\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3040064368", "id": "1179458052174614535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458052174614535"], "text": "Minha sina gana suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "940594704319700993", "id": "1179458047766339591", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458047766339591"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "391219483", "id": "1179458039822336001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458039822336001"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1071112881800912896", "id": "1179458027436564481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458027436564481"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3914016077", "id": "1179458021338075136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 54, "tag": "Bnet"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179458021338075136"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida!\n#Bnet"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "129350296", "id": "1179457979743113217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457979743113217"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "461288477", "id": "1179457979440975872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457979440975872"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "600678980", "id": "1179457968179425282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457968179425282"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454522625843200"}], "author_id": "39887836", "id": "1179457895307661312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "Neodruidas"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "Palamed"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "Palamedes"}, {"start": 177, "end": 191, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Besta Ladradora"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/QU5ZNyxSj8", "expanded_url": "https://twitter.com/delsices/status/1179457895307661312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QU5ZNyxSj8", "media_key": "16_1179457887040618496"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:07:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "39887836", "edit_history_tweet_ids": ["1179457895307661312"], "text": "Durante o curso do livro, alguns Neodruidas se destacam, principalmente Palamed - inspirado em Palamedes, um dos cavaleiros da t\u00e1vola redonda, conhecido como aquele que matou a Besta Ladradora, uma quimera terr\u00edvel que gritava pelas florestas. https://t.co/QU5ZNyxSj8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "187409728", "id": "1179457848042033158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457848042033158"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "author_id": "525763998", "id": "1179457843285676032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457843285676032"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179410712520724480"}], "author_id": "48688227", "id": "1179457840509046784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.8607, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 149, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/kl8OqRFtOD", "expanded_url": "https://twitter.com/canalviva/status/1179410712520724480", "display_url": "twitter.com/canalviva/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457840509046784"], "text": "quem matou C\u00e9sar? Valqu\u00edria? Fl\u00e1via? Jorge? a empregada que se fez de sonsa? e mais: algu\u00e9m sentir\u00e1 falta desse lixo irrelevante? #SelvaDePedraNoVIVA https://t.co/kl8OqRFtOD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "344278946", "id": "1179457796724711424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457796724711424"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "476282963", "id": "1179457708736618501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457708736618501"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "995368299499155456", "id": "1179457583360274432", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:06:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457583360274432"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "2992935093", "id": "1179457529052565506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457529052565506"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179456161537544192"}], "author_id": "912489396", "id": "1179457505971392513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MariliaGuedes_", "id": "131308967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:05:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "131308967", "edit_history_tweet_ids": ["1179457505971392513"], "text": "@MariliaGuedes_ O final me matou, com a primeira quebra de um h\u00e1bito, de avisar quando chegar e de se preocupar se o outro chegou bem :("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1110292298", "id": "1179457402959269888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457402959269888"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "267369565", "id": "1179457386018480130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457386018480130"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "210982146", "id": "1179457324488019974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457324488019974"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179392756105596930"}], "author_id": "43606388", "id": "1179457294192578562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JaniceNegronAlm", "id": "1157553864"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/37dMDu2QMb", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisOrtiz60/status/1179125029474357250", "display_url": "twitter.com/IrisOrtiz60/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:05:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457294192578562"], "text": "RT @JaniceNegronAlm: Que rabia da esta actitud suicida en Puerto Rico. Ahora ven el otro lado de la moneda. https://t.co/37dMDu2QMb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}], "author_id": "340769001", "id": "1179457268565327872", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1102128437718892544", "id": "1179456799893856257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OwFr8tEY6u", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T18:03:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "175619477", "edit_history_tweet_ids": ["1179456799893856257"], "text": "@gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nhttps://t.co/OwFr8tEY6u\nCon m\u00e1s donaciones se podr\u00eda llegar a ampliar el horario de atenci\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "108106593", "id": "1179456776904888321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456776904888321"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179440706487758850"}], "author_id": "330943688", "id": "1179456761725673472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloBolsona3", "id": "1055656554983251968"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Universal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:02:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055656554983251968", "edit_history_tweet_ids": ["1179456761725673472"], "text": "@MarceloBolsona3 Vi um caso semelhante numa s\u00e9rie policial na Universal, s\u00f3 n\u00e3o sabia que a hist\u00f3ria tinha sido baseada em fatos reais. No caso, eram g\u00eameos, e o que sofreu a transforma\u00e7\u00e3o se apaixona por uma amiga da escola, e a confus\u00e3o se formou. No final ela, que era ele, matou o m\u00e9dico."}, {"lang": "es", "author_id": "70149314", "id": "1179456650371108864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:02:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AHG6Y9qJO7", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179456650371108864"], "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/AHG6Y9qJO7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179455739997442048"}], "author_id": "176500736", "id": "1179456628447485958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Padig", "id": "42484320"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Luana Piovani"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 135, "tag": "SeJoga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456628447485958"], "text": "RT @Padig: Jura que a gente vai ter que debater com a Luana Piovani a repercuss\u00e3o do depoimento sobre ativismo x biqu\u00edni no tal #SeJoga? Ca\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "787667783328919552", "id": "1179456615671427072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456615671427072"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456323546693633"}], "author_id": "313538489", "id": "1179456582226239488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xgdvZX8ZgU", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/esposa-de-pastor-que-se-suicidou-mantera-projeto-de-valorizacao-a-vida/", "display_url": "canalgama.com.br/esposa-de-past\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7vhGDzNOBp", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1179456323546693633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vhGDzNOBp", "media_key": "3_1179456315330121733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456582226239488"], "text": "RT @CanalGama: Esposa de pastor que se suicidou manter\u00e1 projeto de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida\nhttps://t.co/xgdvZX8ZgU https://t.co/7vhGDzNOBp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "195527449", "id": "1179456462738862080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456462738862080"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "134327209", "id": "1179456325631250433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456325631250433"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "107124119", "id": "1179456323546693633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:01:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xgdvZX8ZgU", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/esposa-de-pastor-que-se-suicidou-mantera-projeto-de-valorizacao-a-vida/", "display_url": "canalgama.com.br/esposa-de-past\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7vhGDzNOBp", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1179456323546693633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vhGDzNOBp", "media_key": "3_1179456315330121733"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179456323546693633"], "text": "Esposa de pastor que se suicidou manter\u00e1 projeto de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida\nhttps://t.co/xgdvZX8ZgU https://t.co/7vhGDzNOBp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453780074602496"}], "author_id": "2312625358", "id": "1179456260007223297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bezanesoviedo", "id": "939620582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:01:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "939620582", "edit_history_tweet_ids": ["1179456260007223297"], "text": "@bezanesoviedo Valiente\u00bf suicida diria yo. Es un ataque entrenador"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "843540488741359617", "id": "1179456250398031872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:00:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456250398031872"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "726507717997662208", "id": "1179456250280583168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:00:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/E068Yw9n5A", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1507734246040738&id=100004125306721", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179456250280583168"], "text": "Es el reto suicida,don\u2019t do https://t.co/E068Yw9n5A"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "author_id": "24438502", "id": "1179456102607593473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "esqudr\u00e3o"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7224, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:00:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1179456102607593473"], "text": "@jurandirfilho Vai ser bem merda sim, duvido que seja pior que o esqudr\u00e3o suicida, mas vai ser sim.\nA DC correndo atras do pr\u00f3prio rabo depois de Joker?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "155677568", "id": "1179456087252189188", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456087252189188"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "author_id": "1608507546", "id": "1179456011909943297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456011909943297"], "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1102128437718892544", "id": "1179456008369971201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456008369971201"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407786406502402"}], "author_id": "2215847959", "id": "1179455978011533317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8925, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 245, "end": 263, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o negro"}, {"start": 278, "end": 282, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:59:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1179455978011533317"], "text": "@DCBrasil3 Eu acho que a melhor coisa que eles fizeram ate agora foi para com a id\u00e9ia de universo compartilhado e sim desenvolver os personagens melhor e no futuro unir tudo!! Olha os filmes que tem ai Coringa, Aves de Rapina, WW84, The Batman, O esquadr\u00e3o suicida, Ad\u00e3o negro, Flash"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "author_id": "64463923", "id": "1179455906205093893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455906205093893"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447056819261440"}], "author_id": "2644697894", "id": "1179455840211931138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pravcelola", "id": "129359189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "129359189", "edit_history_tweet_ids": ["1179455840211931138"], "text": "@pravcelola 1: msm est\u00e9tica do medonho esquadr\u00e3o suicida\n2: personagem completamente rasa e insuport\u00e1vel, como em esquadr\u00e3o suicida\n3: msm tp d apelo daquela merda q foi esquadr\u00e3o suicida\n4: tratam uma vil\u00e3 como mocinha incompreendida\n5: tratam doen\u00e7a mental como algo engra\u00e7adinho"}, {"lang": "pt", "author_id": "42484320", "id": "1179455739997442048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Luana Piovani"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9306, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "SeJoga"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455739997442048"], "text": "Jura que a gente vai ter que debater com a Luana Piovani a repercuss\u00e3o do depoimento sobre ativismo x biqu\u00edni no tal #SeJoga? Caraca, que chatice. \"D\u00e1 muito trabalho ser cidad\u00e3o no Brasil\", disse ela, diretamente de Portugal, que \"trabalha feito um suicida\". Ah, n\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "1112934279347044352", "id": "1179455705033691136", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:58:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455705033691136"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "pt", "author_id": "1615944074", "id": "1179455667645685760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4859, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455667645685760"], "text": "Eu juro que se a DC lancar mais de 1 trailer do filme da arlequina e quando eu for assistir j\u00e1 saber o filme todo igual foi com esquadr\u00e3o suicida eu vou SUR TAR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "author_id": "1075465419404795907", "id": "1179455542219231233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:58:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455542219231233"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "816648001", "id": "1179455533247533056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455533247533056"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179398159828754432"}], "author_id": "471371005", "id": "1179455498585874432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LauraFangs", "id": "911723690714370049"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SegarraImma", "id": "1058357403320807425"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455498585874432"], "text": "RT @LauraFangs: @SegarraImma @mstrubell Jo no m'escarrassaria. La ignor\u00e0ncia espa\u00f1ola, a part d'agosarada ( jo diria que sovint su\u00efcida), \u00e9\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "author_id": "186113637", "id": "1179455363025911809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455363025911809"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "author_id": "1127894851956166662", "id": "1179455309640679424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455309640679424"], "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "16710895", "id": "1179455305886945280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455305886945280"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "820807338", "id": "1179455252359208962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455252359208962"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179351926657425408"}], "author_id": "931581540026454017", "id": "1179455146113355776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexanderxxvii1", "id": "1074422340149227526"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455146113355776"], "text": "RT @Alexanderxxvii1: In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanz\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454442049015816"}], "author_id": "122534540", "id": "1179455096284962816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CasaliChapita", "id": "887523095661219841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:56:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "887523095661219841", "edit_history_tweet_ids": ["1179455096284962816"], "text": "@CasaliChapita Jajajajaja yo desconf\u00edo,  mira si le pifias, anda a lo seguro\n*trabaja en l\u00ednea atenci\u00f3n al suicida"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452494608502786"}], "author_id": "2708095077", "id": "1179455029582938112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/a2wW0Wmm9S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noi-suicida-envia-missatges-sexuals-company-classe_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455029582938112"], "text": "RT @elcasocat: Un noi se su\u00efcida despr\u00e9s de publicar-se missatges sexuals que va enviar a un company https://t.co/a2wW0Wmm9S"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "2415273213", "id": "1179455026718228480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455026718228480"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "1138455237071659010", "id": "1179455024705019906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455024705019906"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "188568196", "id": "1179455012143075329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455012143075329"], "text": "Se les vuela un ciego y ahora una \"suicida depresiva\" jajjajaj te vieron la cara \ud83d\udc37"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "author_id": "963605831966183425", "id": "1179454982451580934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454982451580934"], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "1173018107864125441", "id": "1179454843733315584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454843733315584"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}], "author_id": "1460509488", "id": "1179454829141336064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454829141336064"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "author_id": "202849814", "id": "1179454828587737092", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454828587737092"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "1070065005003984897", "id": "1179454823630016518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454823630016518"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452489063682049"}], "author_id": "3504318874", "id": "1179454812213121030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/g3SorFfKX9", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chico-suicida-envia-mensajes-sexuales-companero-clase_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454812213121030"], "text": "RT @elcasocom: Un chico se suicida tras publicarse mensajes sexuales que envi\u00f3 a un compa\u00f1ero https://t.co/g3SorFfKX9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "612853295", "id": "1179454804873142274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454804873142274"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452494608502786"}], "author_id": "3374563353", "id": "1179454802843111425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/a2wW0Wmm9S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noi-suicida-envia-missatges-sexuals-company-classe_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454802843111425"], "text": "RT @elcasocat: Un noi se su\u00efcida despr\u00e9s de publicar-se missatges sexuals que va enviar a un company https://t.co/a2wW0Wmm9S"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453814040080384"}], "author_id": "523748747", "id": "1179454796429959168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "27695856", "edit_history_tweet_ids": ["1179454796429959168"], "text": "@thiagoromariz Sim. Venderam o filme do Esquadr\u00e3o Suicida como o filme do Coringa e da Arlequina. Escantearam a maioria dos outros personagens."}, {"lang": "pt", "author_id": "4765719570", "id": "1179454791979868163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "Daleste"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 97, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454791979868163"], "text": "Se tiver um tempinho pergunta quem matou o Daleste tamb\u00e9m, queria saber #QuemMandouMatarBolsonaro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179389130054291456"}], "author_id": "856787564", "id": "1179454758400253960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 203, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Juana In\u00e9s de la Cruz"}, {"start": 206, "end": 223, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Wolostonectaf"}, {"start": 226, "end": 242, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Concepci\u00f3n Arenal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:55:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005155561313308672", "edit_history_tweet_ids": ["1179454758400253960"], "text": "@JJDiazMachuca Semejante esperpento no es feminismo. Es la lamentable expresi\u00f3n de una realidad nefasta y suicida de esta crisis de civilizaci\u00f3n. Hay que destruir el feminismo de Sor Juana In\u00e9s de la Cruz, Mary Wolostonectaf, Concepci\u00f3n Arenal... Educaci\u00f3n, justicia....para mujeres y hombres."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454384100564992"}], "author_id": "1111036202579382273", "id": "1179454736711454720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anaatontaa", "id": "1117553208409382913"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "euotrouxa", "id": "2407836511"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/p1FyA9VHY2", "expanded_url": "https://twitter.com/kpmwrvel/status/1162841163029778433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p1FyA9VHY2", "media_key": "7_1162841059971477504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:54:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117553208409382913", "edit_history_tweet_ids": ["1179454736711454720"], "text": "@anaatontaa @euotrouxa do jeito que o coitadinho \u00e9 bobo se matou de rir  https://t.co/p1FyA9VHY2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "author_id": "963605831966183425", "id": "1179454714209021953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454714209021953"], "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1976827320", "id": "1179454713793789952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454713793789952"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179451994295226369"}], "author_id": "1176913672976965633", "id": "1179454568322801664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YINnuSP2Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1179451994295226369", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454568322801664"], "text": "espero sinceramente n\u00e3o me iludir como em Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/YINnuSP2Dy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179373357298601984"}], "author_id": "150780874", "id": "1179454425968136193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChiquiOliver", "id": "520856994"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454425968136193"], "text": "RT @ChiquiOliver: @alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulenta\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1165685759644450816", "id": "1179454268849479680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8208, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 133, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/t8DeKBQ4nT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLvgTM94OCK8XCS9KsBJorGMQOq-tFz4WA", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/playlist?list=PLvgTM94OCK8XCS9KsBJorGMQOq-tFz4WA"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454268849479680"], "text": "Falam de \"Quem matou a menina Agatha\", pra fazer barulho e aprovar coisas que favorecem bandidos no brasil!\n#QuemMandouMatarBolsonaro\n\nE se calam pra essa pergunta, eu DESAFIO qualquer pessoa abrir twitter de PTistas ai e ve se alguem faz essa pergunta!\n\nhttps://t.co/t8DeKBQ4nT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179384934374477826"}], "author_id": "4400776395", "id": "1179454255691948033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 168, "end": 184, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:53:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "362423690", "edit_history_tweet_ids": ["1179454255691948033"], "text": "@MauroLemosFilho @jurandirfilho Mas j\u00e1 era poss\u00edvel ver pelo material de marketing que Thor Ragnarok era bem diferente do anterior.\n\nEsse filme a\u00ed ainda t\u00e1 com cara de Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179178133863440384"}], "author_id": "1135190295145058305", "id": "1179454155238363136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DestroiderHere", "id": "4398895486"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:52:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "4398895486", "edit_history_tweet_ids": ["1179454155238363136"], "text": "@DestroiderHere Quando chegou outubro tu se matou no bra\u00e7o direito"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "author_id": "872930631734493185", "id": "1179453950958952449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453950958952449"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453739725398019"}], "author_id": "954436876382982144", "id": "1179453742082596866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop real"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:50:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "954436876382982144", "edit_history_tweet_ids": ["1179453742082596866"], "text": "procedimentos de clareamento. Apenas os melhores dos melhores acabam em uma banda de K-pop real - enquanto alguns n\u00e3o sobrevivem. Em 2017, a ind\u00fastria recebeu intenso escrut\u00ednio depois que um membro do SHINee, outra banda popular de K-pop, tirou a pr\u00f3pria vida, escrevendo em sua"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "125165598", "id": "1179453542760882176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453542760882176"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3061721926", "id": "1179453467624169479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:49:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JBWtSgqoay", "expanded_url": "https://twitter.com/luizguiprado/status/1179439025704374272", "display_url": "twitter.com/luizguiprado/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179453467624169479"], "text": "ele N\u00c3O MATOU!!!!!!!! parem de reproduzir esse discurso em cima de uma crian\u00e7a de 12 anos.\n\nele CONFESSOU um crime que as evid\u00eancias mostram que ele n\u00e3o foi capaz de fazer. se nem as investiga\u00e7\u00f5es foram conclu\u00eddas ainda ent\u00e3o pq caralho vcs est\u00e3o dizendo que ele MATOU???? https://t.co/JBWtSgqoay"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "755955468", "id": "1179453386154008576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453386154008576"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179451398276161536"}], "author_id": "94432488", "id": "1179453296085471232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:49:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "861819770", "edit_history_tweet_ids": ["1179453296085471232"], "text": "@jedisweatpants olha eu j\u00e1 vi umas tr\u00eas cenas, n\u00e3o sei se ele mata uma crian\u00e7a, mas ele vai matar uma pessoa que j\u00e1 at\u00e9 matou na em hq........"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "author_id": "939124827075567620", "id": "1179453287218712577", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453287218712577"], "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1671930715", "id": "1179453174744326146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453174744326146"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179452124071186433"}], "author_id": "1004079932207697920", "id": "1179453050638999557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bxrdsofprey", "id": "1234981305680646149"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Deus_Maou", "id": "882235603026419716"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2463377006", "edit_history_tweet_ids": ["1179453050638999557"], "text": "@bxrdsofprey @Deus_Maou @peterjordan100 + pelada como em esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "27381359", "id": "1179453031609458689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453031609458689"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "author_id": "2249631302", "id": "1179453012496015360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453012496015360"], "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452885953843203"}], "author_id": "1008003016841220096", "id": "1179452999946719232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carolsaysit", "id": "604794528"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "gorillaz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452999946719232"], "text": "RT @Carolsaysit: me encanta que gorillaz tuitea algo y todos entran en crisis teniendo en cuenta que nunca se sabe que chota va a pasar pue\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "273417729", "id": "1179452978970935299", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452978970935299"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "604794528", "id": "1179452885953843203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5203, "type": "Person", "normalized_text": "gorillaz"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452885953843203"], "text": "me encanta que gorillaz tuitea algo y todos entran en crisis teniendo en cuenta que nunca se sabe que chota va a pasar puede ser que saquen un album puede ser un pacto suicida quien sabe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "42553797", "id": "1179452689232650242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452689232650242"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179448068116234241"}], "author_id": "212058439", "id": "1179452559947382785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:46:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "edit_history_tweet_ids": ["1179452559947382785"], "text": "@BrazilFight Flavinho vai ensinar bandidos lutar? Quer formar um esquadr\u00e3o suicida! kkkkk esse cara \u00e9 muito hil\u00e1rio."}, {"lang": "pt", "author_id": "47754867", "id": "1179452550245965825", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 40, "end": 61, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Congresso"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452550245965825"], "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00eamica opera\u00e7\u00e3o da PF. A reportagem foi publicada na Revista Congresso em Foco: https://t.co/2BCiuiTRrb https://t.co/2BCiuiTRrb"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "id": "1179452494608502786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:46:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/a2wW0Wmm9S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noi-suicida-envia-missatges-sexuals-company-classe_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452494608502786"], "text": "Un noi se su\u00efcida despr\u00e9s de publicar-se missatges sexuals que va enviar a un company https://t.co/a2wW0Wmm9S"}, {"lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "id": "1179452489063682049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:46:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/g3SorFfKX9", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chico-suicida-envia-mensajes-sexuales-companero-clase_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452489063682049"], "text": "Un chico se suicida tras publicarse mensajes sexuales que envi\u00f3 a un compa\u00f1ero https://t.co/g3SorFfKX9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179452153817190405"}], "author_id": "994590922989031424", "id": "1179452446298591232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:45:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "994590922989031424", "edit_history_tweet_ids": ["1179452446298591232"], "text": "e sendo o extremo do sincera eu to desde o ano passado planejando me suicida mesmo ano que vem\nestava n\u00e9 pq desistir e tentei acreditar em mim e acreditar que tudo daria certo\nme enganei e pra piorar perdi toda a coragem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "author_id": "110551451", "id": "1179452413171965952", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452413171965952"], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179448280708780034"}], "author_id": "36633911", "id": "1179452268237729793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panda_rojo", "id": "1207653035591323648"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ItsShayton", "id": "4783748597"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "Addru_", "id": "515612969"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "Calabuth", "id": "2374451371"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "SandraCabeza", "id": "36633911"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "waldosquad", "id": "936201032828321793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452268237729793"], "text": "RT @panda_rojo: Hoy tocan partidas en squad con @ItsShayton  @Addru_  @Calabuth  y @SandraCabeza  , escuadr\u00f3n suicida de @waldosquad  jajaj\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2703736686", "id": "1179452216568172544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/s8LUSUnowV", "expanded_url": "https://twitter.com/mstivation/status/1175500567352872960/video/1", "display_url": "twitter.com/mstivation/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452216568172544"], "text": "eu t\u00f4 simplesmente apaixonada pelo trailer de birds of prey   a harley quinn sexualizada de esquadr\u00e3o suicida que lute  \n https://t.co/s8LUSUnowV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179445938261286914"}], "author_id": "808306291445821440", "id": "1179452165401841664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Ladra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452165401841664"], "text": "RT @PabloAlbertoFl7: @Mauriciomulder Insultas como lo hizo el cobarde y corrupto suicida. Son iguales los dos. Ya perdiste Mulder! Ladra no\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "author_id": "2815057213", "id": "1179452132610760704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452132610760704"], "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1048308144", "id": "1179452077937975296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452077937975296"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1179425038740664320", "id": "1179452023307153408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida Torrent"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "BluRay"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "MKV"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "The Pirate Torrent"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "BluRay"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/94YoY4gAuj", "expanded_url": "https://thepiratetorrent.com/resgate-suicida-torrent-2017-dublado-dual-audio-2-0-bluray-720p-1080p-download-mkv-mp4/", "display_url": "thepiratetorrent.com/resgate-suicid\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/I6zhtMRHpw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEPIRATETORRE2/status/1179452023307153408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I6zhtMRHpw", "media_key": "3_1179452021289693185"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452023307153408"], "text": "New post (Resgate Suicida Torrent (2017) Dublado / Dual \u00c1udio 2.0 BluRay 720p 1080p Download MKV | MP4) has been published on The Pirate Torrent - Filmes e S\u00e9ries Torrent Dublados, Dual \u00c1udio e Legendados BluRay 1080p 720p 3D 4K - https://t.co/94YoY4gAuj https://t.co/I6zhtMRHpw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "312243356", "id": "1179451881573273605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451881573273605"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179451210002243584"}], "author_id": "1168985524889108481", "id": "1179451850023690241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "skavenger99", "id": "928793408294080512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:43:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "928793408294080512", "edit_history_tweet_ids": ["1179451850023690241"], "text": "@skavenger99 um menino de 12 anos matou uma menina de 9, ambos se conheciam e moravam na mesma rua. ele agrediu e amarrou a menina em uma \u00e1rvore"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "130348197", "id": "1179451783015387136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451783015387136"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "1124169115", "id": "1179451447190151168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451447190151168"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "author_id": "1179424155244154880", "id": "1179451410754265089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451410754265089"], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179448598070779905"}], "author_id": "1011609990786842625", "id": "1179451228750848000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mood_Suicida", "id": "1022222287100149765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:41:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022222287100149765", "edit_history_tweet_ids": ["1179451228750848000"], "text": "@Mood_Suicida jsksj ni en pedo amiga prefiero irme a la escuela del campo ahre"}, {"lang": "pt", "author_id": "912434624172892161", "id": "1179451126346895361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451126346895361"], "text": "Se o sexo fosse sin\u00f4nimo de felicidade essa gera\u00e7\u00e3o n\u00e3o seria t\u00e3o depressiva e suicida!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179432763528798210"}], "author_id": "1468723933", "id": "1179451105996132355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Melanireche1", "id": "1032797587257126914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451105996132355"], "text": "RT @Melanireche1: hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "597603783", "id": "1179451064808017921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451064808017921"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2244235526", "id": "1179450977985925121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "NoTeLaPuedesPerder"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jQGt3ItIUN", "expanded_url": "https://primeraplananoticias.mx/portal/archivos/680884", "display_url": "primeraplananoticias.mx/portal/archivo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450977985925121"], "text": "#NoTeLaPuedesPerder \ud83c\udfac | La actriz regresa en esta entrega para mostrar qu\u00e9 pas\u00f3 con Quinn despu\u00e9s de 'Escuadr\u00f3n suicida'.\n\nAqu\u00ed puedes verlo \ud83d\udcf9 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/jQGt3ItIUN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407126613106688"}], "author_id": "954098005254262784", "id": "1179450766786011138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fohf2711", "id": "147003481"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}, {"start": 238, "end": 251, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.4302, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 289, "end": 292, "probability": 0.311, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 226, "end": 235, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 276, "end": 286, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 288, "end": 293, "tag": "TIAR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:39:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "147003481", "edit_history_tweet_ids": ["1179450766786011138"], "text": "@fohf2711 @maibortpetit Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432581772779525"}], "author_id": "96195508", "id": "1179450740672122885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:39:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "956690927489355776", "edit_history_tweet_ids": ["1179450740672122885"], "text": "@Xavior_CL Puede ser! Un factor importante es ese! Pero no se suicida pura gente joven! Lo que hablaba yo hoy el tenia 53 a\u00f1os"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "author_id": "804761362207481856", "id": "1179450713048567809", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450713048567809"], "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "author_id": "190286906", "id": "1179450607402246144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450607402246144"], "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1093945238572449792", "id": "1179450606244843520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450606244843520"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "373584596", "id": "1179450594437877763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450594437877763"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179389823393640453"}], "author_id": "204867979", "id": "1179450402602983429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cinemex", "id": "50648847"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:37:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "50648847", "edit_history_tweet_ids": ["1179450402602983429"], "text": "@Cinemex A ver si no pasa como en el Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude21\ud83e\udd28"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "169301427", "id": "1179450309090959362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450309090959362"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179416102226595842"}], "author_id": "2165735324", "id": "1179450283908374530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:37:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "17813487", "edit_history_tweet_ids": ["1179450283908374530"], "text": "@NoticiasCaracol Primero se suicida con sianuro. Jajajajaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179422427522195458"}], "author_id": "469765964", "id": "1179450263876317184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5708, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6DBbAJTYp0", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasUno/status/1179422427522195458", "display_url": "twitter.com/NoticiasUno/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179450263876317184"], "text": "Ya se vol\u00f3 Merlano, nadie hablar\u00e1 de este se\u00f1or mientras se suicida https://t.co/6DBbAJTYp0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1129597838", "id": "1179449993964539909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449993964539909"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179419541534842880"}], "author_id": "803658779795525632", "id": "1179449849202257925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Alexand53199320", "id": "1158378892811526145"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Tornozeleira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "edit_history_tweet_ids": ["1179449849202257925"], "text": "@jrguzzofatos @Alexand53199320 E os 5 milh\u00f5es. + Tornozeleira, + vigil\u00e2ncia permanente dos 2 lados... Se n\u00e3o quer sair, se suicida que resolve."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "67315319", "id": "1179449727072571397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449727072571397"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "2871074847", "id": "1179449718184841217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449718184841217"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "827823378", "id": "1179449709028610050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449709028610050"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "803331890", "id": "1179449596537430017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:34:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449596537430017"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "175619477", "id": "1179449579835727877", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:34:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "175619477", "edit_history_tweet_ids": ["1179449579835727877"], "text": "Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no estoy capacitada y termino como el ojete porque obvio como persona que luch\u00f3 toda la vida con eso me triggerea y adem\u00e1s me entristece como a cualquiera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "author_id": "49530819", "id": "1179449564463587328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449564463587328"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "001b74d47c5b7f44"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "author_id": "931027058846822401", "id": "1179449494146031624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:34:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1179449494146031624"], "text": "@Mauriciomulder Est\u00fapido eres tu. Y ahora, adem\u00e1s,  eres un est\u00fapido al que pronto se le viene la noche. Haz como tu patr\u00f3n,  el choro suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1136068641236107266", "id": "1179449494129135617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449494129135617"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "author_id": "1108094326180114438", "id": "1179449443101417472", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449443101417472"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179196372123344896"}], "author_id": "284635850", "id": "1179449418472280064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maria_gala_", "id": "125286452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "125286452", "edit_history_tweet_ids": ["1179449418472280064"], "text": "@maria_gala_ qu\u00e9 simb\u00f3lico. Vas buscando, como un suicida, el incidente. \nNo mujer cu\u00eddate y deja un rato la bici.\nNo pasa nada si la dejas descansar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1268499517", "id": "1179449217938608129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449217938608129"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "262840886", "id": "1179449188851077120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449188851077120"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "113399505", "id": "1179449107598970880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449107598970880"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "722410225161125888", "id": "1179449095724978176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449095724978176"], "text": "Adesso Milik si suicida in diretta povera stellina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "165525209", "id": "1179449051898695680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:32:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449051898695680"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1065968531848740864", "id": "1179448981442695168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448981442695168"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179395718961881090"}], "author_id": "4078603822", "id": "1179448950811758595", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.2857, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LloMMrUY4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448950811758595"], "text": "Pucha un duro golpe a la lavander\u00eda del suicida AG! https://t.co/LloMMrUY4w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}], "author_id": "1113241406045347840", "id": "1179448859090673669", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448859090673669"], "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1139498095786516485", "id": "1179448822579290121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.8068, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448822579290121"], "text": "Al\u00e9m de quem MANDOU matar Bolsonaro , existem tantos outros tbm que se foram de verdade e n\u00f3s n\u00e3o sabemos quem matou n\u00e9.\nTomara que o novo PGR tomem provid\u00eancias necess\u00e1rias.  Que desenterre os mortos , mais que a justi\u00e7a seja feita."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "129851878", "id": "1179448646498181127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448646498181127"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1131008375662235648", "id": "1179448608095125505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448608095125505"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179445938261286914"}], "author_id": "291119664", "id": "1179448604517289984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloAlbertoFl7", "id": "808306291445821440"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Ladra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:30:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448604517289984"], "text": "RT @PabloAlbertoFl7: @Mauriciomulder Insultas como lo hizo el cobarde y corrupto suicida. Son iguales los dos. Ya perdiste Mulder! Ladra no\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179448280708780034"}], "author_id": "326075359", "id": "1179448339131183105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panda_rojo", "id": "1207653035591323648"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ItsShayton", "id": "4783748597"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "Addru_", "id": "515612969"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "Calabuth", "id": "2374451371"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "SandraCabeza", "id": "36633911"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "waldosquad", "id": "936201032828321793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448339131183105"], "text": "RT @panda_rojo: Hoy tocan partidas en squad con @ItsShayton  @Addru_  @Calabuth  y @SandraCabeza  , escuadr\u00f3n suicida de @waldosquad  jajaj\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179448280708780034"}], "author_id": "2374451371", "id": "1179448332500062209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panda_rojo", "id": "1207653035591323648"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ItsShayton", "id": "4783748597"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "Addru_", "id": "515612969"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "Calabuth", "id": "2374451371"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "SandraCabeza", "id": "36633911"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "waldosquad", "id": "936201032828321793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:29:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448332500062209"], "text": "RT @panda_rojo: Hoy tocan partidas en squad con @ItsShayton  @Addru_  @Calabuth  y @SandraCabeza  , escuadr\u00f3n suicida de @waldosquad  jajaj\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "54947646", "id": "1179448280708780034", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "ItsShayton", "id": "4783748597"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "Addru_", "id": "515612969"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "Calabuth", "id": "2374451371"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "SandraCabeza", "id": "36633911"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "waldosquad", "id": "936201032828321793"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/IO2QtWUJ1E", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/xpandarojox", "display_url": "twitch.tv/xpandarojox", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520069408730791938/7k4sUo4I?format=jpg&name=orig", "width": 262, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520069408730791938/7k4sUo4I?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Twitch", "description": "Twitch is the world's leading video platform and community for gamers.", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/xpandarojox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448280708780034"], "text": "Hoy tocan partidas en squad con @ItsShayton  @Addru_  @Calabuth  y @SandraCabeza  , escuadr\u00f3n suicida de @waldosquad  jajaj \n\ngooooo!\nhttps://t.co/IO2QtWUJ1E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1005576811282124800", "id": "1179448259338788864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448259338788864"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1107383576415399937", "id": "1179448163071074305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448163071074305"], "text": "Ades tiene tendecia suicida... Es la 2da vez que quiere tirarse al balde con agua"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1168350950618259456", "id": "1179448124022104064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448124022104064"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447848653471744"}], "author_id": "406310378", "id": "1179448004891283461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camilocgz", "id": "550610869"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:28:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "550610869", "edit_history_tweet_ids": ["1179448004891283461"], "text": "@Camilocgz Siempre depresivo, nunca suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447433186537477"}], "author_id": "997908361625686016", "id": "1179447969139101697", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "fearslayoficial", "id": "1323684806060843010"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "solo"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "camp Squad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:28:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067202312526012418", "edit_history_tweet_ids": ["1179447969139101697"], "text": "@SwavyyL2 @SlayPapel @uRoBiiN_ @fearslayoficial Se liga me matou no Camp solo l\u00f3gico nem de competitivo eu era mais que obriga\u00e7\u00e3o, e outra no camp Squad vc tbm morreu pra mim"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "author_id": "1656686526", "id": "1179447919541288961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447919541288961"], "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "author_id": "1656686526", "id": "1179447876553867264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:27:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447876553867264"], "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447846015324160"}], "author_id": "1126302795315994624", "id": "1179447847730733056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:27:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1126302795315994624", "edit_history_tweet_ids": ["1179447847730733056"], "text": "(depresi\u00f3n o ansiedad)\n\n2\ufe0f\u20e3 Escuche a su hijo adolescente, a\u00fan cuando no est\u00e9 hablando\n\nLa mayor\u00eda de los menores tienen ideaci\u00f3n suicida, transmiten su estado mental atormentado por medio de conductas conflictivas. Hay factores o circunstancias que est\u00e1n en la vida del menor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1142244188194508802", "id": "1179447722191003648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447722191003648"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "802812476", "id": "1179447575700803585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447575700803585"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179445424610070529"}], "author_id": "156054222", "id": "1179447519987798016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sarah1992dc", "id": "442053187"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447519987798016"], "text": "RT @sarah1992dc: @OrwellGeorge @AlesMiguens @LANACION Votar a los K es suicida y  traici\u00f3n a la patria."}, {"lang": "es", "author_id": "175619477", "id": "1179447465541558274", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "2904440481", "id": "1179447459854069760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447459854069760"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "829441265725009920", "id": "1179447418708021248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6372, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447418708021248"], "text": "Que coisa linda essas cenas do prefeito daqui de Manaus, se o enteado dele matou o cara... Entrega ele pra pol\u00edcia seu imundo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179264412429017088"}], "author_id": "711339028348604416", "id": "1179447334117285890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smashse", "id": "44683192"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/iZYl5QaRt9", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:25:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447334117285890"], "text": "RT @smashse: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/iZYl5QaRt9"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179167786838482945"}], "author_id": "1179213447042654208", "id": "1179447020068724737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lubaokkj", "id": "1298965488945565696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:24:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2398470592", "edit_history_tweet_ids": ["1179447020068724737"], "text": "@lubaokkj Ele se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "author_id": "4867339191", "id": "1179446683215765507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179446683215765507"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}], "author_id": "714606658782150658", "id": "1179446594904739846", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179446594904739846"], "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Canales_mar", "name": "Marcela Canales", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 100, "tweet_count": 16457, "listed_count": 0}, "id": "359697789"}, {"verified": false, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "id": "118798435"}, {"verified": false, "username": "Vercingetronix", "name": "Solomillo Alcachof\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 2765, "tweet_count": 167277, "listed_count": 56}, "id": "370869182"}, {"verified": false, "username": "etimew", "name": "Cristian Campos", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 4996, "tweet_count": 97346, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Peru", "id": "19068864"}, {"verified": false, "username": "eldiarionegro", "name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "340769001"}, {"verified": false, "username": "detzeI", "name": "Detzel", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 201, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1116850327624585224"}, {"verified": false, "username": "andrade_lohane", "name": "Lohane Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 464, "tweet_count": 33318, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1033563247662833664"}, {"verified": false, "username": "Aguiiarr1", "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "id": "1916146110"}, {"verified": false, "username": "ughbngtnrapline", "name": "-caro", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 279, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "id": "1170449078783754241"}, {"verified": false, "username": "jksexuaI", "name": "jk", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "id": "1029305686579179523"}, {"verified": false, "username": "wondesrwoman", "name": "hanna (rest)", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}, "id": "2177047640"}, {"verified": false, "username": "_exCelso_", "name": "Darth Celsius", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 2331, "tweet_count": 83644, "listed_count": 20}, "location": "El Salvador", "id": "105591425"}, {"verified": false, "username": "Master_GT88", "name": "Master GT", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2386, "tweet_count": 31410, "listed_count": 12}, "location": "Guatemala/El Salvador", "id": "280647734"}, {"verified": false, "username": "comidadefada", "name": "Willy Wonka Latino", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 130, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}, "id": "1163670616920252417"}, {"verified": false, "username": "geeknfeminist", "name": "Geek & Feminist", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "location": "Brasil", "id": "1104033365383135232"}, {"verified": false, "username": "Chicho1891", "name": "Chicho\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1995, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1068931266651856896"}, {"verified": false, "username": "anti6allina1973", "name": "Daniel Anti6allina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 269, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "id": "2654907358"}, {"verified": false, "username": "EITAvitoriaaa", "name": "VITORIA", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 158, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}, "location": "Hidrol\u00e2ndia, Brasil", "id": "901946874432806912"}, {"verified": false, "username": "manda_spfc", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 22730, "following_count": 16943, "tweet_count": 78423, "listed_count": 6}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "3080107407"}, {"verified": false, "username": "mdudgc", "name": "madu \ud83e\udd91\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 863, "tweet_count": 59687, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1608940076"}, {"verified": false, "username": "Felipegomezmu", "name": "Felipe Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 158, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "id": "886584146973380608"}, {"verified": false, "username": "pmpalermo", "name": "Pablo Mart\u00edn Palermo", "public_metrics": {"followers_count": 9661, "following_count": 518, "tweet_count": 44355, "listed_count": 214}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "18938939"}, {"verified": false, "username": "Rodrigues_pxx0", "name": "Lary .", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 579, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "location": "01/07/13 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66", "id": "1106966136854335488"}, {"verified": false, "username": "avelinorenata", "name": "RenataFidelisAvelino", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 708, "tweet_count": 18296, "listed_count": 0}, "id": "245545207"}, {"verified": false, "username": "yoyi1701", "name": "Yoyi \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1119, "tweet_count": 16268, "listed_count": 0}, "location": "CHILE", "id": "132686830"}, {"verified": false, "username": "meeeeele", "name": "an\u00f3nima", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 239, "tweet_count": 79739, "listed_count": 2}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "625980061"}, {"verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "175619477"}, {"verified": false, "username": "Barby_Gorosito", "name": "B\u00e1rbara Gorosito", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 877, "tweet_count": 24456, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "143483296"}, {"verified": false, "username": "notOrne", "name": "Irma", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 474, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}, "id": "170937602"}, {"verified": false, "username": "Marumbacha", "name": "Maru \u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 368, "tweet_count": 741, "listed_count": 1}, "id": "1102128437718892544"}, {"verified": false, "username": "piqueshay", "name": "Shasha \uff92\uff92", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 833, "tweet_count": 15772, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "1168631808822566912"}, {"verified": false, "username": "Brianmdrss", "name": "Droga, Eh o Brian", "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 4862, "tweet_count": 17327, "listed_count": 0}, "location": "pvh", "id": "2705800487"}, {"verified": false, "username": "mattheus_bn", "name": "\u795e\u306f\u3068\u3066\u3082\u826f\u3044\u3067\u3059 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1141, "tweet_count": 21054, "listed_count": 0}, "location": "Campina Grande, PB", "id": "3184218148"}, {"verified": false, "username": "BelcalisAlman15", "name": "Belcalis Almanzar", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 163, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "id": "1072902062734802945"}, {"verified": false, "username": "CattyGonzalez5", "name": "CattyGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 13783, "tweet_count": 321142, "listed_count": 4}, "id": "903248857928273920"}, {"verified": false, "username": "Millenial_Pobre", "name": "Millennial sin Wi-Fi", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "id": "991733539107373056"}, {"verified": false, "username": "selmadb1", "name": "Selma M \ud83c\udff4\ud83d\ude37 \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1622, "tweet_count": 29106, "listed_count": 0}, "id": "2795673765"}, {"verified": true, "username": "congressoemfoco", "name": "Congresso em Foco", "public_metrics": {"followers_count": 279181, "following_count": 17305, "tweet_count": 81929, "listed_count": 2008}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "id": "47754867"}, {"verified": false, "username": "wtffmilena", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 171, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "id": "1133420629011701761"}, {"verified": false, "username": "jairmejiaguerr1", "name": "Poder Popular", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "username": "i4charlotte", "name": "mare \u2726 dehya (34/180)", "public_metrics": {"followers_count": 13649, "following_count": 11566, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}, "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "id": "3093260841"}, {"verified": false, "username": "rdario219_Ruben", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Dar\u00edo \u2721\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1238, "tweet_count": 31122, "listed_count": 0}, "id": "2403424559"}, {"verified": true, "username": "estebangerbasi", "name": "Esteban Gerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "location": "El Planeta Tierra", "id": "26778965"}, {"verified": false, "username": "juanrsjuan", "name": "juan rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 38127, "following_count": 41819, "tweet_count": 173410, "listed_count": 139}, "location": "valencia , venezuela", "id": "109151290"}, {"verified": false, "username": "MariRocha", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 737, "tweet_count": 26324, "listed_count": 35}, "id": "22400845"}, {"verified": false, "username": "aguilon_el", "name": "\ud83e\udd85EL AGUILON CULE \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 785, "tweet_count": 15848, "listed_count": 1}, "id": "1176467653793374210"}, {"verified": true, "username": "UNIVERSO_1899", "name": "Universo FCBarcelona", "public_metrics": {"followers_count": 382020, "following_count": 426, "tweet_count": 28614, "listed_count": 1199}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "264941783"}, {"verified": false, "username": "twitsimmonsss", "name": "Ivan Simmons", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3225, "tweet_count": 167820, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 10.530563,-66.118806", "id": "111928286"}, {"verified": false, "username": "aaaaaaaaaaaash_", "name": "jheni", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 244, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "id": "1080587114360770560"}, {"verified": false, "username": "PagAnimesBrasil", "name": "Animes Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 31, "tweet_count": 463, "listed_count": 2}, "id": "1005953243762102274"}, {"verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448257, "following_count": 487, "tweet_count": 2953434, "listed_count": 1808}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "82794341"}, {"verified": false, "username": "0jama", "name": "Menrades_25", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1080, "tweet_count": 96848, "listed_count": 2}, "location": "puerto Ordaz venezuela", "id": "101611456"}, {"verified": false, "username": "YanSilv77387767", "name": "Yan Silva", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 349, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "1081727162703663104"}, {"verified": false, "username": "robertineas", "name": "presuntinho", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 192, "tweet_count": 10136, "listed_count": 0}, "location": "Queendom", "id": "1077282001009430529"}, {"verified": false, "username": "demonhenslayer", "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234567, "listed_count": 90}, "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "id": "136616923"}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "username": "xaimemartins", "name": "o Xaime \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udd3b \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 371, "tweet_count": 22448, "listed_count": 3}, "location": "Galicia", "id": "147269108"}, {"verified": false, "username": "mimadacomunista", "name": "peixe de aqu\u00e1rio\ud83d\udc20", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 482, "tweet_count": 67382, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "2997999147"}, {"verified": false, "username": "nereaatelle", "name": "Nerea", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 615, "tweet_count": 102083, "listed_count": 18}, "location": "Luque,Paraguay", "id": "200595845"}, {"verified": false, "username": "Tiquismikys", "name": "Latina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1301, "tweet_count": 3321, "listed_count": 0}, "location": "Con el mendigo del Docke.", "id": "2359856444"}, {"verified": false, "username": "DessiSelvaggia", "name": "Selvaggia Dessi", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 759, "tweet_count": 84235, "listed_count": 8}, "id": "3261069747"}, {"verified": false, "username": "CanioA", "name": "LUCANO", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "id": "2397799935"}, {"verified": false, "username": "THEPIRATETORRE2", "name": "THE PIRATE TORRENT", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1179425038740664320"}, {"verified": false, "username": "vaaann8", "name": "vane \ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 283, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "location": "hobi \u00b4 \u1d55 `", "id": "984553540856221696"}, {"verified": false, "username": "docaalves48", "name": "Doca Alves", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "976576992949800960"}, {"verified": false, "username": "Deco54118901", "name": "Deco", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 884, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "id": "1027364926850039810"}, {"verified": false, "username": "layoutofcontext", "name": "www.layza.com.y&z.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 559, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "id": "909309080132575232"}, {"verified": false, "username": "Javierc85534731", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 890, "tweet_count": 123072, "listed_count": 1}, "id": "1088425795436118017"}, {"verified": false, "username": "csjjk__", "name": "Mica \u2661's Dann", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 619, "tweet_count": 71608, "listed_count": 4}, "id": "447431699"}, {"verified": false, "username": "MargiorieParada", "name": "@MargiorieParada", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 2199, "tweet_count": 220922, "listed_count": 11}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "id": "781451864"}, {"verified": false, "username": "Shira379", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd3. \ud835\udcdb.", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1722, "tweet_count": 87070, "listed_count": 7}, "location": "S\u03b1\u0273 \u03b1\u0273\u019a\u03c3\u0273\u03b9\u03c3 M\u03b9\u027e\u03b1\u0273\u0503\u03b1", "id": "109285868"}, {"verified": false, "username": "mili_corfield22", "name": "\ud835\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 88, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "id": "1011609990786842625"}, {"verified": false, "username": "Mood_Suicida", "name": "k- yvvii\ud83d\udc9c\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 202, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "1022222287100149765"}, {"verified": false, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160"}, {"verified": false, "username": "NtzDiego", "name": "dnt", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 159, "tweet_count": 9233, "listed_count": 0}, "id": "1296319832"}, {"verified": false, "username": "shawnnftharrry", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "id": "1582096009"}, {"verified": false, "username": "Faglmaa", "name": "Fernanda \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 399, "tweet_count": 26591, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1075476736073175040"}, {"verified": false, "username": "LiEmUmLivro7", "name": "Li Em Um Livro", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 200, "tweet_count": 1702, "listed_count": 3}, "location": "Biblioteca de Velaris", "id": "1271210468"}, {"verified": false, "username": "LauriBarsellini", "name": "laureano", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 138, "tweet_count": 4205, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina ", "id": "1423774976"}, {"verified": false, "username": "_MaisGeek", "name": "Mais Geek", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 140, "tweet_count": 10355, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1179119827665002496"}, {"verified": false, "username": "martinsbiaaa", "name": "bia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 707, "tweet_count": 10859, "listed_count": 1}, "location": "rio de janeiro ", "id": "905863753035644928"}, {"verified": false, "username": "louiseegarcia", "name": "Louise", "public_metrics": {"followers_count": 6963, "following_count": 686, "tweet_count": 13198, "listed_count": 2}, "id": "4717556008"}, {"verified": false, "username": "ines___silvaa", "name": "*in\u00eas*", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 238, "tweet_count": 18006, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "2446107110"}, {"verified": false, "username": "e_laraujo", "name": "Edson Leite Ara\u00fajo \ud83d\udcaf%PT\u2764\ud83d\udda4\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1704, "tweet_count": 8786, "listed_count": 1}, "location": "Petrolina, Pernambuco, Brasil", "id": "384514866"}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066"}, {"verified": false, "username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "id": "995106692215050240"}, {"verified": false, "username": "othiagooa", "name": "thiago who?", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1044, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "location": "Caibi, Brasil", "id": "966123369832894464"}, {"verified": false, "username": "Chazcosa", "name": "\ud83d\udc95Pats", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3895, "tweet_count": 213967, "listed_count": 112}, "location": "La Molina, Peru", "id": "44219748"}, {"verified": false, "username": "AbsolutPisco", "name": "Pisco \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1465, "tweet_count": 7611, "listed_count": 1}, "location": "Americano", "id": "1047582556496048128"}, {"verified": false, "username": "angiesaavedrag", "name": "Mar\u00eda Angelica", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362653, "listed_count": 1}, "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "id": "900529634416242689"}, {"verified": false, "username": "loreniski", "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "id": "152395147"}, {"verified": false, "username": "johndckent", "name": "jo\u00e3o gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107268, "listed_count": 20}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2505172926"}, {"verified": false, "username": "dabdond", "name": "Abdon", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 817, "tweet_count": 14561, "listed_count": 3}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "id": "143504477"}, {"verified": false, "username": "_superbolsonaro", "name": "Jean Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 748, "tweet_count": 2024, "listed_count": 12}, "id": "958864245847883777"}, {"verified": false, "username": "52Christianne", "name": "Christianne \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1424, "tweet_count": 5103, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1092249017105477634"}, {"verified": true, "username": "Henriqueg112", "name": "Henrique Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 2970, "tweet_count": 9395, "listed_count": 43}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3669534261"}, {"verified": false, "username": "sandrinito", "name": "Sandro D", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 544, "tweet_count": 45367, "listed_count": 5}, "id": "92785420"}, {"verified": false, "username": "_beago", "name": "Bea mad \u2602\ufe0e \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 316, "tweet_count": 33375, "listed_count": 0}, "location": "Frio de Janeiro", "id": "712041957598564354"}, {"verified": false, "username": "PatricioY8", "name": "Patricio Yupanqui.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "location": "Salkantay", "id": "953491034905784320"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "id": "235139317"}, {"verified": false, "username": "nobuenobasta_", "name": "Tini.", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 338, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1261740438"}, {"verified": false, "username": "miguel957", "name": "carlos martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 707, "tweet_count": 66193, "listed_count": 0}, "id": "152770259"}, {"verified": false, "username": "marisolsolari1", "name": "marisol solari", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 1134, "tweet_count": 901014, "listed_count": 19}, "id": "745019695074533376"}, {"verified": false, "username": "mperezirazusta", "name": "Mariela Perez", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 5452, "tweet_count": 198651, "listed_count": 12}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "id": "2567927971"}, {"verified": false, "username": "HenryCotos", "name": "Henry Cotos", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2326, "tweet_count": 1452, "listed_count": 15}, "location": "Peru", "id": "118729143"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "username": "TrunPun", "name": "TRUMPeteame", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 316, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}, "location": "Costa Rica", "id": "1123280685379260416"}, {"verified": false, "username": "invict094", "name": "Invicto94", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 511, "tweet_count": 3079, "listed_count": 2}, "location": "El Prat de Llobregat, Espa\u00f1a", "id": "115357084"}, {"verified": false, "username": "RetiAndPlay", "name": "RetiAndPlay", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 492, "tweet_count": 11533, "listed_count": 4}, "location": "Ja\u00e9n ni pollas", "id": "822238005855420417"}, {"verified": false, "username": "SciosciaD", "name": "Dora Scioscia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1481, "tweet_count": 11495, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Tierra", "id": "147704785"}, {"verified": false, "username": "lparada3000", "name": "Luis Alfredo Parada", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 106, "tweet_count": 9096, "listed_count": 1}, "id": "999269575"}, {"verified": false, "username": "MarLassoB", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 208, "tweet_count": 12430, "listed_count": 1}, "location": "Su\u00ed\u00e7a", "id": "94899684"}, {"verified": false, "username": "jifc2424", "name": "Jonathan Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 54, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "id": "302443684"}, {"verified": false, "username": "EFOITZICK", "name": "EFoitzick", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1209, "tweet_count": 57125, "listed_count": 7}, "location": "OSORNO\u010df", "id": "148996543"}, {"verified": false, "username": "JoviNomas", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "id": "1006903760487006209"}, {"verified": false, "username": "Thor1819", "name": "F. R. A.", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 318, "tweet_count": 109674, "listed_count": 0}, "location": "La Charneca. Caracas", "id": "999323158539849728"}, {"verified": false, "username": "xvilla6", "name": "Xavier Villa", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 160, "tweet_count": 2625, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "3246452307"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796000, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "AlvarezPablinho", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 93, "tweet_count": 13972, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "49613433"}, {"verified": false, "username": "rochinchi", "name": "Rochinchi\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1521, "tweet_count": 3531, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Misiones", "id": "540403758"}, {"verified": false, "username": "RichiZazo", "name": "Ricardo Zazo", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 2595, "tweet_count": 113630, "listed_count": 94}, "location": "Madrid", "id": "262233743"}, {"verified": false, "username": "jkv23", "name": "Pep\u00edn Soler", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 693, "tweet_count": 15042, "listed_count": 68}, "location": "M\u00e1laga Andaluc\u00eda Espa\u00f1a", "id": "196533232"}, {"verified": false, "username": "rupturas_", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 120, "tweet_count": 3725, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1142806823101173762"}, {"verified": false, "username": "JesusMigGomz", "name": "Jes\u00fas G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 78, "tweet_count": 10778, "listed_count": 0}, "location": "Dubai", "id": "2364352313"}, {"verified": false, "username": "curiaro", "name": "El Curiaro", "public_metrics": {"followers_count": 28395, "following_count": 27905, "tweet_count": 35851, "listed_count": 53}, "location": "Parque Nacional Henry Pittier", "id": "187813409"}, {"verified": false, "username": "olgamolina56", "name": "Olga Molina", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1136, "tweet_count": 30525, "listed_count": 0}, "id": "261051126"}, {"verified": false, "username": "KAVDAX", "name": "KAVDAX \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f #SiVisPacemParaBellum", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1521, "tweet_count": 33625, "listed_count": 3}, "id": "2376886574"}, {"verified": false, "username": "Mariell71020848", "name": "Mariella P.", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 157, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "id": "1159140616128929793"}, {"verified": false, "username": "lilypercal", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}, "id": "41620341"}, {"verified": false, "username": "CarlosL_R", "name": "Carlos L.Rodr\u00edguez P.", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2079, "tweet_count": 26877, "listed_count": 0}, "id": "1518019446"}, {"verified": false, "username": "NieveCecilia", "name": "@CECY", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1432, "tweet_count": 196225, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "73198810"}, {"verified": false, "username": "anaamelquiades", "name": "Ana Melquiades", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 1246, "tweet_count": 3649, "listed_count": 1}, "id": "1121830748200239106"}, {"verified": false, "username": "Smir54", "name": "Yosoy, NO me inyecto experimentos", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2567, "tweet_count": 167085, "listed_count": 2}, "location": "pintando la vida de colores ", "id": "192264764"}, {"verified": false, "username": "_hijademinero", "name": "Ang\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61428, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1074818942051540993"}, {"verified": false, "username": "kenobitches", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 1431, "tweet_count": 41332, "listed_count": 9}, "location": "ela/dela", "id": "3038729249"}, {"verified": false, "username": "SimoneNogueir16", "name": "Simonetta, o mala vai cair!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 878, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}, "location": "Torino, Italia", "id": "554540479"}, {"verified": false, "username": "hilde_angel", "name": "Hildegard Angel Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 210923, "following_count": 3403, "tweet_count": 61664, "listed_count": 459}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "id": "174396298"}, {"verified": false, "username": "selesnafes", "name": "seles nafes", "public_metrics": {"followers_count": 8201, "following_count": 0, "tweet_count": 16969, "listed_count": 16}, "location": "Amap\u00e1", "id": "186495324"}, {"verified": false, "username": "selestolaruk", "name": "Selene Stolaruk", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 298, "tweet_count": 22371, "listed_count": 0}, "id": "837145988305465344"}, {"verified": false, "username": "silvia_galier", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 265, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}, "location": "Villa Ana - Santa Fe", "id": "2602947556"}, {"verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326201, "following_count": 0, "tweet_count": 936557, "listed_count": 9276}, "id": "69416519"}, {"verified": false, "username": "ProletaPolitico", "name": "Lando #LulaLiberdad", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "id": "983259025302343680"}, {"verified": false, "username": "RadioProletrio", "name": "R\u00e1dio Prolet\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 12334, "following_count": 8622, "tweet_count": 275830, "listed_count": 76}, "location": "Brasil", "id": "97250580"}, {"verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "location": "Jacksonville, Fl", "id": "37458074"}, {"verified": false, "username": "VeronikGiordano", "name": "Ver\u00f3nica Giordano", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 164, "tweet_count": 28346, "listed_count": 0}, "id": "1846855254"}, {"verified": false, "username": "RamalhoSabino", "name": "Sabino Miguel\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 109, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1039312111678226433"}, {"verified": false, "username": "tuitterica", "name": "\u00c9ric\u03b1 \u043c\u03c3\u03c5r\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 101, "tweet_count": 14922, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "49384043"}, {"verified": false, "username": "CBMoura80", "name": "Cristiano B. de Moura \ud83d\udc24\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 479, "tweet_count": 284231, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "id": "125428491"}, {"verified": false, "username": "SuperForrito", "name": "Super Forrito.", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 59, "tweet_count": 1802, "listed_count": 3}, "location": "Sin talento city.", "id": "397452804"}, {"verified": true, "username": "balfederico", "name": "Federico Bal", "public_metrics": {"followers_count": 2308028, "following_count": 544, "tweet_count": 14236, "listed_count": 545}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "133334402"}, {"verified": false, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028"}, {"verified": false, "username": "Trovando2015", "name": "Silvio Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34182, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "4078603822"}, {"verified": false, "username": "FranciscoTije2", "name": "Francisco Tijeras", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 1886, "tweet_count": 100295, "listed_count": 39}, "location": "Sant Feliu de Llobregat", "id": "944551783"}, {"verified": false, "username": "Rafaelinho19", "name": "Rafaelinho", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 365, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}, "id": "147013728"}, {"verified": false, "username": "psolagus", "name": "pere sola gussinyer", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 2635, "tweet_count": 132685, "listed_count": 19}, "location": "Barcelona", "id": "353664627"}, {"verified": false, "username": "Mnos_Mas", "name": "JM CH", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 541, "tweet_count": 935, "listed_count": 65}, "location": "Lima, Peru", "id": "1597418642"}, {"verified": false, "username": "JoKlement", "name": "Jos\u00e9ClementeMart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 3908, "tweet_count": 142854, "listed_count": 15}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "115800492"}, {"verified": false, "username": "lalisxgrl", "name": "nini \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 742, "tweet_count": 43532, "listed_count": 2}, "location": "\uadf8\uc800 \ub0b4 \uacc1\uc5d0 stay with me\ud83e\udd0d", "id": "2153800742"}, {"verified": false, "username": "abmw1211", "name": "grop :)", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1474, "tweet_count": 43976, "listed_count": 0}, "id": "713789395292332032"}, {"verified": false, "username": "ogcadu", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 691, "tweet_count": 33244, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udf8c", "id": "920318786900766725"}, {"verified": false, "username": "adri151__", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 82, "tweet_count": 27764, "listed_count": 0}, "location": "she/her/ella", "id": "2756628833"}, {"verified": false, "username": "PanDdios97", "name": "BAT-OWL", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 274, "tweet_count": 11803, "listed_count": 0}, "location": "Ponce,Puerto Rico", "id": "2448273411"}, {"verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}, "location": "California, USA", "id": "740502586696949760"}, {"verified": false, "username": "MElenadelaCG", "name": "M.Elena de la Cerda", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 461, "tweet_count": 55391, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Santiago de Chile", "id": "459908758"}, {"verified": false, "username": "aimara2001", "name": "omaira", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 310, "tweet_count": 41472, "listed_count": 1}, "location": "miami", "id": "1357317146"}, {"verified": false, "username": "FrostysDeFre2a", "name": "David\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 183, "tweet_count": 4177, "listed_count": 0}, "location": "La Galaxia de Rub\u00e9n Sobrino", "id": "877260159906697218"}, {"verified": false, "username": "puchitruchi", "name": "gemmi con g de gilipollas \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 296, "tweet_count": 30196, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "940353712853266433"}, {"verified": false, "username": "neverback2U", "name": "adri\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 3262, "tweet_count": 34358, "listed_count": 19}, "location": "nj & jk utted", "id": "3893890516"}, {"verified": false, "username": "vickyfraire_", "name": "turquita", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 219, "tweet_count": 19192, "listed_count": 0}, "location": "naci en freyre vivo rascandome", "id": "991441894298259462"}, {"verified": false, "username": "Circunspekto", "name": "#coronachallenge", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 806, "tweet_count": 9151, "listed_count": 1}, "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "id": "289947682"}, {"verified": false, "username": "MonachoRua", "name": "ruANero", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 386, "tweet_count": 12322, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad G\u00f3tica", "id": "590126641"}, {"verified": false, "username": "MelConcern", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 858, "tweet_count": 128480, "listed_count": 1}, "location": "wonderland", "id": "768556144394723329"}, {"verified": false, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896"}, {"verified": false, "username": "hyanzeira19", "name": "Vandrinho", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 361, "tweet_count": 19841, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "3806797096"}, {"verified": false, "username": "cee_gonz", "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 17865, "following_count": 980, "tweet_count": 163705, "listed_count": 101}, "id": "944326452"}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "id": "259105502"}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "username": "albertura", "name": "#SafeUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94- Albert \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 919, "tweet_count": 40147, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "id": "390512893"}, {"verified": false, "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "location": "Lima, Peru", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "username": "silviaindump", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 2033, "tweet_count": 131173, "listed_count": 33}, "location": "UK", "id": "475856875"}, {"verified": false, "username": "jackie_fer123", "name": "Jackeline Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 345, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}, "id": "1869479598"}, {"verified": false, "username": "favscanary", "name": "piper", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2629, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "459562351"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "sayago_la", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 92, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina", "id": "1025515035555233793"}, {"verified": false, "username": "stonemainsworth", "name": "mabi", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 910, "tweet_count": 20780, "listed_count": 0}, "id": "720419113"}, {"verified": false, "username": "CarmenL12649528", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1045345561812054016"}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "username": "mi2023pf", "name": "Mi2023pf", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}, "id": "947850778894655489"}, {"verified": false, "username": "jaka320251", "name": "@jaka32025", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1326, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital/Monagas", "id": "1171358977512366081"}, {"verified": false, "username": "MicaGabii", "name": "Mica \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 114, "tweet_count": 21766, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "275730988"}, {"verified": false, "username": "Luciana_Peerez_", "name": "Lu\ud83e\udd8b\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 205, "tweet_count": 11940, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "1113828698464161794"}, {"verified": false, "username": "gallitodelaguna", "name": "aura", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 773, "tweet_count": 58018, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "id": "143974278"}, {"verified": false, "username": "VillarrealSaa", "name": "Rodrigo Villarreal Sa\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2615, "tweet_count": 14193, "listed_count": 2}, "location": "Euskal.", "id": "282210217"}, {"verified": false, "username": "MauR0X", "name": "MauR0X \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2239, "tweet_count": 26530, "listed_count": 11}, "location": "Quillota, Chile", "id": "150020145"}, {"verified": false, "username": "gobboisback", "name": "gobboveroefiero", "public_metrics": {"followers_count": 11563, "following_count": 3124, "tweet_count": 532722, "listed_count": 107}, "location": "Terra", "id": "939538082"}, {"verified": false, "username": "donatocerullo", "name": "Conato Derullo", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 3905, "tweet_count": 19500, "listed_count": 17}, "id": "896255990311657472"}, {"verified": false, "username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "127718306"}, {"verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "location": "New York / Lima", "id": "281913797"}, {"verified": false, "username": "mariaetruelo", "name": "Maria Truelo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 596, "tweet_count": 10670, "listed_count": 2}, "id": "1435807152"}, {"verified": false, "username": "ChikChic", "name": "Neika Chic", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 490, "tweet_count": 157726, "listed_count": 1}, "location": "Miami-FL", "id": "111612352"}, {"verified": false, "username": "sapphic_lechuga", "name": "Sapphiiiiiiiic Lechuga", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 534, "tweet_count": 18661, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "973376212117655552"}, {"verified": false, "username": "flavioperzz", "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 63, "tweet_count": 10287, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "831221024939241474"}, {"verified": false, "username": "jayvelag", "name": "Jay Vela", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1127, "tweet_count": 18177, "listed_count": 7}, "location": "Lamas - San Mart\u00edn - Per\u00fa", "id": "262782988"}, {"verified": false, "username": "ramonmartinsmac", "name": "Ramon Martins", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 502, "tweet_count": 14158, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "127603259"}, {"verified": false, "username": "ninhabeerre", "name": "meu cu", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 844, "tweet_count": 7926, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "3433693985"}, {"verified": false, "username": "otichama", "name": "marielena otiniano", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1603, "tweet_count": 110251, "listed_count": 35}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "420039372"}, {"verified": false, "username": "CarlinhosBrowni", "name": "Evandro Costa, O Messias Punk", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 221, "tweet_count": 24545, "listed_count": 3}, "id": "73796684"}, {"verified": false, "username": "gabiezone", "name": "ruiva alta da quarta rock", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 60, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "location": "infelizmente em Curitiba", "id": "871902356757196800"}, {"verified": false, "username": "hersilmaric", "name": "MariC. Hern\u00e1ndez S\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 281, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "id": "823211901740060673"}, {"verified": false, "username": "armsce", "name": "Arms", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 17, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "id": "1284718513"}, {"verified": false, "username": "South_tropic", "name": "JeanettePR\ud83d\udca5Requi\u00e3o\u270cLula\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 4963, "tweet_count": 199149, "listed_count": 58}, "location": "Am\u00e9rica do Sul", "id": "51589813"}, {"verified": false, "username": "JornalGGN", "name": "JornalGGN", "public_metrics": {"followers_count": 90671, "following_count": 408, "tweet_count": 94438, "listed_count": 547}, "location": "Brasil", "id": "1347385232"}, {"verified": false, "username": "luix", "name": "Lui \u27e8S|", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1061, "tweet_count": 70297, "listed_count": 14}, "location": "Colonia de cuba; Venezuela", "id": "6446052"}, {"verified": false, "username": "DDiegoEsElZorro", "name": "El Zorro", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 2371, "tweet_count": 49874, "listed_count": 6}, "location": "En su corcel.", "id": "1037120057552371712"}, {"verified": false, "username": "Joseriv88607827", "name": "Jos\u00e9 Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 933, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "id": "983759683684061186"}, {"verified": false, "username": "towelie_tf", "name": "Lauti", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 55, "tweet_count": 19085, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires", "id": "626480891"}, {"verified": false, "username": "MartinezVianca", "name": "vianca martinez", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 569, "tweet_count": 35368, "listed_count": 0}, "id": "2344314690"}, {"verified": false, "username": "entefeminista", "name": "Manzanita Viole(n)ta", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 162, "tweet_count": 25824, "listed_count": 5}, "id": "150058538"}, {"verified": false, "username": "elcholaco", "name": "\ud83d\udc09 Andy Livise", "public_metrics": {"followers_count": 6052, "following_count": 1269, "tweet_count": 21361, "listed_count": 36}, "location": "Per\u00fa", "id": "282332747"}, {"verified": false, "username": "nicolle_nadia", "name": "Nxxdixx", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 463, "tweet_count": 4049, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico, USA", "id": "1153047065850785792"}, {"verified": false, "username": "BrasilJcarlos", "name": "JCarlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3964, "tweet_count": 28480, "listed_count": 0}, "location": "USA ", "id": "1041899101682651136"}, {"verified": false, "username": "itsfknghorrible", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 885, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}, "id": "2377243156"}, {"verified": false, "username": "draesquinzel", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 70, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "723594237015654400"}, {"verified": false, "username": "lucy_rushy", "name": "Lu \ud83e\udef6\ud83c\udffc\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 413, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}, "id": "999481382417174534"}, {"verified": false, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "id": "275751639"}, {"verified": false, "username": "laaricaa_", "name": "larissa", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 245, "tweet_count": 61120, "listed_count": 0}, "location": "bsb", "id": "2367970225"}, {"verified": false, "username": "NinaDaniVazquez", "name": "Nina", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 677, "tweet_count": 26191, "listed_count": 14}, "location": "Ac\u00e1, en Argentina", "id": "94171252"}, {"verified": false, "username": "nestori56", "name": "nestor ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1137, "tweet_count": 26869, "listed_count": 1}, "id": "619501186"}, {"verified": false, "username": "ArellanosCarol", "name": "Carol Arellanos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 157, "tweet_count": 60162, "listed_count": 0}, "id": "3027664722"}, {"verified": false, "username": "Patria_Grande_C", "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 131, "tweet_count": 152956, "listed_count": 0}, "id": "757278330236309504"}, {"verified": false, "username": "deisesaquetti", "name": "dee", "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 2847, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "id": "909255054846283776"}, {"verified": false, "username": "USMApanama", "name": "USMA Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 17677, "following_count": 1147, "tweet_count": 23923, "listed_count": 106}, "location": "Panam\u00e1", "id": "110991773"}, {"verified": false, "username": "panpuro", "name": "P\u00ecaDeJesus", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 2568, "tweet_count": 288088, "listed_count": 35}, "location": "Lausanne", "id": "263328140"}, {"verified": false, "username": "DalpraJuan", "name": "Pap\u00e1 Pato", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 393, "tweet_count": 19229, "listed_count": 1}, "id": "1413779556"}, {"verified": false, "username": "LocaPorPedro", "name": "\ud83d\udc9aMica\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 3265, "tweet_count": 107598, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "3075951017"}, {"verified": false, "username": "AntEsRiv", "name": "Antonio Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3426, "tweet_count": 98661, "listed_count": 5}, "id": "2707219892"}, {"verified": false, "username": "Loooianee", "name": "loi", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 710, "tweet_count": 16213, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1470423300"}, {"verified": false, "username": "zen_danizinha", "name": "Danielle \u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1252, "tweet_count": 40545, "listed_count": 7}, "location": "ZL", "id": "33790494"}, {"verified": false, "username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174058, "listed_count": 21}, "location": "Lima, Peru", "id": "494355624"}, {"verified": false, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288"}, {"verified": false, "username": "maryt832", "name": "Maria Torres\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2645, "tweet_count": 9011, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Tierra \ud83d\udd49\ufe0f\u2618\ufe0f7\ufe0f\u20e3\u2721\ufe0f\u262f\ufe0f", "id": "1102717291"}, {"verified": false, "username": "frank_pow", "name": "Dios en tus manos est\u00e1 Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 991, "tweet_count": 113473, "listed_count": 9}, "id": "1080836118"}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857"}, {"verified": false, "username": "Lima_ECpe", "name": "Lima_El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 94867, "following_count": 205, "tweet_count": 51274, "listed_count": 357}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "1616182386"}, {"verified": false, "username": "acord1410", "name": "etto\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1638, "tweet_count": 32729, "listed_count": 9}, "id": "1057682683"}, {"verified": false, "username": "marcodemeu", "name": "Marco #statiunitideuropa \ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4974, "tweet_count": 15037, "listed_count": 7}, "location": "Stati Uniti d'Europa", "id": "50018534"}, {"verified": false, "username": "ampl48", "name": "Ana M\u00aa P. L.", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2697, "tweet_count": 159367, "listed_count": 46}, "id": "381492895"}, {"verified": false, "username": "BorjaAgallegos", "name": "Borja Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86268, "listed_count": 0}, "id": "3380554973"}, {"verified": false, "username": "michel0dy", "name": "Michele\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1116, "tweet_count": 44182, "listed_count": 19}, "location": "Fortal City - Cear\u00e1", "id": "704439343604244482"}, {"verified": false, "username": "visualglitch91", "name": "loura\u00e7a belzebu", "public_metrics": {"followers_count": 11988, "following_count": 416, "tweet_count": 512, "listed_count": 59}, "id": "69746799"}, {"verified": false, "username": "wtfck_noah", "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53892, "listed_count": 0}, "location": "Ubatuba, Brasil", "id": "953623211350089728"}, {"verified": false, "username": "Flavio48653470", "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 355, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "1048789313834700800"}, {"verified": false, "username": "BeingoleaA", "name": "Alberto Beingolea", "public_metrics": {"followers_count": 47733, "following_count": 609, "tweet_count": 8069, "listed_count": 177}, "location": "Per\u00fa", "id": "1923874190"}, {"verified": false, "username": "arelislimone", "name": "Arelis T Limone", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 390, "tweet_count": 183210, "listed_count": 2}, "id": "268524670"}, {"verified": false, "username": "_NiceNameUGot_", "name": "Epimetheus", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 1108, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "id": "770248016943079424"}, {"verified": false, "username": "piericieza", "name": "Pieri", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 461, "tweet_count": 14853, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "1003101647365476352"}, {"verified": false, "username": "JoseDavidAgred3", "name": "J R D", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 646, "tweet_count": 174475, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "720061395228893185"}, {"verified": false, "username": "paraguanarebel", "name": "Oswaldo Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 4613, "tweet_count": 708704, "listed_count": 64}, "location": "Venezuela", "id": "165937655"}, {"verified": false, "username": "bh4ph0m3t", "name": "roma \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 193, "tweet_count": 20813, "listed_count": 0}, "location": "Japan, con auronplay", "id": "1010513327435509761"}, {"verified": false, "username": "yasdominguez03", "name": "spooky chas \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 936, "tweet_count": 21320, "listed_count": 1}, "location": "\u1d47\u1d43\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d50\u1d43\u1d4f\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d52\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d47\u1d49\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3", "id": "1029283737492697088"}, {"verified": false, "username": "perdidinhosim", "name": "Gutto Martins", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 85, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Passos, Brasil", "id": "1039906093038792704"}, {"verified": false, "username": "OpssVictor", "name": "Mc Jottav\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 500, "tweet_count": 24445, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "id": "1056766464"}, {"verified": false, "username": "Ferny8022", "name": "Ferny \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1015, "tweet_count": 37481, "listed_count": 1}, "location": "Fort Worth, TX", "id": "870348998778822656"}, {"verified": true, "username": "Milenio", "name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 5565363, "following_count": 0, "tweet_count": 1124028, "listed_count": 15700}, "location": "M\u00e9xico", "id": "24969337"}, {"verified": false, "username": "jralicandu", "name": "Jose Rafael Alicandu", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 3012, "tweet_count": 15887, "listed_count": 9}, "location": "A veces aqu\u00ed, otras all\u00e1...", "id": "76183345"}, {"verified": false, "username": "mili1698", "name": "Fiori_ \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 395, "tweet_count": 2498, "listed_count": 1}, "location": "Florida", "id": "262877111"}, {"verified": false, "username": "saladb4be", "name": "salad \ud83e\udd57 abortera \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1981, "tweet_count": 60374, "listed_count": 16}, "location": "Baires & bondis", "id": "35025899"}, {"verified": false, "username": "lilazunxa", "name": "lilazinha__", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 230, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}, "id": "1045775336515022848"}, {"verified": false, "username": "sararfborges", "name": "A_Borges\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 51, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "location": "Macedo de Cavaleiros, Portugal", "id": "940318300524941312"}, {"verified": false, "username": "facu4610", "name": "F4CU", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1526, "tweet_count": 108007, "listed_count": 5}, "location": "PELLEGRINI", "id": "899927100"}, {"verified": false, "username": "mapeor99", "name": "mapeor99", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 141, "tweet_count": 81916, "listed_count": 0}, "id": "1088199594079596546"}, {"verified": false, "username": "FronteraRV", "name": "FRONTERA AL ROJO VIVO", "public_metrics": {"followers_count": 44409, "following_count": 198, "tweet_count": 17819, "listed_count": 200}, "location": "USA", "id": "172840724"}, {"verified": false, "username": "gatolacruz", "name": "Gato Lacruz", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 258, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "863926662"}, {"verified": false, "username": "William89454419", "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 189, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "id": "1132591309041147904"}, {"verified": false, "username": "Elxvers", "name": "Barracudo \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 241, "tweet_count": 22516, "listed_count": 4}, "location": "Stgo", "id": "64610540"}, {"verified": false, "username": "m_mmili", "name": "who cares?", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 528, "tweet_count": 28055, "listed_count": 4}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "45029135"}, {"verified": false, "username": "OtilioGotera", "name": "Otilio Gotera", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1237, "tweet_count": 1871, "listed_count": 1}, "id": "474177276"}, {"verified": false, "username": "RethinkDepES", "name": "Rethink Depression Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 262, "tweet_count": 1246, "listed_count": 16}, "id": "888362427934535681"}, {"verified": false, "username": "pedrotrl", "name": "Pedro Tessarolo", "public_metrics": {"followers_count": 39850, "following_count": 1137, "tweet_count": 65075, "listed_count": 166}, "location": "Maring\u00e1", "id": "90279717"}, {"verified": false, "username": "RebeLunar27", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83c\udf83\ud83c\udf15\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 287, "tweet_count": 29237, "listed_count": 1}, "id": "704095544726183936"}, {"verified": false, "username": "lahijaderam", "name": "H\u00e9lida", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 2399, "tweet_count": 128790, "listed_count": 9}, "id": "2287058010"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "candemalicho", "name": "Cande..", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 981, "tweet_count": 27898, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "468677064"}, {"verified": false, "username": "YoyitaB", "name": "chochi", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1273, "tweet_count": 71258, "listed_count": 4}, "location": "Panama", "id": "75265134"}, {"verified": false, "username": "ValeskaCHJ", "name": "Valeska Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 770, "tweet_count": 49471, "listed_count": 10}, "location": "Colombia", "id": "171633975"}, {"verified": false, "username": "Montse_Avalos", "name": "Montserrat \u00c1valos \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 120, "tweet_count": 15984, "listed_count": 2}, "id": "142356321"}, {"verified": false, "username": "GloriaZbezda", "name": "\ud83c\udf77\ud83d\ude97\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 606, "tweet_count": 36714, "listed_count": 0}, "location": "zgz", "id": "2959439573"}, {"verified": false, "username": "nillaaurora", "name": "Nilla", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 69379, "listed_count": 1}, "location": "Zona Fantasma", "id": "121423278"}, {"verified": false, "username": "imp3t3r", "name": "peter", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2051, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}, "id": "1004079932207697920"}, {"verified": false, "username": "trindadtobago", "name": "\u00aeTrident", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 292, "tweet_count": 29319, "listed_count": 0}, "id": "2376808913"}, {"verified": false, "username": "agustinannn", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 498, "tweet_count": 45734, "listed_count": 3}, "id": "234661971"}, {"verified": false, "username": "opabloreis", "name": "Pablo Reis", "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 673, "tweet_count": 23453, "listed_count": 17}, "location": "Salvador", "id": "605057982"}, {"verified": false, "username": "Sweetsorrow_lou", "name": "\u0274\u026a\u0280\u1d00\u029f\u1d22\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1647, "tweet_count": 13683, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc0c\ud835\udc02\ud835\udc11/\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12", "id": "845664403840258048"}, {"verified": false, "username": "TonyASG20", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "id": "2215806242"}, {"verified": false, "username": "H_Barriosg", "name": "Henry Bar", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "191910437"}, {"verified": true, "username": "SuleBSoprano", "name": "Benzo La Joya", "public_metrics": {"followers_count": 78074, "following_count": 1104, "tweet_count": 17696, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "108456974"}, {"verified": false, "username": "MALESYX", "name": "jenn.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "id": "3123644872"}, {"verified": false, "username": "luis_sabril", "name": "FreedomVenezuela", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 525, "tweet_count": 12478, "listed_count": 4}, "id": "2827310373"}, {"verified": false, "username": "BeluBarsanti", "name": "\ud83c\udd71\ufe0felu", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1360, "tweet_count": 36505, "listed_count": 8}, "location": "Hasenkamp, Entre Rios", "id": "83731570"}, {"verified": false, "username": "J03r1ck", "name": "Joel Erick", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 371, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo-  Peru", "id": "124222551"}, {"verified": false, "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru", "id": "268580914"}, {"verified": false, "username": "javierbarbosa", "name": "Javier A. Barbosa C", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 530, "tweet_count": 34566, "listed_count": 1}, "location": "Lurin, Lima, Per\u00fa", "id": "20624339"}, {"verified": false, "username": "alfonsobaella", "name": "Alfonso Baella", "public_metrics": {"followers_count": 80250, "following_count": 4137, "tweet_count": 66185, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru", "id": "47856037"}, {"verified": false, "username": "andresabarcan", "name": "andresrafaelabarcanu", "public_metrics": {"followers_count": 4401, "following_count": 4066, "tweet_count": 354319, "listed_count": 40}, "location": "Chile", "id": "3016069611"}, {"verified": false, "username": "moniksikiu", "name": "MonikSikiu", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 457, "tweet_count": 6406, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "185888856"}, {"verified": false, "username": "manureynoso", "name": "Manu HQ \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 700, "tweet_count": 112211, "listed_count": 0}, "id": "184649736"}, {"verified": false, "username": "mauriola", "name": "Carlos Mauriola \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 17440, "following_count": 2131, "tweet_count": 60682, "listed_count": 124}, "location": "Lima, Per\u00fa y cualquier parte", "id": "32517404"}, {"verified": false, "username": "RehabZoila", "name": "Zoila Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 738, "tweet_count": 13639, "listed_count": 0}, "id": "711690795267575808"}, {"verified": false, "username": "JDEJESUSMALANIS", "name": "@jdjalanis", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 527, "tweet_count": 14910, "listed_count": 1}, "location": "N.L. MEXICO", "id": "564087083"}, {"verified": true, "username": "epigmenioibarra", "name": "epigmenio ibarra", "public_metrics": {"followers_count": 738826, "following_count": 26767, "tweet_count": 491559, "listed_count": 2636}, "location": "Mexico", "id": "54649261"}, {"verified": false, "username": "RamonM27170780i", "name": "Ram\u00f3n M2729550", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 242, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "id": "761976622857723905"}, {"verified": false, "username": "ChiquiOliver", "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1541, "tweet_count": 114014, "listed_count": 6}, "id": "520856994"}, {"verified": false, "username": "CEALGUBE", "name": "avocados mangos peru", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 388, "tweet_count": 9146, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "85590562"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"verified": false, "username": "mmbenitezc", "name": "Marta Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 547, "tweet_count": 12591, "listed_count": 0}, "id": "236847130"}, {"verified": false, "username": "queridodomarco", "name": "Marco Antonio \u00c9 LULA 13! temporariamente", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 698, "tweet_count": 29287, "listed_count": 4}, "location": "Boqueir\u00e3o, Santos", "id": "726088695732928512"}, {"verified": false, "username": "mrlteixeira", "name": "Marcio Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 34035, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "79076976"}, {"verified": false, "username": "Angeladread", "name": "\ud83c\udf33Angeladread\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3259, "tweet_count": 70079, "listed_count": 1}, "location": "CHILE", "id": "119562261"}, {"verified": true, "username": "thetimesCL", "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 51763, "following_count": 484, "tweet_count": 134218, "listed_count": 254}, "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122", "id": "394791134"}, {"verified": false, "username": "robson3x3", "name": "robson", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 629, "tweet_count": 48931, "listed_count": 1}, "location": "(Brasil)Guarulhos-S\u00e3o Paulo", "id": "264578125"}, {"verified": false, "username": "Creativ_Portal", "name": "CreativPortal.ru", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 10, "tweet_count": 151534, "listed_count": 0}, "id": "1056454654786072576"}, {"verified": false, "username": "arestacoop", "name": "L'Aresta Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1088, "tweet_count": 2658, "listed_count": 32}, "id": "2640705410"}, {"verified": false, "username": "CCCBAudiovisual", "name": "CCCB Audiovisual", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "id": "709352391431331840"}, {"verified": false, "username": "Miquel1016", "name": "Miquel Soler Colomer", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 291, "tweet_count": 26301, "listed_count": 1}, "id": "1048868694"}, {"verified": false, "username": "FolletDemocrata", "name": "\ud83c\udf97FolletDem\u00f2crata \u2606\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 3609, "tweet_count": 228150, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona (Rep\u00fablica Catalana)", "id": "909318527085154304"}, {"verified": false, "username": "Taiza05066244", "name": "baiza", "public_metrics": {"followers_count": 6106, "following_count": 2578, "tweet_count": 64107, "listed_count": 1}, "location": "Guadalupe", "id": "995671563214249984"}, {"verified": false, "username": "cantorabruna5", "name": "Bruna Almeida \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 33199, "following_count": 137, "tweet_count": 39201, "listed_count": 16}, "id": "2353845823"}, {"verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492"}, {"verified": false, "username": "henglerkkkkk", "name": "(caio) Hengler!", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 653, "tweet_count": 18744, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1068257571889389570"}, {"verified": false, "username": "xClaritaxc", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 306, "tweet_count": 25536, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "940436019652030470"}, {"verified": false, "username": "Melanireche1", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 576, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "id": "1032797587257126914"}, {"verified": false, "username": "richlimcus", "name": "ricard", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "location": "lima", "id": "64087988"}, {"verified": false, "username": "littlefoo", "name": "samu\u01ddll", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1300, "tweet_count": 67172, "listed_count": 5}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "id": "29244670"}, {"verified": false, "username": "yeyitth", "name": "yey", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 4855, "tweet_count": 1248, "listed_count": 2}, "location": "Tijuana", "id": "1658602020"}, {"verified": false, "username": "BugledelCine", "name": "Bugle del Cine", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 214, "tweet_count": 2005, "listed_count": 1}, "id": "1098981127321251840"}, {"verified": false, "username": "raduarte3", "name": "Raduarte3@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 426, "tweet_count": 86904, "listed_count": 6}, "location": "Posadas Misiones Argentina Mer", "id": "208620057"}, {"verified": false, "username": "favguize", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82 \u00e9 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 1541, "tweet_count": 216766, "listed_count": 34}, "location": "cultura brasileira supremacy", "id": "928279944"}, {"verified": false, "username": "canthveyou", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 875, "tweet_count": 58781, "listed_count": 6}, "location": "24y, s\u00e3o paulo. ", "id": "935423977"}, {"verified": false, "username": "AlexAtlantisDC", "name": "Alex DC #BlackAdam", "public_metrics": {"followers_count": 14781, "following_count": 763, "tweet_count": 21494, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "995972056662642688"}, {"verified": false, "username": "ILFausto", "name": "ToC\u00b4s Nivel Leyenda", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 209, "tweet_count": 4704, "listed_count": 2}, "location": "Creo que de otro planeta", "id": "210203227"}, {"verified": false, "username": "soycrowth", "name": "Carlos Arones", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 592, "tweet_count": 3509, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "3400889499"}, {"verified": false, "username": "bicomunist", "name": "gi\u00f8vana", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 683, "tweet_count": 31755, "listed_count": 1}, "id": "987696605699690496"}, {"verified": false, "username": "_rulitxs", "name": "lu", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 708, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}, "location": "Punta Alta", "id": "898393345260572672"}, {"verified": false, "username": "madsonnf", "name": "madson lula13", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1232, "tweet_count": 17898, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA", "id": "163861634"}, {"verified": false, "username": "jamir_", "name": "Jamir", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 447, "tweet_count": 91516, "listed_count": 31}, "location": "Brasil", "id": "52853036"}, {"verified": false, "username": "falaruthinha", "name": "iludida \ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2054, "tweet_count": 200376, "listed_count": 15}, "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "id": "43936460"}, {"verified": false, "username": "rjimenez_perez", "name": "Rolando Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 29497, "following_count": 16159, "tweet_count": 120959, "listed_count": 101}, "location": "Santiago, Chile", "id": "800875861"}, {"verified": false, "username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713"}, {"verified": false, "username": "joaofrango313", "name": "Joao e a orelha de feij\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 541, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "id": "2567498112"}, {"verified": false, "username": "vick_assad", "name": "vivi", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 369, "tweet_count": 6420, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "760996250057641984"}, {"verified": false, "username": "Lalabril", "name": "Lala Sarmiento Yanac", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 743, "tweet_count": 17291, "listed_count": 1}, "location": "Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "280525152"}, {"verified": false, "username": "MarilinMoncaya", "name": "Marilin Moncaya", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 859, "tweet_count": 44583, "listed_count": 0}, "id": "866042864991686660"}, {"verified": false, "username": "XTitania00X", "name": "\u56db\u6708", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 535, "tweet_count": 15399, "listed_count": 0}, "location": "La Plata", "id": "389237547"}, {"verified": false, "username": "Maariana_Fe", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 619, "tweet_count": 17794, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "102853144"}, {"verified": false, "username": "clau13ari", "name": "Claudia De La Paz", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 288, "tweet_count": 48855, "listed_count": 0}, "location": "Piedmont, Italy", "id": "2966808172"}, {"verified": false, "username": "conpdepiscis", "name": "nel pastel", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 809, "tweet_count": 36208, "listed_count": 1}, "id": "2205765929"}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840"}, {"verified": false, "username": "wolfyokai", "name": "23151206", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1071, "tweet_count": 19340, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "41420318"}, {"verified": false, "username": "LizandraXavier7", "name": "Liz In\u00e1cia Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 555, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}, "location": "nem eu sei ", "id": "752485101599068160"}, {"verified": false, "username": "MontoutoEliana", "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2713, "tweet_count": 5169, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha", "id": "1058155864232808448"}, {"verified": false, "username": "valesemhan", "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 962, "tweet_count": 10475, "listed_count": 2}, "id": "2215620414"}, {"verified": false, "username": "Apaza_Candiotti", "name": "Jorge Apaza Candiott", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "732088592"}, {"verified": true, "username": "ronaldgamarra", "name": "Ronald Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 178354, "following_count": 969, "tweet_count": 102469, "listed_count": 512}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "102789756"}, {"verified": false, "username": "LisMeshler", "name": "\u2113\u03b9\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 454, "tweet_count": 23116, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia, Argentina", "id": "1705557236"}, {"verified": false, "username": "EcoBassArt", "name": "Jano BassS. Artejano #EcoBassArt", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 3160, "tweet_count": 114045, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "562148344"}, {"verified": false, "username": "FrenteDeTrolos", "name": "Lean", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1233, "tweet_count": 31423, "listed_count": 2}, "id": "933489906"}, {"verified": false, "username": "Litoaq", "name": "Am\u00e9rico Quinteros \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 301, "tweet_count": 19509, "listed_count": 0}, "location": "Ayacucho, Peru", "id": "726015685"}, {"verified": false, "username": "ALemao1901", "name": "\ud83c\udd50\ud83c\udd5bemao\u2605\ud83c\udfc625. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2558, "tweet_count": 46187, "listed_count": 1}, "id": "1099876293565444096"}, {"verified": false, "username": "vantqvkk", "name": "\u064bme fui\ud83d\udccc\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 92, "tweet_count": 15644, "listed_count": 1}, "id": "1120472255014809600"}, {"verified": false, "username": "jbppsp2070", "name": "@jbppsp2070", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 166, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "id": "1138165469721038850"}, {"verified": false, "username": "WrongHappiness", "name": "Arbita", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 904, "tweet_count": 96259, "listed_count": 16}, "id": "64310117"}, {"verified": false, "username": "DuraoMartins", "name": "Ronaldo Martins Dur\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 106, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e1 SP", "id": "1013086989783109632"}, {"verified": false, "username": "elencristinaa1", "name": "neli", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 153, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "id": "1168276012674748417"}, {"verified": false, "username": "99Lucecita", "name": "lucecita", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 4998, "tweet_count": 20643, "listed_count": 0}, "id": "601530272"}, {"verified": false, "username": "quesedannii", "name": "Danizinha", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 154, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "id": "1102786906339901440"}, {"verified": false, "username": "Ji_Predicciones", "name": "Tarotista Jos\u00e9 Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 195974, "following_count": 300, "tweet_count": 81147, "listed_count": 767}, "location": "Venezuela", "id": "449881910"}, {"verified": false, "username": "effggrr", "name": "\u20acugenia", "public_metrics": {"followers_count": 7627, "following_count": 897, "tweet_count": 105874, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "id": "612993381"}, {"verified": false, "username": "alleyexpresss", "name": "alley! \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 374, "tweet_count": 22517, "listed_count": 0}, "location": "cac\u00e9m", "id": "1094221337420279809"}, {"verified": false, "username": "DanielaGarceron", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 445, "tweet_count": 12580, "listed_count": 0}, "id": "97767029"}, {"verified": false, "username": "pattyPC1530", "name": "Patty P", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "id": "718962515116453888"}, {"verified": false, "username": "celingarcia", "name": "Cel\u00ednGarc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 773, "tweet_count": 36184, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "67342417"}, {"verified": false, "username": "tabloidecl", "name": "Tabloide Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}, "location": "www.tabloide.cl", "id": "2702058229"}, {"verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "id": "842763781"}, {"verified": false, "username": "sadielcuentas", "name": "Sadiel Cuentas", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2276, "tweet_count": 88008, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "id": "2323988220"}, {"verified": false, "username": "jesdalu", "name": "Esusdavid", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 1}, "id": "1848288914"}, {"verified": false, "username": "HeronFilho3", "name": "Heroon \ud83d\udea9\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 790, "tweet_count": 100069, "listed_count": 2}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "887836644342194176"}, {"verified": false, "username": "juliohamm", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 341, "tweet_count": 144843, "listed_count": 33}, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "id": "48688227"}, {"verified": false, "username": "yoo_claro", "name": "IOI\u00d4\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 332, "tweet_count": 36401, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "3040064368"}, {"verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"verified": false, "username": "SonoraheaD", "name": "J_ /", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1551, "tweet_count": 31771, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "391219483"}, {"verified": false, "username": "sabinoquezada9", "name": "SabinoQuezada", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 3382, "tweet_count": 27818, "listed_count": 0}, "id": "1071112881800912896"}, {"verified": false, "username": "Lucasraboni_", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u25b2\ua731", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 231, "tweet_count": 8456, "listed_count": 0}, "id": "3914016077"}, {"verified": false, "username": "ISAMARALE", "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 446, "tweet_count": 42239, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa - Lima", "id": "129350296"}, {"verified": false, "username": "silvrelps", "name": "Silvrel", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 649, "tweet_count": 21105, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "461288477"}, {"verified": false, "username": "SCDIAZ1", "name": "Alexander D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1471, "tweet_count": 239699, "listed_count": 70}, "location": "Per\u00fa", "id": "600678980"}, {"verified": false, "username": "opokerazzi", "name": "polachek & polachekas", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 1737, "tweet_count": 186495, "listed_count": 74}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "39887836"}, {"verified": false, "username": "josechirito", "name": "Jos\u00e9 Chirito Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 426, "tweet_count": 53362, "listed_count": 9}, "location": "San Borja, Lima, Peru", "id": "187409728"}, {"verified": false, "username": "Ivany40", "name": "Ivany Magalh\u00e3es Lula 2022", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 4147, "tweet_count": 12321, "listed_count": 4}, "location": "SapezaL-MT", "id": "525763998"}, {"verified": true, "username": "canalviva", "name": "VIVA", "public_metrics": {"followers_count": 342325, "following_count": 554, "tweet_count": 104168, "listed_count": 683}, "location": "Brasil", "id": "140196451"}, {"verified": false, "username": "JulioRobertoRi1", "name": "Intersection", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2399, "tweet_count": 20118, "listed_count": 1}, "location": "Peru/USA", "id": "344278946"}, {"verified": false, "username": "EnrikeCht", "name": "Enrique Chavarria", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 543, "tweet_count": 78473, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "476282963"}, {"verified": false, "username": "oositete", "name": "moved \u2049\ufe0f\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1203, "tweet_count": 52225, "listed_count": 0}, "id": "995368299499155456"}, {"verified": false, "username": "jorgar39", "name": "Jorge Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 487, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "location": "Lima, 15082 Peru", "id": "2992935093"}, {"verified": false, "username": "babegypsie", "name": "cachinhos dourados", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 545, "tweet_count": 19172, "listed_count": 0}, "location": "Natal ", "id": "912489396"}, {"verified": false, "username": "MariliaGuedes_", "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 130, "tweet_count": 780, "listed_count": 1}, "location": "Natal-RN", "id": "131308967"}, {"verified": false, "username": "recf_6", "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "id": "1110292298"}, {"verified": false, "username": "alvarodurand", "name": "\u00c1lvaro Durand S\u00e1nchez-Aizcorbe", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 922, "tweet_count": 6734, "listed_count": 19}, "location": "Oxapampa", "id": "267369565"}, {"verified": false, "username": "jmaristac", "name": "Miguel Arista", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 327, "tweet_count": 9152, "listed_count": 0}, "location": "Chimbote, Peru", "id": "210982146"}, {"verified": false, "username": "maver23", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Maver \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 11105, "following_count": 883, "tweet_count": 196292, "listed_count": 34}, "location": "San Juan, Puerto Rico", "id": "43606388"}, {"verified": false, "username": "JaniceNegronAlm", "name": "Janice Negron-Almeda", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 1062, "tweet_count": 99644, "listed_count": 21}, "location": "Puerto Rico- Orlando, Florida", "id": "1157553864"}, {"verified": false, "username": "VENProspera", "name": "MiPaisenelCorazon", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 99, "tweet_count": 44895, "listed_count": 8}, "location": "Mi Coraz\u00f3n en Venezuela", "id": "108106593"}, {"verified": false, "username": "Liabrasi", "name": "@elianatab", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1189, "tweet_count": 43072, "listed_count": 1}, "location": "Ipanema - Rio", "id": "330943688"}, {"verified": false, "username": "MarceloBolsona3", "name": "SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 13688, "following_count": 14695, "tweet_count": 27641, "listed_count": 4}, "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "id": "1055656554983251968"}, {"verified": false, "username": "txotxe", "name": "Joseba Sistiaga", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1621, "tweet_count": 23572, "listed_count": 6}, "location": "Getxo", "id": "70149314"}, {"verified": false, "username": "mirandaeverton", "name": "Everton miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1449, "tweet_count": 341878, "listed_count": 14}, "id": "176500736"}, {"verified": true, "username": "Padig", "name": "Cristina Padiglione", "public_metrics": {"followers_count": 15838, "following_count": 1852, "tweet_count": 9284, "listed_count": 144}, "location": "Brazil, SP", "id": "42484320"}, {"verified": false, "username": "d3sd3lasombra", "name": "Soy Desierto, Selva, Nieve y Volcan...", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1733, "tweet_count": 68028, "listed_count": 0}, "location": "Ready 2 Snipe", "id": "787667783328919552"}, {"verified": false, "username": "ENIAQUINO", "name": "Eni Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 8826, "following_count": 9639, "tweet_count": 238352, "listed_count": 58}, "location": "Goi\u00e2nia", "id": "313538489"}, {"verified": false, "username": "BrazilUrgente", "name": "Brazil Urgente", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248466, "listed_count": 130}, "location": "Goi\u00e2nia", "id": "107124119"}, {"verified": false, "username": "gjosetm", "name": "Jose G. Tucci M.", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 810, "tweet_count": 17600, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "195527449"}, {"verified": false, "username": "ceciimiranda", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Amy Milhouse", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 684, "tweet_count": 37784, "listed_count": 4}, "location": "Wonderland", "id": "134327209"}, {"verified": false, "username": "juanmifres", "name": "Azul Oscuro", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 255, "tweet_count": 9428, "listed_count": 1}, "id": "2312625358"}, {"verified": false, "username": "bezanesoviedo", "name": "bezanesoviedo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 351, "tweet_count": 6029, "listed_count": 2}, "id": "939620582"}, {"verified": false, "username": "O4fLualjiu", "name": "\u2728\ud835\udd85\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8e\u2728 (desempleada)", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 603, "tweet_count": 32368, "listed_count": 1}, "location": "En mi cama, Llorando", "id": "843540488741359617"}, {"verified": false, "username": "Srpapasfritas14", "name": "vcc", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 545, "tweet_count": 9201, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "id": "726507717997662208"}, {"verified": false, "username": "Cout", "name": "o ruivo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 109, "tweet_count": 10205, "listed_count": 5}, "location": "Brazil - Sergipe - Aracaju", "id": "24438502"}, {"verified": false, "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "8703862"}, {"verified": false, "username": "WilliMix72", "name": "YoSoyWillian \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 499, "tweet_count": 11095, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida-Venezuela", "id": "155677568"}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "id": "1608507546"}, {"verified": false, "username": "BCEU__", "name": "Iann \u30a4\u30a2\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 510, "tweet_count": 16730, "listed_count": 1}, "id": "2215847959"}, {"verified": false, "username": "LuciaHGarrido", "name": "L\u00facia H. Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 452, "tweet_count": 14785, "listed_count": 0}, "location": "Estado de exce\u00e7\u00e3o", "id": "64463923"}, {"verified": false, "username": "pescaldo", "name": "Pedro Buscado", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 432, "tweet_count": 22370, "listed_count": 0}, "location": "Xulabeika, Brasil", "id": "2644697894"}, {"verified": false, "username": "pravcelola", "name": "mundinho lola cullen", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 685, "tweet_count": 175477, "listed_count": 6}, "id": "129359189"}, {"verified": false, "username": "ssthd__", "name": "- \u2038 -", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 195, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "id": "1112934279347044352"}, {"verified": false, "username": "igabrielferrari", "name": "Ferrar\u00fc", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 226, "tweet_count": 15635, "listed_count": 0}, "id": "1615944074"}, {"verified": false, "username": "elaneide4", "name": "elaneide", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1075465419404795907"}, {"verified": false, "username": "LujiOrtega", "name": "LUJ\u00c1N", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 241, "tweet_count": 12761, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "816648001"}, {"verified": false, "username": "puigamer", "name": "puig amer \ud83d\udc9d\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2128, "tweet_count": 138197, "listed_count": 3}, "location": "Figueres, Catalunya", "id": "471371005"}, {"verified": false, "username": "LauraFangs", "name": "Laura Fangs", "public_metrics": {"followers_count": 10162, "following_count": 10381, "tweet_count": 63198, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "id": "911723690714370049"}, {"verified": false, "username": "laercio_queiroz", "name": "La\u00e9rcio Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 560, "tweet_count": 38189, "listed_count": 4}, "id": "186113637"}, {"verified": false, "username": "armtoledo7756", "name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 3605, "tweet_count": 199992, "listed_count": 4}, "id": "1127894851956166662"}, {"verified": false, "username": "cuacuita", "name": "Patita", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 204, "tweet_count": 2516, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "16710895"}, {"verified": false, "username": "antonella3500", "name": "antonella\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 750, "tweet_count": 243894, "listed_count": 49}, "location": "Costa Rica", "id": "820807338"}, {"verified": false, "username": "LUNA22642968", "name": "LUNA", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 200, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "location": "spazio infinito", "id": "931581540026454017"}, {"verified": false, "username": "Alexanderxxvii1", "name": "Alexanderxxviii", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 5001, "tweet_count": 23378, "listed_count": 1}, "location": " SONO FATTI MIEI", "id": "1074422340149227526"}, {"verified": false, "username": "florcita_nu", "name": "Florcita", "public_metrics": {"followers_count": 11623, "following_count": 908, "tweet_count": 132183, "listed_count": 4}, "id": "122534540"}, {"verified": false, "username": "CasaliChapita", "name": "Chapi\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 18484, "following_count": 9732, "tweet_count": 119055, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "887523095661219841"}, {"verified": false, "username": "ColomeFe", "name": "karmeta indepe", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1117, "tweet_count": 64023, "listed_count": 17}, "id": "2708095077"}, {"verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488"}, {"verified": false, "username": "AL_CAPONE_P", "name": "Al Capone Pecino", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 886, "tweet_count": 163122, "listed_count": 16}, "id": "2415273213"}, {"verified": false, "username": "JosRamnrodrige1", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n rodrigez g.", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 469, "tweet_count": 16509, "listed_count": 0}, "id": "1138455237071659010"}, {"verified": false, "username": "jupadelo", "name": "Juan Pablo Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 283, "tweet_count": 12036, "listed_count": 0}, "location": "Ceret\u00e9", "id": "188568196"}, {"verified": false, "username": "ManabendraNR", "name": "Manabendra", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 3087, "tweet_count": 158148, "listed_count": 3}, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "963605831966183425"}, {"verified": false, "username": "MargaritaFrostA", "name": "Margarita \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 212, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "id": "1173018107864125441"}, {"verified": false, "username": "beaesttrella", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 198, "tweet_count": 178736, "listed_count": 41}, "id": "1460509488"}, {"verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "location": "smallville", "id": "1156317847867613184"}, {"verified": false, "username": "rafaelgeop", "name": "RAFAEL \ud83d\udd34\ud83d\udea9Lula Presidente 2022", "public_metrics": {"followers_count": 6565, "following_count": 6761, "tweet_count": 28113, "listed_count": 0}, "id": "202849814"}, {"verified": false, "username": "lautaro79220353", "name": "lautaro acosta", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 380, "tweet_count": 5872, "listed_count": 6}, "location": "Lima", "id": "1070065005003984897"}, {"verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "164763964"}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426431, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "username": "elcasocom", "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250"}, {"verified": false, "username": "GiuliCagnoni", "name": "Giuli", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 104, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}, "id": "612853295"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185215, "following_count": 710, "tweet_count": 561326, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353"}, {"verified": false, "username": "prideofmiotto", "name": "Bruno Miotto", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 3559, "tweet_count": 32353, "listed_count": 3}, "location": "Birigui", "id": "523748747"}, {"verified": true, "username": "thiagoromariz", "name": "Thiago Romariz", "public_metrics": {"followers_count": 145907, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 252}, "id": "27695856"}, {"verified": false, "username": "Emersonlewker", "name": "Emerson Lewker", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 17, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "4765719570"}, {"verified": false, "username": "Domicialucida", "name": "Irene G\u00e1lvez\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 3139, "tweet_count": 164831, "listed_count": 111}, "id": "856787564"}, {"verified": false, "username": "JJDiazMachuca", "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 43574, "following_count": 29158, "tweet_count": 75841, "listed_count": 94}, "id": "1005155561313308672"}, {"verified": false, "username": "mwrilu", "name": "marilu", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 251, "tweet_count": 13130, "listed_count": 0}, "id": "1111036202579382273"}, {"verified": false, "username": "anaatontaa", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 70, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "id": "1117553208409382913"}, {"verified": false, "username": "cosalinda1410", "name": "Cosa Linda \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2023, "tweet_count": 91794, "listed_count": 3}, "id": "1976827320"}, {"verified": false, "username": "jescasrs", "name": "titia J\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 380, "tweet_count": 12300, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis - RJ,  Brasil", "id": "1176913672976965633"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551896, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "israjaimes", "name": "Israel Jaimes", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1012, "tweet_count": 79881, "listed_count": 2}, "id": "150780874"}, {"verified": false, "username": "OpinioSincera4", "name": "Justi\u00e7a Seja Feita", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 113, "tweet_count": 1211, "listed_count": 0}, "id": "1165685759644450816"}, {"verified": false, "username": "rflbraga", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 550, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o J. da Boa Vista, S\u00e3o Paulo", "id": "4400776395"}, {"verified": false, "username": "MauroLemosFilho", "name": "MAURO DE KHRISZAOR", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}, "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "id": "362423690"}, {"verified": false, "username": "pqpedruh", "name": "champs.", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 100, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "id": "1135190295145058305"}, {"verified": false, "username": "DestroiderHere", "name": "Destroider", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 195, "tweet_count": 29036, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4398895486"}, {"verified": false, "username": "landooliveira2", "name": "lando_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 693, "tweet_count": 5875, "listed_count": 1}, "id": "872930631734493185"}, {"verified": false, "username": "geostefh", "name": "g\u0454\u03c3\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 259, "tweet_count": 12002, "listed_count": 0}, "location": "Fan Account", "id": "954436876382982144"}, {"verified": false, "username": "mjosat", "name": "Maria Saturno", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 420, "tweet_count": 45106, "listed_count": 2}, "id": "125165598"}, {"verified": false, "username": "fckduarda", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83d\udc06\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 623, "tweet_count": 96410, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "3061721926"}, {"verified": false, "username": "stefaniabasulto", "name": "stefania basulto", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 978, "tweet_count": 66925, "listed_count": 4}, "id": "755955468"}, {"verified": false, "username": "sephyrotha", "name": "\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddbc", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 554, "tweet_count": 132197, "listed_count": 10}, "id": "94432488"}, {"verified": false, "username": "verbete", "name": "\u6d77\u6d0b", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 278, "tweet_count": 11596, "listed_count": 4}, "id": "861819770"}, {"verified": false, "username": "JulieneeJulya", "name": "Ju/Julya \ud83e\udd17\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 867, "tweet_count": 12439, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "939124827075567620"}, {"verified": false, "username": "R_Sotero", "name": "Chica\u2022Lunar\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 764, "tweet_count": 33194, "listed_count": 4}, "location": "Capital Federal", "id": "1671930715"}, {"verified": false, "username": "dxvileyescome", "name": "spooky vini", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78868, "listed_count": 11}, "id": "2463377006"}, {"verified": false, "username": "coca_enlata", "name": "annie", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 976, "tweet_count": 9847, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay,Asunci\u00f3n.", "id": "27381359"}, {"verified": false, "username": "traplev", "name": "traplev", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "location": "Recife, Brasil", "id": "2249631302"}, {"verified": false, "username": "elizabethc_A16", "name": "\u2022\u24c1\u24d8\u24e9\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1398, "tweet_count": 41407, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "1008003016841220096"}, {"verified": false, "username": "Carolsaysit", "name": "heinz (derogatory)", "public_metrics": {"followers_count": 12186, "following_count": 969, "tweet_count": 158833, "listed_count": 34}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "604794528"}, {"verified": false, "username": "EmiRavera", "name": "Emilia Ravera \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1026, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}, "id": "273417729"}, {"verified": false, "username": "missilekid_", "name": "aldy \u51fb", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 577, "tweet_count": 22453, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Chubut", "id": "42553797"}, {"verified": false, "username": "mirovalente", "name": "Miro Valente", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 664, "tweet_count": 21130, "listed_count": 1}, "location": "Valente-Bahia-Brasil", "id": "212058439"}, {"verified": false, "username": "jonghyunir", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 124, "tweet_count": 138190, "listed_count": 4}, "location": "bianca \u2665\ufe0e", "id": "994590922989031424"}, {"verified": false, "username": "pamelatacurih", "name": "Pame \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 836, "tweet_count": 77003, "listed_count": 16}, "location": "Lima, Peru", "id": "110551451"}, {"verified": true, "username": "SandraCabeza", "name": "Leviathan", "public_metrics": {"followers_count": 77795, "following_count": 1566, "tweet_count": 47648, "listed_count": 71}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "36633911"}, {"verified": false, "username": "xpandarojox", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8f\ud835\udd94 | \u30d1\u30a4\u30ec\u30fc\u30c4\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3908, "following_count": 557, "tweet_count": 18543, "listed_count": 13}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "54947646"}, {"verified": false, "username": "CYB3RCUTIE", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 23550, "following_count": 19439, "tweet_count": 219030, "listed_count": 25}, "location": "21", "id": "2703736686"}, {"verified": false, "username": "PabloAlbertoFl7", "name": "P. Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "location": "Vive en Lima", "id": "808306291445821440"}, {"verified": false, "username": "darismendimol", "name": "darismen", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 344, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "id": "2815057213"}, {"verified": false, "username": "valendr22", "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 540, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "location": "bs as", "id": "1048308144"}, {"verified": false, "username": "diphileia", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87 \ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 808, "tweet_count": 17869, "listed_count": 1}, "id": "312243356"}, {"verified": false, "username": "realtruecrime", "name": "jay", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 3811, "listed_count": 2}, "id": "1168985524889108481"}, {"verified": false, "username": "skavenger99", "name": "\ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 970, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}, "id": "928793408294080512"}, {"verified": false, "username": "DoodMilan", "name": "Milo Milanesas, Leyenda Viva\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1546, "tweet_count": 52374, "listed_count": 17}, "location": "Mexiquito, tierra de ma\u00edz", "id": "130348197"}, {"verified": false, "username": "ufisaray", "name": "Pajarita de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1011, "tweet_count": 50020, "listed_count": 1}, "id": "1124169115"}, {"verified": false, "username": "Carlosm55462281", "name": "Carlos martinez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1179424155244154880"}, {"verified": false, "username": "Dondoka24", "name": "Dom Bispo \ud83e\udd0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 504, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "912434624172892161"}, {"verified": false, "username": "SariManavella", "name": "\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc0\u212f\ud835\udcce \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 958, "tweet_count": 88732, "listed_count": 3}, "id": "1468723933"}, {"verified": false, "username": "_Camalmeida", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 255, "tweet_count": 22090, "listed_count": 2}, "id": "597603783"}, {"verified": false, "username": "1aplanamx", "name": "Primera Plana MX", "public_metrics": {"followers_count": 31943, "following_count": 1765, "tweet_count": 166271, "listed_count": 138}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "2244235526"}, {"verified": false, "username": "belkisro467", "name": "Semiramis\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 796, "tweet_count": 43661, "listed_count": 0}, "location": "Turmero, Venezuela", "id": "954098005254262784"}, {"verified": false, "username": "fohf2711", "name": "Faki", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 224, "tweet_count": 1393, "listed_count": 1}, "location": "venezuela", "id": "147003481"}, {"verified": false, "username": "CristinaMachuca", "name": "Cristina M \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 45723, "following_count": 10322, "tweet_count": 725785, "listed_count": 28}, "location": "Stgo - Chile", "id": "96195508"}, {"verified": false, "username": "ValoisLuane", "name": "L\u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 517, "tweet_count": 14288, "listed_count": 0}, "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "id": "804761362207481856"}, {"verified": false, "username": "macamposr52", "name": "MACR", "public_metrics": {"followers_count": 15759, "following_count": 15726, "tweet_count": 190503, "listed_count": 11}, "location": "M\u00e9xico", "id": "190286906"}, {"verified": false, "username": "Erikkagabriela", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf4\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 159, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}, "location": "Villa Maip\u00fa, San Mart\u00edn ", "id": "1093945238572449792"}, {"verified": false, "username": "fiorellaveloz", "name": "Fiore", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 133, "tweet_count": 51129, "listed_count": 2}, "location": "La Plata - Daireaux ", "id": "373584596"}, {"verified": false, "username": "RodrigoCornell", "name": "Rodrigo Narvaez", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 330, "tweet_count": 41181, "listed_count": 0}, "id": "204867979"}, {"verified": true, "username": "Cinemex", "name": "Cinemex", "public_metrics": {"followers_count": 6763616, "following_count": 185, "tweet_count": 54434, "listed_count": 3974}, "location": "M\u00e9xico", "id": "50648847"}, {"verified": false, "username": "Acanoes_", "name": "Motomichi", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1528, "tweet_count": 98379, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "id": "169301427"}, {"verified": false, "username": "Resiste_Cali", "name": "marlon velez", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 70, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "id": "2165735324"}, {"verified": true, "username": "NoticiasCaracol", "name": "Noticias Caracol", "public_metrics": {"followers_count": 9886839, "following_count": 1172, "tweet_count": 798752, "listed_count": 18265}, "location": "Colombia", "id": "17813487"}, {"verified": false, "username": "hyaguirre", "name": "Depre", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 579, "tweet_count": 67616, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "469765964"}, {"verified": true, "username": "NoticiasUno", "name": "Noticias Uno", "public_metrics": {"followers_count": 2549179, "following_count": 3582, "tweet_count": 82014, "listed_count": 5666}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "id": "79585327"}, {"verified": false, "username": "DeathsSongs", "name": "Mr. Ponto ||", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 286, "tweet_count": 7736, "listed_count": 1}, "location": "Pilar, Argentina", "id": "1129597838"}, {"verified": false, "username": "PauloJosAguirr1", "name": "Paulo Jos\u00e9 de Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 344, "tweet_count": 5034, "listed_count": 1}, "location": "Caxias do Sul", "id": "803658779795525632"}, {"verified": true, "username": "jrguzzofatos", "name": "jrguzzo", "public_metrics": {"followers_count": 424469, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "location": "Brasil", "id": "931250955466739712"}, {"verified": false, "username": "AnttoGalarza", "name": "Antonella. \ud83c\udf83\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 328, "tweet_count": 28323, "listed_count": 23}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "67315319"}, {"verified": false, "username": "freskitaa_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1236, "tweet_count": 11468, "listed_count": 0}, "location": "u r gay", "id": "2871074847"}, {"verified": false, "username": "AldiL_", "name": "aldi", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 880, "tweet_count": 37255, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "827823378"}, {"verified": false, "username": "LuuuSegovia", "name": "Patience \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1679, "tweet_count": 23258, "listed_count": 5}, "location": "Rufino-Rosario, Argentina", "id": "803331890"}, {"verified": false, "username": "Silberlichtt", "name": "Rodolfo Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 451, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "location": "Brasil!", "id": "49530819"}, {"verified": false, "username": "acquadipazzo", "name": "Lady Cian se lava las manos y no sale de casa", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 894, "tweet_count": 17304, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "931027058846822401"}, {"verified": false, "username": "thatbabygirllll", "name": "Noeee", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 158, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "id": "1136068641236107266"}, {"verified": false, "username": "lenslerc", "name": ".\u00b7\u0359Cassiopeia.\u00b0\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 208, "tweet_count": 17535, "listed_count": 0}, "location": "taekook", "id": "1108094326180114438"}, {"verified": false, "username": "Celtaculture", "name": "Dr. Sparrow", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 605, "tweet_count": 35870, "listed_count": 12}, "id": "284635850"}, {"verified": false, "username": "maria_gala_", "name": "Mar\u00eda Gala", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1578, "tweet_count": 37960, "listed_count": 27}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "id": "125286452"}, {"verified": false, "username": "MaleNiz_", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2727*", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 344, "tweet_count": 90968, "listed_count": 4}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "1268499517"}, {"verified": false, "username": "Glitterconvino", "name": "Lana \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 307, "tweet_count": 73294, "listed_count": 5}, "location": "Don Torcuato ", "id": "262840886"}, {"verified": false, "username": "magiastral", "name": "La \u00d1a\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2649, "tweet_count": 267532, "listed_count": 31}, "location": "Santiago, Chile", "id": "113399505"}, {"verified": false, "username": "newromantici", "name": "g.", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1126, "tweet_count": 79504, "listed_count": 13}, "location": "Napoli, Campania", "id": "722410225161125888"}, {"verified": false, "username": "LuuuzdeLuna", "name": "\ud83c\udf19Nella\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2717, "tweet_count": 39093, "listed_count": 5}, "location": "Neverland", "id": "165525209"}, {"verified": false, "username": "MaxLustro", "name": "\u300cEl Lustro\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 65, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}, "location": "Saturn rings", "id": "1065968531848740864"}, {"verified": false, "username": "affnz_", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 100, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}, "id": "1113241406045347840"}, {"verified": false, "username": "Jovem97660622", "name": "Jovem", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 2059, "tweet_count": 61008, "listed_count": 0}, "id": "1139498095786516485"}, {"verified": false, "username": "johangrod", "name": "jgruber19", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1256, "tweet_count": 119539, "listed_count": 7}, "location": "Felixl\u00e2ndia, Brasil", "id": "129851878"}, {"verified": false, "username": "kaskyra1", "name": "Lispector, Clarice", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 66, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "1131008375662235648"}, {"verified": false, "username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11291, "following_count": 109, "tweet_count": 2758, "listed_count": 18}, "location": "Maring\u00e1 - PR", "id": "44927867"}, {"verified": false, "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "id": "291119664"}, {"verified": false, "username": "Alexmir2494", "name": "Alex mir", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1249, "tweet_count": 20211, "listed_count": 2}, "id": "326075359"}, {"verified": false, "username": "Calabuth", "name": "Calabuth", "public_metrics": {"followers_count": 23078, "following_count": 180, "tweet_count": 29272, "listed_count": 16}, "id": "2374451371"}, {"verified": false, "username": "daniecxbain_", "name": "\u2728dani the girl \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 469, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1005576811282124800"}, {"verified": false, "username": "Deeppsleepp", "name": "Aramis KK's", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 225, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1107383576415399937"}, {"verified": false, "username": "leavephoenix", "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 179, "tweet_count": 13039, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1168350950618259456"}, {"verified": false, "username": "jcdelvallex", "name": "Uchi", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 376, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "406310378"}, {"verified": false, "username": "camilocgz", "name": "Camilo.", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 564, "tweet_count": 38497, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "550610869"}, {"verified": false, "username": "Diazzbtw", "name": "HiT Diazz", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 558, "tweet_count": 11032, "listed_count": 0}, "location": "tentando continuar ", "id": "997908361625686016"}, {"verified": false, "username": "sw4v1", "name": "sw4v1", "public_metrics": {"followers_count": 4705, "following_count": 38, "tweet_count": 357, "listed_count": 2}, "id": "1067202312526012418"}, {"verified": false, "username": "rcanudasg", "name": "Compa Roc\u00edo Canudas", "public_metrics": {"followers_count": 11846, "following_count": 11713, "tweet_count": 736588, "listed_count": 58}, "id": "1656686526"}, {"verified": false, "username": "PsicologaBreton", "name": "Psic\u00f3loga Fernanda Bret\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 361, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "id": "1126302795315994624"}, {"verified": false, "username": "Uonejita", "name": "Contiene sulfitos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 353, "tweet_count": 3798, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "1142244188194508802"}, {"verified": false, "username": "__evlu", "name": "LF", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 806, "tweet_count": 5172, "listed_count": 1}, "location": "Buenos aires", "id": "802812476"}, {"verified": false, "username": "AlesMiguens", "name": "#NosPediranVolver \ud83d\udc31\u270b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 18039, "following_count": 3271, "tweet_count": 483140, "listed_count": 71}, "location": "#PROHastaLasMuelas", "id": "156054222"}, {"verified": false, "username": "sarah1992dc", "name": "Willy Carry", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108788, "listed_count": 17}, "id": "442053187"}, {"verified": false, "username": "Maruflor_67", "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "id": "2904440481"}, {"verified": false, "username": "o_geanderson", "name": "Geanderson Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 371, "tweet_count": 29437, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "829441265725009920"}, {"verified": false, "username": "vividantas62", "name": "Vivi Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 354, "tweet_count": 65458, "listed_count": 3}, "location": "Planeta Terra. Redonda.", "id": "711339028348604416"}, {"verified": false, "username": "smashse", "name": "Anderson Gama", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 4781, "tweet_count": 147473, "listed_count": 68}, "location": "BR, BA, Maca\u00fabas", "id": "44683192"}, {"verified": false, "username": "NatliaR47899877", "name": "n a t", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 53, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "id": "1179213447042654208"}, {"verified": false, "username": "lilithzgrl", "name": "Lu \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1055, "tweet_count": 55137, "listed_count": 2}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "2398470592"}, {"verified": false, "username": "Filipep15", "name": "Petista Cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1801, "tweet_count": 224483, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "id": "4867339191"}, {"verified": false, "username": "florejus_12", "name": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1007, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "714606658782150658"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "118798435", "id": "1179212911182598146", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual."}, {"lang": "pt", "author_id": "370869182", "id": "1179484613720383490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Lisa"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/qG1LPF8Ypc", "expanded_url": "https://medium.com/@shehackspurple/pushing-left-like-a-boss-part-9-an-appsec-program-7803b1d3eb3f", "display_url": "medium.com/@shehackspurpl\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5MWXwgQKUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Vercingetronix/status/1179484613720383490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MWXwgQKUJ", "media_key": "3_1179484608171270144"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:53:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179484613720383490"], "text": "Lisa necesita frenos\nhttps://t.co/qG1LPF8Ypc https://t.co/5MWXwgQKUJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}], "author_id": "340769001", "id": "1179457268565327872", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY"}, {"lang": "pt", "author_id": "1916146110", "id": "1179347328970428416", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T10:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179347328970428416"], "text": "E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3es vai fazer chorar daqui pra frente \ud83d\ude24"}, {"lang": "es", "author_id": "1029305686579179523", "id": "1179261166855557121", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179484299810217984"}], "author_id": "280647734", "id": "1179484984173879296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_exCelso_", "id": "105591425"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "kungfufc", "id": "301062743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:55:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "105591425", "edit_history_tweet_ids": ["1179484984173879296"], "text": "@_exCelso_ @kungfufc Cualquier persona con dos dedos de frente se da cuenta, y un inspector de los bomberos se suicida al ver eso.\n\nHay normas para eso..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1104033365383135232", "id": "1179067487570350083", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 3, "like_count": 269, "quote_count": 49}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "DCNAUTAS"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UYJqWgO5wa", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYJqWgO5wa", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179067487570350083"], "text": "ATEN\u00c7\u00c3O DCNAUTAS!!!!\n\nSaiu o trailer de Aves de Rapina, vem assistir e dar stream para as lendas. https://t.co/UYJqWgO5wa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179483721868726272"}], "author_id": "105591425", "id": "1179484299810217984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Master_GT88", "id": "280647734"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "kungfufc", "id": "301062743"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:52:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "280647734", "edit_history_tweet_ids": ["1179484299810217984"], "text": "@Master_GT88 @kungfufc Y lo del toma cerca ma tuber\u00eda de gas sin ninguna protecci\u00f3n, eso es un crimen"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179479128661270534"}], "author_id": "2654907358", "id": "1179483363482226688", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "AscoALasPlumas", "id": "960654216611160064"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Cataldi"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Abd\u00f3n Porte"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "Chau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:48:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068931266651856896", "edit_history_tweet_ids": ["1179483363482226688"], "text": "@Chicho76542395 @AscoALasPlumas Tu \u00eddolo es Cataldi, el m\u00edo Abd\u00f3n Porte. Chau 6allina."}, {"lang": "pt", "author_id": "3080107407", "id": "1179365714534322176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T12:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179365714534322176"], "text": "um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179366971403653121"}], "author_id": "18938939", "id": "1179388769549598726", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6751, "type": "Other", "normalized_text": "Giro"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "TDF"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7671, "type": "Other", "normalized_text": "LaVuelta"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Giro"}, {"start": 6, "end": 10, "tag": "TDF"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "LaVuelta"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/R2AYvpZeDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/CiclismoInter/status/1179366971403653121", "display_url": "twitter.com/CiclismoInter/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179388769549598726"], "text": "#Giro\n#TDF\n#LaVuelta\n\nEn ese orden. https://t.co/R2AYvpZeDJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "245545207", "id": "1179120146964733954", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4716, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179120146964733954"], "text": "O que dizer de uma crian\u00e7a de 12 anos q mata outra de 9?? Gente, \u00e9 o fim do mundo, um menino de 12 matou uma menina de 9!!!!! To chocada, pelo pouco q ouvi na CBN agora eles iam investigar se ouve rela\u00e7\u00e3o sexual. Chocadaaaa!!"}, {"lang": "es", "author_id": "175619477", "id": "1179447465541558274", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1102128437718892544", "id": "1179456799893856257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OwFr8tEY6u", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T18:03:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "175619477", "edit_history_tweet_ids": ["1179456799893856257"], "text": "@gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nhttps://t.co/OwFr8tEY6u\nCon m\u00e1s donaciones se podr\u00eda llegar a ampliar el horario de atenci\u00f3n"}, {"lang": "pt", "author_id": "2705800487", "id": "1179158399113744387", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-01T22:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179158399113744387"], "text": "mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OUTRA CRIAN\u00c7A, hoje e em dia a gente n\u00e3o pode confiar em ningu\u00e9m mesmo, se uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de fazer isso, imagine algu\u00e9m mais velho sei l\u00e1!\ud83d\ude13"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179479363437432833"}], "author_id": "1072902062734802945", "id": "1179483822603358209", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:50:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105235126697553920", "edit_history_tweet_ids": ["1179483822603358209"], "text": "@arkhmcity @UniversoDCnauta Nossa antes de esquadr\u00e3o eu n\u00e3o sabia nem quem era, acho que ela era mais popular entres os que l\u00eaem os quadrinhos, j\u00e1 o Aquaman faz parte dos desenhos da inf\u00e2ncia."}, {"lang": "es", "author_id": "991733539107373056", "id": "1179178370711638023", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 170, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-01T23:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179178370711638023"], "text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que culpan a la indolencia social y al capitalismo cada vez que alguien se suicida en el metro o en el Costanera Center?"}, {"lang": "pt", "author_id": "47754867", "id": "1179452550245965825", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 40, "end": 61, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Congresso"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:46:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452550245965825"], "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00eamica opera\u00e7\u00e3o da PF. A reportagem foi publicada na Revista Congresso em Foco: https://t.co/2BCiuiTRrb https://t.co/2BCiuiTRrb"}, {"lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "id": "1179158752513183745", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 95, "like_count": 568, "quote_count": 36}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5056, "type": "Organization", "normalized_text": "Carta Democr\u00e1tica"}, {"start": 253, "end": 270, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Permanente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VV6Tkbjgk9", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1179158752513183745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VV6Tkbjgk9", "media_key": "3_1179158744153952256"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179158752513183745"], "text": "Si Sec Gral de OEA no aplica Carta Democr\u00e1tica,estar\u00eda convirtiendo ese documento en un papel inservible.El art 20 dice q  cuando \u201cse produzca alteraci\u00f3n del orden constitucional que afecte gravemente el orden democr\u00e1tico\u201dde un pa\u00eds, debe convocarse al Consejo Permanente.Lo har\u00e1? https://t.co/VV6Tkbjgk9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "author_id": "26778965", "id": "1179363689046126593", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze"}, {"lang": "pt", "author_id": "22400845", "id": "1179480755539517440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179480755539517440"], "text": "muito medo da DC com esses trailers perfeitos"}, {"lang": "es", "author_id": "264941783", "id": "1179481671554519040", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 11, "like_count": 247, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gaal"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179481671554519040"], "text": "El Bar\u00e7a de Van Gaal nos mete 5 goles en esta primera parte. As\u00ed est\u00e1n las cosas."}, {"lang": "pt", "author_id": "1005953243762102274", "id": "1179482388465893376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:44:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/sLW3HN8rLc", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1179482388465893376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLW3HN8rLc", "media_key": "3_1179482356438196224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179482388465893376"], "text": "A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/sLW3HN8rLc"}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1179477272585220096", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel RPK"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "TheBatman"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TqJqC4JE7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179477272585220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqJqC4JE7Q", "media_key": "16_1179477263139643393"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477272585220096"], "text": "Segundo o Insider Daniel RPK, o DCEU ainda permanece vivo com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, Ad\u00e3o Negro, Shazam.. todos ambientados no mesmo universo.\n\nJ\u00e1 #TheBatman, planejado como uma trilogia independente, deve se encontrar com esse universo algum dia. https://t.co/TqJqC4JE7Q"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424894641147904"}], "author_id": "2397799935", "id": "1179428874725330944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T16:12:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2832335447", "edit_history_tweet_ids": ["1179428874725330944"], "text": "@dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipendente total) era del corpo forestale, come il ministro. Sbaglio?"}, {"lang": "es", "author_id": "1582096009", "id": "1179232533122338817", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"lang": "pt", "author_id": "1271210468", "id": "1179440832551821312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T16:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179440832551821312"], "text": "Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo antes q ele mate novamente, talvez algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim. e para venc\u00ea-lo devo mat\u00e1-lo. mas se eu segui esse caminho, isso n\u00e3o me faz t\u00e3o mal quanto ele?\n\neu: n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "author_id": "16794066", "id": "1179441211540684801", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/eAkfruDnLe", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/esta-sendo-uma-semana-daquelas-para-gilmar-mendes/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/est\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/p6bBIFZt62", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179441211540684801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6bBIFZt62", "media_key": "3_1179441190724407297"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179441211540684801"], "text": "Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida, PF prendeu auditor da Receita que vazou dados do ministro https://t.co/eAkfruDnLe https://t.co/p6bBIFZt62"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454952319664129"}], "author_id": "1047582556496048128", "id": "1179476265000214530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T19:20:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/O2LbXI6dqH", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryCotos/status/1179454952319664129", "display_url": "twitter.com/HenryCotos/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179476265000214530"], "text": "Jajajaja que hace alli el hijo del suicida???\nFormando al nuevo prospecto aprista por linea sanguinea? https://t.co/O2LbXI6dqH"}, {"lang": "es", "author_id": "152395147", "id": "1179145644310761475", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a"}, {"lang": "und", "author_id": "1092249017105477634", "id": "1179473356153901056", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T19:08:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 23, "tag": "STFLibertemNossoLula"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/aw9rSoBZCW", "expanded_url": "https://twitter.com/52Christianne/status/1179473356153901056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aw9rSoBZCW", "media_key": "3_1179473348599922688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179473356153901056"], "text": "\ud83d\udc4d\n#STFLibertemNossoLula https://t.co/aw9rSoBZCW"}, {"lang": "es", "author_id": "235139317", "id": "1179396571802296321", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 2703, "like_count": 2146, "quote_count": 243}, "created_at": "2019-10-02T14:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179396571802296321"], "text": "Aunque sesione la comisi\u00f3n permanente para dar apariencia de \u201cnormalidad\u201d y tomase una decisi\u00f3n adversa al gobierno, esta simplemente no se ejecutar\u00e1. \u00a1Eso es un golpe de estado, estupidos!"}, {"lang": "es", "author_id": "2567927971", "id": "1179211962934272001", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179211962934272001"], "text": "\"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si alguien tiene esa guita en Argentina la pone en la timba. Con falta de consumo, bajos salarios e inflaci\u00f3n ser\u00eda un suicida el que invirtiera ac\u00e1."}, {"lang": "es", "author_id": "118729143", "id": "1179454952319664129", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 128, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Pleno"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sIWzCRlLUT", "expanded_url": "https://twitter.com/HenryCotos/status/1179454952319664129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIWzCRlLUT", "media_key": "3_1179454933529169922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 95, "like_count": 48, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-10-02T17:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454952319664129"], "text": "#Ahora Apra pide a Olaechea que convoque a Pleno para vacar a Vizcarra y exige adelanto de elecciones generales. @larepublica_pe @Politica_LR https://t.co/sIWzCRlLUT"}, {"lang": "es", "author_id": "235139317", "id": "1179395576338796544", "public_metrics": {"retweet_count": 1058, "reply_count": 2628, "like_count": 2610, "quote_count": 201}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6699, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179395576338796544"], "text": "En el Per\u00fa hay una dictadura. Desde que el Vizcarra se retrata con los comandantes militares el d\u00eda mismo del golpe, esta notificando que tiene la fuerza. Al d\u00eda siguiente, el \u00fanico espacio democr\u00e1tico es tomado por la fuerza: el Congreso. Solo queda la resistencia civil."}, {"lang": "es", "author_id": "822238005855420417", "id": "1179475491406921729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179475491406921729"], "text": "Madre m\u00eda la que se est\u00e1 liando en Catalu\u00f1a, no?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179197417780064256"}], "author_id": "999269575", "id": "1179240095934812160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RamnJessCampos1", "id": "1158071361383874562"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "caramos61", "id": "54446431"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "MoisesRendonO", "id": "231429677"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "fraccionAN16J", "id": "935267662363611136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T03:42:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158071361383874562", "edit_history_tweet_ids": ["1179240095934812160"], "text": "@RamnJessCampos1 @caramos61 @MoisesRendonO @AsambleaVE @jguaido @fraccionAN16J El hecho de haber jurado cumplir una ruta muy clara de tres pasos y en ese estricto orden para luego a espaldas del pa\u00eds torcer el rumbo con un pacto de elecciones sin cese de usurpaci\u00f3n no es una jugada suicida, es una jugada muy sucia."}, {"lang": "es", "author_id": "302443684", "id": "1179462180930048003", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 40, "username": "USMApanama", "id": "110991773"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Psicol\u00f3gica"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Pabon"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 199, "tag": "suicide"}, {"start": 200, "end": 215, "tag": "suicidiopanama"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/o5UdM676Bn", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3IDKTwhjOc/?igshid=lqzq4ycgkcoq", "display_url": "instagram.com/p/B3IDKTwhjOc/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179462180930048003"], "text": "La Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica de la @usmapanama los invita a participar del taller de sensibilizaci\u00f3n sobre riesgo suicida, el cual ser\u00e1 en el Aula Luis Pabon Edificio E de la USMA.\n\nLos esperamos\n\n#suicide #suicidiopanama\u2026 https://t.co/o5UdM676Bn"}, {"lang": "es", "author_id": "1006903760487006209", "id": "1179168411412238343", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre."}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1179128096714379264", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/CZYf0GoNkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179128096714379264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZYf0GoNkp", "media_key": "3_1179128091525992449"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179128096714379264"], "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT https://t.co/CZYf0GoNkp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179453741549936640"}, {"type": "replied_to", "id": "1179459024380710912"}], "author_id": "196533232", "id": "1179462001598308358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RichiZazo", "id": "262233743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SOI9MfN7xl", "expanded_url": "https://twitter.com/jkv23/status/1179453741549936640?s=19", "display_url": "twitter.com/jkv23/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "262233743", "edit_history_tweet_ids": ["1179462001598308358"], "text": "@RichiZazo Me gustar\u00eda saber su opini\u00f3n, Ricardo...\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SOI9MfN7xl"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179371272746278914"}], "author_id": "1159140616128929793", "id": "1179457935870775298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "KAVDAX", "id": "2376886574"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "INarratore", "id": "758612977926959104"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:07:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2376886574", "edit_history_tweet_ids": ["1179457935870775298"], "text": "@KAVDAX @INarratore Gli potremmo dare asilo no? Aiutiamolo dopo aver verificato che non sia un mitomane bugiardo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179471753510187008"}], "author_id": "41620341", "id": "1179473084035682306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 55, "end": 63, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}, {"start": 108, "end": 113, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 151, "end": 157, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.4276, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 281, "end": 288, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 373, "end": 387, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 425, "end": 428, "probability": 0.6527, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:07:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "41620341", "edit_history_tweet_ids": ["1179473084035682306"], "text": "@ricgalvez1986 @canalN_ @MartinVizcarraC @VicAZeballos @TC_Peru @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru @OEA_oficial @CIDH @rmapalacios @ensustrece @BluRadioCo @CNNEE @congresoperu no tienen cerebro, s\u00f3lo h\u00edgado.\nDice q el Pdte Vizcarra no es Pdte, pero se dirige a \u00e9l diciendo \"Presidente Vizcarra, renuncie al cargo y renunciamos todos.\" El subconsciente lo traicion\u00f3 ya q sabe q Mart\u00edn Vizcarra es el Presidente Constitucional del Per\u00fa. Adem\u00e1s... pa' brutos"}, {"lang": "es", "author_id": "1074818942051540993", "id": "1179108489031016448", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179164513549144064"}], "author_id": "174396298", "id": "1179227340515299329", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 42, "like_count": 599, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-10-02T02:51:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/qHN8Eq86kX", "expanded_url": "https://twitter.com/Segadas_Vianna/status/1179164513549144064", "display_url": "twitter.com/Segadas_Vianna\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179227340515299329"], "text": "E isso pode? https://t.co/qHN8Eq86kX"}, {"lang": "es", "author_id": "69416519", "id": "1179376735932035074", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-02T12:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179376735932035074"], "text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG"}, {"lang": "es", "author_id": "133334402", "id": "1179200951082786816", "public_metrics": {"retweet_count": 1822, "reply_count": 2218, "like_count": 10285, "quote_count": 1445}, "created_at": "2019-10-02T01:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179200951082786816"], "text": "Que sucio sos bostero. Muerto. Sucio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179395718961881090"}], "author_id": "4078603822", "id": "1179448950811758595", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.2857, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LloMMrUY4w", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448950811758595"], "text": "Pucha un duro golpe a la lavander\u00eda del suicida AG! https://t.co/LloMMrUY4w"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179136136687566848"}], "author_id": "147013728", "id": "1179472046469857280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FranciscoTije2", "id": "944551783"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:03:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "944551783", "edit_history_tweet_ids": ["1179472046469857280"], "text": "@FranciscoTije2 @Relojero781 Como de malo es el Joker de Jared Leto que no est\u00e1 aqu\u00ed y nadie le echa en falta"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179296002135724032"}], "author_id": "353664627", "id": "1179471388438142977", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "AlbanoDante76", "id": "91560739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T19:01:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "824402501613002752", "edit_history_tweet_ids": ["1179471388438142977"], "text": "@MLLRIO @AlbanoDante76 @Fotlipouweb Em sembla obt\u00fas que la CUP no integri Dante Fach\u00edn, un dels pares de la criatura!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179452766076440582"}], "author_id": "920318786900766725", "id": "1179453341950193665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T17:49:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/McVmx5ggGT", "expanded_url": "https://twitter.com/KidKatDJ/status/1179452766076440582", "display_url": "twitter.com/KidKatDJ/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179453341950193665"], "text": "Eu at\u00e9 ia a essa festa, mas tipo n\u00e3o curto nada do gajo que convidaste...\nEpa o gajo \u00e9 um bocado podre e usa bu\u00e9 autotune \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/McVmx5ggGT"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "e6c8415c54e29814"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179376277524013056"}], "author_id": "2448273411", "id": "1179461863463161857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PaarMEP53y", "expanded_url": "https://twitter.com/cee_gonz/status/1179376277524013056", "display_url": "twitter.com/cee_gonz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461863463161857"], "text": "Yo no tengo endometriosis, que yo sepa, pero hay veces que mi periodo no me deja vivir, y te dir\u00eda que hasta pensamientos suicida me causan, del dolor que me da, no puedo hacer nada de fuerza en todo el d\u00eda. y es sumamente desconsiderado de un \u201chombre\u201d decir esta estupidez!!\ud83d\ude24\ud83e\udd2c https://t.co/PaarMEP53y"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179101753003913217"}], "author_id": "940353712853266433", "id": "1179455998639185920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/dWWQ4aq8rs", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1179101753003913217", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455998639185920"], "text": "pennywise me prometi\u00f3 un poco de la situaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de la situaci\u00f3n\n\n AY QUE ME MEO AJAJAJAJAJJAJAJAJAJA https://t.co/dWWQ4aq8rs"}, {"lang": "es", "author_id": "590126641", "id": "1179396266750554112", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T14:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179396266750554112"], "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas."}, {"lang": "es", "author_id": "1237286593", "id": "1179222882699923456", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 605, "like_count": 995, "quote_count": 62}, "created_at": "2019-10-02T02:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179222882699923456"], "text": "Presidente @MartinVizcarraC, la vicepresidenta @MecheAF ha renunciado a su cargo. Recuerde su mensaje y promesa del 28 de julio pasado: NOS VAMOS TODOS. H\u00e1gale un favor al pa\u00eds RENUNCIE y permita adelanto de elecciones generale a fin de poner fin a la crisis institucional en pais"}, {"lang": "es", "author_id": "875801195368955904", "id": "1179252393491517440", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 236, "end": 253, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraPresidente"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "VizcarraPresidente"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "peru"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "CongresoDisuelto"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369147797504"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369055453185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-02T04:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179252393491517440"], "text": "El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, hoy-traicionados por Miss Bagua- llora porque se haga realidad. Muy tarde cu\u00f1ao, ahora TE AGUANTAS hasta el 2021. #VizcarraPresidente #peru #CongresoDisuelto https://t.co/u8nYwr3Vwk"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179407715342438406", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina."}, {"lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "id": "1179205915481911296", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179464760036868097"}], "author_id": "1171358977512366081", "id": "1179466496025780224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Ruth977254491", "id": "816838279454560256"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "kuro_arashi", "id": "323579185"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaAvanzaYVence"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "AlertaCamarada"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "PITIYANKI"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "VenezuelaAvanzaYVence"}, {"start": 69, "end": 84, "tag": "AlertaCamarada"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ya5cnNfV1m", "expanded_url": "https://twitter.com/jaka32025/status/1179466496025780224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ya5cnNfV1m", "media_key": "3_1179466491118399493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2707219892", "edit_history_tweet_ids": ["1179466496025780224"], "text": "@AntEsRiv @Ruth977254491 @kuro_arashi @ONU_es #VenezuelaAvanzaYVence\n#AlertaCamarada ENGANCHARSE CON UN O UNA DISOCIADA-FASCISTOIDE-PITIYANKI-NAZI-TERRORISTA ES PEOR QUE PONERSE A EVITAR QUE UN SUICIDA NO SE INMOLE....MOSCA...CREO QUE SI INSISTE, HABRA QUE REGALARLE UN GRAN SPAM PA'Q'SE ORGANICE! https://t.co/ya5cnNfV1m"}, {"lang": "es", "author_id": "150020145", "id": "1179417712575029248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T15:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179417712575029248"], "text": "Qu\u00e9 triste que se suicide la gente, pero es algo que est\u00e1 pasando. Ahora tambi\u00e9n es fome que esas personas que se suicidan utilicen medios como el cianuro, ya que aparte de matarlos a ellos puede ocasionar la muerte de otras personas \"inocentes\"... Encuentro eso bastante ego\u00edsta"}, {"lang": "en", "author_id": "896255990311657472", "id": "1179129531208216587", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 26, "like_count": 401, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Iniesta"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/0QI7JPOASd", "expanded_url": "https://twitter.com/donatocerullo/status/1179129531208216587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QI7JPOASd", "media_key": "3_1179129525092921346"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179129531208216587"], "text": "Iniesta is back in Barcelona! \ud83d\udd25 https://t.co/0QI7JPOASd"}, {"lang": "es", "author_id": "281913797", "id": "1179207234179473409", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d del"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179207234179473409"], "text": "\u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al sarc\u00f3fago donde se merece estar? \u00bfQu\u00e9 hacen llam\u00e1ndolo para declarar? Ya ni es congresista."}, {"lang": "pt", "author_id": "16794066", "id": "1179461773726011394", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "Geno\u00edno"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MKL6rJZdKi", "expanded_url": "https://constancarezende.blogosfera.uol.com.br/2019/10/02/janot-diz-que-chorou-ao-pedir-prisao-de-genoino-idolo-pra-mim/?cmpid=copiaecola", "display_url": "constancarezende.blogosfera.uol.com.br/2019/10/02/jan\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nFlvBDHYBS", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179461773726011394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nFlvBDHYBS", "media_key": "3_1179461759087906816"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461773726011394"], "text": "Janot diz que chorou ao pedir pris\u00e3o de Geno\u00edno: \u00eddolo pra mim https://t.co/MKL6rJZdKi https://t.co/nFlvBDHYBS"}, {"lang": "pt", "author_id": "3433693985", "id": "1179467312291831808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179467312291831808"], "text": "acabei de assistir elite, minhas considera\u00e7\u00f5es finais s\u00e3o: segue a thread..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179462001870954496"}], "author_id": "871902356757196800", "id": "1179462738025824257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlinhosBrowni", "id": "73796684"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:26:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "871902356757196800", "edit_history_tweet_ids": ["1179462738025824257"], "text": "@CarlinhosBrowni outra, eu revi o trailer de esquadrao suicida e vi q falam q a arlequina era mais louca e mais destemida q o joker\n\nMANO, \u00c9 COM O CORINGA QUE EST\u00c3O FAZENDO A COMPARA\u00c7\u00c3O"}, {"lang": "pt", "author_id": "1347385232", "id": "1179087014311923712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-01T17:33:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vt3bHTKLgz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt3bHTKLgz", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179087014311923712"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt3bHTKLgz"}, {"lang": "es", "author_id": "1037120057552371712", "id": "1179454004344115200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T17:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179454004344115200"], "text": "Hay una cosa en concreto que no puedo cambiar sobre m\u00ed, haga lo que haga, y que me quit\u00f3 todas las ganas de seguir viviendo. \n\nPero bueno..."}, {"lang": "es", "author_id": "282332747", "id": "1179253521880961025", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 33, "like_count": 492, "quote_count": 37}, "created_at": "2019-10-02T04:35:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/fyd0pgELlX", "expanded_url": "https://twitter.com/Elcholaco/status/1179253521880961025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyd0pgELlX", "media_key": "7_1179253369808080898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179253521880961025"], "text": "Cierto, la culpable es ella, por perder la raz\u00f3n. https://t.co/fyd0pgELlX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179410754186952704"}], "author_id": "723594237015654400", "id": "1179428548609761282", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "alcantaraluti", "id": "3395365215"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "chrislapazz", "id": "1138264262768504832"}], "annotations": [{"start": 297, "end": 299, "probability": 0.4095, "type": "Person", "normalized_text": "BoP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T16:10:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2377243156", "edit_history_tweet_ids": ["1179428548609761282"], "text": "@full_of_dreams0 @alcantaraluti @dcucomics @chrislapazz eu n\u00e3o to falando disso e sim de como esse p\u00fablico masculino vai lidar com o filme, se v\u00e3o ou n\u00e3o assistir isso n\u00e3o t\u00e1 em cheque, a quest\u00e3o \u00e9 como v\u00e3o receber depois de um trailer... pode ter certeza que n\u00e3o vai receber a mesma recep\u00e7\u00e3o que BoP"}, {"lang": "es", "author_id": "275751639", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179441004526489601"}], "author_id": "2707219892", "id": "1179464760036868097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ruth977254491", "id": "816838279454560256"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "kuro_arashi", "id": "323579185"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:34:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "816838279454560256", "edit_history_tweet_ids": ["1179464760036868097"], "text": "@Ruth977254491 @jaka32025 @kuro_arashi @ONU_es Hey un momento la podrida de mente eres tu, y no te creo nada de lo que dices, por farsantes e ignotantes como tu es que se propagan las mentiras sobre Venezuela, repiten la misma basura y mienten descaradamente."}, {"lang": "es", "author_id": "1616182386", "id": "1179395718961881090", "entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 189, "username": "feralayo", "id": "12148952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 58, "end": 92, "probability": 0.7933, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Chang"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/tKNm51Nnn4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/sunedu-confirmo-sancion-por-mas-de-s8-millones-contra-la-universidad-de-san-martin-de-porres-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/sunedu-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-confirmo-sancion-por-mas-de-s8-millones-contra-la-universidad-de-san-martin-de-porres-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 66, "like_count": 1476, "quote_count": 81}, "created_at": "2019-10-02T14:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179395718961881090"], "text": "Sunedu confirm\u00f3 sanci\u00f3n por m\u00e1s de S/8 millones contra la Universidad de San Mart\u00edn de Porres. Medida la obliga a iniciar un proceso de vacancia contra el rector Jos\u00e9 Chang.  (Por @feralayo)\n\nhttps://t.co/tKNm51Nnn4"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179294133313265664"}], "author_id": "50018534", "id": "1179429580186226688", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/AvkKyuQEZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1179294133313265664", "display_url": "twitter.com/Affaritaliani/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-02T16:14:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179429580186226688"], "text": "Che cosa vaticinava il famoso indovino nonch\u00e9 grande stratega politico e profeta della Coerenza @CarloCalenda ? La Lega non doveva raddoppiare i consensi grazie alla formazione del governo giallorosso? Perch\u00e9 allora la Lega continua a scendere nei sondaggi (\u00e8 sotto il 30)? https://t.co/AvkKyuQEZ3"}, {"lang": "es", "author_id": "1923874190", "id": "1178812899181154304", "public_metrics": {"retweet_count": 1085, "reply_count": 4003, "like_count": 2775, "quote_count": 524}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8738, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-30T23:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178812899181154304"], "text": "El Presidente anuncia cierre de Congreso, minutos despu\u00e9s que le dieron la confianza. Por tanto, no hab\u00eda raz\u00f3n, y al no haberla, se ha perpretado un golpe de Estado. Con serenidad pero firmeza, corresponde defender la Constituci\u00f3n y la democracia."}, {"lang": "es", "author_id": "1029283737492697088", "id": "1179462441127858176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:25:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179462441127858176"], "text": "Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb"}, {"lang": "es", "author_id": "24969337", "id": "1179365486146019330", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Itinerarios"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ODqQsnxvJY", "expanded_url": "https://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7s8rh8NRXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179365486146019330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7s8rh8NRXw", "media_key": "3_1179365426297540610"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T12:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179365486146019330"], "text": "#Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la columna de @epigmenioibarra https://t.co/ODqQsnxvJY https://t.co/7s8rh8NRXw"}, {"lang": "pt", "author_id": "940318300524941312", "id": "1179438738100883456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "fisioterapia"}]}, "created_at": "2019-10-02T16:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179438738100883456"], "text": "A fisioterapia matou me \ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "author_id": "888362427934535681", "id": "1179333713823490048", "entities": {"mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 216, "tag": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dG1wJgIFJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/RethinkDepES/status/1179333713823490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dG1wJgIFJ7", "media_key": "3_1179333706844135424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T09:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179333713823490048"], "text": "El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida puede prevenirse si se establecen los medios de ayuda adecuados @AsociacionDSAS #VivirconDepresi\u00f3n https://t.co/dG1wJgIFJ7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179460750919835648"}], "author_id": "871902356757196800", "id": "1179462001870954496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlinhosBrowni", "id": "73796684"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T18:23:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "73796684", "edit_history_tweet_ids": ["1179462001870954496"], "text": "@CarlinhosBrowni aleluia alguem concorda comigo\n\nserio, quem teve a ideia de fazer um filme desse antes de construir um caminho solido pra ele andar?"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1178233646580469760", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uTubmAgjMX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233646580469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTubmAgjMX", "media_key": "3_1178233639991164928"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178233646580469760"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uTubmAgjMX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179331483615543298"}], "author_id": "142356321", "id": "1179335162217353217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Escorpio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T09:59:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1275370560", "edit_history_tweet_ids": ["1179335162217353217"], "text": "@escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed mismo, porque sabe lo que vale."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179456777143934977"}], "author_id": "1004079932207697920", "id": "1179457215549317120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dinaldocj", "id": "1405292276541181952"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 284, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:04:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "121423278", "edit_history_tweet_ids": ["1179457215549317120"], "text": "@dinaldocj @Infunantic @peterjordan100 Eu n\u00e3o acho que deveria ter essa competitividade \"her\u00f3is melhores e tals\" arlequina \u00e9 uma boa anti-heroina e a atriz que a interpreta \u00e9 simplesmente incr\u00edvel. Daqui alguns anos mais hero\u00ednas v\u00e3o ser acrescentadas nesse universo gra\u00e7as a arlequina."}, {"lang": "es", "author_id": "191910437", "id": "1179448706548060161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Adios"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7673, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Adios"}, {"start": 7, "end": 12, "tag": "APRA"}, {"start": 71, "end": 83, "tag": "LucianaLeon"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/VZ3GYMDHgF", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Barriosg/status/1179448706548060161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ3GYMDHgF", "media_key": "3_1179448699925061633"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448706548060161"], "text": "#Adios #APRA \nOjal\u00e1 q vuelvan a rescatar sus principios, pero viendo a #LucianaLeon y su entorno, debe de pasar por lo menos 100 a\u00f1os para q sea un partido pol\u00edtico con valores. https://t.co/VZ3GYMDHgF"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179335867216863233"}], "author_id": "3123644872", "id": "1179371843750432768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SuleBSoprano", "id": "108456974"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/av6Bkb5KrK", "expanded_url": "https://twitter.com/wannabe_suicida/status/1179371843750432768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/av6Bkb5KrK", "media_key": "3_1179371841019875329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T12:25:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "108456974", "edit_history_tweet_ids": ["1179371843750432768"], "text": "@SuleBSoprano https://t.co/av6Bkb5KrK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179461565751463936"}], "author_id": "268580914", "id": "1179461799042830336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:23:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/C1Nq9osS84", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriola/status/1179461565751463936", "display_url": "twitter.com/mauriola/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179461799042830336"], "text": "El cobarde suicida ya no est\u00e1 y todo se les va al demonio. https://t.co/C1Nq9osS84"}, {"lang": "es", "author_id": "47856037", "id": "1179100761793400833", "public_metrics": {"retweet_count": 562, "reply_count": 198, "like_count": 1405, "quote_count": 32}, "created_at": "2019-10-01T18:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100761793400833"], "text": "Qu\u00e9 decepci\u00f3n ver y escuchar a periodistas burlarse, y hasta incitar a la gente, por la agresi\u00f3n a congresistas ancianos y mujeres. \u00bfQu\u00e9 le ocurre a la prensa?\u00bfEntienden la gravedad de la coyuntura?\u00bfAvalan el golpe de estado?"}, {"lang": "es", "author_id": "944326452", "id": "1179376277524013056", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 51, "like_count": 1302, "quote_count": 59}, "created_at": "2019-10-02T12:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179376277524013056"], "text": "mi \u201cprofesor\u201d me acaba de decir a mi, una paciente de endometriosis severa, que estar en regla no es \u201cexcusa para fatar\u201d que me deber\u00eda \u201ctomar una midol y ya\u201d \n\ndeber\u00eda ir procurador estudiantil ahora o ahora ?"}, {"lang": "es", "author_id": "32517404", "id": "1179461565751463936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 55, "end": 89, "probability": 0.8545, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Chang"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.4137, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ykX6ZMfHZZ", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-confirmo-sancion-por-mas-de-s8-millones-contra-la-universidad-de-san-martin-de-porres-noticia/#click=https://t.co/tKNm51Nnn4", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179461565751463936"], "text": "Sunedu confirm\u00f3 sanci\u00f3n por m\u00e1s de S/8 millones contra Universidad de San Mart\u00edn de Porres. Sanci\u00f3n\nla obliga a iniciar proceso de vacancia contra el rector Jos\u00e9 Chang y a pagar multa de S/8,6 mlls. \nCasa de estudios recurrir\u00e1 al PJ para revertir decisi\u00f3n. https://t.co/ykX6ZMfHZZ"}, {"lang": "es", "author_id": "54649261", "id": "1179375206122577920", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "2Oct"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "2Oct"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aTlNVQMrtv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm", "status": 403, "unwound_url": "http://mile.io/2ort0Xm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-02T12:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179375206122577920"], "text": "Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el #2Oct ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte. \nPido lean y compartan con RT https://t.co/aTlNVQMrtv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179227090140487681"}], "author_id": "520856994", "id": "1179373357298601984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 293, "tag": "GuaidoNoMeRepresenta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T12:31:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "40415969", "edit_history_tweet_ids": ["1179373357298601984"], "text": "@alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulentas.\nY si, hay que reclamarle y exigirle porque para eso no fue que se lleg\u00f3 hasta aqu\u00ed.\nM\u00e1s que un suicidio, es un crimen contra todos los venezolanos.\n#GuaidoNoMeRepresenta"}, {"lang": "es", "author_id": "97840455", "id": "1179385167959511041", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 19, "like_count": 424, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-02T13:18:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179385167959511041"], "text": "Aprendiz de dictador ir\u00e1s preso. Quieres mantenerte solo en el poder estos meses para blindarte y blindar a tus c\u00f3mplices. La justicia llegar\u00e1, que no te quede la menor duda."}, {"lang": "es", "author_id": "394791134", "id": "1179459314781736962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:13:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/KqnPuU3z3l", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1984/adolescente-se-suicida-luego-de-que-divulgaran-mensajes-con-contenido-sexual-que#.XZTl0lQB0pM.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1984/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179459314781736962"], "text": "Adolescente se suicida luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/KqnPuU3z3l"}, {"lang": "ca", "author_id": "709352391431331840", "id": "1178973006514839552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"], "text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179413217392631810"}], "author_id": "909318527085154304", "id": "1179450837116112896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Miquel1016", "id": "1048868694"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "tsunami_dem", "id": "1156932156737904640"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CNICatalunya", "id": "1183842373"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:39:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048868694", "edit_history_tweet_ids": ["1179450837116112896"], "text": "@Miquel1016 @tsunami_dem @CNICatalunya No serveix de res proclamar la independ\u00e8ncia si el poble no est\u00e0 al carrer defensant-la.\n\nPrimer nosaltres (tu i jo i ella) prenem el carrer. Despr\u00e9s el Govern prendr\u00e0 el control."}, {"lang": "pt", "author_id": "2353845823", "id": "1179387580074332160", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432537799692288"}], "author_id": "1032797587257126914", "id": "1179432763528798210", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T16:27:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032797587257126914", "edit_history_tweet_ids": ["1179432763528798210"], "text": "hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explico porque las comillas: el que se suicida NO quiere morir, lo que quiere es DEJAR DE SUFRIR y va a buscar por un largo tiempo cualquier circunstancia que lo"}, {"lang": "es", "author_id": "1098981127321251840", "id": "1179460153327927296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9593, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 37, "end": 49, "tag": "AvesDePresa"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179460153327927296"], "text": "He visto el trailer de #BirdsOfPrey (#AvesDePresa en Espa\u00f1a) ,y pienso que es una mierda, no dice nada, im\u00e1genes sueltas, me llamaba la atenci\u00f3n la pel\u00edcula, pero tengo menos cero ganas de pagar por ella. Espero que la situaci\u00f3n cambie mucho."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179445386349596672"}], "author_id": "935423977", "id": "1179459010845646851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ibrahimowvic", "id": "1306251436142010369"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "keir"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:11:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "928279944", "edit_history_tweet_ids": ["1179459010845646851"], "text": "@ibrahimowvic SIM eu amo demais o keir"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179440417647013888"}], "author_id": "210203227", "id": "1179442735725662208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "idiocraciayt", "id": "874094258"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "InfoDailyPlanet", "id": "1074738326605832192"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "taquilla_espana", "id": "943443673924165633"}, {"start": 159, "end": 171, "username": "sextabutaca", "id": "837795370952454144"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "dcu"}, {"start": 370, "end": 373, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:07:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "edit_history_tweet_ids": ["1179442735725662208"], "text": "@AtlantidaDCita @foxplay1983 @canalsala0 @idiocraciayt @All_Screens @TaquiBox @InformeComics @InfoDailyPlanet @mitosdegotham @RedLegacyComics @taquilla_espana @sextabutaca @jurassicEddie Me gustar\u00eda ver a Harley en otras pelis del dcu. Pero (siemrpe hay un puto \"pero\") no me gustar\u00eda que en una peli, como ser una JL u otra, ella fuese el eje de todo. Que no fuese el \"Tony\" de este universo. Claro, en mi opini\u00f3n \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01"}, {"lang": "pt", "author_id": "43936460", "id": "1179435100326551552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/f2whWth82H", "expanded_url": "https://twitter.com/aruthinha/status/1179435100326551552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2whWth82H", "media_key": "3_1179435089538797568"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/f2whWth82H", "expanded_url": "https://twitter.com/aruthinha/status/1179435100326551552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2whWth82H", "media_key": "3_1179435094907506691"}]}, "created_at": "2019-10-02T16:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179435100326551552"], "text": "Encontraram uma mulher morta dentro de uma mala em Portugal e segundo a imprensa tudo indica tratar-se de um crime. Quem imaginaria isso, ne? https://t.co/f2whWth82H"}, {"lang": "es", "author_id": "102789756", "id": "1179399165866057731", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 26, "like_count": 633, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179399165866057731"], "text": "Esper\u00e1bamos a Barata... pero Lourdes Flores cant\u00f3 primero!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179410712520724480"}], "author_id": "48688227", "id": "1179457840509046784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1via"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.8607, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 149, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/kl8OqRFtOD", "expanded_url": "https://twitter.com/canalviva/status/1179410712520724480", "display_url": "twitter.com/canalviva/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457840509046784"], "text": "quem matou C\u00e9sar? Valqu\u00edria? Fl\u00e1via? Jorge? a empregada que se fez de sonsa? e mais: algu\u00e9m sentir\u00e1 falta desse lixo irrelevante? #SelvaDePedraNoVIVA https://t.co/kl8OqRFtOD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453997238886403"}], "author_id": "39887836", "id": "1179454522625843200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Neodruidas"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7346, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Avalon"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Dama do Lago"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2nWqRY2w0p", "expanded_url": "https://twitter.com/delsices/status/1179454522625843200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nWqRY2w0p", "media_key": "16_1179454505798254595"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:54:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "39887836", "edit_history_tweet_ids": ["1179454522625843200"], "text": "Os Neodruidas come\u00e7aram a surgir em Nova Avalon justamente com o prop\u00f3sito de espalhar uma mensagem que rompa com a tecnologia e mostre a verdade por tr\u00e1s dela. Para alguns, um movimento rebelde anti-tech, para outros, s\u00e3o enviados da Dama do Lago para desvendar as brumas. https://t.co/2nWqRY2w0p"}, {"lang": "pt", "author_id": "140196451", "id": "1179410712520724480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 47, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ocHG2Apqe2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalviva/status/1179410712520724480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ocHG2Apqe2", "media_key": "13_1177588938468450304"}]}, "created_at": "2019-10-02T15:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179410712520724480"], "text": "C\u00e9sar \u00e9 encontrado morto em #SelvaDePedraNoVIVA\ud83d\ude32 https://t.co/ocHG2Apqe2"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "5ef80501cd13211d"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179125029474357250"}], "author_id": "1157553864", "id": "1179392756105596930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/37dMDu2QMb", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisOrtiz60/status/1179125029474357250", "display_url": "twitter.com/IrisOrtiz60/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179392756105596930"], "text": "Que rabia da esta actitud suicida en Puerto Rico. Ahora ven el otro lado de la moneda. https://t.co/37dMDu2QMb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454166567129094"}], "author_id": "340769001", "id": "1179454562010312704", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 66, "like_count": 1022, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-10-02T17:54:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0dAljE95Ri", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454166567129094", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179454562010312704"], "text": "Los tiempos han sido tan exactos que casi parece un milagro. https://t.co/0dAljE95Ri"}, {"lang": "pt", "author_id": "1055656554983251968", "id": "1179440706487758850", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Money"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/tlVr1gvDm9", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/menino-foi-criado-como-menina-1.359103", "display_url": "otempo.com.br/brasil/menino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/brasil/menino-foi-criado-como-menina-1.359103"}]}, "created_at": "2019-10-02T16:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179440706487758850"], "text": "Ideologia de g\u00eanero\nMenino teve o p\u00eanis decepado em cirurgia, pais n\u00e3o sabiam o que fazer, procuraram o m\u00e9dico Jhon Money, que orientou os pais a cuidarem do menino , como se fosse menina, nunca contar que  nasceu menino..o fim da hist\u00f3ria foi um suic\u00eddio\nhttps://t.co/tlVr1gvDm9"}, {"lang": "pt", "author_id": "42484320", "id": "1179455739997442048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Luana Piovani"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9306, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "SeJoga"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179455739997442048"], "text": "Jura que a gente vai ter que debater com a Luana Piovani a repercuss\u00e3o do depoimento sobre ativismo x biqu\u00edni no tal #SeJoga? Caraca, que chatice. \"D\u00e1 muito trabalho ser cidad\u00e3o no Brasil\", disse ela, diretamente de Portugal, que \"trabalha feito um suicida\". Ah, n\u00e3o."}, {"lang": "pt", "author_id": "107124119", "id": "1179456323546693633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T18:01:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xgdvZX8ZgU", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/esposa-de-pastor-que-se-suicidou-mantera-projeto-de-valorizacao-a-vida/", "display_url": "canalgama.com.br/esposa-de-past\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7vhGDzNOBp", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1179456323546693633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vhGDzNOBp", "media_key": "3_1179456315330121733"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179456323546693633"], "text": "Esposa de pastor que se suicidou manter\u00e1 projeto de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida\nhttps://t.co/xgdvZX8ZgU https://t.co/7vhGDzNOBp"}, {"lang": "es", "author_id": "939620582", "id": "1179453780074602496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Rozada"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453780074602496"], "text": "Otra cosa no s\u00e9, pero valiente Rozada es un rato..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "author_id": "8703862", "id": "1179168201151827968", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407715342438406"}], "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179407786406502402", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 169, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 232, "tag": "BOP"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:48:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1179407786406502402"], "text": "Como uma Trilogia de her\u00f3inas e vil\u00e3s, assim como ter\u00e1 a trilogia do Batman, da Mulher Maravilha, do Flash? do Shazam e assim por diante, tudo no mesmo universo mas cada um com seu espa\u00e7o.\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o vejo pq ficar dando Hate em #BOP isso n\u00e3o vai fazer outros filmes acontecerem"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391165243826179"}], "author_id": "911723690714370049", "id": "1179398159828754432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SegarraImma", "id": "1058357403320807425"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T14:10:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1058357403320807425", "edit_history_tweet_ids": ["1179398159828754432"], "text": "@SegarraImma @mstrubell Jo no m'escarrassaria. La ignor\u00e0ncia espa\u00f1ola, a part d'agosarada ( jo diria que sovint su\u00efcida), \u00e9s end\u00e8mica. No ho entendran mai perqu\u00e8 no ho volen entendre.\n\nEstalvieu forces per a la nostra lluita. Ni cas als del pa\u00eds ve\u00ed del far west."}, {"lang": "it", "author_id": "1074422340149227526", "id": "1179351926657425408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T11:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179351926657425408"], "text": "In Italia ,mentre la gente muore di fame o peggio ancora si suicida per problemi economici.\nCon le nostre tasse finanziamo dei sedicenti extracomunitari clandestini che usano gli stessi soldi che gli diamo per andare a spacciare droga\nVogliamo chiarezza e subito."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179451540316266497"}], "author_id": "887523095661219841", "id": "1179454442049015816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "florcita_nu", "id": "122534540"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:53:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "122534540", "edit_history_tweet_ids": ["1179454442049015816"], "text": "@florcita_nu Soy livianito \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "ca", "author_id": "1052889894568255488", "id": "1179452494608502786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:46:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/a2wW0Wmm9S", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/noi-suicida-envia-missatges-sexuals-company-classe_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452494608502786"], "text": "Un noi se su\u00efcida despr\u00e9s de publicar-se missatges sexuals que va enviar a un company https://t.co/a2wW0Wmm9S"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "author_id": "24969337", "id": "1179366061801660416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP"}, {"lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "id": "1179399933834780673", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.8046, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179399933834780673"], "text": "Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3timo\n\nE os filmes da DC que deram errado foi quando eles meteram o dedo, e quiseram mexer no filme, esquadr\u00e3o suicida e o LJ est\u00e3o ai pra provar"}, {"lang": "es", "author_id": "164763964", "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935"}, {"lang": "es", "author_id": "1052885642214965250", "id": "1179452489063682049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:46:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/g3SorFfKX9", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chico-suicida-envia-mensajes-sexuales-companero-clase_16720_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452489063682049"], "text": "Un chico se suicida tras publicarse mensajes sexuales que envi\u00f3 a un compa\u00f1ero https://t.co/g3SorFfKX9"}, {"lang": "pt", "author_id": "27695856", "id": "1179453814040080384", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 248, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453814040080384"], "text": "coringa \u00e9 um personagem t\u00e3o foda mas t\u00e3o foda que torna genial quem consegue estraga-lo"}, {"lang": "es", "author_id": "1005155561313308672", "id": "1179389130054291456", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 268, "like_count": 168, "quote_count": 37}, "created_at": "2019-10-02T13:34:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 79, "tag": "NoSereCordonDeLopez"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cmixrgPSZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/JJDiazMachuca/status/1179389130054291456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmixrgPSZ2", "media_key": "7_1179388988983054337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179389130054291456"], "text": "\u00bfQue opinas de estas escenas por parte de las feministas? \n#NoSereCordonDeLopez https://t.co/cmixrgPSZ2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179452817368592385"}], "author_id": "1117553208409382913", "id": "1179454384100564992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mwrilu", "id": "1111036202579382273"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "euotrouxa", "id": "2407836511"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:53:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1111036202579382273", "edit_history_tweet_ids": ["1179454384100564992"], "text": "@mwrilu @euotrouxa hoje ela tava assim, seu primo (Guilherme) quase morreu com ela"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1179451994295226369", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6273, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AiYmEZa3C5", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/10/aves-de-rapina-filme-da-dc-com-margot-robbie-ganha-primeiro-trailer-assista.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/10/aves-de-rapina-filme-da-dc-com-margot-robbie-ganha-primeiro-trailer-assista.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:44:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451994295226369"], "text": "'Aves de Rapina', filme da DC com Margot Robbie, ganha primeiro trailer; assista https://t.co/AiYmEZa3C5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "author_id": "362423690", "id": "1179384934374477826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4897, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T13:17:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1179384934374477826"], "text": "@jurandirfilho Pra surpresa de ningu\u00e9m. Sabe, \u00e9 quando os jovens nerds diziam: n\u00e3o vou assistir Thor Ragnarok porque Thor o mundo Sombrio foi horr\u00edvel n\u00e3o vou cair nessa de novo\n...\nMas espere. Ningu\u00e9m disse isso!!!\n\n\u00c9h a Marvel tem sorte de n\u00e3o ter um p\u00fablico t\u00e3o exigente."}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179140692083449856"}], "author_id": "4398895486", "id": "1179178133863440384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T23:35:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135190295145058305", "edit_history_tweet_ids": ["1179178133863440384"], "text": "@sadchampsboy ?"}, {"lang": "pt", "author_id": "954436876382982144", "id": "1179453739725398019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "K-pop"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179453739725398019"], "text": "\"conseguem chegar ao pr\u00f3ximo n\u00edvel passam anos aprendendo seu of\u00edcio em campos de treinamento secretos de K-pop, onde \u00e0s vezes s\u00e3o submetidos a dietas perigosas, regras sociais estritas (sem namoro), programa\u00e7\u00f5es de ensaios cansativas e cirurgia pl\u00e1stica e pele obrigat\u00f3rias \"&gt;"}, {"lang": "pt", "author_id": "861819770", "id": "1179451398276161536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179451398276161536"], "text": "Minha teoria pr\u00e9via sobre Joker: um man\u00edaco sendo mitificando por um paradigma emergente de jovens famintos por uma causa (perdida), erigido no dogma de que \u00e9 um g\u00eanio mal-compreendido, que se conclui em um cl\u00edmax em que mata uma crian\u00e7a (?) e todos elucidam que ele \u00e9 louco."}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179451989220106242"}], "author_id": "2463377006", "id": "1179452124071186433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "imp3t3r", "id": "1004079932207697920"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Deus_Maou", "id": "882235603026419716"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:44:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1004079932207697920", "edit_history_tweet_ids": ["1179452124071186433"], "text": "@imp3t3r @Deus_Maou @peterjordan100 Jantou"}, {"lang": "es", "author_id": "604794528", "id": "1179452885953843203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5203, "type": "Person", "normalized_text": "gorillaz"}]}, "created_at": "2019-10-02T17:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179452885953843203"], "text": "me encanta que gorillaz tuitea algo y todos entran en crisis teniendo en cuenta que nunca se sabe que chota va a pasar puede ser que saquen un album puede ser un pacto suicida quien sabe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179451972614795265"}], "author_id": "994590922989031424", "id": "1179452153817190405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:44:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "994590922989031424", "edit_history_tweet_ids": ["1179452153817190405"], "text": "eu n\u00e3o queria fazer nada caralho e muito menos tenho planos sabe? eu tentei mesmo masjkkkk eu sou in\u00fatil e eu to causando toda essa porra"}, {"lang": "es", "author_id": "54947646", "id": "1179448280708780034", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "ItsShayton", "id": "4783748597"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "Addru_", "id": "515612969"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "Calabuth", "id": "2374451371"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "SandraCabeza", "id": "36633911"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "waldosquad", "id": "936201032828321793"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/IO2QtWUJ1E", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/xpandarojox", "display_url": "twitch.tv/xpandarojox", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520069408730791938/7k4sUo4I?format=jpg&name=orig", "width": 262, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1520069408730791938/7k4sUo4I?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Twitch", "description": "Twitch is the world's leading video platform and community for gamers.", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/xpandarojox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179448280708780034"], "text": "Hoy tocan partidas en squad con @ItsShayton  @Addru_  @Calabuth  y @SandraCabeza  , escuadr\u00f3n suicida de @waldosquad  jajaj \n\ngooooo!\nhttps://t.co/IO2QtWUJ1E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "author_id": "808306291445821440", "id": "1179445938261286914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1179445938261286914"], "text": "@Mauriciomulder Insultas como lo hizo el cobarde y corrupto suicida. Son iguales los dos. Ya perdiste Mulder! Ladra nomas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447293122109442"}], "author_id": "928793408294080512", "id": "1179451210002243584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:40:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1168985524889108481", "edit_history_tweet_ids": ["1179451210002243584"], "text": "@realtruecrime Qual \u00e9 esse caso ?? q n to nem sabendo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179185180222902272"}], "author_id": "147003481", "id": "1179407126613106688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "belkisro467", "id": "954098005254262784"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "maibortpetit", "id": "81202321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T14:45:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "954098005254262784", "edit_history_tweet_ids": ["1179407126613106688"], "text": "@belkisro467 @maibortpetit Esa opini\u00f3n es vaga y m\u00e1s a\u00fan si no has le\u00eddo el documento"}, {"lang": "es", "author_id": "50648847", "id": "1179389823393640453", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 7, "like_count": 514, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8395, "type": "Other", "normalized_text": "Cinemex"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ahH2twPMDk", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1179389823393640453/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahH2twPMDk", "media_key": "13_1179379169614020615"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179389823393640453"], "text": "En 2020 no te puedes perder la historia que todos esperan, Harley Quinn nuevamente en pantalla GRANDE, y la ver\u00e1s en Cinemex. https://t.co/ahH2twPMDk"}, {"lang": "es", "author_id": "17813487", "id": "1179416102226595842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 72, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00edda Merlano"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "UrnaVirtual"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "UrnaVirtual"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7Uap3SAEYI", "expanded_url": "http://bit.ly/2ttw86k", "display_url": "bit.ly/2ttw86k"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/589nVQ8zcA", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1179416102226595842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/589nVQ8zcA", "media_key": "3_1179416099491856384"}]}, "created_at": "2019-10-02T15:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179416102226595842"], "text": "\u00bfCree que A\u00edda Merlano ser\u00e1 recapturada?\n\nParticipe en nuestra #UrnaVirtual en &gt;&gt; https://t.co/7Uap3SAEYI https://t.co/589nVQ8zcA"}, {"lang": "es", "author_id": "79585327", "id": "1179422427522195458", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 16, "like_count": 285, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Guerrero"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "YoVeoNoticiasUno"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7kM6hbKUbC", "expanded_url": "http://bit.ly/2oto5VY", "display_url": "bit.ly/2oto5VY"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/z40Nhmsn8L", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasUno/status/1179422427522195458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z40Nhmsn8L", "media_key": "3_1179422359100559360"}]}, "created_at": "2019-10-02T15:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179422427522195458"], "text": "#YoVeoNoticiasUno|  Hoy \u2018Alberto Guerrero\u2019 rendir\u00e1 declaraci\u00f3n en el proceso contra Uribe en la Corte Suprema\nhttps://t.co/7kM6hbKUbC https://t.co/z40Nhmsn8L"}, {"lang": "pt", "author_id": "931250955466739712", "id": "1179419541534842880", "public_metrics": {"retweet_count": 2685, "reply_count": 835, "like_count": 14952, "quote_count": 183}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-02T15:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179419541534842880"], "text": "A \u00fanico motivo verdadeiro para Lula n\u00e3o querer sair da pris\u00e3o \u00e9 o seguinte: fora da cadeia ele acha que vai estar pior do que dentro. N\u00e3o perca o seu tempo ouvindo explica\u00e7\u00f5es complicadas sobre o \u201cc\u00e9rebro pol\u00edtico genial\u201d do presidente. N\u00e3o quer sair porque n\u00e3o lhe interessa."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "author_id": "125286452", "id": "1179196372123344896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T00:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179196372123344896"], "text": "Cada semana en bicicleta casi muero por culpa de un automovilista y de un conductor de cami\u00f3n (transporte p\u00fablico). \n\nEs martes y ya me pasaron ambos. A ver ma\u00f1ana si sobrevivo."}, {"lang": "pt", "author_id": "44927867", "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6931, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447472399290374"}], "author_id": "550610869", "id": "1179447848653471744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:27:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "406310378", "edit_history_tweet_ids": ["1179447848653471744"], "text": "@jcdelvalle96 Es como decirle que a mi me importan sus estados suicidas, cierto que no?"}, {"lang": "es", "author_id": "1126302795315994624", "id": "1179447846015324160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:27:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/04yqPhgeSy", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicologaBreton/status/1179447846015324160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/04yqPhgeSy", "media_key": "3_1179447840491364352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179447846015324160"], "text": "\ud83d\udd1f cosas que los padres pueden hacer para prevenir el suicidio en su hijo adolescente\n\n1\ufe0f\u20e3 No permitir que la depresi\u00f3n o ansiedad aumente sin control\n9 de cada 10 adolecentes se quita la vida; la mayor\u00eda cumpl\u00edan los criterios para un diagn\u00f3stico de trastorno del estado de \u00e1nimo https://t.co/04yqPhgeSy"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179405497818066951"}], "author_id": "442053187", "id": "1179445424610070529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 49, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "K"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T17:17:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "75879733", "edit_history_tweet_ids": ["1179445424610070529"], "text": "@OrwellGeorge @AlesMiguens @LANACION Votar a los K es suicida y  traici\u00f3n a la patria."}, {"lang": "pt", "author_id": "44683192", "id": "1179264412429017088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-02T05:18:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/iZYl5QaRt9", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179264412429017088"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/iZYl5QaRt9"}, {"lang": "pt", "author_id": "2398470592", "id": "1179167786838482945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T22:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179167786838482945"], "text": "o v\u00eddeo do menino lavando a bunda pode ter salvado meu dia de hj pq desde de manh\u00e3 n paro de rir dele"}], "places": [{"full_name": "Iquitos, Peru", "id": "0027906515bf3827"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Ponce, Puerto Rico", "id": "e6c8415c54e29814"}, {"full_name": "Chaclacayo, Peru", "id": "001b74d47c5b7f44"}]}, "errors": [{"value": "814180023703846912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814180023703846912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814180023703846912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179477107396743169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179477107396743169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179477107396743169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089604063640125442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089604063640125442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089604063640125442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179481717796724737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179481717796724737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179481717796724737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009820612934754305", "value": "1009820612934754305", "detail": "User has been suspended: [1009820612934754305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179457331588927490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179457331588927490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179457331588927490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139995201425068032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139995201425068032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139995201425068032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1140432780444209152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1140432780444209152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1140432780444209152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179469377252548608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179469377252548608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179469377252548608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179474229403803650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179474229403803650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179474229403803650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "142844212", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142844212].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142844212", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179460497562914818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179460497562914818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179460497562914818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "961035403749978117", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961035403749978117].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961035403749978117", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179474658795692033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179474658795692033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179474658795692033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148734868928569346", "value": "1148734868928569346", "detail": "User has been suspended: [1148734868928569346].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179456713562427398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179456713562427398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179456713562427398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179243639698067462", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179243639698067462", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179243639698067462].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "109247329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [109247329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109247329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179455063221293056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179455063221293056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179455063221293056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179450748175867906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179450748175867906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179450748175867906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "741346210691309572", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [741346210691309572].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "741346210691309572", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179168850442633217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179168850442633217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179168850442633217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179464919961485312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179464919961485312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179464919961485312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179448103201574912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179448103201574912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179448103201574912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3360695530", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3360695530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3360695530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179456346305024000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179456346305024000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179456346305024000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179459579513581570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179459579513581570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179459579513581570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179458946974830593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179458946974830593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179458946974830593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179379100840058880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179379100840058880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179379100840058880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174011749848231937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174011749848231937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174011749848231937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179457166849318912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179457166849318912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179457166849318912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1015342794641170437", "value": "1015342794641170437", "detail": "User has been suspended: [1015342794641170437].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179455587521839104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179455587521839104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179455587521839104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179456161537544192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179456161537544192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179456161537544192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179447056819261440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179447056819261440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179447056819261440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179448068116234241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179448068116234241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179448068116234241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179448598070779905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179448598070779905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179448598070779905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "956690927489355776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [956690927489355776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956690927489355776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179432581772779525", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179432581772779525].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179432581772779525", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179447433186537477", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179447433186537477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179447433186537477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179485706303033344", "oldest_id": "1179446594904739846", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625bhop9dwksivpbk2hvtrrd5z1"}}