{"data": [{"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:29:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "156346124", "edit_history_tweet_ids": ["1204966534738780160"], "id": "1204966534738780160", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:29:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "author_id": "376992522", "edit_history_tweet_ids": ["1204966397006303238"], "id": "1204966397006303238", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}]}, {"text": "@_lozaes31 JAJAJAJAJA cambie mi nombre pero te acuerdas de una ni\u00f1a que te llevo a ver escuadr\u00f3n suicida al cine por tu cumple?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:29:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_lozaes31", "id": "1357776673"}]}, "in_reply_to_user_id": "1357776673", "author_id": "2777402605", "edit_history_tweet_ids": ["1204966396284854272"], "id": "1204966396284854272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204959516623814656"}]}, {"text": "Se mata, morreu pq \u00e9 preto, \"policia racista\"\n\nSe n\u00e3o mata, n\u00e3o matou pq \u00e9 branco/rico\n\nO problema n\u00e3o \u00e9 se a pessoa morre ou n\u00e3o. O problema \u00e9 que ngm faz porra nenhuma, mas ai o cara q p\u00f5e a porra da vida em risco pra te proteger que \u00e9 um vagabundo n\u00e9. https://t.co/MjNkxKe5vp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:28:53.000Z", "author_id": "2629479901", "edit_history_tweet_ids": ["1204966323048071170"], "id": "1204966323048071170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/MjNkxKe5vp", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204576823469842432"}]}, {"text": "Bateu m\u00f3 tristeza. Quanta intensidade numa s\u00e9rie s\u00f3. Tantos tantos temas citados e tratados, d\u00e1 at\u00e9 uma agonia de pensar na dor de todo mundo que passa por isso. #EuphoriaHBO \n\nLembrei do meu amigo, que se matou este ano, que encerrou sua vida por n\u00e3o aguentar mais o buraco negro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:28:42.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "2693762510", "edit_history_tweet_ids": ["1204966278118674432"], "id": "1204966278118674432", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 174, "tag": "EuphoriaHBO"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 173, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "EuphoriaHBO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VGwa8JYRRC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:28:34.000Z", "author_id": "746108596577009664", "edit_history_tweet_ids": ["1204966244400730112"], "id": "1204966244400730112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VGwa8JYRRC", "expanded_url": "https://twitter.com/julfonsecw/status/1204959106165100545", "display_url": "twitter.com/julfonsecw/sta\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:28:29.000Z", "author_id": "856334538309595136", "edit_history_tweet_ids": ["1204966223232024576"], "id": "1204966223232024576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/EWWXxpQuOH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:28:27.000Z", "author_id": "1020806082413965312", "edit_history_tweet_ids": ["1204966213580984320"], "id": "1204966213580984320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/EWWXxpQuOH", "expanded_url": "https://twitter.com/augustus_crf/status/1204965454357422081", "display_url": "twitter.com/augustus_crf/s\u2026"}]}}, {"text": "@EnemyOfBoth @kathbarbadoro Is he holding a sign that says the tope suicida is pure ideology?", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T03:28:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EnemyOfBoth", "id": "153462184"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "kathbarbadoro", "id": "946551"}]}, "in_reply_to_user_id": "153462184", "author_id": "4134231800", "edit_history_tweet_ids": ["1204966195365109760"], "id": "1204966195365109760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951362179608578"}]}, {"text": "@CristinaMachuca Entonces para que lo hacen?...\nIgual cuando andan esos v\u00eddeos de gente que se suicida, como xuxa te pones a grabar algo as\u00ed?!?!?!?!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:28:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristinaMachuca", "id": "96195508"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "xuxa"}]}, "in_reply_to_user_id": "96195508", "author_id": "701977263861055493", "edit_history_tweet_ids": ["1204966137403977728"], "id": "1204966137403977728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964973606252546"}]}, {"text": "RT @Salomes32455: @nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traido\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}]}, "author_id": "892831277476347904", "edit_history_tweet_ids": ["1204966014397620224"], "id": "1204966014397620224", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204803987431731201"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:27:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "3106668298", "edit_history_tweet_ids": ["1204966014041165825"], "id": "1204966014041165825", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @RassslinRantin: I'm still confused why Tony and JR (as much as I respect them) have this ongoing trolling of the names of wrestling mov\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T03:27:14.000Z", "author_id": "1036441113253490689", "edit_history_tweet_ids": ["1204965908139016193"], "id": "1204965908139016193", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204942434288963584"}]}, {"text": "@CDLTUC @anacarolinazq @LibreriaSBS Ahora se entiende \"La Gran Amistad\" con Carlitaaa\nY la defensa al suicida...\nAhaaa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:26:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CDLTUC", "id": "1076033688"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "LibreriaSBS", "id": "316755173"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.8138, "type": "Other", "normalized_text": "La Gran Amistad"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Carlitaaa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076033688", "author_id": "127078366", "edit_history_tweet_ids": ["1204965822097084418"], "id": "1204965822097084418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951204385689600"}]}, {"text": "@jguaido que de bueno le ha dado a Venezuela? tus palabras no tienen sentido, no se quien es peor, si tu o los del combo izquierdo suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:25:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "author_id": "171683956", "edit_history_tweet_ids": ["1204965579771256832"], "id": "1204965579771256832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587143496110083"}]}, {"text": "Casi se me suicida el gato por atrapar una polilla \ud83e\udd26 Y creo que a\u00fan no se enter\u00f3 que estuvo a punto de caer 10 pisos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:25:29.000Z", "author_id": "479614394", "edit_history_tweet_ids": ["1204965466575429632"], "id": "1204965466575429632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:25:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}]}, "author_id": "127299168", "edit_history_tweet_ids": ["1204965407741927424"], "id": "1204965407741927424", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"text": "RT @elmer_referee: Maldita pel\u00edcula 1. \u201cContra lo imposible / Le Mans 66 / Ford v Ferrari\u201d vale la pena cada minuto. \n\nEl \u00e9xito no del giga\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:25:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elmer_referee", "id": "119781940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5834, "type": "Organization", "normalized_text": "Le Mans"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8701, "type": "Organization", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}]}, "author_id": "4298270176", "edit_history_tweet_ids": ["1204965400737394689"], "id": "1204965400737394689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204926849182322690"}]}, {"text": "@sarrescate Me importa bien poco lo que me explique, si todo twitter se suicida tambi\u00e9n se suma? Con el simple hecho de compartir el video ya habla de una miserable forma de ser por parte suya. Si le queda algo de decencia, borre el video.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:25:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sarrescate", "id": "797803586340225029"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "797803586340225029", "author_id": "1184944876191965185", "edit_history_tweet_ids": ["1204965399865020416"], "id": "1204965399865020416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964360164167681"}]}, {"text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:24:53.000Z", "author_id": "2407585577", "edit_history_tweet_ids": ["1204965319233675267"], "id": "1204965319233675267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": ":\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno DESASTRE\ud83d\udc4d\ud83c\udffb: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:24:40.000Z", "author_id": "1117524491700191233", "edit_history_tweet_ids": ["1204965260907761665"], "id": "1204965260907761665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "6.9 full de 12h30 \u00e0s 15h15.\nGeraldo matou o programa. \nSem o Se Joga Rec\u00f3 ter\u00e1 que tirar do ar. https://t.co/3dytTDiHkJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:24:27.000Z", "author_id": "2872465793", "edit_history_tweet_ids": ["1204965208466317312"], "id": "1204965208466317312", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "Geraldo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "Rec\u00f3"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3dytTDiHkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/BastidoresDaTV/status/1204964721264340992", "display_url": "twitter.com/BastidoresDaTV\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964721264340992"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:23:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1589802103", "edit_history_tweet_ids": ["1204964946297024514"], "id": "1204964946297024514", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "60958244", "edit_history_tweet_ids": ["1204964892366790656"], "id": "1204964892366790656", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@Ale_Moncada Que es eso tan suicida Yonal porfavor!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ale_Moncada", "id": "118517461"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "Yonal"}]}, "in_reply_to_user_id": "118517461", "author_id": "91265838", "edit_history_tweet_ids": ["1204964821797654528"], "id": "1204964821797654528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204943790135562240"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:22:51.000Z", "author_id": "1161435533563846658", "edit_history_tweet_ids": ["1204964804055719937"], "id": "1204964804055719937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Lovers ayuda no se que hacer con el Fanfic de \"M\u00ed chica suicida\" no tengo ideas T_T https://t.co/TEt1iwIkNc", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:22:31.000Z", "author_id": "1204954377431191552", "edit_history_tweet_ids": ["1204964722547855360"], "id": "1204964722547855360", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "Lovers"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Fanfic"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "chica suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TEt1iwIkNc", "expanded_url": "https://twitter.com/fucked_daiana/status/1204964722547855360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TEt1iwIkNc", "media_key": "16_1204964711604850690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:21:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "185258179", "edit_history_tweet_ids": ["1204964378740699137"], "id": "1204964378740699137", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Nossa achei um meme aqui no meu cllr e lembrei que uma amiga minha de curitiba conhecia o menino da foto e me contou q ele se suicidou fiquei super mal", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:20:54.000Z", "author_id": "746126728028917760", "edit_history_tweet_ids": ["1204964312994988032"], "id": "1204964312994988032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:19:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "990745810773200897", "edit_history_tweet_ids": ["1204964068660043781"], "id": "1204964068660043781", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:19:52.000Z", "author_id": "392818333", "edit_history_tweet_ids": ["1204964055502512128"], "id": "1204964055502512128", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/0aobWvl9rw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:19:52.000Z", "author_id": "3346975815", "edit_history_tweet_ids": ["1204964055070445569"], "id": "1204964055070445569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0aobWvl9rw", "expanded_url": "https://twitter.com/mayasll00/status/1204962811073445894", "display_url": "twitter.com/mayasll00/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204962811073445894"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/MvzQojC4YZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:19:45.000Z", "author_id": "957809831620022272", "edit_history_tweet_ids": ["1204964027622993920"], "id": "1204964027622993920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MvzQojC4YZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ymartins04/status/1204961966009270273", "display_url": "twitter.com/ymartins04/sta\u2026"}]}}, {"text": "Ela matou o Ares usando somente golpes de luta e o la\u00e7o dela, mas n\u00e3aaao, pro macho entendedor de her\u00f3is \u00e9 um absurdo a WW n\u00e3o usar armas, como se ela fosse FRACA.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:19:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "36209165", "author_id": "36209165", "edit_history_tweet_ids": ["1204963849008537600"], "id": "1204963849008537600", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Ares"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204963509202771968"}]}, {"text": "@leticia_fidalgo Suicida kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:18:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leticia_fidalgo", "id": "124013507"}]}, "in_reply_to_user_id": "124013507", "author_id": "273553497", "edit_history_tweet_ids": ["1204963774626746368"], "id": "1204963774626746368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940960498618368"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/RL6RB2J3Pf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:17:21.000Z", "author_id": "951268221767864320", "edit_history_tweet_ids": ["1204963423458643968"], "id": "1204963423458643968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/RL6RB2J3Pf", "expanded_url": "https://twitter.com/dudamacedow/status/1204949428702007297", "display_url": "twitter.com/dudamacedow/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949428702007297"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:17:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "634033996", "edit_history_tweet_ids": ["1204963423085350916"], "id": "1204963423085350916", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:foi engra\u00e7ado mas doeu \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:maior m\u00e9dia da turma valeu\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:nem em cs imagina na escola https://t.co/CYw4WYXdY1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:16:59.000Z", "author_id": "929437007830544385", "edit_history_tweet_ids": ["1204963329313251328"], "id": "1204963329313251328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/CYw4WYXdY1", "expanded_url": "https://twitter.com/Laura_EPM/status/1204937888963727360", "display_url": "twitter.com/Laura_EPM/stat\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/saobilx3zY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:16:20.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "877563381984743428", "edit_history_tweet_ids": ["1204963167761248257"], "id": "1204963167761248257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/saobilx3zY", "expanded_url": "https://twitter.com/loh_brightstar/status/1204961852326850560", "display_url": "twitter.com/loh_brightstar\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204961852326850560"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:16:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "3681550755", "edit_history_tweet_ids": ["1204963143807578112"], "id": "1204963143807578112", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:16:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "author_id": "2419828729", "edit_history_tweet_ids": ["1204963096596566016"], "id": "1204963096596566016", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"text": "@kaianevallxne Agora eu sou suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:15:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104454657051684864", "author_id": "965630151005491200", "edit_history_tweet_ids": ["1204963035326111744"], "id": "1204963035326111744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204962766643245056"}]}, {"text": "La Copa se suicida para evitar caer en manos de Bergessio. Era el menor de dos males. https://t.co/z33x8wDZEY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:15:31.000Z", "author_id": "4018741269", "edit_history_tweet_ids": ["1204962961971912706"], "id": "1204962961971912706", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Bergessio"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/z33x8wDZEY", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949309734752256"}]}, {"text": "@BoringTalesOfB Eu nem me prestei pra ver esquadr\u00e3o suicida e essas parada", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:15:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054184854626205697", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "author_id": "829889688135688192", "edit_history_tweet_ids": ["1204962858339119104"], "id": "1204962858339119104", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204962395292131328"}]}, {"text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:14:58.000Z", "author_id": "2877143950", "edit_history_tweet_ids": ["1204962820024086528"], "id": "1204962820024086528", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204959078231003141"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 sempre rs\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: https://t.co/EvuQMxHsZr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:14:55.000Z", "author_id": "1025513577162129409", "edit_history_tweet_ids": ["1204962811073445894"], "id": "1204962811073445894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EvuQMxHsZr", "expanded_url": "https://twitter.com/ariane__felipe/status/1204960237423386624", "display_url": "twitter.com/ariane__felipe\u2026"}]}}, {"text": "Este tipo que era el mam\u00f3n del obeso suicida, ahora se le ha dado por la zoofilia con firulais. https://t.co/nDuanq88pY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:14:36.000Z", "author_id": "127946842", "edit_history_tweet_ids": ["1204962728831602688"], "id": "1204962728831602688", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7471, "type": "Other", "normalized_text": "zoofilia"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nDuanq88pY", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1204805844333989889", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204805844333989889"}]}, {"text": "@babicalories blda que suerte que la gente se preocupe por ti, yo estuve en psiqui\u00e1trico por idealizaci\u00f3n suicida y una (1) persona se preocup\u00f3 y refue", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:14:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1138521250496745472", "author_id": "731866498050985984", "edit_history_tweet_ids": ["1204962661848403968"], "id": "1204962661848403968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204943252643811328"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:14:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1695164528", "edit_history_tweet_ids": ["1204962589882638336"], "id": "1204962589882638336", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "282359675", "edit_history_tweet_ids": ["1204962438640230400"], "id": "1204962438640230400", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "El pibe est\u00e9 en 10 a\u00f1os se suicida al recordar este momento https://t.co/4sC3ngy9pR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:12:08.000Z", "author_id": "4255177301", "edit_history_tweet_ids": ["1204962109123125248"], "id": "1204962109123125248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4sC3ngy9pR", "expanded_url": "https://twitter.com/fedkuri/status/1204777909082300417", "display_url": "twitter.com/fedkuri/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204777909082300417"}]}, {"text": "A minha respira\u00e7\u00e3o t\u00e1 muito forte hoje \nSe eu n\u00e3o acordar amanh\u00e3 j\u00e1 sabem \nA asma me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:11:52.000Z", "author_id": "336165338", "edit_history_tweet_ids": ["1204962041074737152"], "id": "1204962041074737152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aTTQz97ytR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:11:07.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "793614277949128704", "edit_history_tweet_ids": ["1204961852326850560"], "id": "1204961852326850560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aTTQz97ytR", "expanded_url": "https://t.co/aTTQz97ytR", "display_url": "t.co/aTTQz97ytR"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ABfRehunIB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:11:03.000Z", "author_id": "978791814152015879", "edit_history_tweet_ids": ["1204961836241707008"], "id": "1204961836241707008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ABfRehunIB", "expanded_url": "https://t.co/ABfRehunIB", "display_url": "t.co/ABfRehunIB"}]}}, {"text": "e assim s\u00e3o formados os fascistas, esse v\u00eddeo serve tanto pra ver o qu\u00e3o doentio as pessoas se tornaram e tb mostrar o pq existem pessoas com essa ideologia do \u00f3dio, ele \"matou um bandido\" mas eu s\u00f3 consigo ver a morte da inf\u00e2ncia https://t.co/JSYM8uRK4A", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:11:00.000Z", "author_id": "1616049176", "edit_history_tweet_ids": ["1204961824493449217"], "id": "1204961824493449217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JSYM8uRK4A", "expanded_url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1203486378006339584", "display_url": "twitter.com/PATRlOTAS/stat\u2026"}]}}, {"text": "@fixsuho Gente n\u00e3o ter vontade suicida n\u00e3o \u00e9 ser s\u00e3o KKKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:10:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fixsuho", "id": "708006782"}]}, "in_reply_to_user_id": "708006782", "author_id": "4036186163", "edit_history_tweet_ids": ["1204961588077305856"], "id": "1204961588077305856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204956919364038657"}]}, {"text": "A\u00ed gente vcs realmente acham que a Betty matou o Jughead?Riverdale nem gosta de deixar essas coisas para deixar a gente aflito.Fora que,se eles matassem o Jughead,seria um tiro no pr\u00f3prio p\u00e9 pois muita gente pararia de assistir a s\u00e9rie por causa disso\n#Riverdale", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:09:20.000Z", "author_id": "927301111480049664", "edit_history_tweet_ids": ["1204961406048751616"], "id": "1204961406048751616", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 262, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@betregresando @ToroCapon_ No creo, en serio? Si CFK casi les cierra el negocio a Cablevision-Fibertel (Personal es parte de la misma compa\u00f1\u00eda). Ser\u00eda suicida por parte de ellos!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:09:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1201218807244709889", "author_id": "602413387", "edit_history_tweet_ids": ["1204961373530120192"], "id": "1204961373530120192", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4694, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Cablevision"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Fibertel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204472173559255041"}]}, {"text": "@LoloGrosso tirarse abajo de un tren no es masoquista... es suicida JAJAJAJA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoloGrosso", "id": "809923509300371456"}]}, "in_reply_to_user_id": "809923509300371456", "author_id": "1109532860", "edit_history_tweet_ids": ["1204961217342791682"], "id": "1204961217342791682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204960813267771392"}]}, {"text": "@pedrxno7_ @videosPVchapado amor suicida skdjskskaka", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T03:08:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}]}, "in_reply_to_user_id": "1178156032524263424", "author_id": "953752922432720896", "edit_history_tweet_ids": ["1204961180843986945"], "id": "1204961180843986945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204960775179243520"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:07:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "717837997266313216", "edit_history_tweet_ids": ["1204961019619151872"], "id": "1204961019619151872", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @marco10diaz1: @nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Apris\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:07:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Apris"}]}, "author_id": "1010051396446670849", "edit_history_tweet_ids": ["1204960934512463872"], "id": "1204960934512463872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204837593541681154"}]}, {"text": "@ARayssae @videosPVchapado que lindo casal suicida, tipo vc e a gabriela ne \ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83e\udd74", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:06:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arayssae", "id": "1223005061669847040"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "gabriela"}]}, "in_reply_to_user_id": "934489001305702400", "author_id": "918096010823585794", "edit_history_tweet_ids": ["1204960766090268683"], "id": "1204960766090268683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204959564363436032"}]}, {"text": "Se suicida joven de 16 a\u00f1os en G\u00f3mez Palacio https://t.co/Chu3bAuH7t", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:06:01.000Z", "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "author_id": "8091552", "edit_history_tweet_ids": ["1204960570069397504"], "id": "1204960570069397504", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00f3mez Palacio"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Chu3bAuH7t", "expanded_url": "http://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1651350.se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/165135\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/2019/se-suicida-joven-de-16-anos-en-gomez-palacio.html?from=old"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:05:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "755450296399175680", "edit_history_tweet_ids": ["1204960489199095808"], "id": "1204960489199095808", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@naosouobg meu deus e matou a gay chata biscoiteira que se resume a ter um pau https://t.co/c0ieS8DOBr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:05:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naosouobg", "id": "63784620"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/c0ieS8DOBr", "expanded_url": "https://twitter.com/iguinorem/status/1204960455405580293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0ieS8DOBr", "media_key": "3_1204960449239900161"}]}, "in_reply_to_user_id": "63784620", "author_id": "3304114449", "edit_history_tweet_ids": ["1204960455405580293"], "id": "1204960455405580293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204605009159237632"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:05:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "349175309", "edit_history_tweet_ids": ["1204960339303026688"], "id": "1204960339303026688", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:04:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "542899274", "edit_history_tweet_ids": ["1204960295854182402"], "id": "1204960295854182402", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @blckwisdow: oi? esquadr\u00e3o suicida? casal hetero for\u00e7ado? jokerquinn romantizado quando todos sabem a verdade? pego o meu harlivy e vou\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blckwisdow", "id": "1353566557411160065"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "jokerquinn"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "harlivy"}]}, "author_id": "1097703936381857793", "edit_history_tweet_ids": ["1204960293274750977"], "id": "1204960293274750977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067228627132141569"}]}, {"text": "No mi rey, no me digas que hablar de amor es hablar de miel. Hablar de amor es hablar de violencia y ruptura. Hablar de amor es hablar de cicatriz que supura. Hablar de amor es hablar del placer suicida. Hablar de amor es hablar de beber veneno a sorbos, promesa insostenible. https://t.co/VOocEAGuZA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:03:48.000Z", "author_id": "554928150", "edit_history_tweet_ids": ["1204960011509567488"], "id": "1204960011509567488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VOocEAGuZA", "expanded_url": "https://twitter.com/HellenDark/status/1204960011509567488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOocEAGuZA", "media_key": "3_1204960009315946496"}]}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:03:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "576710714", "edit_history_tweet_ids": ["1204959968555913218"], "id": "1204959968555913218", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:03:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "61020722", "edit_history_tweet_ids": ["1204959928055738368"], "id": "1204959928055738368", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:03:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1123239496064040960", "edit_history_tweet_ids": ["1204959901929349120"], "id": "1204959901929349120", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:02:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "169564621", "edit_history_tweet_ids": ["1204959715958112264"], "id": "1204959715958112264", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:02:04.000Z", "author_id": "348499844", "edit_history_tweet_ids": ["1204959575876800512"], "id": "1204959575876800512", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204959078231003141"}]}, {"text": "@jikookjack * juliana se matou *", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:01:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158183465130627077", "author_id": "1141030477459013633", "edit_history_tweet_ids": ["1204959530611826691"], "id": "1204959530611826691", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "juliana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204952979062841344"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:00:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "846361591", "edit_history_tweet_ids": ["1204959226625478657"], "id": "1204959226625478657", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@XavierOZevallos Muy acertado su comentario, Aucas perdi\u00f3 la serie con lduq por el planteamiento suicida de Sch\u00fcrrer en el partido ida pues regal\u00f3 el medio campo al jugar con un solo volante de corte (Mosquera). Aucas perdi\u00f3 la oportunidad de llegar a la final, ldu era un club accesible.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:00:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierOZevallos", "id": "134830312"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Aucas"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5197, "type": "Organization", "normalized_text": "lduq"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Sch\u00fcrrer"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Mosquera"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Aucas"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3574, "type": "Person", "normalized_text": "ldu"}]}, "in_reply_to_user_id": "134830312", "author_id": "990739987003035649", "edit_history_tweet_ids": ["1204959183432486913"], "id": "1204959183432486913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204957332393922560"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:00:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1192844811499376646", "edit_history_tweet_ids": ["1204959123336581120"], "id": "1204959123336581120", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpan, Estado de M\u00e9xico. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:00:05.000Z", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1204959078231003141"], "id": "1204959078231003141", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:59:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}]}, "author_id": "709792037424525313", "edit_history_tweet_ids": ["1204959037525315584"], "id": "1204959037525315584", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}]}, {"text": "@Annearquista Provavelmente? N tem certeza que ele se matou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:59:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Annearquista", "id": "1103727168306274306"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303904037", "author_id": "1129551883562029056", "edit_history_tweet_ids": ["1204958923708620801"], "id": "1204958923708620801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204718095862030336"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:59:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1107073479831154690", "edit_history_tweet_ids": ["1204958802090643456"], "id": "1204958802090643456", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @Excelsior: En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:58:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}]}, "author_id": "1278782510", "edit_history_tweet_ids": ["1204958769836437504"], "id": "1204958769836437504", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779097248931841"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:58:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "47320610", "edit_history_tweet_ids": ["1204958691784450049"], "id": "1204958691784450049", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@carlavilhenaa Houve tentativas de manter a disciplina, como a de um general que matou um tenente ao v\u00ea-lo organizar uma fila de soldados para se servirem de uma alem\u00e3 deitada no ch\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:56:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlavilhenaa", "id": "111447571"}]}, "in_reply_to_user_id": "292089465", "author_id": "292089465", "edit_history_tweet_ids": ["1204958221708013569"], "id": "1204958221708013569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204956114992939011"}]}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru Burda campa\u00f1a contra EES , digna representante del Fujiaprismo  y disc\u00edpula obsecuente del suicida . Todos nos damos cuenta del ataque cobarde urdido por los mafiosos de siempre que han convertido la pol\u00edtica en una cloaca.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7595, "type": "Place", "normalized_text": "EES"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "Fujiaprismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "author_id": "313651587", "edit_history_tweet_ids": ["1204957944359636992"], "id": "1204957944359636992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"text": "RT @sleepingsaber25: @pauloap O maluco basicamente se suicidou via pm. N\u00e3o se corre pra cima de um pm com faca em punho. \u00c9 pedir pra morrer\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:55:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "pauloap", "id": "28958495"}]}, "author_id": "28958495", "edit_history_tweet_ids": ["1204957910238998528"], "id": "1204957910238998528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204957672635850752"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:55:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "76411466", "edit_history_tweet_ids": ["1204957866639134720"], "id": "1204957866639134720", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@pauloap O maluco basicamente se suicidou via pm. N\u00e3o se corre pra cima de um pm com faca em punho. \u00c9 pedir pra morrer. Sem mimimi.\n\"A mas poderia ter atirado na perna\" disse quem nunca atirou com uma arma na vida e acha que a vida real \u00e9 igual filme do John wick.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:54:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "John wick"}]}, "in_reply_to_user_id": "28958495", "author_id": "2581916892", "edit_history_tweet_ids": ["1204957672635850752"], "id": "1204957672635850752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204948210994884613"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:54:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "4190336661", "edit_history_tweet_ids": ["1204957654289809408"], "id": "1204957654289809408", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:54:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "225626431", "edit_history_tweet_ids": ["1204957613215174661"], "id": "1204957613215174661", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:54:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "881687624628482050", "edit_history_tweet_ids": ["1204957609293492231"], "id": "1204957609293492231", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:53:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1457802392", "edit_history_tweet_ids": ["1204957396256210944"], "id": "1204957396256210944", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:53:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "910126397317877760", "edit_history_tweet_ids": ["1204957366975967237"], "id": "1204957366975967237", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "eu subindo na moto dele depois de ter falado que nunca mais ia subir pq ele pilota igual um suicida louco https://t.co/HbPdlOuXHP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:53:07.000Z", "author_id": "855879698836074496", "edit_history_tweet_ids": ["1204957322340163584"], "id": "1204957322340163584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HbPdlOuXHP", "expanded_url": "https://t.co/HbPdlOuXHP", "display_url": "t.co/HbPdlOuXHP"}]}}, {"text": "Se eu parar de atualizar vcs j\u00e1 sabem quem me matou https://t.co/jYCzDab5kl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:52:57.000Z", "author_id": "50496601", "edit_history_tweet_ids": ["1204957280413847552"], "id": "1204957280413847552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/jYCzDab5kl", "expanded_url": "https://twitter.com/annapaulaaa/status/1204953575899709440", "display_url": "twitter.com/annapaulaaa/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204953575899709440"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:52:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "100292366", "edit_history_tweet_ids": ["1204957214957621248"], "id": "1204957214957621248", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "309792975", "edit_history_tweet_ids": ["1204957166769246208"], "id": "1204957166769246208", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@al3xiiaa_ Brigou  \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula\u2705\nFoi expulso de sala \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe popularizou \u274c\nDiretoria \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:52:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "al3xiiaa_", "id": "1480205325420707848"}]}, "in_reply_to_user_id": "1188978930335846407", "author_id": "1157258365233520640", "edit_history_tweet_ids": ["1204957132338139136"], "id": "1204957132338139136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204955119978209280"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala . Rt/", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:52:17.000Z", "author_id": "1056920265886707712", "edit_history_tweet_ids": ["1204957114826940419"], "id": "1204957114826940419", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:52:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "author_id": "3437063361", "edit_history_tweet_ids": ["1204957059428601856"], "id": "1204957059428601856", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ctyiXWtfji", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:51:51.000Z", "author_id": "804838189286440960", "edit_history_tweet_ids": ["1204957002297991168"], "id": "1204957002297991168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ctyiXWtfji", "expanded_url": "https://twitter.com/AkkariGabriel/status/1204955476900884480", "display_url": "twitter.com/AkkariGabriel/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204955476900884480"}]}, {"text": "\u00e9ramos mais pr\u00f3ximos quando crian\u00e7as, vivia com o meu irm\u00e3o, foi da minha equipe e quase se matou KKkkk, tri gente boa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:50:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "976640791849381893", "author_id": "976640791849381893", "edit_history_tweet_ids": ["1204956728317665280"], "id": "1204956728317665280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204561051704012801"}]}, {"text": "@IConCriterioP Nos hemos vueltos muy extremistas con nuestros comentarios, estamos bajo un gobierno asesino, nuestros j\u00f3venes se suicida y le echamos la culpa al que no la tiene. Seguimos propagando violencia.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IConCriterioP", "id": "1174374910099169280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174374910099169280", "author_id": "1013230235318448128", "edit_history_tweet_ids": ["1204956724806987777"], "id": "1204956724806987777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204898506877657088"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:50:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "2923417666", "edit_history_tweet_ids": ["1204956540131778561"], "id": "1204956540131778561", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:49:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1076618259041058816", "edit_history_tweet_ids": ["1204956483630313474"], "id": "1204956483630313474", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:49:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "883126169503244289", "edit_history_tweet_ids": ["1204956382828646400"], "id": "1204956382828646400", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@joa991 @Agos_Doga En suicida no m\u00e1s jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:49:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "Agos_Doga", "id": "738813227098857473"}]}, "in_reply_to_user_id": "4665448635", "author_id": "2513919414", "edit_history_tweet_ids": ["1204956310162198528"], "id": "1204956310162198528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204865758477651968"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:49:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "345637474", "edit_history_tweet_ids": ["1204956309898088448"], "id": "1204956309898088448", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:48:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "20034921", "edit_history_tweet_ids": ["1204956263811092492"], "id": "1204956263811092492", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:48:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "3700185794", "edit_history_tweet_ids": ["1204956232278269952"], "id": "1204956232278269952", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bIEk94WwTn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:48:40.000Z", "author_id": "894697583897174017", "edit_history_tweet_ids": ["1204956202918121472"], "id": "1204956202918121472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/bIEk94WwTn", "expanded_url": "https://twitter.com/melsezerino/status/1204935399954698240", "display_url": "twitter.com/melsezerino/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "120598328", "edit_history_tweet_ids": ["1204956155925139456"], "id": "1204956155925139456", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/XZpa9OX7Dc \n\nUma das principais amea\u00e7as para explora\u00e7\u00e3o do universo \u00e9 o lixo espacial. Estima-se que existem atualmente at\u00e9 3 mil sat\u00e9lites inativos, e dezenas de milhares de peda\u00e7os de foguetes e outros destro\u00e7os na chamada \u00f3rbita b\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:48:25.000Z", "author_id": "781484070274555904", "edit_history_tweet_ids": ["1204956141672898560"], "id": "1204956141672898560", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/XZpa9OX7Dc", "expanded_url": "https://ift.tt/34c8fhu", "display_url": "ift.tt/34c8fhu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "podia listar todas as situa\u00e7\u00f5es que eu posso morrer no metr\u00f4 de me desequilibrar e cair a ter um suicida a solta na cidade querendo matar algu\u00e9m e me escolher", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:48:05.000Z", "author_id": "1175544260843753473", "edit_history_tweet_ids": ["1204956054410473472"], "id": "1204956054410473472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Amor doente, instinto suicida\nEu vi, existe sim uma sujeira a ser varrida\nC\u00f4ncavo e convexo\nsexo dos deuses\nque voc\u00ea gozava muitas vezes velho\nEu era paz, um zero e me tornei not\u00f3rio", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:47:46.000Z", "author_id": "3432371649", "edit_history_tweet_ids": ["1204955976971030533"], "id": "1204955976971030533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Si sera malo nuestro f\u00fatbol que hasta la copa se suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:47:44.000Z", "author_id": "2416560775", "edit_history_tweet_ids": ["1204955968163008512"], "id": "1204955968163008512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida (2016) https://t.co/b1E2718l78", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:47:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "923132488108642304", "author_id": "923132488108642304", "edit_history_tweet_ids": ["1204955956569878529"], "id": "1204955956569878529", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/b1E2718l78", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonballz/status/1204955956569878529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b1E2718l78", "media_key": "3_1204955950140014593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204955946772041729"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "3366253222", "edit_history_tweet_ids": ["1204955829415362560"], "id": "1204955829415362560", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida (2016) https://t.co/4bFsd9imm6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:47:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "923132488108642304", "author_id": "923132488108642304", "edit_history_tweet_ids": ["1204955818115960838"], "id": "1204955818115960838", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4bFsd9imm6", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonballz/status/1204955818115960838/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bFsd9imm6", "media_key": "3_1204955812227141633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204955809572163585"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:47:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "1183849753978818560", "edit_history_tweet_ids": ["1204955793713352704"], "id": "1204955793713352704", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "@impedimento ta\u00e7a suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "impedimento", "id": "17327804"}]}, "in_reply_to_user_id": "17327804", "author_id": "1398361064", "edit_history_tweet_ids": ["1204955734158585867"], "id": "1204955734158585867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204954654133702656"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:46:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "594214379", "edit_history_tweet_ids": ["1204955589702553601"], "id": "1204955589702553601", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:46:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "author_id": "235701551", "edit_history_tweet_ids": ["1204955550699655168"], "id": "1204955550699655168", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gBJAjrrDct", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:45:47.000Z", "author_id": "1041195740712689666", "edit_history_tweet_ids": ["1204955476900884480"], "id": "1204955476900884480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gBJAjrrDct", "expanded_url": "https://twitter.com/Karina_soares78/status/1204935196748976128", "display_url": "twitter.com/Karina_soares7\u2026"}]}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:45:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1424068250", "edit_history_tweet_ids": ["1204955461436526594"], "id": "1204955461436526594", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "author_id": "1122728240", "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "id": "1204955395405553666", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/UuYO3WEEaI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:45:13.000Z", "author_id": "771779433447485441", "edit_history_tweet_ids": ["1204955335796166658"], "id": "1204955335796166658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UuYO3WEEaI", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriacrfla/status/1204954509346328576", "display_url": "twitter.com/vitoriacrfla/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @ArmandoAmaya19: Se suicida ex atrincherado de la Upoli, Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os de edad. Seg\u00fan su familiares quer\u00eda ser m\u00e9dico, per\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:44:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArmandoAmaya19", "id": "703376604416892928"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Upoli"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "157074903", "edit_history_tweet_ids": ["1204955138303107074"], "id": "1204955138303107074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204905100248006656"}]}, {"text": "@CarmenAColeman Lo que mencionas tiene sentido, gobiernos/corporaciones har\u00e1n del cambio clim\u00e1tico una oportunidad para obtener mayor control y recursos, b\u00e1sicamente quieren administrar el desastre y sacar ventaja,el ciudadano de a pie es el que saldr\u00e1 pagando pero juegan con fuego, es suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}]}, "in_reply_to_user_id": "350149869", "geo": {"place_id": "30344aecffe6a491"}, "author_id": "1405934364", "edit_history_tweet_ids": ["1204955002453680129"], "id": "1204955002453680129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204906062563942400"}]}, {"text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:43:40.000Z", "author_id": "3299581343", "edit_history_tweet_ids": ["1204954943976857604"], "id": "1204954943976857604", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"text": "Hay ganas: de un gran beso que amortaje a la Vida,\nque acaba en el \u00e1frica de una agon\u00eda ardiente,\nsuicida!\nC\u00e9sar Vallejo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:43:32.000Z", "geo": {"place_id": "0fc26bbe6794d006"}, "author_id": "84574574", "edit_history_tweet_ids": ["1204954909277327360"], "id": "1204954909277327360", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Vallejo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/9XLDX6mfcH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:43:19.000Z", "author_id": "822304886805016576", "edit_history_tweet_ids": ["1204954858555674624"], "id": "1204954858555674624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9XLDX6mfcH", "expanded_url": "https://twitter.com/marialu_pralon/status/1204843000943325194", "display_url": "twitter.com/marialu_pralon\u2026"}]}}, {"text": "El suicidio es prevenible siempre. Estamos con todxs ustedes. Ma\u00f1ana tenemos grupo de apoyo para personas que viven ideaci\u00f3n suicida o experiencias cercanas al suicidio. #NoEst\u00e1sSolx\n\nNos vemos a las 9:00 AM en la Academia @anglo_americana \u2665\ufe0f https://t.co/CzsCNo1lXd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:42:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 239, "username": "anglo_americana", "id": "199816436"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 182, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/CzsCNo1lXd", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1204748410118643712", "display_url": "twitter.com/SomosMov/statu\u2026"}]}, "author_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1204954757850382336"], "id": "1204954757850382336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204748410118643712"}]}, {"text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:42:53.000Z", "author_id": "1061589127349653504", "edit_history_tweet_ids": ["1204954748018970625"], "id": "1204954748018970625", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"text": "Meu Deus!\n\nHoje uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida ap\u00f3s saber que tinha ficado de recupera\u00e7\u00e3o, em Mossor\u00f3/RN.\n\nE a culpa \u00e9 de quem?\n\nDa m\u00e3e que ligou pra contar chateada com a nota? Do pai que... https://t.co/SvIllfwnHZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:42:39.000Z", "author_id": "436454940", "edit_history_tweet_ids": ["1204954687570612225"], "id": "1204954687570612225", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Mossor\u00f3"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.4415, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/SvIllfwnHZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/carmina.rodrigues.33/posts/2434657856642579", "display_url": "facebook.com/carmina.rodrig\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "O LEX MATOU O SUPERMAN E SE COLOCOU COMO PARAGON\n\nO PLOT TWIST MEU PAI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:41:59.000Z", "author_id": "627946248", "edit_history_tweet_ids": ["1204954521052614662"], "id": "1204954521052614662", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "LEX"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "SUPERMAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Soraya_fla @LuanaTeixeiira7 Luana tomou 4 brahminha de 269 ml \nQuase se matou no carnaval \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:41:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Soraya_fla", "id": "951632492800434176"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "LuanaTeixeiira7", "id": "999111600446562304"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Luana"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "in_reply_to_user_id": "951632492800434176", "author_id": "4334069367", "edit_history_tweet_ids": ["1204954497388335104"], "id": "1204954497388335104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204953182222323712"}]}, {"text": "la Copa suicida https://t.co/QRd02wy7W8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:40:16.000Z", "author_id": "2750055355", "edit_history_tweet_ids": ["1204954087374098432"], "id": "1204954087374098432", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Copa suicida"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/QRd02wy7W8", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256?s=20", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949309734752256"}]}, {"text": "#Salud |Estructura cerebral condicionar\u00eda el comportamiento suicida\n\nLa alteraci\u00f3n de 2 redes neuronales en su estructura, funci\u00f3n o bioqu\u00edmica llevar\u00eda al individuo a tener pensamientos negativos del futuro y a no controlar sus pensamientos. https://t.co/3Mk9UcoyhO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:40:00.000Z", "author_id": "100279749", "edit_history_tweet_ids": ["1204954021003513857"], "id": "1204954021003513857", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Salud"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/3Mk9UcoyhO", "expanded_url": "http://ow.ly/NgoN30q16UL", "display_url": "ow.ly/NgoN30q16UL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@lebremen @vithorialine mano o menino era abusado e depois se suicidou, era o \u00fanico amigo do menino que perdeu a fam\u00edlia toda vsffff", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:39:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lebremen", "id": "1928684612"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "vithorialine", "id": "2906293744"}]}, "in_reply_to_user_id": "1928684612", "author_id": "1083017729316192257", "edit_history_tweet_ids": ["1204954016117071872"], "id": "1204954016117071872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204953878841745409"}]}, {"text": "O incr\u00edvel fato de ter entrado de f\u00e9rias e meu corpo n\u00e3o ter acreditado ainda que cessou, depois de 4 anos, meu ritmo de vida completamente suicida. Estou livre e meu corpo t\u00e3o violado n\u00e3o consegue acreditar que agora acabou.  Que loucura \u00e9 essa?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:39:56.000Z", "author_id": "808530146307305472", "edit_history_tweet_ids": ["1204954005601959938"], "id": "1204954005601959938", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:39:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "79548042", "edit_history_tweet_ids": ["1204953932289712129"], "id": "1204953932289712129", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Pensamentos me tornam um suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:37:33.000Z", "author_id": "388938347", "edit_history_tweet_ids": ["1204953404876955648"], "id": "1204953404876955648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:37:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "838060878599708673", "edit_history_tweet_ids": ["1204953398694621184"], "id": "1204953398694621184", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "@PiensaPrensa O 4 se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:37:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517444829", "author_id": "1178892568563728384", "edit_history_tweet_ids": ["1204953329857638400"], "id": "1204953329857638400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204938862482595840"}]}, {"text": "Mata a su exesposa e hijas y luego se suicida. Uno de los horrores del d\u00eda \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude1e https://t.co/GsseUoPk8x", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:37:09.000Z", "author_id": "1113000668", "edit_history_tweet_ids": ["1204953304209534976"], "id": "1204953304209534976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GsseUoPk8x", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:36:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "861847260", "edit_history_tweet_ids": ["1204953228590362624"], "id": "1204953228590362624", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:36:34.000Z", "author_id": "351790193", "edit_history_tweet_ids": ["1204953157207494656"], "id": "1204953157207494656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Mr__Jonas @Alanis_TN Se n\u00e3o matou ele deixou sequelas", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:34:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Alanis_TN", "id": "1155595340298498050"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017789550268178433", "author_id": "734253853298831364", "edit_history_tweet_ids": ["1204952756353675264"], "id": "1204952756353675264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951818477985792"}]}, {"text": "Si un suicida se mata, es un suicida mas o un suicida menos?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:34:42.000Z", "author_id": "2329819770", "edit_history_tweet_ids": ["1204952688766664704"], "id": "1204952688766664704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@daniielschons @dudu_augusti MANO COMO EU VOU DAR CREDIBILIDADE PRA QUEM T\u00c1 TENTANDO FUGIR DE UM CRIME CONTRA A HUMANIDADE????????\n\nAgora se a Suzane Von Richtofen falar que n\u00e3o matou os pais ent\u00e3o n\u00e3o matou mesmo n\u00e9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:33:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daniielschons", "id": "312982054"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 162, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richtofen"}]}, "in_reply_to_user_id": "312982054", "author_id": "4847155943", "edit_history_tweet_ids": ["1204952379738775552"], "id": "1204952379738775552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951744998002688"}]}, {"text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:33:01.000Z", "author_id": "557958817", "edit_history_tweet_ids": ["1204952264487686145"], "id": "1204952264487686145", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@universokcanal Sim, tem uma tens\u00e3o entre eles ... mas acho q ele vai se aproximar da Banu pra descobri o q aconteceu no passado\nEu acho q quem matou os pais dela foi o tio, n\u00e3o o pai do Ferhat \nMas se ele resolveu pegar a Banu, \u00e9  pq desistiu da Sirin ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:32:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "992528879653924870", "author_id": "837739932345040897", "edit_history_tweet_ids": ["1204952152868823046"], "id": "1204952152868823046", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8179, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Ferhat"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Banu"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Sirin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951356764766209"}]}, {"text": "@Joao_F_siqueira Matou 'mel\u00f5es de fone', que sanguin\u00e1rio. Hahahahaha!\n\nN\u00e3o argumento, e nem irei perder meu tempo com contra revolucion\u00e1rio. Voc\u00eas s\u00e3o uma chacota, no m\u00e1ximo, serviu p/ eu e os meus camaradas puxar umas risadas.\n\nQuerem ler disserta\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica da urss? Se mandem do twt.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:32:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1195752519017861121", "author_id": "1005900993668767746", "edit_history_tweet_ids": ["1204952097671852032"], "id": "1204952097671852032", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 276, "probability": 0.3546, "type": "Organization", "normalized_text": "urss"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204942193691156480"}]}, {"text": "@mayararayam Kakashi perdeu o pai pro suic\u00eddio, o melhor amigo no meio de uma guerra matou a melhor amiga pra ela n\u00e3o libertar um biju no meio da vila e nunca fez merda que nem o Sasuke. O que define se vc \u00e9 um merda n\u00e3o \u00e9 os problemas que vc passa e sim as suas escolhas quando est\u00e1 passando.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:32:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mayararayam", "id": "553702713"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "553702713", "author_id": "704133636958855169", "edit_history_tweet_ids": ["1204952034023288832"], "id": "1204952034023288832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204950687181873152"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:31:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "1125073983408353281", "edit_history_tweet_ids": ["1204951988791848961"], "id": "1204951988791848961", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Mentiras @Chuchi10 . Dos suicidios en esta familia. No se invierten recursos en los enfermos mentales ni en los maltratados psicol\u00f3gicos. No se suicida el que quiere, si no el desesperado. https://t.co/62i1b2GloD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/62i1b2GloD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "author_id": "134116315", "edit_history_tweet_ids": ["1204951892771651584"], "id": "1204951892771651584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala\ud83d\udcaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:31:03.000Z", "author_id": "1174514936229351424", "edit_history_tweet_ids": ["1204951768150544384"], "id": "1204951768150544384", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "o teto suicida tarda mas n\u00e3o falha", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:30:45.000Z", "author_id": "716751268996325376", "edit_history_tweet_ids": ["1204951695991693313"], "id": "1204951695991693313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @wagb73: No ratificar a Guiado seria suicida ha eso juega el gobierno, pero se ve poco probable que lo logre, Guaido tendra que replante\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:30:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "wagb73", "id": "293222388"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Guiado"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "author_id": "4878800026", "edit_history_tweet_ids": ["1204951529154908160"], "id": "1204951529154908160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204641661395120128"}]}, {"text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/2nCBhuMXJ6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:28:46.000Z", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "author_id": "958827971057537025", "edit_history_tweet_ids": ["1204951195464409089"], "id": "1204951195464409089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/2nCBhuMXJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_Jn/status/1201597057150140418", "display_url": "twitter.com/ffc_Jn/status/\u2026"}]}}, {"text": "pianista suicida \naugeb https://t.co/pzFIRxkXqo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:28:08.000Z", "author_id": "1051287471621857281", "edit_history_tweet_ids": ["1204951036148043777"], "id": "1204951036148043777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/pzFIRxkXqo", "expanded_url": "https://t.co/pzFIRxkXqo", "display_url": "t.co/pzFIRxkXqo"}]}}, {"text": "E voc\u00ea estar no FUNDO DO PO\u00c7O ou NINHO VAZIO PRECOCE DESESTRUTURADO! Como uma mulher tola, solit\u00e1ria, deprimida, depressiva, desequilibrada e at\u00e9 suicida...\nSEM MARIDO, SEM FRUTOS DO SEU VENTRE, ou SEM FAM\u00cdLIA, SEM FAMA/MUNDO DA FAMA...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:27:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "459708444", "author_id": "459708444", "edit_history_tweet_ids": ["1204950846959738881"], "id": "1204950846959738881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204950844023685120"}]}, {"text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:27:02.000Z", "author_id": "1479533592", "edit_history_tweet_ids": ["1204950757717532672"], "id": "1204950757717532672", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"text": "Se eu morrer saibam que foi a saudade que estou de anyelle amarante que me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:26:44.000Z", "author_id": "197944449", "edit_history_tweet_ids": ["1204950683818119168"], "id": "1204950683818119168", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "anyelle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TruthbetoldBR: N\u00e3o acredito... tadinho do baek\ud83d\ude2d\n\nE mds tbm t\u00f4 em shook que o cara se matou msm\ud83d\udc40 https://t.co/FSDU79f6r3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:26:25.000Z", "author_id": "1154426914758635521", "edit_history_tweet_ids": ["1204950605602668545"], "id": "1204950605602668545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FSDU79f6r3", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346", "display_url": "twitter.com/ChanbaekAya/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204950459011735552"}]}, {"text": "N\u00e3o acredito... tadinho do baek\ud83d\ude2d\n\nE mds tbm t\u00f4 em shook que o cara se matou msm\ud83d\udc40 https://t.co/FSDU79f6r3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:25:50.000Z", "author_id": "1037894845921148933", "edit_history_tweet_ids": ["1204950459011735552"], "id": "1204950459011735552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FSDU79f6r3", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346", "display_url": "twitter.com/ChanbaekAya/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949002841657346"}]}, {"text": "Y usted cuando retira dinero solicita acompa\u00f1amiento de la polic\u00eda? Como suicida usted https://t.co/fYogVVaZgn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:25:25.000Z", "author_id": "879826724690722816", "edit_history_tweet_ids": ["1204950351536934912"], "id": "1204950351536934912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fYogVVaZgn", "expanded_url": "https://twitter.com/cedritoscapri/status/1204937624898752512", "display_url": "twitter.com/cedritoscapri/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204937624898752512"}]}, {"text": "nem sei se vou ver essa temporada de riverdale pq sinceramente cansei mas\n\ncomo assim a betty matou o jug??? o jug???? gnt ele \u00e9 o narrador kkkkkkkk que que aconteceu nesse tempo em q estive foraaaaaa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:25:19.000Z", "author_id": "970758126", "edit_history_tweet_ids": ["1204950326450802689"], "id": "1204950326450802689", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @letmehugshawn_: suicida nivel estoy armando una playlist con el setlist del tour de shawn", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-12T02:24:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "letmehugshawn_", "id": "4639036161"}]}, "author_id": "852718410840633344", "edit_history_tweet_ids": ["1204950178865782784"], "id": "1204950178865782784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204945553316032513"}]}, {"text": "Brother, t\u00f4 realmente curioso pra saber o que se passa. Fui ver as avalia\u00e7\u00f5es de uma boate no rio e essa mulher comentou \"voc\u00ea matou meu irm\u00e3o\" fiquei tipo \"crl o irm\u00e3o dela morreu na boate?\"entrei no perfil do Google dela e todos os estabelecimentos do RJ mataram o irm\u00e3o dela. https://t.co/bVKxkjnBRS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:24:17.000Z", "author_id": "69145806", "edit_history_tweet_ids": ["1204950067242766336"], "id": "1204950067242766336", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6312, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.4813, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bVKxkjnBRS", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruno_Serrao/status/1204950067242766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVKxkjnBRS", "media_key": "3_1204950053540028417"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bVKxkjnBRS", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruno_Serrao/status/1204950067242766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVKxkjnBRS", "media_key": "3_1204950061442056192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:24:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "author_id": "82664936", "edit_history_tweet_ids": ["1204950046522785792"], "id": "1204950046522785792", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"text": "vo mandar mais n\u00e3o, quem quise: \n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:23:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112885911845564416", "author_id": "1112885911845564416", "edit_history_tweet_ids": ["1204949920198877184"], "id": "1204949920198877184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204946102732107776"}]}, {"text": "@aline_spinassi Desculpe dizer isso...mas acaba apenas para a pessoa que se matou...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 V\u00ea se para de besteira que logo isso acaba \ud83d\ude09", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:23:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aline_spinassi", "id": "810604252418764805"}]}, "in_reply_to_user_id": "810604252418764805", "author_id": "1200468262011752448", "edit_history_tweet_ids": ["1204949849659105282"], "id": "1204949849659105282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204804549996896257"}]}, {"text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas? https://t.co/Pm6tkBuOLL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:22:19.000Z", "author_id": "857261127067205632", "edit_history_tweet_ids": ["1204949573782913024"], "id": "1204949573782913024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Pm6tkBuOLL", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_Jn/status/1201597057150140418", "display_url": "twitter.com/ffc_Jn/status/\u2026"}]}}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru No recuerdo que se haya solidariza do con Pilar, cuando fue humillada en TV nacional por su suicida l\u00edder", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:22:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.8108, "type": "Organization", "normalized_text": "TV nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "author_id": "42119035", "edit_history_tweet_ids": ["1204949551569920000"], "id": "1204949551569920000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IGod0xPK16", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:22:00.000Z", "author_id": "946055822135709697", "edit_history_tweet_ids": ["1204949492916768769"], "id": "1204949492916768769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IGod0xPK16", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgjana/status/1204832898177781761", "display_url": "twitter.com/crvgjana/statu\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/mzEsRl3gRr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:21:45.000Z", "author_id": "1139198490083569665", "edit_history_tweet_ids": ["1204949428702007297"], "id": "1204949428702007297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mzEsRl3gRr", "expanded_url": "https://t.co/mzEsRl3gRr", "display_url": "t.co/mzEsRl3gRr"}]}}, {"text": "@Wallafe_Cabral @PetrusValeri @renjujuba @procancelcult Na vdd era para o sasuke n se virar contra a vila da folha caso soubesse q itachi matou o cl\u00e3 em prol da vila", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:21:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Wallafe_Cabral", "id": "802805675936059392"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "renjujuba", "id": "844657328599302146"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "in_reply_to_user_id": "802805675936059392", "author_id": "1100013387419914240", "edit_history_tweet_ids": ["1204949417880641536"], "id": "1204949417880641536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204897019187343364"}]}, {"text": "RT @marco10diaz1: @nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Apris\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:21:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marco10diaz1", "id": "3085070345"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3076, "type": "Person", "normalized_text": "Apris"}]}, "author_id": "1195855989263745027", "edit_history_tweet_ids": ["1204949330421067782"], "id": "1204949330421067782", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204837593541681154"}]}, {"text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/rhRqJi64yM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:21:19.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "author_id": "2225505883", "edit_history_tweet_ids": ["1204949320681824256"], "id": "1204949320681824256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/rhRqJi64yM", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_Jn/status/1201597057150140418", "display_url": "twitter.com/ffc_Jn/status/\u2026"}]}}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:21:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "923679757", "edit_history_tweet_ids": ["1204949267284185088"], "id": "1204949267284185088", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:20:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1010867808236949504", "edit_history_tweet_ids": ["1204949158752374785"], "id": "1204949158752374785", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:20:14.000Z", "author_id": "1009834640973139969", "edit_history_tweet_ids": ["1204949048689668098"], "id": "1204949048689668098", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}]}, {"text": "\"Ah voc\u00ea t\u00e1 ouvindo funk, por isso se matou\" - Luan. Eu l\u00e1 tenho culpa se eu embrazo porra", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:18:59.000Z", "author_id": "867532492395380736", "edit_history_tweet_ids": ["1204948731797409792"], "id": "1204948731797409792", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bUY9gitHr0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:18:30.000Z", "author_id": "838535104154710016", "edit_history_tweet_ids": ["1204948613497008129"], "id": "1204948613497008129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/bUY9gitHr0", "expanded_url": "https://twitter.com/luiza14pimentel/status/1204932544032124935", "display_url": "twitter.com/luiza14pimente\u2026"}]}}, {"text": "RT @ncdn_negocios: Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/DxwFtu0XWW DonfelixSPM #donfe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DxwFtu0XWW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL6cmb", "display_url": "dlvr.it/RL6cmb"}]}, "author_id": "2378925199", "edit_history_tweet_ids": ["1204948495754391552"], "id": "1204948495754391552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204947864385777664"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\ud83e\udd2a https://t.co/R0KShJ9PpQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:17:37.000Z", "author_id": "708655820679081984", "edit_history_tweet_ids": ["1204948387201765378"], "id": "1204948387201765378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/R0KShJ9PpQ", "expanded_url": "https://t.co/R0KShJ9PpQ", "display_url": "t.co/R0KShJ9PpQ"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JW27MvQFYw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:17:28.000Z", "author_id": "1166536459156938752", "edit_history_tweet_ids": ["1204948352770756608"], "id": "1204948352770756608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JW27MvQFYw", "expanded_url": "https://twitter.com/Brugsm0529/status/1204938046761775111", "display_url": "twitter.com/Brugsm0529/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204938046761775111"}]}, {"text": "Inclusive amigo meu teve uma mem\u00f3ria traum\u00e1tica enquanto usava e isso causou um segundo trauma nele e ele teve idea\u00e7\u00e3o suicida. N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 UMA LOMBRA https://t.co/MHn4SB0XPn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:16:59.000Z", "author_id": "602208770", "edit_history_tweet_ids": ["1204948230448013312"], "id": "1204948230448013312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/MHn4SB0XPn", "expanded_url": "https://twitter.com/momogregory/status/1204946909716193280", "display_url": "twitter.com/momogregory/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204946909716193280"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: n tem isso na minha escola ??????\nse popularizou: ????\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: KKKKKKKKKKKKK\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:16:42.000Z", "author_id": "1101288979264094209", "edit_history_tweet_ids": ["1204948157886586881"], "id": "1204948157886586881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:16:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "4434952997", "edit_history_tweet_ids": ["1204948086616809472"], "id": "1204948086616809472", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @ncdn_negocios: Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/DxwFtu0XWW DonfelixSPM #donfe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:16:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DxwFtu0XWW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL6cmb", "display_url": "dlvr.it/RL6cmb"}]}, "author_id": "635075877", "edit_history_tweet_ids": ["1204947988683952128"], "id": "1204947988683952128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204947864385777664"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:16:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "1077391935118151680", "edit_history_tweet_ids": ["1204947981155348480"], "id": "1204947981155348480", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/DxwFtu0XWW DonfelixSPM #donfelix https://t.co/yex2KRa68B", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:15:32.000Z", "author_id": "1559056766", "edit_history_tweet_ids": ["1204947864385777664"], "id": "1204947864385777664", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DxwFtu0XWW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL6cmb", "display_url": "dlvr.it/RL6cmb"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/yex2KRa68B", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1204947864385777664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yex2KRa68B", "media_key": "3_1204947862645198849"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Noche de confesiones...\n\nMencionen algo realmente est\u00fapido y suicida que han hecho en suvida!\n\nComienzo: una vez fumamos en una gasolinera!!! \ud83d\ude05", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:15:23.000Z", "author_id": "192980794", "edit_history_tweet_ids": ["1204947828814073856"], "id": "1204947828814073856", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7214, "type": "Place", "normalized_text": "suvida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:15:21.000Z", "author_id": "1096662724510212096", "edit_history_tweet_ids": ["1204947819217477632"], "id": "1204947819217477632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Tw suicida, pero realista https://t.co/3o9azhkAig", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:15:08.000Z", "author_id": "355189300", "edit_history_tweet_ids": ["1204947765144510466"], "id": "1204947765144510466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/3o9azhkAig", "expanded_url": "https://twitter.com/moyanocr12/status/1204937909532577797", "display_url": "twitter.com/moyanocr12/sta\u2026"}]}}, {"text": "@tododiabrigas Famoso golpe suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:14:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tododiabrigas", "id": "1198021630787751938"}]}, "in_reply_to_user_id": "1198021630787751938", "author_id": "3399802768", "edit_history_tweet_ids": ["1204947581308198912"], "id": "1204947581308198912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204929243366473728"}]}, {"text": "Alguem se suicidou nos trilhos e n tinha trem imaginem o caos dessa cidade e justamente hoje fui inventar de ir la na puta q pariu pra um taller de bambole que come\u00e7ava as 3 cheguei 7.30 e n tinha mais ngm passei mto nervoso queria me mata ou mata alguem", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:14:22.000Z", "author_id": "485771195", "edit_history_tweet_ids": ["1204947572508549126"], "id": "1204947572508549126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MariaVi75348593: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:14:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaVi75348593", "id": "1105988658606325760"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "880552559290834945", "edit_history_tweet_ids": ["1204947529432993792"], "id": "1204947529432993792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204884326661447680"}]}, {"text": "Mds se n\u00e3o fosse essa vantagem merda que o Dean ganhou a Janet ia de boa pra final, QUE \u00d3DIO MDS O DEAN MATOU TUDO DE BOM NESSA TEMPORADA #Survivor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:13:06.000Z", "author_id": "2831126842", "edit_history_tweet_ids": ["1204947251501654016"], "id": "1204947251501654016", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 147, "tag": "Survivor"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Janet"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "DEAN"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @miguelcruzGAW: La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:13:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelcruzGAW", "id": "603933806"}]}, "author_id": "1187594786162782209", "edit_history_tweet_ids": ["1204947250088226817"], "id": "1204947250088226817", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204921478946476032"}]}, {"text": "RT @elmer_referee: Maldita pel\u00edcula 1. \u201cContra lo imposible / Le Mans 66 / Ford v Ferrari\u201d vale la pena cada minuto. \n\nEl \u00e9xito no del giga\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:12:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elmer_referee", "id": "119781940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5834, "type": "Organization", "normalized_text": "Le Mans"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8701, "type": "Organization", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}]}, "author_id": "153473169", "edit_history_tweet_ids": ["1204947107402178561"], "id": "1204947107402178561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204926849182322690"}]}, {"text": "Minha sina, gana suicida morte divina doce tangerina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:12:25.000Z", "author_id": "3886303281", "edit_history_tweet_ids": ["1204947081636569088"], "id": "1204947081636569088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @atarsusurros: Cuando tu parte superyoica se alegra de dormir poco porque le\u00edste m\u00e1s, terminaste un cuento y planeaste cosas, pero tu pa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:12:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atarsusurros", "id": "318538343"}]}, "author_id": "137816932", "edit_history_tweet_ids": ["1204947050611314688"], "id": "1204947050611314688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204939161951756288"}]}, {"text": "a futura farmac\u00eautica aqui quase matou a pr\u00f3pria gata por intoxica\u00e7\u00e3o por medicamentos mas ela est\u00e1 recuperada e em casa se divertindo horrores com o meu cachorro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:12:03.000Z", "geo": {"place_id": "4545a1728043416d"}, "author_id": "1093935656861159425", "edit_history_tweet_ids": ["1204946989881925632"], "id": "1204946989881925632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @stxrborn: A betty n\u00e3o matou o jug \nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA be\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:11:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "StxrBorn", "id": "1472004214498861056"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "betty"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.3525, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "3259078385", "edit_history_tweet_ids": ["1204946834801799168"], "id": "1204946834801799168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204943307195011072"}]}, {"text": "@revistasuper Tem at\u00e9 um filme. O Mago das Mentiras, com Robert de Niro. Perdi as contas de qtas vezes assisti.\nUm filho se enforcou de vergonha do pai.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:10:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistasuper", "id": "17240425"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.7551, "type": "Other", "normalized_text": "O Mago das Mentiras"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Robert de Niro"}]}, "in_reply_to_user_id": "17240425", "author_id": "61931240", "edit_history_tweet_ids": ["1204946702114930693"], "id": "1204946702114930693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940934812774400"}]}, {"text": "@YKapoppe Tanta gente pra para o superman e a Amanda me vem com esquadr\u00e3o suicida ksksksksdks", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:10:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YKapoppe", "id": "1111035883573121025"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111035883573121025", "author_id": "2928124631", "edit_history_tweet_ids": ["1204946606312824832"], "id": "1204946606312824832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204944600143667202"}]}, {"text": "@GARDNERWINSHEW I refuse to watch MAMMA MIA TOPE SU\u00cdC\u00cdD\u00c1", "lang": "und", "created_at": "2019-12-12T02:10:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gardnerwinshew", "id": "1548354749455470593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018641360", "author_id": "739860653008162817", "edit_history_tweet_ids": ["1204946502734491648"], "id": "1204946502734491648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204936838441558016"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:10:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1139312286026391552", "edit_history_tweet_ids": ["1204946470400606211"], "id": "1204946470400606211", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Wey el japon\u00e9s fracasa y s\u00e9 suicida xd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:09:34.000Z", "author_id": "1417213154", "edit_history_tweet_ids": ["1204946362711859200"], "id": "1204946362711859200", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "japon\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:08:39.000Z", "author_id": "1060546494208638976", "edit_history_tweet_ids": ["1204946132146802690"], "id": "1204946132146802690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "eu tendo colesterol alto to aqui comendo doce, quem v\u00ea acha que \u00e9 suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:08:24.000Z", "author_id": "1152774880598867968", "edit_history_tweet_ids": ["1204946071832662016"], "id": "1204946071832662016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:08:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "author_id": "733406007427108866", "edit_history_tweet_ids": ["1204945982192050176"], "id": "1204945982192050176", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:07:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "960294915346493445", "edit_history_tweet_ids": ["1204945958913675264"], "id": "1204945958913675264", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "suicida*", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T02:07:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2975571915", "author_id": "2975571915", "edit_history_tweet_ids": ["1204945893599907840"], "id": "1204945893599907840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204945620349464577"}]}, {"text": "RT @capirote_se: Te doido \u00e9, Camila tocando baco me matou demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:07:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "capirote_se", "id": "2242911991"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "author_id": "424320772", "edit_history_tweet_ids": ["1204945784904540160"], "id": "1204945784904540160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203715619620872192"}]}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA. (Me deixem pq sou mto atoa)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:06:33.000Z", "author_id": "1063940030215921665", "edit_history_tweet_ids": ["1204945605702885377"], "id": "1204945605702885377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "suicida nivel estoy armando una playlist con el setlist del tour de shawn", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-12T02:06:21.000Z", "author_id": "4639036161", "edit_history_tweet_ids": ["1204945553316032513"], "id": "1204945553316032513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "E se a Betty nunca matou o Jughead na vida real, e se nada do que aconteceu \u00e9 vdd e sim a hist\u00f3ria que o Jughead queria ter est\u00e1 escrevendo e agora est\u00e1 contando !!!!\nOu talvez eu n\u00e3o queira aceitar a morte dele \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83d\ude1f\n #Riverdale https://t.co/GOE2WqCy5f", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:06:05.000Z", "author_id": "1171961391558856708", "edit_history_tweet_ids": ["1204945487612256259"], "id": "1204945487612256259", "entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/GOE2WqCy5f", "expanded_url": "https://twitter.com/LausYasmin/status/1204945487612256259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOE2WqCy5f", "media_key": "16_1204945475356504064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yQ1cHfhTD9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:05:50.000Z", "author_id": "1046070899601022976", "edit_history_tweet_ids": ["1204945423162580992"], "id": "1204945423162580992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/yQ1cHfhTD9", "expanded_url": "https://twitter.com/alonsxcml/status/1204929546098761728", "display_url": "twitter.com/alonsxcml/stat\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/o6KjlBzd8F", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:05:25.000Z", "author_id": "1022584021870620672", "edit_history_tweet_ids": ["1204945320397987840"], "id": "1204945320397987840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/o6KjlBzd8F", "expanded_url": "https://t.co/o6KjlBzd8F", "display_url": "t.co/o6KjlBzd8F"}]}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:05:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "337383047", "edit_history_tweet_ids": ["1204945314874044418"], "id": "1204945314874044418", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "@Thaynara_r66 Parece suicida pra mim", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:04:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "935215654856163329", "author_id": "174371801", "edit_history_tweet_ids": ["1204945058203615233"], "id": "1204945058203615233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204944346644189184"}]}, {"text": "A DC ainda insiste em esquadr\u00e3o suicida, meu pai do c\u00e9u. Parece minhas amigas insistindo nos trastes que elas arrumam. https://t.co/XZ2HMhiiX9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:03:47.000Z", "author_id": "740895589257351168", "edit_history_tweet_ids": ["1204944907741347840"], "id": "1204944907741347840", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XZ2HMhiiX9", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1204870916242649088", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870916242649088"}]}, {"text": "uma crian\u00e7a de 10 anos literalmente se matou pq reprovou na escola            sinceramente n consigo lidar c esas noticias", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:03:28.000Z", "author_id": "1042192486255546371", "edit_history_tweet_ids": ["1204944830247378944"], "id": "1204944830247378944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/d1yhsQlNt1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:03:01.000Z", "author_id": "950210304323080193", "edit_history_tweet_ids": ["1204944715675848705"], "id": "1204944715675848705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/d1yhsQlNt1", "expanded_url": "https://twitter.com/xxpirasol/status/1204882824043597824", "display_url": "twitter.com/xxpirasol/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204882824043597824"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:02:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "3432195885", "edit_history_tweet_ids": ["1204944700551155712"], "id": "1204944700551155712", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/fJrMNPmhyM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:02:23.000Z", "author_id": "4010394807", "edit_history_tweet_ids": ["1204944557227610112"], "id": "1204944557227610112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fJrMNPmhyM", "expanded_url": "https://twitter.com/lolitxrs/status/1204942698291093504", "display_url": "twitter.com/lolitxrs/statu\u2026"}]}}, {"text": "to morrendo com o cachorro suicida https://t.co/PQngbcNSpU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:02:09.000Z", "author_id": "1530026268", "edit_history_tweet_ids": ["1204944498339581957"], "id": "1204944498339581957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/PQngbcNSpU", "expanded_url": "https://twitter.com/l_over/status/1204944498339581957/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PQngbcNSpU", "media_key": "7_1204944440793673730"}]}}, {"text": "TOPE SUICIDA https://t.co/yuGSimkXHW", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T02:01:22.000Z", "author_id": "2431154838", "edit_history_tweet_ids": ["1204944301517611009"], "id": "1204944301517611009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/yuGSimkXHW", "expanded_url": "https://twitter.com/jvsmotion/status/1204944301517611009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuGSimkXHW", "media_key": "3_1204944283507277824"}]}}, {"text": "@crf_iris7 N se matou ainda n ?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:01:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "743617952151404544", "author_id": "811271602843295744", "edit_history_tweet_ids": ["1204944205774241793"], "id": "1204944205774241793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204943435716874244"}]}, {"text": "RT @JoseCor78893079: @oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:00:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1204944015608680448"], "id": "1204944015608680448", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204792748563456005"}]}, {"text": "@RicardoPinedoC En realidad no se porque tienen que citar al payaso del circo... Ahhh verdad su machete el cobarde suicida ya no est\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:59:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "author_id": "1160206005613076480", "edit_history_tweet_ids": ["1204943896616288257"], "id": "1204943896616288257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204769373921173511"}]}, {"text": "Hoje eu entendo total a mente de um suicida. N\u00e3o que eu v\u00e1 cometer, vontade eu tenho, n\u00e3o nego. Mas, acredito que ser\u00e1 pior e n\u00e3o seria justo com aqueles que me cercam e batalham pra me dar o bom e o melhor. Mas, eu vejo que \u00e9 insuport\u00e1vel sentir essa dor, esse vazio", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:59:40.000Z", "author_id": "1048706593100058624", "edit_history_tweet_ids": ["1204943873908318208"], "id": "1204943873908318208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@jiminsarts Nem aqueles samurai que se suicida faz um corte desse wtf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:59:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jiminsarts", "id": "4905060195"}]}, "in_reply_to_user_id": "4905060195", "author_id": "4848214937", "edit_history_tweet_ids": ["1204943755209510914"], "id": "1204943755209510914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204775268344311808"}]}, {"text": "Descuartiza a su ex pareja, estrangula a sus 2 hijos y luego se suicida - https://t.co/TXyU9jXtKl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:58:23.000Z", "author_id": "551611545", "edit_history_tweet_ids": ["1204943548816052225"], "id": "1204943548816052225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TXyU9jXtKl", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-12-11/naci\u00f3n/descuartiza-su-ex-pareja-estrangula-sus-2-hijos-y-luego-se-suicida", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-12-1\u2026"}]}}, {"text": "Ya estoy en mi camita semidesnudo, ya me pueden hacer llamadas a mi Hotline suicida https://t.co/NtKvKYeVg5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:58:11.000Z", "author_id": "594786265", "edit_history_tweet_ids": ["1204943499390521345"], "id": "1204943499390521345", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Hotline"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NtKvKYeVg5", "expanded_url": "https://twitter.com/MalionR/status/1204943499390521345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtKvKYeVg5", "media_key": "3_1204943497402486784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "3245671912", "edit_history_tweet_ids": ["1204943492809662466"], "id": "1204943492809662466", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "@liismaddox Igual matou o gato na inf\u00e2ncia, com uma pedrada na cabe\u00e7a, l\u00e1 se foi o meu Bughead... mas qual seria o motivo??", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:58:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "liismaddox", "id": "886239381895491586"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "Bughead"}]}, "in_reply_to_user_id": "2342445090", "author_id": "1106254447162941445", "edit_history_tweet_ids": ["1204943482281959424"], "id": "1204943482281959424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204938120111767553"}]}, {"text": "O cr msm se matou KKKK https://t.co/uo78aGBNms", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:58:03.000Z", "author_id": "896435584079720450", "edit_history_tweet_ids": ["1204943463235702784"], "id": "1204943463235702784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/uo78aGBNms", "expanded_url": "https://twitter.com/tododiabrigas/status/1204929243366473728", "display_url": "twitter.com/tododiabrigas/\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/NVIIMWZvZa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:39.000Z", "author_id": "850371608590118912", "edit_history_tweet_ids": ["1204943365093167105"], "id": "1204943365093167105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/NVIIMWZvZa", "expanded_url": "https://twitter.com/lolitxrs/status/1204942698291093504", "display_url": "twitter.com/lolitxrs/statu\u2026"}]}}, {"text": "A betty n\u00e3o matou o jug \nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug \nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\n\nREPITAM AT\u00c9 SE TORNAR VERDADE. \n#Riverdale https://t.co/SagaILpR1j", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:25.000Z", "author_id": "938911486809866241", "edit_history_tweet_ids": ["1204943307195011072"], "id": "1204943307195011072", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 261, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4447, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4975, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "Riverdale"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/SagaILpR1j", "expanded_url": "https://t.co/SagaILpR1j", "display_url": "t.co/SagaILpR1j"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075195877357219842", "author_id": "1075195877357219842", "edit_history_tweet_ids": ["1204943301868228611"], "id": "1204943301868228611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204943298227572736"}]}, {"text": "RT @reinhartsx: na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reinhartsx", "id": "1148384195473002496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "1191073691959996417", "edit_history_tweet_ids": ["1204943278451412993"], "id": "1204943278451412993", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937746193801216"}]}, {"text": "\"Nunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida.Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a una habitaci\u00f3n y curarme. Ni varias personas. https://t.co/uSLgfJZtdl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:57:07.000Z", "author_id": "723592164232572929", "edit_history_tweet_ids": ["1204943229092802560"], "id": "1204943229092802560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/uSLgfJZtdl", "expanded_url": "https://twitter.com/DeliranteMental/status/1204943229092802560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSLgfJZtdl", "media_key": "3_1204943226785939457"}]}}, {"text": "\ud83d\udea9Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial\ud83d\udc4c #ZirigozaGroup \ud83d\udca1 #marketing #SEO \ud83d\udc49 https://t.co/PbWP85S4u5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:55:00.000Z", "author_id": "1035283377614675969", "edit_history_tweet_ids": ["1204942698274316290"], "id": "1204942698274316290", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "ZirigozaGroup"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "marketing"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "SEO"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "ZirigozaGroup"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6153, "type": "Organization", "normalized_text": "SEO"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PbWP85S4u5", "expanded_url": "https://buff.ly/2sh2CBp", "display_url": "buff.ly/2sh2CBp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MarcosMedina_R @COSEPNicaragua .Desde los 80's hasta el 2,007 estuvieron en contra, cuando volvi\u00f3 al poder, adem\u00e1s de que no hab\u00eda respaldo para adversarlo, cayeron en sus promesas de cambio al capitalismo, respaldadas por la plata venezolana. Ahora es suicida apoyarlo y peligroso enfrentarlo abiertamente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosMedina_R", "id": "894453090"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "COSEPNicaragua", "id": "130905544"}]}, "in_reply_to_user_id": "894453090", "author_id": "1556757025", "edit_history_tweet_ids": ["1204942610546212864"], "id": "1204942610546212864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204919008966971393"}]}, {"text": "VOC\u00ca VOC\u00ca VEM PRA \u00c1RVORE ONDE MATARAM UM HOMEM Q DIZEM Q MATOU 3 N\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR A MEIA NOITE NA \u00c1RVORE FORCA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:54:12.000Z", "author_id": "947959748372115461", "edit_history_tweet_ids": ["1204942497878814720"], "id": "1204942497878814720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "2327771893", "edit_history_tweet_ids": ["1204942495286730753"], "id": "1204942495286730753", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "I'm still confused why Tony and JR (as much as I respect them) have this ongoing trolling of the names of wrestling moves. I get the \"tope suicida\" because it's after their generation, but we're trolling knuckle locks too? \n\nI'm noticing the commentary. Not good. #AEW", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T01:53:57.000Z", "author_id": "2307773964", "edit_history_tweet_ids": ["1204942434288963584"], "id": "1204942434288963584", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 268, "tag": "AEW"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "@psol50 @SF_Moro Ou melhor...fico pensando se n\u00e3o se empenhar em descobrir quem matou a Marielle n\u00e3o seria por conta de um certo comprometimento pol\u00edtico-partid\u00e1rio...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1202130601", "author_id": "1195129691486720000", "edit_history_tweet_ids": ["1204942369088581632"], "id": "1204942369088581632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204818773380870144"}]}, {"text": "RT @nelsonrangel: 3) Se hace evidente evidente pues caracter suicida de propuestas de la clase politica rentista de \"rescatar\" y \"reconstru\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:53:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nelsonrangel", "id": "53807494"}]}, "author_id": "369051083", "edit_history_tweet_ids": ["1204942322565341184"], "id": "1204942322565341184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204909708093603840"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja! E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:52:45.000Z", "author_id": "1135513529807769600", "edit_history_tweet_ids": ["1204942132341067776"], "id": "1204942132341067776", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:52:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "716472451933335552", "edit_history_tweet_ids": ["1204942127127498754"], "id": "1204942127127498754", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "No nos une el amor, sino la depresi\u00f3n y el pensamiento suicida recurrente.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:52:30.000Z", "author_id": "425450833", "edit_history_tweet_ids": ["1204942069829185536"], "id": "1204942069829185536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "@Carlos_cc9 Una pea suicida, seguramente.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T01:49:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Carlos_cc9", "id": "359361090"}]}, "in_reply_to_user_id": "359361090", "author_id": "1200022531186528256", "edit_history_tweet_ids": ["1204941240413773824"], "id": "1204941240413773824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204939805257281536"}]}, {"text": "0quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:49:03.000Z", "author_id": "1067593887554916352", "edit_history_tweet_ids": ["1204941199574028294"], "id": "1204941199574028294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Nisso, ele viu o Magno e esperou ele sair, depois ele entrou no beco para conferir se o cara ainda estava l\u00e1. Quando viu que ele estava vivo, o matou. (Continua)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:48:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204936610359468032", "author_id": "1204936610359468032", "edit_history_tweet_ids": ["1204941068875321346"], "id": "1204941068875321346", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940916944973824"}]}, {"text": "Pensa num anjo que a deusa me deu\nRaz\u00e3o dos meus pensamentos suicida ir embora https://t.co/Fqs6So7DbZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:48:15.000Z", "author_id": "1166360506329915393", "edit_history_tweet_ids": ["1204940997240795137"], "id": "1204940997240795137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Fqs6So7DbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/iwouldstabyou/status/1204940997240795137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fqs6So7DbZ", "media_key": "3_1204940970120417281"}]}}, {"text": "Famoso Lanche SUICIDA \ud83e\udd24\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/XNhxXORT9B", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T01:47:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "922945852146159616", "geo": {"place_id": "d1fbccf7693adcc4"}, "author_id": "922945852146159616", "edit_history_tweet_ids": ["1204940713881944064"], "id": "1204940713881944064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/XNhxXORT9B", "expanded_url": "https://twitter.com/MauMayN/status/1204940713881944064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNhxXORT9B", "media_key": "3_1204940683703914496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204926592507625473"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/dIZpScDKma", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:45:44.000Z", "author_id": "3337775025", "edit_history_tweet_ids": ["1204940367306645504"], "id": "1204940367306645504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/dIZpScDKma", "expanded_url": "https://twitter.com/maaribastoos/status/1204940177367617536", "display_url": "twitter.com/maaribastoos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204940177367617536"}]}, {"text": "o foda \u00e9 que meu irm\u00e3o n\u00e3o matou e ela se escondeu https://t.co/wO0qk6BeuV", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:45:31.000Z", "author_id": "1155194191074549766", "edit_history_tweet_ids": ["1204940311258173440"], "id": "1204940311258173440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wO0qk6BeuV", "expanded_url": "https://twitter.com/JohnlockShtv/status/1204940311258173440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wO0qk6BeuV", "media_key": "3_1204940295881797633"}]}}, {"text": "imagina se o roberto matou mesmo o jughead e a gente t\u00e1 aqui tirando teoria da bunda enquanto a resposta \u00e9 simplesmente \"ele morreu\" #Riverdale", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:45:20.000Z", "author_id": "2342445090", "edit_history_tweet_ids": ["1204940266924335104"], "id": "1204940266924335104", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 143, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "roberto"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.375, "type": "Person", "normalized_text": "jughead"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"text": "@venturi_mv @FlaRei_1895 @EuclidesFla O seu merda, vai se preocupar em pagar as crian\u00e7as que seu timeco matou no come\u00e7o do ano e deixa o meu time em paz...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:45:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "venturi_mv", "id": "1051773604835287040"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FlaRei_1895", "id": "897213844325617665"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "in_reply_to_user_id": "2949306417", "author_id": "313381528", "edit_history_tweet_ids": ["1204940233927745536"], "id": "1204940233927745536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500112501854214"}]}, {"text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:45:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "author_id": "1015297523064475648", "edit_history_tweet_ids": ["1204940185999462400"], "id": "1204940185999462400", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bRKVH1HBlo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:44:59.000Z", "author_id": "881390327050928128", "edit_history_tweet_ids": ["1204940177367617536"], "id": "1204940177367617536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/bRKVH1HBlo", "expanded_url": "https://twitter.com/WeberLaysla/status/1204918328864727040", "display_url": "twitter.com/WeberLaysla/st\u2026"}]}}, {"text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida https://t.co/RYeXjFFl6K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:44:15.000Z", "author_id": "3897004573", "edit_history_tweet_ids": ["1204939991031386112"], "id": "1204939991031386112", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2919, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RYeXjFFl6K", "expanded_url": "http://rviv.ly/5vnI0R", "display_url": "rviv.ly/5vnI0R"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Novos Deuses\nWW84\nAd\u00e3o Negro\nEsquadr\u00e3o Suicida\nThe Batman \n\nnessa ordem, eu t\u00f4 pra morrer de ansiedade https://t.co/KR66uiTZIa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:43:36.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "author_id": "4160165663", "edit_history_tweet_ids": ["1204939828527292416"], "id": "1204939828527292416", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KR66uiTZIa", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1204870916242649088", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870916242649088"}]}, {"text": "Se a Betty matou mesmo o Jug eu me finjo de louca e esque\u00e7o riverdale #Riverdale", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:43:20.000Z", "author_id": "1890521677", "edit_history_tweet_ids": ["1204939760642473984"], "id": "1204939760642473984", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Jug"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "\u2014est\u00e1 suicida pro muchas cosas. no se lanza al oc\u00e9ano a morir por respeto al viaje ok\u2014", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:41:43.000Z", "author_id": "707066970777198597", "edit_history_tweet_ids": ["1204939352670965761"], "id": "1204939352670965761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "[VIDEO] Lanzador de cuchillos torpe y ayudante suicida. https://t.co/4UI2JkGue4 https://t.co/jnbDgGnsxP", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:41:20.000Z", "author_id": "1300848439", "edit_history_tweet_ids": ["1204939259750293509"], "id": "1204939259750293509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/4UI2JkGue4", "expanded_url": "http://bit.ly/2t9LI8l", "display_url": "bit.ly/2t9LI8l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jnbDgGnsxP", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1204939259750293509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jnbDgGnsxP", "media_key": "3_1204939257602871296"}]}}, {"text": "Cuando tu parte superyoica se alegra de dormir poco porque le\u00edste m\u00e1s, terminaste un cuento y planeaste cosas, pero tu parte elloica est\u00e1 que se suicida, y el yo, el yo pues est\u00e1 mirando la discusi\u00f3n terrible. #Nomegustatantoelpsicoan\u00e1lisisperoestoycontaminada xD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:40:57.000Z", "author_id": "318538343", "edit_history_tweet_ids": ["1204939161951756288"], "id": "1204939161951756288", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 260, "tag": "Nomegustatantoelpsicoan\u00e1lisisperoestoycontaminada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @manowess: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:40:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manowess", "id": "1001274823115509761"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "771493998443786241", "edit_history_tweet_ids": ["1204939160592814082"], "id": "1204939160592814082", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937916734201856"}]}, {"text": "Quien crees que se SUICIDA?#nomedespedi #JuegosDePoder", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:40:39.000Z", "author_id": "927928532629680128", "edit_history_tweet_ids": ["1204939084315144192"], "id": "1204939084315144192", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "nomedespedi"}, {"start": 40, "end": 54, "tag": "JuegosDePoder"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "nomedespedi"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDePoder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@camila_carola @damelajuerza @CNNChile Sipo! Igual culpables los pol\u00edticos de la gente que se suicida en el metro, y en el costanera. Por tener salud indigna y pensiones de mierda. Todos deben pagar por tener a la gente viviendo sin salud mental.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:40:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camila_carola", "id": "890030730771935232"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5577, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "in_reply_to_user_id": "890030730771935232", "author_id": "1191736175620427777", "edit_history_tweet_ids": ["1204938980317380608"], "id": "1204938980317380608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204925499912441861"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:39:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "316476174", "edit_history_tweet_ids": ["1204938839401336832"], "id": "1204938839401336832", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "2342281326", "edit_history_tweet_ids": ["1204938795684155392"], "id": "1204938795684155392", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "Ya veo que se suicida la primera dama...  #NoMeDespedi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:38:58.000Z", "author_id": "1184825494430244865", "edit_history_tweet_ids": ["1204938662359818245"], "id": "1204938662359818245", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "NoMeDespedi"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "NoMeDespedi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o ! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala..", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:38:52.000Z", "author_id": "3998092936", "edit_history_tweet_ids": ["1204938637722443776"], "id": "1204938637722443776", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3567, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "roberto se vc matou o jug eu te processo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:38:50.000Z", "author_id": "3171333059", "edit_history_tweet_ids": ["1204938627765227521"], "id": "1204938627765227521", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "roberto"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @reinhartsx: na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:38:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reinhartsx", "id": "1148384195473002496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "924749621217386496", "edit_history_tweet_ids": ["1204938610673405952"], "id": "1204938610673405952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937746193801216"}]}, {"text": "RT @reinhartsx: na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reinhartsx", "id": "1148384195473002496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "712332018760155137", "edit_history_tweet_ids": ["1204938586031841280"], "id": "1204938586031841280", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937746193801216"}]}, {"text": "El Saboteo Suicida De La Oposici\u00f3n Venezolana https://t.co/uAt4GIYMPx v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:38:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 82, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "Saboteo Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/uAt4GIYMPx", "expanded_url": "https://youtu.be/EwJVT2gFOag", "display_url": "youtu.be/EwJVT2gFOag"}]}, "author_id": "155632178", "edit_history_tweet_ids": ["1204938569653145601"], "id": "1204938569653145601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @miguelcruzGAW: La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelcruzGAW", "id": "603933806"}]}, "author_id": "753788569", "edit_history_tweet_ids": ["1204938532864827393"], "id": "1204938532864827393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204921478946476032"}]}, {"text": "RT @reinhartsx: na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:38:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reinhartsx", "id": "1148384195473002496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "1169180043492433920", "edit_history_tweet_ids": ["1204938437721296896"], "id": "1204938437721296896", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937746193801216"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:37:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "198384077", "edit_history_tweet_ids": ["1204938334130364416"], "id": "1204938334130364416", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "PQ ESSE TEM Q SER O \u00daLTIMO EPIS\u00d3DIO DO ANO??????N VOU AGUENTAR SEM SABER SE BETTY MATOU O JUGHEAD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:37:39.000Z", "author_id": "1172184475910004741", "edit_history_tweet_ids": ["1204938330493902849"], "id": "1204938330493902849", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "BETTY"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "JUGHEAD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:37:31.000Z", "author_id": "998770313793036294", "edit_history_tweet_ids": ["1204938298449416194"], "id": "1204938298449416194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@marialuzbuenv Se suicida el 31", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:36:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marialuzbuenv", "id": "1439161027"}]}, "in_reply_to_user_id": "1439161027", "author_id": "1629694116", "edit_history_tweet_ids": ["1204938143952179200"], "id": "1204938143952179200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923431806013440"}]}, {"text": "Ent\u00e3o... Betty matou Jughead, mas com certeza, se isso for vdd claro, ela estava hipnotizada! Da\u00ed Ver\u00f4nica e Archie ajudam a esconder o corpo, ou seja c\u00famplices! Minha teoria... Agora s\u00f3 ano que vem\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14#Riverdale https://t.co/p37eVTSNmq", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:49.000Z", "author_id": "1013504702959575043", "edit_history_tweet_ids": ["1204938120812212224"], "id": "1204938120812212224", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f4nica"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Archie"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/p37eVTSNmq", "expanded_url": "https://twitter.com/Aline13757631/status/1204938120812212224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p37eVTSNmq", "media_key": "16_1204938110800412672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @reinhartsx: na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reinhartsx", "id": "1148384195473002496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "891503095397724160", "edit_history_tweet_ids": ["1204938106652282880"], "id": "1204938106652282880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937746193801216"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/1akEJBlmob", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:31.000Z", "author_id": "1165388700567703554", "edit_history_tweet_ids": ["1204938046761775111"], "id": "1204938046761775111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1akEJBlmob", "expanded_url": "https://twitter.com/Fefe33392965/status/1204936374253735936", "display_url": "twitter.com/Fefe33392965/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204936374253735936"}]}, {"text": "RT @reinhartsx: na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reinhartsx", "id": "1148384195473002496"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "author_id": "1093273375705841670", "edit_history_tweet_ids": ["1204937981389348865"], "id": "1204937981389348865", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204937746193801216"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.// rt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:00.000Z", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "author_id": "1001274823115509761", "edit_history_tweet_ids": ["1204937916734201856"], "id": "1204937916734201856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@rei_do_gulag Sim St\u00e1lin teve um Holocausto pra chamar de seu e disputou com Hitler para ver se o Holodomor matou mais ... https://t.co/IFo4DEFgKI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:35:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Holodomor"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/IFo4DEFgKI", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoGSaade/status/1204937747103985666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFo4DEFgKI", "media_key": "3_1204937722412052485"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005900993668767746", "author_id": "813843746", "edit_history_tweet_ids": ["1204937747103985666"], "id": "1204937747103985666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204841772549054464"}]}, {"text": "na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:35:20.000Z", "author_id": "737794070018437121", "edit_history_tweet_ids": ["1204937746193801216"], "id": "1204937746193801216", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:34:55.000Z", "author_id": "3091942665", "edit_history_tweet_ids": ["1204937642997100544"], "id": "1204937642997100544", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}]}, {"text": "@kaceituno Agarraste papa comunista mierda...esta bien que informara, si ya encontraron el avi\u00f3n siniestrado: TEORIAS; seguro lo derribaron de un misil ruso, cubano o un wevon suicida adentro del avi\u00f3n.\nEs muy raro que haya desaparecido sin avisar nada ni siquiera un mayday", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:34:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kaceituno", "id": "103151107"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5328, "type": "Place", "normalized_text": "TEORIAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "103151107", "author_id": "536778833", "edit_history_tweet_ids": ["1204937528647864320"], "id": "1204937528647864320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204931572803215360"}]}, {"text": "RT @Gloglugli: Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:33:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gloglugli", "id": "169514642"}]}, "author_id": "733619977", "edit_history_tweet_ids": ["1204937266499637249"], "id": "1204937266499637249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936958096662529"}]}, {"text": "RT @Sol_Umpierrez: @Marcos_Rivotril @Leila_Bevacqua Atenci\u00f3n al suicida con Leila es lo mejor que te puede pasar jajajajja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:33:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sol_Umpierrez", "id": "1620959540"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Leila"}]}, "author_id": "633031265", "edit_history_tweet_ids": ["1204937219896676355"], "id": "1204937219896676355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204935761205891072"}]}, {"text": "Mano, se a Betty matou o Jughead, acabou meu mundo #Riverdale", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:32:45.000Z", "author_id": "1202393986700320768", "edit_history_tweet_ids": ["1204937099679608833"], "id": "1204937099679608833", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "ah beleza o cara se matou na frente da sala de aula toda", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:32:31.000Z", "author_id": "1152774880598867968", "edit_history_tweet_ids": ["1204937038543380480"], "id": "1204937038543380480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambiar esta forma de muerte Qquieres qtediga Qquieres qtecuente? Sigo buscando una salida\nLa puerta deatr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a, para este Wannabe suicida https://t.co/Op8p65t6qG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:32:12.000Z", "author_id": "169514642", "edit_history_tweet_ids": ["1204936958096662529"], "id": "1204936958096662529", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 271, "probability": 0.3281, "type": "Organization", "normalized_text": "Wannabe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Op8p65t6qG", "expanded_url": "https://twitter.com/94x55/status/1203468662105104385", "display_url": "twitter.com/94x55/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "43015071", "edit_history_tweet_ids": ["1204936840001806338"], "id": "1204936840001806338", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @viejocretino: Si de por s\u00ed beber licor es una estupidez, beber las porquer\u00edas que est\u00e1n preparando en este pa\u00eds es literalmente un acto\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:31:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "viejocretino", "id": "126509816"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "licor"}]}, "author_id": "49422447", "edit_history_tweet_ids": ["1204936801301016576"], "id": "1204936801301016576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204741699270037506"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:30:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1026996681840181248", "edit_history_tweet_ids": ["1204936615040290816"], "id": "1204936615040290816", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "author_id": "37518855", "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "id": "1204936581947305984", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @OliveiraYuri04: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:30:21.000Z", "author_id": "1158089129277702145", "edit_history_tweet_ids": ["1204936495410356225"], "id": "1204936495410356225", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204927721777909760"}]}, {"text": "@LiloVLOG E vou assistir, com meus amigos...se n\u00e3o comentar deixo s\u00f3 \ud83c\udf3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7,Por que amanh\u00e3 tem quimio, \u00e9 saberei se tamb\u00e9m n\u00e3o estou al\u00e9rgica ao medicamento? J\u00e1 pensou? Ele j\u00e1 matou 2 met\u00e1stases...agora essa alergia\ud83d\ude44", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:30:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}]}, "in_reply_to_user_id": "44093823", "author_id": "1188104608301928451", "edit_history_tweet_ids": ["1204936413382422530"], "id": "1204936413382422530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204935273806782465"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n \nUm orgulho https://t.co/Ho32eL6qRf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:29:52.000Z", "author_id": "1184911658134724608", "edit_history_tweet_ids": ["1204936374253735936"], "id": "1204936374253735936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Ho32eL6qRf", "expanded_url": "https://twitter.com/xxpirasol/status/1204882824043597824", "display_url": "twitter.com/xxpirasol/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204882824043597824"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:29:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "1136266196792295425", "edit_history_tweet_ids": ["1204936344797102080"], "id": "1204936344797102080", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Pa men, que caras que est\u00e1n las polleras, todav\u00eda que ni de marca son. Afloja, que mi bolsillo se suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:29:15.000Z", "author_id": "1587254131", "edit_history_tweet_ids": ["1204936218053685248"], "id": "1204936218053685248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@flaviasz_\nVejamos pensas em wedding day,logo em te enforcares,queres cortar o pesco\u00e7o a outra e pedes a Deus para morrer, uma suicida assassina? Prob bue alta 10\\10\n2-Morreu Vestida de noiva\n3-nenhuma pra ja", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:29:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flaviasz_", "id": "1001398804107718656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "65466651", "author_id": "65466651", "edit_history_tweet_ids": ["1204936210478710785"], "id": "1204936210478710785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204788272792309761"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:29:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1126661833140723712", "edit_history_tweet_ids": ["1204936198831128576"], "id": "1204936198831128576", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn diz que teve conversas com David\u00a0Ayer https://t.co/EqrmVNDYOA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:28:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EqrmVNDYOA", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-teve-conversas-com-david-ayer/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "author_id": "988877664", "edit_history_tweet_ids": ["1204936042597498880"], "id": "1204936042597498880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204932569181102080"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:27:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1193210876804915201", "edit_history_tweet_ids": ["1204935897965322241"], "id": "1204935897965322241", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "@RenRen_junnie Podr\u00edas decirle que si se suicida nada de lo que le est\u00e9 pasando se va a resolver, todo va a quedar ah\u00ed o incluso podr\u00eda empeorar. Pero lo m\u00e1s importante es que le des muchos mimos, la quieras y si le dec\u00eds algo como \"no voy a dejarte m\u00e1s sola\", trata de cumplirlo, porque sino +", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:27:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160632870823780353", "author_id": "1102730774372118533", "edit_history_tweet_ids": ["1204935891929772032"], "id": "1204935891929772032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204643600614744064"}]}, {"text": "@dudasilveira08 Ela tomou veneno fessora \nN\u00e3o Ana Laura ela se enforcou ...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:27:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dudasilveira08", "id": "1088975933384679424"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Laura"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088975933384679424", "author_id": "1066383908818833408", "edit_history_tweet_ids": ["1204935821612240896"], "id": "1204935821612240896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204931190903463936"}]}, {"text": "@Marcos_Rivotril @Leila_Bevacqua Atenci\u00f3n al suicida con Leila es lo mejor que te puede pasar jajajajja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:27:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Leila_Bevacqua", "id": "633031265"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Leila"}]}, "in_reply_to_user_id": "869957370", "author_id": "1620959540", "edit_history_tweet_ids": ["1204935761205891072"], "id": "1204935761205891072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923697301262341"}]}, {"text": "@feerytwt @cheezierak Mano, eu vou ver se encontro mas real, killing stalking era uma CR\u00cdTICA\nA autora nunca quis romantizar, era expl\u00edcito o qu\u00e3o era doentio e que o Sangwoo n\u00e3o amava o Bum, ele o mantia em cativeiro por ele lembrar a porra da m\u00e3e dele QUE SE MATOU NA FRENTE DELE E AAA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:26:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "feerytwt", "id": "1150263291639476224"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "killing stalking"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Sangwoo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150263291639476224", "author_id": "1054188165915926528", "edit_history_tweet_ids": ["1204935434515681280"], "id": "1204935434515681280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204921316463317001"}]}, {"text": "@mapcyjjack e o pior: acaba a\u00ed. n\u00e3o se sabe oq acontece dps. isso me matou :(", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:26:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mapcyjjack", "id": "2837686439"}]}, "in_reply_to_user_id": "2837686439", "author_id": "1113951132244639744", "edit_history_tweet_ids": ["1204935420280225792"], "id": "1204935420280225792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204935100070281222"}]}, {"text": "eu sei que mata agora arqueiras e aquele esqueleto com a bomba que eh suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:25:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "72399859", "author_id": "72399859", "edit_history_tweet_ids": ["1204935257230860289"], "id": "1204935257230860289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204934389353848838"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1076998891755712512", "edit_history_tweet_ids": ["1204935239405096961"], "id": "1204935239405096961", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:24:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1018554149175222272", "edit_history_tweet_ids": ["1204935123227025408"], "id": "1204935123227025408", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Hoy siento ganas de destruirme viendo Banana Fish y Given, pero luego recuerdo que ser\u00eda suicida y se me pasa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:24:38.000Z", "author_id": "1380640650", "edit_history_tweet_ids": ["1204935057091256320"], "id": "1204935057091256320", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "Banana Fish"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:24:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "author_id": "396246022", "edit_history_tweet_ids": ["1204934989579718658"], "id": "1204934989579718658", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"text": "@favelanewsrj Nem fala isso, amanh\u00e3 ser\u00e1 o enterro da minha amiga que tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:23:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "author_id": "2664100544", "edit_history_tweet_ids": ["1204934722369011713"], "id": "1204934722369011713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204933864168345602"}]}, {"text": "Tem zaga n\u00e3o, goleiro se matou quase https://t.co/cuhifFt00R", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:22:57.000Z", "geo": {"place_id": "a4c16d97c418791d"}, "author_id": "2846113353", "edit_history_tweet_ids": ["1204934631012913153"], "id": "1204934631012913153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/cuhifFt00R", "expanded_url": "https://twitter.com/futraiz_fc/status/1204802786644418560", "display_url": "twitter.com/futraiz_fc/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204802786644418560"}]}, {"text": "Comenta ai como foi a pior forma que vc se matou \ud83d\ude2d\nUm clipe antigo porem merece ser relembrado kkk season 8 foi boa...\n\nMe segue no YouTube &gt; Levinovisk\n\n#fortniteclip #fortnitegod #memefortnite #fortnitebrasil\u2026 https://t.co/7qJofMsT4x", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:22:52.000Z", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-45.88694444, -23.17888889]}}, "author_id": "861919320510795777", "edit_history_tweet_ids": ["1204934612302123008"], "id": "1204934612302123008", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 170, "tag": "fortniteclip"}, {"start": 171, "end": 183, "tag": "fortnitegod"}, {"start": 184, "end": 197, "tag": "memefortnite"}, {"start": 198, "end": 213, "tag": "fortnitebrasil"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Levinovisk"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.7647, "type": "Other", "normalized_text": "fortniteclip"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitegod"}, {"start": 199, "end": 212, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitebrasil"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7qJofMsT4x", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B59CRJGhY5O/?igshid=cpeomzlakmwu", "display_url": "instagram.com/p/B59CRJGhY5O/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@pxysantana @KidTrunksZ @tiktokproibido Eu sei, mas vai q ele matou ela para se vingar e usar o secador", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:22:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pxysantana", "id": "894609572941504513"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "kidTrunksz", "id": "1523531201654542336"}]}, "in_reply_to_user_id": "894609572941504513", "author_id": "705794577555447809", "edit_history_tweet_ids": ["1204934586318372864"], "id": "1204934586318372864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204933825190617088"}]}, {"text": "@danipetsxch Acho que ela vai jogar ele no rio,lago,sei l\u00e1,n\u00e3o lembro o nome do lugar que ela quse se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:22:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142608445838958597", "author_id": "894710954411347968", "edit_history_tweet_ids": ["1204934430491631616"], "id": "1204934430491631616", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7246, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204933987929604096"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nquase gabaritei\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/KJxmbSdVOV", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:22:06.000Z", "author_id": "1080497210574422016", "edit_history_tweet_ids": ["1204934416000339969"], "id": "1204934416000339969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KJxmbSdVOV", "expanded_url": "https://twitter.com/reemaaciel/status/1204915634628378625", "display_url": "twitter.com/reemaaciel/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204915634628378625"}]}, {"text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/fpRBZHDBn9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:20:55.000Z", "author_id": "47534195", "edit_history_tweet_ids": ["1204934118980632581"], "id": "1204934118980632581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fpRBZHDBn9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:20:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "309909355", "edit_history_tweet_ids": ["1204933909605167104"], "id": "1204933909605167104", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "@tododiabrigas o cara se matou sem saber porque kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:20:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tododiabrigas", "id": "1198021630787751938"}]}, "in_reply_to_user_id": "1198021630787751938", "author_id": "2921565707", "edit_history_tweet_ids": ["1204933895042600961"], "id": "1204933895042600961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204929243366473728"}]}, {"text": "Dark souls te vuelve un suicida deprimido https://t.co/pvLyfIkrH8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:19:55.000Z", "author_id": "840961573099315207", "edit_history_tweet_ids": ["1204933869843165185"], "id": "1204933869843165185", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Dark souls"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/pvLyfIkrH8", "expanded_url": "https://t.co/pvLyfIkrH8", "display_url": "t.co/pvLyfIkrH8"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "''Escuadr\u00f3n Suicida'' https://t.co/sEJx50kReS", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:19:05.000Z", "author_id": "351197719", "edit_history_tweet_ids": ["1204933659591139328"], "id": "1204933659591139328", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/sEJx50kReS", "expanded_url": "https://twitter.com/Metaforista/status/1204797235038478338", "display_url": "twitter.com/Metaforista/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204797235038478338"}]}, {"text": "@Almagro_OEA2015 OTRO AUTOCONVOCADO QUE SE SUICIDA X ASEDIO DE TU AMIGO EL CARNICERO #AquiSiHayDictadura \ud83d\udc47\n@PelayoCastroUE  @AmbCTrujillo @SophiaLacayo @RepSires @LuisLacallePou @98carlosvarmar @JBosawas @Augunicaragua @r_guzman74 @LaDetective007  @coloresperanz2 @KeniaGGAB \ud83d\udc47 https://t.co/2CXA6Cp1Tb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:18:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "PelayoCastroUE", "id": "729705714453721089"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "SophiaLacayo", "id": "1042206467439386624"}, {"start": 152, "end": 161, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "98carlosvarmar", "id": "1362667051"}, {"start": 194, "end": 203, "username": "JBosawas", "id": "1103512203410501633"}, {"start": 204, "end": 218, "username": "Augunicaragua", "id": "1150263261922824193"}, {"start": 219, "end": 230, "username": "r_guzman74", "id": "1279419889"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "LaDetective007", "id": "1011359930778038273"}, {"start": 248, "end": 263, "username": "coloresperanz2", "id": "1031179748670689280"}, {"start": 264, "end": 274, "username": "KeniaGGAB", "id": "1140791286141804545"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 104, "tag": "AquiSiHayDictadura"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2CXA6Cp1Tb", "expanded_url": "https://twitter.com/98carlosvarmar/status/1204915016115400705", "display_url": "twitter.com/98carlosvarmar\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2802545808", "author_id": "1006217506518913024", "edit_history_tweet_ids": ["1204933490996850695"], "id": "1204933490996850695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Tengo m\u00e1s ganas de vivir que un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:17:04.000Z", "author_id": "1142492532825346048", "edit_history_tweet_ids": ["1204933152860491776"], "id": "1204933152860491776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "@adrescala @GustavoBolivar JAJAJAJAJAJA. Toca tener cuidado porque se deprime y luego se suicida. Gobierno Duque el culpable.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:16:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrescala", "id": "63190873"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "in_reply_to_user_id": "63190873", "author_id": "2533542456", "edit_history_tweet_ids": ["1204933090155651073"], "id": "1204933090155651073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204931524191293440"}]}, {"text": "@Politica_ECpe Jajaja dejar todo el poder a un congreso naranja ser\u00eda una desicion suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:16:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "1046976593552388097", "edit_history_tweet_ids": ["1204933036216860672"], "id": "1204933036216860672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204807674480779264"}]}, {"text": "Geral botou a m\u00e3o no pesco\u00e7o quando a Nell morrer e a sonoplastia colocou um som tipo algo quebrando, ent\u00e3o provavelmente minha bichinha se enforcou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:16:36.000Z", "author_id": "787730488240795648", "edit_history_tweet_ids": ["1204933035629649922"], "id": "1204933035629649922", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Nell"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rgalarreta: @gvillasis @elcomercio_peru Mmm, parece que el ex alumno de la U. de San Mart\u00edn (del aprista Jos\u00e9 Antonio Chang) est\u00e1 elucu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.6691, "type": "Place", "normalized_text": "U."}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Chang"}]}, "author_id": "1465126418", "edit_history_tweet_ids": ["1204932973822447623"], "id": "1204932973822447623", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204878499733000192"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BzKRTDZMJ5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:15:37.000Z", "author_id": "862511154077327361", "edit_history_tweet_ids": ["1204932784328003584"], "id": "1204932784328003584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BzKRTDZMJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:15:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1028151659489386496", "edit_history_tweet_ids": ["1204932703281438720"], "id": "1204932703281438720", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "@Mariano94351562 @fernando_got Dudo que alguien admire al suicida de Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:15:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariano94351562", "id": "1018678067554914304"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fernando_got", "id": "2218881859"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018678067554914304", "author_id": "38750913", "edit_history_tweet_ids": ["1204932663880097792"], "id": "1204932663880097792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815461210345472"}]}, {"text": "Se suicida en el ba\u00f1o luego de pelear con su hermano \u27a1 https://t.co/xqq5pGPT1G https://t.co/3yJnHdkltK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:15:00.000Z", "author_id": "1106590544489267202", "edit_history_tweet_ids": ["1204932630157725697"], "id": "1204932630157725697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xqq5pGPT1G", "expanded_url": "http://bit.ly/2RIK6wk", "display_url": "bit.ly/2RIK6wk"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3yJnHdkltK", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1204932630157725697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yJnHdkltK", "media_key": "3_1204844904716931072"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Klj91TvHMe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:14:50.000Z", "author_id": "1091899829234647041", "edit_history_tweet_ids": ["1204932587317288960"], "id": "1204932587317288960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Klj91TvHMe", "expanded_url": "https://twitter.com/suuupercutt/status/1204848201787990021", "display_url": "twitter.com/suuupercutt/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204848201787990021"}]}, {"text": "@hectorbecerrilr Que tan pagadas? Como IDICE en el gobierno del panz\u00f3n suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:14:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "author_id": "1689955507", "edit_history_tweet_ids": ["1204932586474225666"], "id": "1204932586474225666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204723888200060928"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn diz que teve conversas com David\u00a0Ayer https://t.co/EqrmVNDYOA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:14:45.000Z", "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1204932569181102080"], "id": "1204932569181102080", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EqrmVNDYOA", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-teve-conversas-com-david-ayer/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "@cuervond @vladynz Est\u00e1 mujer/cerda tiene el ego tan grande como el suicida, ser\u00eda bueno q tome las mismas medidas y nos deje su cad\u00e1ver como carro\u00f1a para los carro\u00f1eros", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:14:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cuervond", "id": "130357344"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "vladynz", "id": "170830041"}]}, "in_reply_to_user_id": "130357344", "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1204932497957515264"], "id": "1204932497957515264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204831932661583872"}]}, {"text": "ALERTA: HABRA FRIOS DE HASTA -5 GRADOS EN ESTOS EDOS/\n\nEXPAREJA MATA A JACQUELINE E HIJAS; LUEGO SE SUICIDA/\n\nBAJAN 20% DE CALORIAS A REFRESCOS: ANPRAC https://t.co/ohZOV7pyCl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:14:17.000Z", "author_id": "145895976", "edit_history_tweet_ids": ["1204932448842403849"], "id": "1204932448842403849", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.2773, "type": "Person", "normalized_text": "JACQUELINE"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/ohZOV7pyCl", "expanded_url": "http://unotv.mx/1A3", "display_url": "unotv.mx/1A3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@JoacoPepetono @JosefinGarciah Te lo doy por hecho...lo bajaron los comunistas y culpar por DD.HH a @sebastianpinera  y a la derecha..un avi\u00f3n ruso o cubano desde la altura?.que tal un suicida dentro del avi\u00f3n?\nQue fu\u00e9 derribado, es lo m\u00e1s cercano que se puede pensar,no hubo ning\u00fan reporte de ellos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:13:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoacoPepetono", "id": "724560211"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JosefinGarciah", "id": "735553891"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "724560211", "author_id": "536778833", "edit_history_tweet_ids": ["1204932332353990666"], "id": "1204932332353990666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204555580414857216"}]}, {"text": "Atacante suicida detona una bomba en cl\u00ednica de Afganist\u00e1n.\n\nUn atacante suicida deton\u00f3 el mi\u00e9rcoles una bomba que destroz\u00f3 una instalaci\u00f3n m\u00e9dica en construcci\u00f3n cerca de la Base A\u00e9rea Bagram, la\nhttps://t.co/gmId1SuYTV https://t.co/es0NsxryJm", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:13:18.000Z", "author_id": "3074250669", "edit_history_tweet_ids": ["1204932203987316737"], "id": "1204932203987316737", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Bagram"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/gmId1SuYTV", "expanded_url": "https://web.facebook.com/Radiocuervouruguay/photos/a.652598391502983/2576632605766209/?type=3&av=652585781504244&eav=Afb78Nc88HRo2podSABlOOxmBrHL7g1gnhx5EbaEae4JEvpO8W8QhUKF-DVUwBM8GAk&__xts__%5B0%5D=68.ARCXYkrM-Y3aFpdfIt3iyirB3kpEgpyx0HhhFxQUft0VQW02TGRmwxIOppJmlInxJnaYTwFi3PHDVbpYxaXDuZL8YELeeCQ4jn7MEG_sNCx81MM4gaaZgdLb6QXtZCRmu1XgCUM5lOD9SUhbQFWu00LHU8G0hUswPMTwiicPtPqnDHHhKsfDwolEh3bri9FWoL6WNm7pA7ZxzcO9lhqNJAX5AEfMhBxRD5SFtp_NYj84KJGCQo-zQ8zizKbbnaEmzYJBU5uWxDkAjw4FF82B_KmWfl-U4WLvl-n1sCfMyTzweq510Lb8vTyr6iPINxWQZSwFdH9dkX_ZHnJs2onlQYa11A&__tn__=-R", "display_url": "web.facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/es0NsxryJm", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1204932203987316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/es0NsxryJm", "media_key": "3_1204932185515532289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/p803hvyEo0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:12:56.000Z", "author_id": "1142803915873894400", "edit_history_tweet_ids": ["1204932111049928706"], "id": "1204932111049928706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/p803hvyEo0", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}]}, {"text": "Que lsd \u00e9 esse que o povo se suicida ? Kkkk https://t.co/UyJr0Xm26S", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:12:49.000Z", "author_id": "2763323655", "edit_history_tweet_ids": ["1204932083417792512"], "id": "1204932083417792512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/UyJr0Xm26S", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}}, {"text": "finalmente meus estudos me convenceram de que hitler realmente se suicidou.\nposso dormir em paz, minha miss\u00e3o aqui foi conclu\u00edda.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:12:13.000Z", "author_id": "1163111885325180928", "edit_history_tweet_ids": ["1204931930262781952"], "id": "1204931930262781952", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @sserpendale: Saudade da 1 temporada que o \u00fanico problema era descobrir quem matou o Jason e meu quarteto n\u00e3o se desgrudava #Riverdale h\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:11:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sserpendale", "id": "1890521677"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 137, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "author_id": "1890521677", "edit_history_tweet_ids": ["1204931766647164928"], "id": "1204931766647164928", "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1088236137666236416"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:11:17.000Z", "author_id": "1074643553685520384", "edit_history_tweet_ids": ["1204931695155253248"], "id": "1204931695155253248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BlogdoJuca Chapeocoense foi assassinado por Nicolas maduro o narcoditador amigo do seu amigo \u00edntimo luladrao que voc\u00ea foi visitar na cadeia v\u00ea se liga os fatos a empresa que matou a chapecoense foi destru\u00edda por narcoditador maduro a empresa tinha sua base na Venezuela Onde foi espulso", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:11:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BlogdoJuca", "id": "78684416"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas maduro"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9316, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "78684416", "author_id": "1653935264", "edit_history_tweet_ids": ["1204931663819616257"], "id": "1204931663819616257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204929231182073856"}]}, {"text": "RT @HirairVittar: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que te abra\u00e7a e se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:10:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HirairVittar", "id": "887431231666827264"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "882956705969168384", "edit_history_tweet_ids": ["1204931537931833344"], "id": "1204931537931833344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204928477461385218"}]}, {"text": "RT @Imagen_Mx: Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:10:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}]}, "author_id": "3449850313", "edit_history_tweet_ids": ["1204931486257831936"], "id": "1204931486257831936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204784914522087425"}]}, {"text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:08:54.000Z", "author_id": "1168282240511598600", "edit_history_tweet_ids": ["1204931094027669504"], "id": "1204931094027669504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:08:44.000Z", "author_id": "863125008041771008", "edit_history_tweet_ids": ["1204931056182448128"], "id": "1204931056182448128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:08:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "2658226050", "edit_history_tweet_ids": ["1204931009541787653"], "id": "1204931009541787653", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:08:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "769395481600520192", "edit_history_tweet_ids": ["1204930995000098816"], "id": "1204930995000098816", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:08:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "author_id": "3321978565", "edit_history_tweet_ids": ["1204930977706991617"], "id": "1204930977706991617", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"text": "Haroldo veio comentar que um conhecido dele se suicidou ontem \n\nNa hora me veio a lembran\u00e7a do Alan \n\nE agora t\u00e1 tocando The Scientist \n\nAcho que j\u00e1 deu pra pintar um pouco o cen\u00e1rio de como t\u00e1 a coisa aqui n\u00e9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:08:10.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "187498826", "edit_history_tweet_ids": ["1204930911550234624"], "id": "1204930911550234624", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Haroldo"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "The Scientist"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:08:09.000Z", "author_id": "798685391473741824", "edit_history_tweet_ids": ["1204930908039585792"], "id": "1204930908039585792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@gblumel Lo q tampoco tiene fundamento es tu rid\u00edcula parsimonia y actitud suicida ... lo q no mides es que nos estas suicidando a TODOS!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:07:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "in_reply_to_user_id": "71381397", "author_id": "937356088718086145", "edit_history_tweet_ids": ["1204930819082588160"], "id": "1204930819082588160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204869122925969409"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:07:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "author_id": "259521366", "edit_history_tweet_ids": ["1204930669677174784"], "id": "1204930669677174784", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:06:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "1183498548974886912", "edit_history_tweet_ids": ["1204930580049276932"], "id": "1204930580049276932", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gQxIANxscL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:06:41.000Z", "author_id": "849720688235642885", "edit_history_tweet_ids": ["1204930539834265601"], "id": "1204930539834265601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gQxIANxscL", "expanded_url": "https://twitter.com/alonsxcml/status/1204929546098761728", "display_url": "twitter.com/alonsxcml/stat\u2026"}]}}, {"text": "@_starryniight KKK antes eu nao gostava mas tem uma raquete aqui que nao estala, mas a\u00ed nao d\u00e1 pra saber se matou ou nao", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1189189737161977857", "author_id": "149625178", "edit_history_tweet_ids": ["1204930415292821505"], "id": "1204930415292821505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204930209310527490"}]}, {"text": "Jesus Cristo chora sangue l\u00e1 no c\u00e9u toda vez que voc\u00ea diz defende o meio pelo qual a institui\u00e7\u00e3o criminosa mais antiga do mundo, o estado, usa para se perpetuar. \n#impostoerouboporque vale lembrar que quem matou nosso Senhor Jesus Cristo foi o estado", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:05:45.000Z", "author_id": "789884891987148804", "edit_history_tweet_ids": ["1204930303543980032"], "id": "1204930303543980032", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 183, "tag": "impostoerouboporque"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@megabrielog1 Agora conta como a Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica foi mantida na guerra atrav\u00e9s do Land-lease americano\nConta tamb\u00e9m como o Reino Unido imp\u00f4s a derrota e destrui\u00e7\u00e3o da Luftwaffe de Hitler em 1940 e s\u00f3 a\u00ed ele se voltou a URSS\nConta tamb\u00e9m que esse cara dividiu e matou poleneses aliado a Hitler", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "megabrielog1", "id": "766927264416198656"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5531, "type": "Place", "normalized_text": "Luftwaffe"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.8039, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "766927264416198656", "author_id": "1930836648", "edit_history_tweet_ids": ["1204930287295246338"], "id": "1204930287295246338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173644122944626693"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "4911783508", "edit_history_tweet_ids": ["1204930157414404096"], "id": "1204930157414404096", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "@Altfquatrobgi @mibr @LUCAS1 A\u00ed vc se \"matou\" na discuss\u00e3o, pois n\u00e3o existe \"opini\u00e3o\" certa ou opini\u00e3o errada, existem diferentes pontos de vista. Ningu\u00e9m pode decidir que a opini\u00e3o do outro \u00e9 certa ou errada, se \u00e9 excelente ou MERDA. Ou voc\u00ea \u00e9 alguma divindade n\u00e3o reconhecida pela humanidade?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:04:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "MIBR", "id": "17392584"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "LUCAS1", "id": "329363408"}]}, "in_reply_to_user_id": "501421940", "author_id": "1042356147972268034", "edit_history_tweet_ids": ["1204929940342394880"], "id": "1204929940342394880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204927884789501955"}]}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:01:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "3344993416", "edit_history_tweet_ids": ["1204929337193091072"], "id": "1204929337193091072", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "Asesina a su ex pareja junto a sus dos beb\u00e9s y luego se suicida en Edom\u00e9x #Nacional #LaRoja https://t.co/SVuLHRl0hG https://t.co/bpS3tWIJGK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:01:50.000Z", "author_id": "796102242243936258", "edit_history_tweet_ids": ["1204929317744074753"], "id": "1204929317744074753", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Nacional"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Edom\u00e9x"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SVuLHRl0hG", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/asesina-a-su-ex-pareja-junto-a-sus-dos-bebes-y-luego-se-suicida-en-edomex/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/asesin\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bpS3tWIJGK", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1204929317744074753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpS3tWIJGK", "media_key": "3_1204929316003422208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@sergiotej @PCaterianoB Ojal\u00e1 todos los apristas emulen a su suicida l\u00edder.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:01:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "80070602", "author_id": "234166652", "edit_history_tweet_ids": ["1204929263654191104"], "id": "1204929263654191104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204746728152416257"}]}, {"text": "Mata a su expareja y a sus hijas, y luego se suicida https://t.co/r6psKU409q", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:01:14.000Z", "author_id": "737167884", "edit_history_tweet_ids": ["1204929164807229440"], "id": "1204929164807229440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/r6psKU409q", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/12/1\u2026"}]}}, {"text": "RT @HirairVittar: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que te abra\u00e7a e se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:00:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HirairVittar", "id": "887431231666827264"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "954338224750645248", "edit_history_tweet_ids": ["1204929037275160577"], "id": "1204929037275160577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204928477461385218"}]}, {"text": "n\u00e3o vejo a hora de vazar o roteiro de esquadr\u00e3o suicida 2 e the batman", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:00:25.000Z", "author_id": "1142475287713783808", "edit_history_tweet_ids": ["1204928959865147392"], "id": "1204928959865147392", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @OliveiraYuri04: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:00:13.000Z", "author_id": "1071278991816966145", "edit_history_tweet_ids": ["1204928911865470981"], "id": "1204928911865470981", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204927721777909760"}]}, {"text": "RT @cristalaltea: Impareranno mai questi Pdementi? Mi spiace x i bimbi innocenti che han la jella di aver genitori diversamente intelligent\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-12T00:59:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}, "author_id": "745699605942312960", "edit_history_tweet_ids": ["1204928837051699201"], "id": "1204928837051699201", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204880119044739072"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:59:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1017797458775166977", "edit_history_tweet_ids": ["1204928744550481920"], "id": "1204928744550481920", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "@Sergio_Nolan Me la vas a pagar, eso es la se\u00f1a de la chorra, mitomana bipolar, sic\u00f3pata!\nUna enferma como la hija suicida!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:59:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "219723394", "author_id": "1581469112", "edit_history_tweet_ids": ["1204928730826772480"], "id": "1204928730826772480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204456245937225729"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ne quem discordar \u00e9 invejoso https://t.co/EWERHqYo10", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:58:32.000Z", "author_id": "916842758932922368", "edit_history_tweet_ids": ["1204928488085569541"], "id": "1204928488085569541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/EWERHqYo10", "expanded_url": "https://twitter.com/duda_mrtsss/status/1204927307166756864", "display_url": "twitter.com/duda_mrtsss/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204927307166756864"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que te abra\u00e7a e se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:58:30.000Z", "author_id": "887431231666827264", "edit_history_tweet_ids": ["1204928477461385218"], "id": "1204928477461385218", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:58:12.000Z", "author_id": "1036423296433221632", "edit_history_tweet_ids": ["1204928401397764097"], "id": "1204928401397764097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\n\ne voc\u00eas? https://t.co/Gf3POXczCh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:57:45.000Z", "author_id": "1147649234818277377", "edit_history_tweet_ids": ["1204928289070108672"], "id": "1204928289070108672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Gf3POXczCh", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_Jn/status/1201597057150140418", "display_url": "twitter.com/ffc_Jn/status/\u2026"}]}}, {"text": "Iba a ver Ferrari vs Ford xq alguien la recomend\u00f3. Luego me di cuenta que en su top 5 tiene a \u00ab300\u00bb y \u00abescuadr\u00f3n suicida\u00bb. Esquiv\u00e9 una bala. D\u00edganme Neo (de the matrix).", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:57:29.000Z", "author_id": "178079634", "edit_history_tweet_ids": ["1204928220971311104"], "id": "1204928220971311104", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7812, "type": "Organization", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "Neo"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "matrix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MartuuTorressss: se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:56:30.000Z", "author_id": "767050900988911617", "edit_history_tweet_ids": ["1204927977475194880"], "id": "1204927977475194880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915870935453696"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:55:30.000Z", "author_id": "980964251538984960", "edit_history_tweet_ids": ["1204927721777909760"], "id": "1204927721777909760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:55:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1513257890", "edit_history_tweet_ids": ["1204927700374315008"], "id": "1204927700374315008", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "GM no sabe donde se va a meter jajaja \nO se suicida o se va a italia estilo reynol con una nota", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:55:04.000Z", "author_id": "1337311368", "edit_history_tweet_ids": ["1204927616790224896"], "id": "1204927616790224896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6388, "type": "Organization", "normalized_text": "GM"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "italia"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3119, "type": "Place", "normalized_text": "reynol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:54:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "291262676", "edit_history_tweet_ids": ["1204927552751575040"], "id": "1204927552751575040", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "3633656540", "edit_history_tweet_ids": ["1204927511500656640"], "id": "1204927511500656640", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "BUENA recomendaci\u00f3n para @rmapalacios ... parafrasenado al suicida #AG: \u00a8SI no puedes CONVENCER, BLOQUEA\u00a8, https://t.co/Hyioyk5AKK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:54:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 70, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Hyioyk5AKK", "expanded_url": "https://twitter.com/elyssacerwyn/status/1204870649975582721", "display_url": "twitter.com/elyssacerwyn/s\u2026"}]}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204927489765773317"], "id": "1204927489765773317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204870649975582721"}]}, {"text": "RT @frutitaymiel: Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:54:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frutitaymiel", "id": "1136382259928457216"}]}, "author_id": "1041923583419854849", "edit_history_tweet_ids": ["1204927375428980736"], "id": "1204927375428980736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204894285113516034"}]}, {"text": "Plancharse el pelo con este calor es un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:54:06.000Z", "author_id": "743113260195581952", "edit_history_tweet_ids": ["1204927372996333569"], "id": "1204927372996333569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GoeJzDG4PC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:53:51.000Z", "author_id": "730091612567670786", "edit_history_tweet_ids": ["1204927307166756864"], "id": "1204927307166756864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GoeJzDG4PC", "expanded_url": "https://twitter.com/franquerubim/status/1204925232798208000", "display_url": "twitter.com/franquerubim/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:53:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "737471247337062401", "edit_history_tweet_ids": ["1204927137125486592"], "id": "1204927137125486592", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}]}, {"text": "@Trigochan @velocirappertor ta dizendo q esquadrao suicida tem CaMaDaS?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:52:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "velocirappertor", "id": "2917497003"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "CaMaDaS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009523660741332992", "author_id": "3026493177", "edit_history_tweet_ids": ["1204927031928074242"], "id": "1204927031928074242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923597061537798"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:52:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}]}, "author_id": "124394735", "edit_history_tweet_ids": ["1204926903431376896"], "id": "1204926903431376896", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204653459213111296"}]}, {"text": "Maldita pel\u00edcula 1. \u201cContra lo imposible / Le Mans 66 / Ford v Ferrari\u201d vale la pena cada minuto. \n\nEl \u00e9xito no del gigante de autom\u00f3viles del mundo, sino m\u00e1s bien de un equipo de personas. \ud83d\ude0d\n\nDesbanco a mi top 5:\n\n2. The Joker \n3. 300\n4. Escuadro suicida \n5. La vida es bella \u2764\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:52:01.000Z", "author_id": "119781940", "edit_history_tweet_ids": ["1204926849182322690"], "id": "1204926849182322690", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.701, "type": "Organization", "normalized_text": "Le Mans"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7944, "type": "Organization", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6237, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.3084, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadro"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Where will it end? H\u00e1 quase 40 anos, antes de seu suic\u00eddio por enforcamento, o grande e jovem Ian Curtis j\u00e1 se questionava sobre esta pseudohumanidade atroz. E se matou aos 23. E o mundo s\u00f3 piora. Fa\u00e7am algo para mudar. Minha... https://t.co/HTadQpEWYH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:51:20.000Z", "author_id": "85928789", "edit_history_tweet_ids": ["1204926675487735808"], "id": "1204926675487735808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Where will it end"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Ian Curtis"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/HTadQpEWYH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=lgDx-H\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu e meu primo estamos varados de fome,, acabamos de pedir um lanche, famoso SUICIDA.\n Vamos disputar quem aguenta comer tudo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83d\udc4a https://t.co/lbLUbJJ523", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:51:00.000Z", "geo": {"place_id": "d1fbccf7693adcc4"}, "author_id": "922945852146159616", "edit_history_tweet_ids": ["1204926592507625473"], "id": "1204926592507625473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/lbLUbJJ523", "expanded_url": "https://twitter.com/MauMayN/status/1204926592507625473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbLUbJJ523", "media_key": "3_1204926578549018624"}]}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "396682789", "edit_history_tweet_ids": ["1204926510253137920"], "id": "1204926510253137920", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "E se os homi chega foi Deus quem matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:50:25.000Z", "author_id": "754904545076113408", "edit_history_tweet_ids": ["1204926445610586114"], "id": "1204926445610586114", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@mariana_c_v Y te deja de hablar dos minutos, mientras le preguntas en qu\u00e9 te equivocaste varias veces. Cuando te contesta, es para pedirte imposibles: \u00a1gira a la derecha!, ordena, cuando las leyes de la f\u00edsica, dos microbuses y un ciclista suicida te dicen que no. Relaci\u00f3n t\u00f3xica, sin duda.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:49:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariana_c_v", "id": "137056778"}]}, "in_reply_to_user_id": "137056778", "author_id": "241401830", "edit_history_tweet_ids": ["1204926198515732480"], "id": "1204926198515732480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204767266518077441"}]}, {"text": "@prandiumwxx @raticorns re suicida el man", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:48:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "prandiumwxx", "id": "967422925174444033"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "in_reply_to_user_id": "967422925174444033", "author_id": "1009489251078197251", "edit_history_tweet_ids": ["1204925897259835393"], "id": "1204925897259835393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204925176909123584"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:48:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "904565711732969472", "edit_history_tweet_ids": ["1204925843782418434"], "id": "1204925843782418434", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "@reyweasley De moderna suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:47:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reyweasley", "id": "2273593118"}]}, "in_reply_to_user_id": "2273593118", "author_id": "3252800314", "edit_history_tweet_ids": ["1204925707090051073"], "id": "1204925707090051073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204925386045476865"}]}, {"text": "Tirar nota m\u00e1xima em um trabalho que tu se matou p fazer \u00e9 t\u00e3o bom, reconfortante, Deus \u00e9 bom", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:46:46.000Z", "author_id": "1242212106", "edit_history_tweet_ids": ["1204925524751134721"], "id": "1204925524751134721", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@Esp_Interativo Eu acho que ele se assustou, afinal, j\u00e1 teve f\u00e3 que matou o \u00eddolo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:46:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "15911679", "author_id": "1187887624788291584", "edit_history_tweet_ids": ["1204925392483749892"], "id": "1204925392483749892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204917530545938432"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/iVhV3Aesw0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:45:28.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "4850304431", "edit_history_tweet_ids": ["1204925197742215169"], "id": "1204925197742215169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iVhV3Aesw0", "expanded_url": "https://twitter.com/suuupercutt/status/1204848201787990021", "display_url": "twitter.com/suuupercutt/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204848201787990021"}]}, {"text": "@_mirra ah sim, mas eu conto essa historia diferente.. o cara era cego, tava num barco e comia gaivota e a\u00ed num restaurante ele pediu sopa de gaivota e a\u00ed se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:45:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_mirra", "id": "1380092090286100484"}]}, "in_reply_to_user_id": "61307875", "author_id": "266778490", "edit_history_tweet_ids": ["1204925137008701441"], "id": "1204925137008701441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923329850859520"}]}, {"text": "@dallasprepon dizer que a pessoa que se matou deveria pensar nos trabalhadores antes de fazer isso, mas ela n\u00e3o est\u00e1 pensando nem um pouco na pessoa que TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA pq a \"trabalhadora\" quer voltar pra casa e est\u00e1 atrapalhando a vida dela, tem algo certo nisso?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:44:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dallasprepon", "id": "2363267164"}]}, "in_reply_to_user_id": "2363267164", "author_id": "2399202361", "edit_history_tweet_ids": ["1204924944762724353"], "id": "1204924944762724353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204924505912676352"}]}, {"text": "Lamentable pero en eso termina la violencia dom\u00e9stica, hombre que golpea regresa por m\u00e1s y este es el resultado. . . Que lamentable. https://t.co/uaF67s10OZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:44:12.000Z", "author_id": "1467946320", "edit_history_tweet_ids": ["1204924878048153601"], "id": "1204924878048153601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/uaF67s10OZ", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/12/11/mata-a-su-expareja-y-a-sus-hijas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/12/11/mat\u2026"}]}}, {"text": "RT @InformativoNic: Ex atrincherado de la Upoli Brandon Samdoval se suicida debido a la depresion por el acoso y persecucion del regimen de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:44:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InformativoNic", "id": "1019985872563957762"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Samdoval"}]}, "author_id": "1193999265661685762", "edit_history_tweet_ids": ["1204924874621411329"], "id": "1204924874621411329", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204890819498594304"}]}, {"text": "@clarincom Xq es un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:44:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "author_id": "51769289", "edit_history_tweet_ids": ["1204924852626493441"], "id": "1204924852626493441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204900659969040384"}]}, {"text": "@errosdigitacao O novo chocolate da @brasilcacau,o chocolate SUICIDA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:43:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "errosdigitacao", "id": "1194057563295367171"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "brasilcacau", "id": "263349044"}]}, "in_reply_to_user_id": "1194057563295367171", "author_id": "2468387018", "edit_history_tweet_ids": ["1204924782325706754"], "id": "1204924782325706754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204919725995823116"}]}, {"text": "@lamagayoliveira @CiroGomezL a mi me da un gusto morboso igual se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}]}, "in_reply_to_user_id": "299436845", "author_id": "70845560", "edit_history_tweet_ids": ["1204924603484844037"], "id": "1204924603484844037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204850183185608704"}]}, {"text": "@DanielSamperO @alejandrokia Neee lo viraliza y aparece despues de suicida con cianuro casualmente", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:42:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "alejandrokia", "id": "552028812"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Neee"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}]}, "in_reply_to_user_id": "134855279", "author_id": "200598506", "edit_history_tweet_ids": ["1204924559411077120"], "id": "1204924559411077120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204921142756204544"}]}, {"text": "RT @MariaVi75348593: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:41:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaVi75348593", "id": "1105988658606325760"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1065004454133620736", "edit_history_tweet_ids": ["1204924303826997248"], "id": "1204924303826997248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204884326661447680"}]}, {"text": "Prova do Constantino diz que a pedra bateu muito forte na tora que voou 800 metros, recocheteou no poste, e matou uma mulher que estava fazendo malabarismo no sem\u00e1foro. A pedra responde por algum crime? Se sim, qual? https://t.co/7e9Nu2mZgF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:41:52.000Z", "author_id": "3376701580", "edit_history_tweet_ids": ["1204924292372283392"], "id": "1204924292372283392", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Constantino"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/7e9Nu2mZgF", "expanded_url": "https://twitter.com/divadazoeira/status/1204919589592870912", "display_url": "twitter.com/divadazoeira/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:41:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "798270259295821824", "edit_history_tweet_ids": ["1204924256649449472"], "id": "1204924256649449472", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "Pra q vc quer saber se matou o cara? Vai l\u00e1 ent\u00e3o, caralho, conta tudo. Cara chato ot\u00e1rio insuport\u00e1vel da porra. #AmorDeMae https://t.co/uqikVCzf8V", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:41:43.000Z", "author_id": "1115030703698251776", "edit_history_tweet_ids": ["1204924254317363201"], "id": "1204924254317363201", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "AmorDeMae"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/uqikVCzf8V", "expanded_url": "https://twitter.com/lipemasterchef/status/1204924254317363201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqikVCzf8V", "media_key": "16_1204924235149463553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "perereca suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:41:03.000Z", "author_id": "802964121369145345", "edit_history_tweet_ids": ["1204924088038383616"], "id": "1204924088038383616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "author_id": "489584313", "edit_history_tweet_ids": ["1204923869401927682"], "id": "1204923869401927682", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}]}, {"text": "RT @javierperamz: Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/GRoNuiuWpB v\u00eda @elgmx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:39:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "javierperamz", "id": "302386322"}, {"start": 128, "end": 134, "username": "elgmx", "id": "38293203"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GRoNuiuWpB", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}]}, "author_id": "1316969780", "edit_history_tweet_ids": ["1204923693748695040"], "id": "1204923693748695040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204843167981416449"}]}, {"text": "@gcfghostin @wnterjk Kkkkkkkk veja se tu n\u00e3o matou a rata kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:39:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gcfghostin", "id": "1050507390766997504"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "wnterJk", "id": "1461902058072657922"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050507390766997504", "author_id": "900899852", "edit_history_tweet_ids": ["1204923676707176448"], "id": "1204923676707176448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204803207890948102"}]}, {"text": "@selenaexplicit Mas tipo, a Pipe antes  de morrer disse q tinha uma surpresinha e pra mim ela iria falar da Audrey, o Kieran no caso eu acho que ele nunca foi o assasino real, que ele so matou o Eli, porque o assassino de vdd fez com q ele se passasse se n\u00e3o ele mataria a emma, sabe?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:39:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "selenaexplicit", "id": "1489648974520889346"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "Pipe"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Audrey"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Kieran"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}]}, "in_reply_to_user_id": "940351369684406273", "author_id": "2796343358", "edit_history_tweet_ids": ["1204923615227076610"], "id": "1204923615227076610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923159746621440"}]}, {"text": "Jajaaj ya tengo ganas de morirme Ahre suicida jajajaja https://t.co/GUswVY4nJx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:38:07.000Z", "author_id": "1103720165559205888", "edit_history_tweet_ids": ["1204923349685682176"], "id": "1204923349685682176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/GUswVY4nJx", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianivic/status/1204527999695097856", "display_url": "twitter.com/cristianivic/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:37:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "19368381", "edit_history_tweet_ids": ["1204923173776572416"], "id": "1204923173776572416", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}, {"text": "RT @eo_mons: @iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:37:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "author_id": "907315664116953090", "edit_history_tweet_ids": ["1204923138305384448"], "id": "1204923138305384448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204775666308304896"}]}, {"text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \nse popularizou \n\ne voc\u00eas? https://t.co/BKhdUo9jmt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:37:14.000Z", "author_id": "1009573323314028544", "edit_history_tweet_ids": ["1204923128041869312"], "id": "1204923128041869312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BKhdUo9jmt", "expanded_url": "https://twitter.com/ffc_Jn/status/1201597057150140418", "display_url": "twitter.com/ffc_Jn/status/\u2026"}]}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:37:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1006416234068566016", "edit_history_tweet_ids": ["1204923073482416128"], "id": "1204923073482416128", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "Gente ele nao se suicidou ne foi arma\u00e7\u00e3o #AmorDeMae", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:57.000Z", "author_id": "66441559", "edit_history_tweet_ids": ["1204922804292005888"], "id": "1204922804292005888", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "AmorDeMae"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "gurizada n\u00e3o se matou afogada, fracos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:57.000Z", "author_id": "744265886865952768", "edit_history_tweet_ids": ["1204922802966597635"], "id": "1204922802966597635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Uma gripe africana matou milh\u00f5es de porcos na China, logo o pa\u00eds n\u00e3o teve outra sa\u00edda que n\u00e3o abrir o mercado externo e o consumo de carne bovina brasileira, e as consequ\u00eancias atingiram o mercado interno. Se informar de pol\u00edtica externa te poupa de falar essas merdas... https://t.co/MfYBb5DKgB", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:50.000Z", "author_id": "1042755669340966913", "edit_history_tweet_ids": ["1204922772880838657"], "id": "1204922772880838657", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "gripe africana"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/MfYBb5DKgB", "expanded_url": "https://twitter.com/Savagefiction/status/1201527234445664259", "display_url": "twitter.com/Savagefiction/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201527234445664259"}]}, {"text": "Rob\u00f4 suicida para recolher lixo https://t.co/EywU0Ct05q", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:48.000Z", "author_id": "963556689759948801", "edit_history_tweet_ids": ["1204922768082362368"], "id": "1204922768082362368", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/EywU0Ct05q", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_technology/status/1204922768082362368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EywU0Ct05q", "media_key": "3_1204922766123618304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "MEU DEUS DO C\u00c9U I CARA SE ENFORCOU https://t.co/ZfgzhVouyk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:31.000Z", "author_id": "1151739477062311937", "edit_history_tweet_ids": ["1204922694015311872"], "id": "1204922694015311872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZfgzhVouyk", "expanded_url": "https://twitter.com/oogieboingo/status/1204922694015311872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZfgzhVouyk", "media_key": "3_1204922689347112960"}]}}, {"text": "Tenho tend\u00eancia suicida , odeio manusear faca e andar em altura", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3318247013", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "author_id": "3318247013", "edit_history_tweet_ids": ["1204922634661703680"], "id": "1204922634661703680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204919244183478278"}]}, {"text": "carai o maluco se matou #amordem\u00e3e", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:35:07.000Z", "author_id": "3208259663", "edit_history_tweet_ids": ["1204922594241261568"], "id": "1204922594241261568", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 34, "tag": "amordem\u00e3e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:34:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "3283736779", "edit_history_tweet_ids": ["1204922535369990144"], "id": "1204922535369990144", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Acho que n\u00e3o. J\u00e1 que foi o Beliz\u00e1rio (policial corrupto) que \u201cmatou\u201d (j\u00e1 que n\u00e3o sabemos se t\u00e1 vivo ou morto mesmo)o Genilson. Ele deve ter obrigado esse cara a assumir a culpa porque ele sumiu com as provas https://t.co/ocUwqaFb4d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:34:39.000Z", "author_id": "2880038229", "edit_history_tweet_ids": ["1204922477597605888"], "id": "1204922477597605888", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "Beliz\u00e1rio"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Genilson"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ocUwqaFb4d", "expanded_url": "https://t.co/ocUwqaFb4d", "display_url": "t.co/ocUwqaFb4d"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O cara se matou\ud83d\ude28???", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:34:32.000Z", "author_id": "1161451446983962624", "edit_history_tweet_ids": ["1204922447075647489"], "id": "1204922447075647489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@BabyPoder @FrancisBlacKn @escolasempartid Fazer o mesmo voc\u00ea deve t\u00e1 com problemas. \nComemora com um chuscarro a elei\u00e7\u00e3o e\nFala que o Bolsonaro matou Marielle n\u00e3o \u00e9 mesma coisa. Est\u00e3o errados mas n\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o.\nE traz mas 10 v\u00eddeos de Prof de Direita ae pra ve se \u00e9 t\u00e3o normal assim de um lado ou do outro.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:34:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BabyPoder", "id": "1453535682555564035"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "FrancisBlacKn", "id": "20189314"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197724206080901121", "author_id": "1051134892535353345", "edit_history_tweet_ids": ["1204922424569090049"], "id": "1204922424569090049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204921109021368320"}]}, {"text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida com a cris\n\ntalvez eu ame essa mulher n sei", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:34:19.000Z", "author_id": "1348255105", "edit_history_tweet_ids": ["1204922391673147392"], "id": "1204922391673147392", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "cris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "MEU DEUS????!?!?!?!?!\nO CARA SE ENFORCOU, SCCR\nMagno com mais uma culpa nas costas kkkkk coitado\n\n#AmorDeMae", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:34:13.000Z", "author_id": "746593473512509444", "edit_history_tweet_ids": ["1204922368910598145"], "id": "1204922368910598145", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "AmorDeMae"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:34:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "1006416234068566016", "edit_history_tweet_ids": ["1204922323146608651"], "id": "1204922323146608651", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Caralho, o cara se matou (ou foi queima de arquivo) #AmordeM\u00e3e", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:33:56.000Z", "author_id": "1468871538", "edit_history_tweet_ids": ["1204922295279652864"], "id": "1204922295279652864", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "AmordeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "AmordeM\u00e3e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Um dos mais alegres da turma e que nunca deu sinal disso se suicidou hoje.\nT\u00e1 foda...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:33:49.000Z", "author_id": "167874596", "edit_history_tweet_ids": ["1204922269040029709"], "id": "1204922269040029709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "ELE SE MATOU???  #AmorDeM\u00e3e", "lang": "ht", "created_at": "2019-12-12T00:33:48.000Z", "author_id": "390235199", "edit_history_tweet_ids": ["1204922263423922176"], "id": "1204922263423922176", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ih se matou", "lang": "ht", "created_at": "2019-12-12T00:33:47.000Z", "author_id": "952876600948875266", "edit_history_tweet_ids": ["1204922258684338176"], "id": "1204922258684338176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Putz que pariu ele se matou??\n\nOu foi suicidado??\n#AmorDeMae", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:33:39.000Z", "author_id": "1203053553276870657", "edit_history_tweet_ids": ["1204922225192787971"], "id": "1204922225192787971", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 60, "tag": "AmorDeMae"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeMae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/VUSgGwd79V", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:32:48.000Z", "author_id": "1846177304", "edit_history_tweet_ids": ["1204922013133025287"], "id": "1204922013133025287", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VUSgGwd79V", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:32:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "707384828", "edit_history_tweet_ids": ["1204921813064658944"], "id": "1204921813064658944", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "Punto de prensa y no se suicida.\n\nP\u00e9simo servicio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:31:03.000Z", "author_id": "2765898353", "edit_history_tweet_ids": ["1204921569472122886"], "id": "1204921569472122886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:30:41.000Z", "author_id": "603933806", "edit_history_tweet_ids": ["1204921478946476032"], "id": "1204921478946476032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:30:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "959077502", "edit_history_tweet_ids": ["1204921470637527042"], "id": "1204921470637527042", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}]}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:30:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "author_id": "541324166", "edit_history_tweet_ids": ["1204921427901788160"], "id": "1204921427901788160", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}]}, {"text": "@JDavidRamirez__ Lo otro es que la resoluci\u00f3n del TAS la volvieron a posponer hasta el 31 de enero. En caso de que no toque pagar, salir a contratar a esa fecha es suicida. Creo que aprovechan eso para fichar este fin de a\u00f1o y si los ponen a pagar en 2020-2 ven qu\u00e9 hacen.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JDavidRamirez__", "id": "96242861"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "TAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "96242861", "author_id": "964013082321260544", "edit_history_tweet_ids": ["1204921300558450688"], "id": "1204921300558450688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204920316281143299"}]}, {"text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:29:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "author_id": "875984311", "edit_history_tweet_ids": ["1204921119662325760"], "id": "1204921119662325760", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}]}, {"text": "@Playboyzinho021 olha s\u00f3, se n eu falar at\u00e9 amanh\u00e3, \u00e9 pq ela me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:28:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Playboyzinho021", "id": "773710498030292992"}]}, "in_reply_to_user_id": "950466245501046784", "author_id": "959114789644533760", "edit_history_tweet_ids": ["1204920943971319808"], "id": "1204920943971319808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204919345631158272"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:28:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "author_id": "784390236147224578", "edit_history_tweet_ids": ["1204920881354543104"], "id": "1204920881354543104", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}]}], "includes": {"users": [{"id": "156346124", "verified": false, "name": "Selene Valenzuela", "username": "belsecova", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 646, "tweet_count": 3916, "listed_count": 0}}, {"id": "1122728240", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "username": "CristobalYessen", "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}}, {"id": "376992522", "location": "3030 Coimbra", "verified": false, "name": "Gabry Turner \ud83e\udd76", "username": "GabryTurner", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 548, "tweet_count": 10043, "listed_count": 0}}, {"id": "37518855", "location": "Lisboa", "verified": false, "name": "Duarte Cotrim", "username": "DCotrim", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}}, {"id": "2777402605", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "verified": false, "name": "Chuyis\u2728", "username": "IzbetthVI", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 536, "tweet_count": 6417, "listed_count": 1}}, {"id": "1357776673", "verified": false, "name": "isaac gg", "username": "_lozaes31", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 43, "tweet_count": 1815, "listed_count": 1}}, {"id": "2629479901", "location": "Uberaba, Brasil", "verified": false, "name": "Bigode \ud83d\udef8", "username": "ppguerra13", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 627, "tweet_count": 14018, "listed_count": 1}}, {"id": "15150609", "location": "gabriel@gabrielsimas.com", "verified": true, "name": "Gabe Simas", "username": "gabesimas", "public_metrics": {"followers_count": 102583, "following_count": 2859, "tweet_count": 31222, "listed_count": 589}}, {"id": "2693762510", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Martha Amorim \ud83e\udd96", "username": "marthamorim30", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 109, "tweet_count": 9340, "listed_count": 0}}, {"id": "746108596577009664", "location": "z\u00f8, barra ", "verified": false, "name": "marcelle \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "marcellelohacrf", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 728, "tweet_count": 38274, "listed_count": 0}}, {"id": "856334538309595136", "location": "Serop\u00e9dica", "verified": false, "name": "Barriga \u2605\u5f61", "username": "Binho1203", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1056, "tweet_count": 61965, "listed_count": 0}}, {"id": "1020806082413965312", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "rol", "username": "carollalbq_", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 746, "tweet_count": 36433, "listed_count": 0}}, {"id": "4134231800", "verified": false, "name": "Perfect Posts", "username": "MOVMTHinterland", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 893, "tweet_count": 4954, "listed_count": 1}}, {"id": "153462184", "verified": false, "name": "LILWEENIEMAN", "username": "EnemyOfBoth", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 738, "tweet_count": 19360, "listed_count": 0}}, {"id": "701977263861055493", "location": "Linares city", "verified": false, "name": "veronkita", "username": "veronkitaB", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 210, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}}, {"id": "96195508", "location": "Stgo - Chile", "verified": false, "name": "Cristina M \u2606", "username": "CristinaMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 45721, "following_count": 10321, "tweet_count": 725780, "listed_count": 28}}, {"id": "892831277476347904", "location": "San Martin, Peru", "verified": false, "name": "Erick Chavez", "username": "ErickCh46907533", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}}, {"id": "870449053787721730", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"id": "3106668298", "location": "Leon Nicaragua ", "verified": false, "name": "Nica Pinolero.", "username": "nicapinolero15", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 206, "tweet_count": 40910, "listed_count": 0}}, {"id": "178861552", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "Dora Arg\u00fcello", "username": "FlacaExplosiva", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}}, {"id": "1036441113253490689", "verified": false, "name": "Jose Diaz", "username": "BambinoDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1026, "tweet_count": 4640, "listed_count": 1}}, {"id": "2307773964", "location": "contact@aoestudios.com", "verified": false, "name": "The Rantin Review", "username": "RantinReview", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 1257, "tweet_count": 26575, "listed_count": 48}}, {"id": "127078366", "location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "EVA", "username": "EVACH02", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 915, "tweet_count": 59360, "listed_count": 0}}, {"id": "1076033688", "verified": false, "name": "Carlos DC", "username": "CDLTUC", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 224, "tweet_count": 15044, "listed_count": 5}}, {"id": "171683956", "location": "Toulouse, France", "verified": false, "name": "Jose", "username": "amilcar50d", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 665, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}}, {"id": "39176902", "location": "Vargas", "verified": true, "name": "Juan Guaid\u00f3", "username": "jguaido", "public_metrics": {"followers_count": 2675613, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}}, {"id": "479614394", "verified": false, "name": "RacingClub\u2661", "username": "AnahiAyelenm", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 569, "tweet_count": 61802, "listed_count": 2}}, {"id": "127299168", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds | playing HS @ Twitch", "username": "soualaisne", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 656, "tweet_count": 148299, "listed_count": 49}}, {"id": "1149889504146333697", "location": "Not\u00edcias sobre animes e mang\u00e1s", "verified": false, "name": "LGBTANIMES13+", "username": "pride_anime", "public_metrics": {"followers_count": 151767, "following_count": 1234, "tweet_count": 19482, "listed_count": 356}}, {"id": "4298270176", "location": "San Salvador.  El Salvador", "verified": false, "name": "Niki Chavez", "username": "NikiChavez6", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 757, "tweet_count": 98453, "listed_count": 1}}, {"id": "119781940", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Elmer Bonilla", "username": "elmer_referee", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 954, "tweet_count": 10184, "listed_count": 7}}, {"id": "1184944876191965185", "verified": false, "name": "weon santiaguino", "username": "weonsantiaguino", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 27, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}}, {"id": "797803586340225029", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Enrique Martin \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "sarrescate", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 1480, "tweet_count": 108180, "listed_count": 23}}, {"id": "2407585577", "location": "Pinhais, Brasil", "verified": false, "name": "PZTONE", "username": "PZTO_", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 241, "tweet_count": 9361, "listed_count": 1}}, {"id": "1117524491700191233", "verified": false, "name": "Goestoso", "username": "_joaogoess", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 401, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}}, {"id": "2872465793", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Beserra", "username": "2015Fmbs", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 2669, "tweet_count": 237929, "listed_count": 2}}, {"id": "138659378", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Bastidores da TV", "username": "BastidoresDaTV", "public_metrics": {"followers_count": 192688, "following_count": 2186, "tweet_count": 190107, "listed_count": 341}}, {"id": "1589802103", "location": "santiago-chile", "verified": false, "name": "nelsonpangui#orgulloso 38%..#asesinospasendelargo", "username": "nelsonpangui", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2617, "tweet_count": 45119, "listed_count": 0}}, {"id": "60958244", "location": "cupertino", "verified": false, "name": "amigo Nico - quiero una CC sin ning\u00fan pol\u00edtico!", "username": "_nico_lais", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 3702, "tweet_count": 48976, "listed_count": 0}}, {"id": "91265838", "verified": false, "name": "\ud83d\udd38A L E J O\ud83d\udd38", "username": "yalejop1", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2335, "tweet_count": 7501, "listed_count": 1}}, {"id": "118517461", "verified": false, "name": "Ale", "username": "Ale_Moncada", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1549, "tweet_count": 14226, "listed_count": 2}}, {"id": "1161435533563846658", "location": "Gr\u00e9cia Ocidental, Gr\u00e9cia", "verified": false, "name": "Victor", "username": "VictorH51755384", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 156, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"id": "1204954377431191552", "verified": false, "name": "fucked.daiana", "username": "fucked_daiana", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 32, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"id": "185258179", "verified": false, "name": "Ruben #APRUEBO!!!", "username": "rubenanfur", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 3521, "tweet_count": 114423, "listed_count": 12}}, {"id": "746126728028917760", "location": "Conselheiro Pena/ sj", "verified": false, "name": "k", "username": "kissyllaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 355, "tweet_count": 14728, "listed_count": 0}}, {"id": "990745810773200897", "verified": false, "name": "El Odioso", "username": "ElOdioso7", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 908, "tweet_count": 40903, "listed_count": 0}}, {"id": "392818333", "location": "Itumbiara, Brasil", "verified": false, "name": "sapatristi", "username": "lauramacielf", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 161, "tweet_count": 6199, "listed_count": 1}}, {"id": "818101623507615744", "verified": false, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "username": "safosativa", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}}, {"id": "3346975815", "location": "Seven Seven, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "J\u00falinda \ud83e\udd70", "username": "sthejujuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 268, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}}, {"id": "1025513577162129409", "location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "maya", "username": "mayasll00", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 347, "tweet_count": 26509, "listed_count": 0}}, {"id": "957809831620022272", "location": "Rj\ud83c\udf34", "verified": false, "name": "victoria\u2728", "username": "021mottaa", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 734, "tweet_count": 18819, "listed_count": 0}}, {"id": "36209165", "verified": false, "name": "lari", "username": "achagadot", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 2223, "tweet_count": 279811, "listed_count": 58}}, {"id": "273553497", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Caf\u00e9, Hiago", "username": "CafeHiago", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 173, "tweet_count": 45016, "listed_count": 25}}, {"id": "124013507", "verified": false, "name": "Let", "username": "leticia_fidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 208, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}}, {"id": "951268221767864320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "martins \ud80c\udd89", "username": "thmartins0", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 537, "tweet_count": 60204, "listed_count": 0}}, {"id": "1139198490083569665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "+cedo", "username": "dudamacedow", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 373, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}}, {"id": "634033996", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Grace Dunlop E.", "username": "GraceDunlop1", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1805, "tweet_count": 125010, "listed_count": 3}}, {"id": "929437007830544385", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "V\u012ft\u012fnho", "username": "vitorodrigues22", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 204, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}}, {"id": "877563381984743428", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Raissa Balder", "username": "ssbalder", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 394, "tweet_count": 21976, "listed_count": 2}}, {"id": "793614277949128704", "location": "Nova Igua\u00e7u", "verified": false, "name": "Loh morena \ud83c\udf1e", "username": "loh_brightstar", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1105, "tweet_count": 21942, "listed_count": 0}}, {"id": "3681550755", "location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "Paz Escrich", "username": "EscrichPaz", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 435, "tweet_count": 11046, "listed_count": 2}}, {"id": "2419828729", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "NeroO Luffy", "username": "NeroD_Gamer", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 301, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}}, {"id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 7063298, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}}, {"id": "965630151005491200", "location": "Santa Isabel, Brasil", "verified": false, "name": "na\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "bodyblesszz", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 2067, "tweet_count": 34415, "listed_count": 1}}, {"id": "1104454657051684864", "location": "Santa Isabel, Brasil", "verified": false, "name": "bota o fuzil pra cantar pa pum", "username": "gollumlas", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 498, "tweet_count": 30321, "listed_count": 0}}, {"id": "4018741269", "location": "Virginia, USA", "verified": false, "name": "Ryan White", "username": "RyanWhitePR", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 828, "tweet_count": 18886, "listed_count": 0}}, {"id": "929003946814988288", "location": "En la cancha de tu hermana", "verified": false, "name": "Junio Riverman", "username": "JunioRiverman", "public_metrics": {"followers_count": 12751, "following_count": 909, "tweet_count": 1335, "listed_count": 11}}, {"id": "829889688135688192", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "pizZaboy \ud83c\udf55", "username": "vitorrizzaro", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 482, "tweet_count": 10138, "listed_count": 0}}, {"id": "2877143950", "verified": false, "name": "Luis Esguir Hern\u00e1ndez", "username": "EsguirLuis", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 3629, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}}, {"id": "25401359", "location": "Mexico City", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}}, {"id": "127946842", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"id": "731866498050985984", "location": " no", "verified": false, "name": "El dillom me dio like pa cuando el ft", "username": "lonely_gguy", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 281, "tweet_count": 4430, "listed_count": 2}}, {"id": "1695164528", "location": "Puerto Varas, Chile", "verified": false, "name": "Daniela V\u00e1squez", "username": "danitavasquezl", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 667, "tweet_count": 17079, "listed_count": 0}}, {"id": "282359675", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "verified": false, "name": "Consuelo Rebolledo", "username": "consuelomakrena", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 742, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}}, {"id": "4255177301", "location": "XII", "verified": false, "name": "Agust\u00edn gutierrez", "username": "Aguuustiincito", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 532, "tweet_count": 20948, "listed_count": 0}}, {"id": "1110010090352971777", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "kuri", "username": "fedkuri", "public_metrics": {"followers_count": 20211, "following_count": 898, "tweet_count": 6246, "listed_count": 8}}, {"id": "336165338", "location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "name": "phase \u238a", "username": "raphael561", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2691, "tweet_count": 64619, "listed_count": 0}}, {"id": "978791814152015879", "location": "casa do caralho", "verified": false, "name": "Mariane com e \ud83e\udde1", "username": "MarieScofano", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 681, "tweet_count": 42090, "listed_count": 0}}, {"id": "1616049176", "location": "Wano ", "verified": false, "name": "Monkey D Luffy", "username": "Arthur22Marques", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 361, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}}, {"id": "4036186163", "location": "Cabo Frio, Rio De Janeiro", "verified": false, "name": "PsTT", "username": "SandriPedro1", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 166, "tweet_count": 21427, "listed_count": 0}}, {"id": "708006782", "verified": false, "name": "isabel", "username": "fixsuho", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 595, "tweet_count": 91888, "listed_count": 4}}, {"id": "927301111480049664", "verified": false, "name": "Jur\u00eddico Andrew Garfield", "username": "Gio_Amaral08", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 605, "tweet_count": 16547, "listed_count": 0}}, {"id": "602413387", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Maria Herald 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MariaHerald1", "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4230, "tweet_count": 141810, "listed_count": 15}}, {"id": "1109532860", "verified": false, "name": "Waldo", "username": "riverowaldo", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 413, "tweet_count": 21940, "listed_count": 4}}, {"id": "809923509300371456", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Lolo Grosso", "username": "LoloGrosso", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 847, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}}, {"id": "953752922432720896", "location": "americana || sp", "verified": false, "name": "miani", "username": "lemiani_", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1081, "tweet_count": 21029, "listed_count": 2}}, {"id": "717837997266313216", "verified": false, "name": "Georgina Valenzuela", "username": "gcvvega", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299299, "listed_count": 2}}, {"id": "1010051396446670849", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Mata Llanos", "username": "MatitaLlanos007", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2021, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}}, {"id": "3085070345", "verified": false, "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "username": "marco10diaz1", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}}, {"id": "918096010823585794", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "nina", "username": "vieirxxx", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 358, "tweet_count": 13298, "listed_count": 0}}, {"id": "934489001305702400", "location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "name": "Rayssa", "username": "aAdiasRa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 169, "tweet_count": 3651, "listed_count": 0}}, {"id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "username": "torreon", "public_metrics": {"followers_count": 182248, "following_count": 306, "tweet_count": 920396, "listed_count": 910}}, {"id": "755450296399175680", "location": "En movimiento. ", "verified": false, "name": "Veruka_Salt \ud83c\udf82", "username": "AslaugKL", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 1810, "tweet_count": 74262, "listed_count": 0}}, {"id": "3304114449", "location": "direito ufrj", "verified": false, "name": "guizinho", "username": "iguinorem", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 1623, "tweet_count": 76531, "listed_count": 5}}, {"id": "63784620", "verified": false, "name": "ABAFAN", "username": "naosouobg", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 763, "tweet_count": 55016, "listed_count": 0}}, {"id": "349175309", "location": "quilpue", "verified": false, "name": "Leyto SSO.\ud83c\udf33", "username": "leyto_tts", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4097, "tweet_count": 78966, "listed_count": 4}}, {"id": "542899274", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Mimi Zablah", "username": "ZablahMimi", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1909, "tweet_count": 61409, "listed_count": 0}}, {"id": "1097703936381857793", "verified": false, "name": "Hellvira", "username": "TheTillysGirl", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 890, "tweet_count": 8155, "listed_count": 2}}, {"id": "1862145900", "location": "zendaya's world", "verified": false, "name": "trix", "username": "koryswidow", "public_metrics": {"followers_count": 13186, "following_count": 4966, "tweet_count": 279440, "listed_count": 30}}, {"id": "554928150", "verified": false, "name": "Nairyem \u2728", "username": "xDarkchick", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 124, "tweet_count": 18326, "listed_count": 4}}, {"id": "576710714", "verified": false, "name": "LUZ NI\u00d1O DE ZEPEDA G", "username": "luzmarianino", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 4996, "tweet_count": 151516, "listed_count": 2}}, {"id": "61020722", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Patricia del 38%", "username": "patricia_lf", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3219, "tweet_count": 232013, "listed_count": 12}}, {"id": "1123239496064040960", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "No me rendir\u00e9", "username": "GerardoPavon11", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 354, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}}, {"id": "169564621", "location": "Chile ", "verified": false, "name": "Ave Fenix", "username": "GGD60", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3727, "tweet_count": 50493, "listed_count": 3}}, {"id": "348499844", "location": "Huejotzingo, Puebla; M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diego Alaine Morgado Jimenez", "username": "DiAlaineMorJim", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2555, "tweet_count": 20628, "listed_count": 7}}, {"id": "1141030477459013633", "verified": false, "name": "\u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "username": "beluuuuukk", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1261, "tweet_count": 14273, "listed_count": 3}}, {"id": "1158183465130627077", "location": "she her", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "luvpji", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 333, "tweet_count": 37509, "listed_count": 6}}, {"id": "846361591", "verified": false, "name": "gloria", "username": "gloritazuniga", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 660, "tweet_count": 1547, "listed_count": 1}}, {"id": "990739987003035649", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "J. Jara", "username": "Jara2405", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 148, "tweet_count": 9724, "listed_count": 0}}, {"id": "134830312", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Xavier Zevallos (Zeta)", "username": "XavierOZevallos", "public_metrics": {"followers_count": 41488, "following_count": 562, "tweet_count": 28751, "listed_count": 68}}, {"id": "1192844811499376646", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Rojas", "username": "sebaroj4ss", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 90, "tweet_count": 9721, "listed_count": 0}}, {"id": "709792037424525313", "verified": false, "name": "theo | milagre", "username": "theowanzy", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 290, "tweet_count": 10117, "listed_count": 0}}, {"id": "1129551883562029056", "verified": false, "name": "Gusgazito", "username": "SouGusgazito", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 254, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}}, {"id": "1107073479831154690", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "nicole torres", "username": "Nicoletoorress", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 93, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}}, {"id": "1278782510", "verified": false, "name": "Marco Manzano", "username": "marco_manzanof", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 683, "tweet_count": 148602, "listed_count": 34}}, {"id": "104683173", "location": "Ciudad Imagen", "verified": true, "name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior", "public_metrics": {"followers_count": 2320176, "following_count": 866, "tweet_count": 883675, "listed_count": 9585}}, {"id": "47320610", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Rado #C\u00e1rcelParaPi\u00f1era \u270a\ud83d\udd25", "username": "RADOLEFO", "public_metrics": {"followers_count": 9221, "following_count": 5371, "tweet_count": 161725, "listed_count": 16}}, {"id": "292089465", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "Prof. Nelson", "username": "Escritor4", "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}}, {"id": "313651587", "verified": false, "name": "FERNANDO MU\u00d1IZ SOLIS", "username": "fernyms", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 731, "tweet_count": 2561, "listed_count": 1}}, {"id": "82714803", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Nidia Vilchez", "username": "nidiavilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25513, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}}, {"id": "28958495", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pauloap", "public_metrics": {"followers_count": 89594, "following_count": 879, "tweet_count": 374039, "listed_count": 0}}, {"id": "2581916892", "verified": false, "name": "Sleepy", "username": "sleepysan25", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 811, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}}, {"id": "76411466", "location": "Aceptas cr\u00edticas? Sigueme!", "verified": false, "name": "Ra\u00fal MR", "username": "Morita_elRaul", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 2051, "tweet_count": 155357, "listed_count": 0}}, {"id": "4190336661", "verified": false, "name": "Susa Mira", "username": "susamira74", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 339, "tweet_count": 25449, "listed_count": 1}}, {"id": "225626431", "location": "Chile", "verified": false, "name": "JuanKART", "username": "JuanKASO", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 4105, "tweet_count": 346369, "listed_count": 39}}, {"id": "881687624628482050", "verified": false, "name": "Marcelo Gonz\u00e1lez G.", "username": "MarceloGalldoG", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 637, "tweet_count": 67169, "listed_count": 3}}, {"id": "1457802392", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33Escanor Lemat", "username": "escanorlemat", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1172, "tweet_count": 58086, "listed_count": 2}}, {"id": "910126397317877760", "verified": false, "name": "#RodrigoMundacaGOREValpo", "username": "MabelDiputada", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1885, "tweet_count": 146904, "listed_count": 1}}, {"id": "855879698836074496", "location": "Bh \u00e9 nois", "verified": false, "name": "Lyege", "username": "lyeginha", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 266, "tweet_count": 6238, "listed_count": 0}}, {"id": "50496601", "verified": false, "name": "zero kelvin", "username": "annapaulaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 531, "tweet_count": 76652, "listed_count": 12}}, {"id": "100292366", "location": "Futaleuf\u00fa, Chile", "verified": false, "name": "Surtido pa caldillo", "username": "kcogrospelier", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3909, "tweet_count": 35664, "listed_count": 68}}, {"id": "309792975", "location": "Chile", "verified": false, "name": "lasummer", "username": "lalovesummer", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1529, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}}, {"id": "1157258365233520640", "verified": false, "name": "\ud80c\udd4a", "username": "_Ganaiama_", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 320, "tweet_count": 3005, "listed_count": 0}}, {"id": "1188978930335846407", "location": "leia o carrd!", "verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc22\ud835\udc2c", "username": "_al3xiiaa_", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 429, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}}, {"id": "1056920265886707712", "location": "onde o Uber cancela ", "verified": false, "name": "maresia", "username": "Amystical_witch", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 65, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}}, {"id": "3437063361", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "c\u2601\ufe0f", "username": "carmenatieenza", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 854, "tweet_count": 44081, "listed_count": 1}}, {"id": "434377358", "verified": false, "name": "Chemita", "username": "chemadecai", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}}, {"id": "804838189286440960", "location": "no c\u00e9u ", "verified": false, "name": "lu", "username": "arrobaluizac", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 1254, "tweet_count": 46234, "listed_count": 0}}, {"id": "1041195740712689666", "location": "Colorado do Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "Gab", "username": "AkkariGabriel", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 256, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"id": "976640791849381893", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, RS", "verified": false, "name": "laura", "username": "mittmannlaura", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 312, "tweet_count": 5487, "listed_count": 0}}, {"id": "1013230235318448128", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "La Profesora Pajarita", "username": "nicaraguaili", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 659, "tweet_count": 11426, "listed_count": 0}}, {"id": "1174374910099169280", "verified": false, "name": "Independientes Con Criterio Propio", "username": "IConCriterioP", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 90, "tweet_count": 5382, "listed_count": 4}}, {"id": "2923417666", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33Cdvb2002\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Cdvb2008", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 1163, "tweet_count": 317645, "listed_count": 0}}, {"id": "1076618259041058816", "verified": false, "name": "Calala", "username": "Nicarag01038453", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}}, {"id": "883126169503244289", "location": "O'Higgins, Chile", "verified": false, "name": "Mili 38% #NoAlTPP11", "username": "OtroChileYa", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 3585, "tweet_count": 52182, "listed_count": 3}}, {"id": "2513919414", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Lolo no de lorenzo", "username": "octaviogimenez2", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 491, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}}, {"id": "4665448635", "verified": false, "name": "juakin", "username": "oreo_______O", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 739, "tweet_count": 2646, "listed_count": 0}}, {"id": "345637474", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Pi\u00edta alias La Bruji", "username": "PiaLoretoLasenB", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1304, "tweet_count": 69371, "listed_count": 10}}, {"id": "20034921", "location": "Stgo", "verified": false, "name": "Luna Mar\u00eda \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc15\ud83d\udc30\ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "lunilla_", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1201, "tweet_count": 38153, "listed_count": 10}}, {"id": "3700185794", "verified": false, "name": "#SOSNicaragua", "username": "SOSnica_1979", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 419, "tweet_count": 15061, "listed_count": 1}}, {"id": "894697583897174017", "location": "Nova Trento, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud83d\udc96", "username": "Mari_Maffezzoli", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 375, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}}, {"id": "120598328", "verified": false, "name": "\u00c1", "username": "_Alvaro_7", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2232, "tweet_count": 70615, "listed_count": 9}}, {"id": "781484070274555904", "verified": false, "name": "X E L A", "username": "AlexMaferr", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 83, "tweet_count": 10205, "listed_count": 1}}, {"id": "1175544260843753473", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "lu\u00edsa inacio lula da silva", "username": "safiraluisaa", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 848, "tweet_count": 48886, "listed_count": 0}}, {"id": "3432371649", "location": "027", "verified": false, "name": "Jap\u00e3o", "username": "japaterapia", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 358, "tweet_count": 23779, "listed_count": 0}}, {"id": "2416560775", "location": "Hongkong", "verified": false, "name": ".DIEGO MARTINEZ", "username": "DiegoMartiiinez", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 461, "tweet_count": 11857, "listed_count": 0}}, {"id": "923132488108642304", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Ramon \ud83e\ude74", "username": "ramonzzdias", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 365, "tweet_count": 23293, "listed_count": 3}}, {"id": "3366253222", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "psepu003", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1414, "tweet_count": 22017, "listed_count": 0}}, {"id": "1183849753978818560", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Karo", "username": "Karo45265118", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 443, "tweet_count": 13831, "listed_count": 0}}, {"id": "1398361064", "location": "?", "verified": false, "name": "Mundinho Erling Haaland Brasil", "username": "_patrick_sep", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 638, "tweet_count": 165023, "listed_count": 4}}, {"id": "17327804", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Impedimento", "username": "impedimento", "public_metrics": {"followers_count": 162604, "following_count": 1695, "tweet_count": 110839, "listed_count": 825}}, {"id": "594214379", "location": "Chile ", "verified": false, "name": "Bianca \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\udd1f", "username": "Biankascarl", "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 2625, "tweet_count": 103310, "listed_count": 5}}, {"id": "235701551", "verified": false, "name": "Manuel del Burro", "username": "Broodaspriest", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 824, "tweet_count": 80568, "listed_count": 6}}, {"id": "1424068250", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Andrea\ud83c\udf3a", "username": "Pastrano_", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 542, "tweet_count": 50467, "listed_count": 0}}, {"id": "2218121245", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "username": "BOLETINECOLOGI", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}}, {"id": "771779433447485441", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "m\u00e3e \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "username": "crf_karenn", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 568, "tweet_count": 53386, "listed_count": 0}}, {"id": "157074903", "verified": false, "name": "Diriangen", "username": "ivan_gonzalez01", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 713, "tweet_count": 88017, "listed_count": 0}}, {"id": "703376604416892928", "verified": false, "name": "Armando Amaya", "username": "ArmandoAmaya19", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 176, "tweet_count": 552, "listed_count": 1}}, {"id": "1405934364", "location": "San Francisco", "verified": false, "name": "gallamuos", "username": "8muerte", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 788, "tweet_count": 56612, "listed_count": 15}}, {"id": "350149869", "location": "Francia", "verified": false, "name": "Carmen A. Coleman", "username": "CarmenAColeman", "public_metrics": {"followers_count": 4829, "following_count": 3530, "tweet_count": 247355, "listed_count": 131}}, {"id": "3299581343", "location": "Aveiro", "verified": false, "name": "\u2102\u00e9\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud83c\udf83", "username": "czarfigueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 179, "tweet_count": 70874, "listed_count": 0}}, {"id": "1158453639595401216", "location": "Mordor.", "verified": false, "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "username": "MikeWella", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}}, {"id": "84574574", "verified": false, "name": "Silvana B.", "username": "SilvanaBuono", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 607, "tweet_count": 87345, "listed_count": 15}}, {"id": "822304886805016576", "location": "banguzada", "verified": false, "name": "Isa\u00edas n\u00e9 ?", "username": "miranhacristao", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 791, "tweet_count": 15866, "listed_count": 0}}, {"id": "706549463247101953", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "username": "SomosMov", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}}, {"id": "1061589127349653504", "location": "Portugal", "verified": false, "name": "IchiKaneki \u91d1\u6728 \u4e00\u82b1", "username": "IchiKaneki__", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 373, "tweet_count": 44165, "listed_count": 0}}, {"id": "436454940", "location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "Carmina Rodrigues", "username": "CarminaJR", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1498, "tweet_count": 118139, "listed_count": 8}}, {"id": "627946248", "verified": false, "name": "Camilla", "username": "folkversoo", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2653, "tweet_count": 37443, "listed_count": 3}}, {"id": "4334069367", "location": "Niter\u00f3i  RJ", "verified": false, "name": "Lucyan", "username": "lucyan725", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1270, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}}, {"id": "951632492800434176", "location": "Fam\u00edlia\ud83d\ude0d - ZICO\ud83d\udc36\u2b50", "verified": false, "name": "Soraya\u2077\ud83d\udd34\u26ab#Vote13", "username": "Soraya_fla", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 411, "tweet_count": 13951, "listed_count": 0}}, {"id": "2750055355", "verified": false, "name": "javier. CR7 \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "username": "tarzanjav", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 419, "tweet_count": 23102, "listed_count": 5}}, {"id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "verified": true, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax", "public_metrics": {"followers_count": 157507, "following_count": 314, "tweet_count": 112426, "listed_count": 453}}, {"id": "1083017729316192257", "location": "outro patamar", "verified": false, "name": "lu\u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "lucixnw", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 0, "tweet_count": 11631, "listed_count": 0}}, {"id": "1928684612", "location": "santa catarina ", "verified": false, "name": "leticia", "username": "lebremen", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 518, "tweet_count": 34436, "listed_count": 0}}, {"id": "808530146307305472", "location": "Bel\u00e9m - PA", "verified": false, "name": "Patricia", "username": "sagradaprofana", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 506, "tweet_count": 15530, "listed_count": 1}}, {"id": "79548042", "verified": false, "name": "Bat", "username": "ultrabat_", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 647, "tweet_count": 64321, "listed_count": 6}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288956, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "388938347", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Adeyr Farias", "username": "adeyrfarias", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 2074, "tweet_count": 41940, "listed_count": 0}}, {"id": "838060878599708673", "location": "Rio Verde, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Bruna_Milhomem", "username": "brunathe100", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2238, "tweet_count": 17066, "listed_count": 3}}, {"id": "1178892568563728384", "verified": false, "name": "\u2661 Oveja Negra \u2661", "username": "xBlvcksheepx", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 150, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}}, {"id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}}, {"id": "1113000668", "verified": false, "name": "Josefina Hinojosa", "username": "josefinahhzac", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 3328, "tweet_count": 10704, "listed_count": 5}}, {"id": "861847260", "verified": false, "name": "\u2e38", "username": "_emptyhuman", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 727, "tweet_count": 19876, "listed_count": 1}}, {"id": "351790193", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\u2019\ud835\udd98 \uf8ff", "username": "pagind_", "public_metrics": {"followers_count": 10030, "following_count": 8841, "tweet_count": 43552, "listed_count": 1}}, {"id": "734253853298831364", "location": "Frutal, Brasil", "verified": false, "name": "Maria nigole", "username": "nycollee_silva", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 265, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}}, {"id": "1017789550268178433", "location": "Frutal, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "PJFernandes0", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 398, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}}, {"id": "2329819770", "verified": false, "name": "Fabri \ud83d\udd34\u26ab\u2b50", "username": "FaabriGrosso", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 560, "tweet_count": 30221, "listed_count": 0}}, {"id": "4847155943", "verified": false, "name": "Arthur", "username": "arthurmn04", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 418, "tweet_count": 7616, "listed_count": 0}}, {"id": "312982054", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Schons \u2708", "username": "daniielschons", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 483, "tweet_count": 5057, "listed_count": 4}}, {"id": "557958817", "location": "049", "verified": false, "name": "HF", "username": "Falatunachi", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 713, "tweet_count": 53903, "listed_count": 0}}, {"id": "837739932345040897", "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "verified": false, "name": "\u2022 Polly \u2022", "username": "Pollyannabaa", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78528, "listed_count": 3}}, {"id": "992528879653924870", "verified": false, "name": "Enola", "username": "EnolaaloneEnola", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 44, "tweet_count": 10357, "listed_count": 2}}, {"id": "1005900993668767746", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Tristheo", "username": "theo_silva_zzz", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 239, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}}, {"id": "1195752519017861121", "location": "SIM", "verified": false, "name": "jobi", "username": "jaofsiq", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 340, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}}, {"id": "704133636958855169", "verified": false, "name": "adler", "username": "limaIkarus", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 134, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}}, {"id": "553702713", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "mayara", "username": "mayararayam", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 278, "tweet_count": 6550, "listed_count": 1}}, {"id": "1125073983408353281", "verified": false, "name": "ph \ud83e\udd87", "username": "andromedaanders", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 917, "tweet_count": 32241, "listed_count": 7}}, {"id": "134116315", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Guerrera Astur \ud83c\udf3f", "username": "Asturicae", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 759, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}}, {"id": "105541799", "location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "username": "Chuchi10", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}}, {"id": "1174514936229351424", "location": "Itaipua\u00e7u / Cpx da alma ", "verified": false, "name": "Jogador \ud83c\udf88", "username": "Mlq_jogador", "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 1586, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}}, {"id": "716751268996325376", "verified": false, "name": "manoese", "username": "negllect", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 276, "tweet_count": 36259, "listed_count": 0}}, {"id": "4878800026", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Margarita \ud83c\udf3b", "username": "mahernandezm27", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2440, "tweet_count": 67996, "listed_count": 2}}, {"id": "293222388", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Wilmer Garc\u00eda \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "wagb73", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 941, "tweet_count": 35384, "listed_count": 3}}, {"id": "958827971057537025", "location": "riacho ", "verified": false, "name": "bombom", "username": "i_marquesss", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 256, "tweet_count": 7453, "listed_count": 0}}, {"id": "1051287471621857281", "location": "ela/dela \u221e isfj", "verified": false, "name": "\u026a\u1d0b\u026as\u029c\u026a\u1d0d\u1d00 \u2639", "username": "SadAlien11", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 96, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}}, {"id": "459708444", "verified": false, "name": "Kinha", "username": "kinhal7", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 171, "tweet_count": 34465, "listed_count": 0}}, {"id": "1479533592", "location": "Eindhoven, Netherlands ", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d", "username": "L0SCH", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 756, "tweet_count": 233880, "listed_count": 15}}, {"id": "197944449", "location": "bsb", "verified": false, "name": "buia 13", "username": "jusemh", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 664, "tweet_count": 56859, "listed_count": 13}}, {"id": "1154426914758635521", "verified": false, "name": "Aya - Last Scene \ud83c\udf42", "username": "ChanbaekAya", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 404, "tweet_count": 22903, "listed_count": 14}}, {"id": "1037894845921148933", "location": "Ravenclaw, Stark e Team black", "verified": false, "name": "\u1d38\u1d49\u1d49Marcella", "username": "44Steinfeld", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1953, "tweet_count": 37945, "listed_count": 3}}, {"id": "879826724690722816", "verified": false, "name": "Diego Garrido Vargas", "username": "DiegoGarridoVa1", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 922, "tweet_count": 27745, "listed_count": 0}}, {"id": "4422329477", "location": "Bogot\u00e1 . Colombia . ", "verified": false, "name": "PUNTO DE QUIEBRE 2022", "username": "cedritoscapri", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1364, "tweet_count": 60066, "listed_count": 0}}, {"id": "970758126", "location": "Princess Park", "verified": false, "name": "nana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd8a", "username": "blackthornn_", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 360, "tweet_count": 55943, "listed_count": 2}}, {"id": "852718410840633344", "location": "Eroda", "verified": false, "name": "lauti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "sunflowerxlouis", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1901, "tweet_count": 22708, "listed_count": 14}}, {"id": "4639036161", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "vic va a ver a harry", "username": "letmehugshawn_", "public_metrics": {"followers_count": 3519, "following_count": 429, "tweet_count": 29465, "listed_count": 19}}, {"id": "69145806", "verified": false, "name": "Bruno Serr\u00e3o", "username": "Bruno_Serrao", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 530, "tweet_count": 51523, "listed_count": 1}}, {"id": "82664936", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Martin-x", "username": "elmartinx", "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 9904, "tweet_count": 664819, "listed_count": 151}}, {"id": "1112885911845564416", "location": "cidade fantasma", "verified": false, "name": "Bicho s\u00f3 falo bicho", "username": "S2caldodecana", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 165, "tweet_count": 50192, "listed_count": 4}}, {"id": "1200468262011752448", "verified": false, "name": "PAULA CRISTINA SEGATELLI COSTA", "username": "PaulaSegatelli", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"id": "810604252418764805", "verified": false, "name": "Liika \ud83c\udf08\u264d", "username": "aline_spinassi", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 221, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"id": "857261127067205632", "location": "Setor Norte \ud83c\udfdf", "verified": false, "name": "Ana\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Opaa_Claudinha", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 228, "tweet_count": 48331, "listed_count": 0}}, {"id": "42119035", "location": "Chiclayo, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Torres #QuedateEnCasa", "username": "PedroTF", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1328, "tweet_count": 51116, "listed_count": 3}}, {"id": "946055822135709697", "location": "hell", "verified": false, "name": "emyzinhaxx\ud83d\udc9a| \ud83d\udcda: off", "username": "rxotabb", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1045, "tweet_count": 44843, "listed_count": 1}}, {"id": "1100013387419914240", "verified": false, "name": "luk", "username": "lukaum12", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 187, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}}, {"id": "802805675936059392", "location": "Zurique, Su\u00ed\u00e7a", "verified": false, "name": "wl", "username": "Wallafe_Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 2013, "tweet_count": 43516, "listed_count": 0}}, {"id": "1195855989263745027", "verified": false, "name": "Nelvin Ruiz", "username": "NelvinRuiz2", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 170, "tweet_count": 15650, "listed_count": 0}}, {"id": "2225505883", "verified": false, "name": "Quel", "username": "Rmorais002", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 723, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}}, {"id": "923679757", "location": "Asturias / Vizcaya", "verified": false, "name": "Jorge Urreta", "username": "UrretaJorge", "public_metrics": {"followers_count": 12427, "following_count": 13217, "tweet_count": 355536, "listed_count": 163}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"id": "1010867808236949504", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "cayo22", "username": "cayo224", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2061, "tweet_count": 64097, "listed_count": 0}}, {"id": "1009834640973139969", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udfd5\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "Camisa7LC", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 665, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}}, {"id": "1102372694274785281", "location": "em algum lugar do mundo ", "verified": false, "name": "70 do Antares", "username": "wallace70atr", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"id": "867532492395380736", "location": "021", "verified": false, "name": "Pedroka", "username": "pedrokaffc", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 658, "tweet_count": 21383, "listed_count": 0}}, {"id": "838535104154710016", "location": "Itapema, Brasil", "verified": false, "name": "IsaGon", "username": "Isadora_Raizer", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 387, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}}, {"id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"id": "1559056766", "verified": false, "name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"id": "708655820679081984", "location": "Massachusetts, USA", "verified": false, "name": "\u00e9rica", "username": "ericapedroski", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 275, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}}, {"id": "1166536459156938752", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fernandes", "username": "annxbtrz", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 537, "tweet_count": 15632, "listed_count": 0}}, {"id": "1165388700567703554", "location": "Cacoal, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude8b \ud835\ude9b \ud835\ude9e \ud835\ude97 \ud835\ude92 \ud835\ude97 \ud835\ude91 \ud835\ude8a \ud835\ude8d \ud835\ude98 \ud835\ude9a \ud835\ude9e \ud835\ude8e \ud835\ude9b \u00f4", "username": "Brugsm0529", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 319, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}}, {"id": "602208770", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "mo", "username": "momogregory", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 523, "tweet_count": 75012, "listed_count": 2}}, {"id": "1101288979264094209", "location": "019", "verified": false, "name": "rhay", "username": "rhaycaaa", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 577, "tweet_count": 13469, "listed_count": 0}}, {"id": "4434952997", "verified": false, "name": "sahdez", "username": "sahdez13", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 326, "tweet_count": 11058, "listed_count": 0}}, {"id": "635075877", "verified": false, "name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"id": "1077391935118151680", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Way", "username": "Way_nny", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 3180, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}}, {"id": "192980794", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "la Oveja Negra/Viajera", "username": "Yugis_11", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 45, "tweet_count": 38934, "listed_count": 4}}, {"id": "1096662724510212096", "location": "mundo invertido", "verified": false, "name": "amanda", "username": "pereiramandax", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 347, "tweet_count": 5741, "listed_count": 0}}, {"id": "355189300", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Lea Gonzalez", "username": "gleandroleandro", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 253, "tweet_count": 18763, "listed_count": 0}}, {"id": "3399802768", "verified": false, "name": "Granemann", "username": "granemann7", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 316, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}}, {"id": "485771195", "verified": false, "name": "cami", "username": "ssatamonia", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 729, "tweet_count": 51553, "listed_count": 2}}, {"id": "880552559290834945", "location": "s\u00e3o Gon\u00e7alo Rj", "verified": false, "name": "Jaque\ud83e\udd0d", "username": "JaqueSntsOlv", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 265, "tweet_count": 12038, "listed_count": 0}}, {"id": "1105988658606325760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u03b1\u03d9\u03c5\u03b9\u0273\u03c3", "username": "MariaVi75348593", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 125, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}}, {"id": "2831126842", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Kay", "username": "Lucccas_M", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 564, "tweet_count": 111714, "listed_count": 5}}, {"id": "1187594786162782209", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "Angel of death\ud83d\udc80", "username": "neinagg", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 160, "tweet_count": 3588, "listed_count": 0}}, {"id": "603933806", "verified": false, "name": "Miguel Soprano", "username": "miguelcruzGAW", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 189, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}}, {"id": "153473169", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Daniel Iraheta", "username": "daniel_iraheta", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 966, "tweet_count": 5368, "listed_count": 1}}, {"id": "3886303281", "location": "D ", "verified": false, "name": "s", "username": "saragvrcia", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 701, "tweet_count": 100494, "listed_count": 0}}, {"id": "137816932", "verified": false, "name": "LEF", "username": "LuisEdo58747", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 951, "tweet_count": 40302, "listed_count": 16}}, {"id": "318538343", "location": "Planeta tierra ;)", "verified": false, "name": "Natalia Farf\u00e1nOspina", "username": "atarsusurros", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 241, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"id": "1093935656861159425", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "grabriela", "username": "gaabibertoldi", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 543, "tweet_count": 9653, "listed_count": 0}}, {"id": "3259078385", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jessica", "username": "JessicaJ1007", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 4806, "tweet_count": 384541, "listed_count": 12}}, {"id": "938911486809866241", "location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 tom glynn. ", "verified": false, "name": "catarina.", "username": "spacejwdas", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 1735, "tweet_count": 28653, "listed_count": 7}}, {"id": "61931240", "location": "Brasil , RS", "verified": false, "name": "Marry Oliverrah", "username": "MarryOliverrah", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}}, {"id": "17240425", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Superinteressante", "username": "revistasuper", "public_metrics": {"followers_count": 3992177, "following_count": 263, "tweet_count": 64242, "listed_count": 10304}}, {"id": "2928124631", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "mrs.wayne", "username": "Thalitab_p", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1428, "tweet_count": 54843, "listed_count": 2}}, {"id": "1111035883573121025", "verified": false, "name": "HarleyFreakingQuinn\u2666\ufe0f", "username": "YKapoppe", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 91, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}}, {"id": "739860653008162817", "location": "Minnesota, USA", "verified": false, "name": "N/A", "username": "nalitman", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 389, "tweet_count": 36044, "listed_count": 8}}, {"id": "1018641360", "location": "Chicago, IL", "verified": false, "name": "seiya suzuki enthusiast \ud83c\udf62", "username": "Cantguardzach", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 2892, "tweet_count": 195487, "listed_count": 61}}, {"id": "1139312286026391552", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "\ud83e\udd82Juan Carlos\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Ruizcarloramos", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 172, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}}, {"id": "1417213154", "location": "\u262d", "verified": false, "name": "\u2661Conejillo Callado\u2661", "username": "anquitax", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 88, "tweet_count": 90646, "listed_count": 12}}, {"id": "1060546494208638976", "verified": false, "name": "dudinha", "username": "dudinha30303328", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 238, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}}, {"id": "1152774880598867968", "location": "neil and eva \u6708\u3078, \u2022 ISFP; mother mother and the oozes enthusiastic !  \u304d\u3061\u3093\u3068\u7b11\u3063\u3066 \u65b0\u3057\u3044\u30b9\u30c8\u30c3\u30ad\u30f3\u30b0\u5c65\u3044\u3066 \u6b69\u3093\u3067\u3044\u3066\u3082 \u7f6e\u304d\u53bb\u308a\u306e\u307e\u307e\u306e\uff1aty OMOCAT", "verified": false, "name": "mari \ud81a\udd10 loves bill", "username": "kiriswhima", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 660, "tweet_count": 47835, "listed_count": 0}}, {"id": "733406007427108866", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udd00\ud835\udcfc\ud835\udcf4\ud835\udd02", "username": "kunowskyy", "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 3119, "tweet_count": 5716, "listed_count": 1}}, {"id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311028, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"id": "960294915346493445", "verified": false, "name": "Ana Castel\u00e1n Lara", "username": "anacastelanlara", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 3689, "tweet_count": 30815, "listed_count": 2}}, {"id": "2975571915", "verified": false, "name": "dan.", "username": "wmisott", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 319, "tweet_count": 21776, "listed_count": 28}}, {"id": "424320772", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "DJ cams", "username": "camsssfm", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 752, "tweet_count": 46617, "listed_count": 4}}, {"id": "2242911991", "verified": false, "name": "tefinha", "username": "capirote_se", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 672, "tweet_count": 59723, "listed_count": 0}}, {"id": "1063940030215921665", "location": "na dele", "verified": false, "name": "\u2022\u0e25\u0438\u0e25 \u044f\u044d\u0e40\u0e23 \ud83e\udd87\ud83e\ude78\u2022", "username": "a_na_reis_", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 337, "tweet_count": 13194, "listed_count": 0}}, {"id": "1171961391558856708", "verified": false, "name": "aleat\u00f3riedade", "username": "LausYasmin", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 44, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}}, {"id": "1046070899601022976", "location": "nilopolis, rj", "verified": false, "name": "rairai\u00b9\u00b3", "username": "rxissx_crf", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 465, "tweet_count": 22405, "listed_count": 0}}, {"id": "1022584021870620672", "verified": false, "name": "Florzinha", "username": "FerreiraFlor88", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 104, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}}, {"id": "337383047", "verified": false, "name": "RITA MARIN", "username": "doctora75", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 740, "tweet_count": 58988, "listed_count": 4}}, {"id": "174371801", "location": "na merda", "verified": false, "name": "Mari(ner) \ud83d\udd96", "username": "amarismedeiros", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 897, "tweet_count": 22490, "listed_count": 0}}, {"id": "935215654856163329", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Thaynara Rom\u00e3o", "username": "Thayroma0", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 277, "tweet_count": 7572, "listed_count": 1}}, {"id": "740895589257351168", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "13, treze, thirteen, trece, treize, 13 (1-0)", "username": "semmaislegondas", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 860, "tweet_count": 104552, "listed_count": 0}}, {"id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"id": "1042192486255546371", "location": "favelas de beverly rios", "verified": false, "name": "zero", "username": "priquitossaur0", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 698, "tweet_count": 9677, "listed_count": 0}}, {"id": "950210304323080193", "location": "RO | PR", "verified": false, "name": "Bugboo", "username": "sheroqueromes", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 648, "tweet_count": 34517, "listed_count": 0}}, {"id": "988237197219332096", "location": "RO \ud83d\udd04 RJ ", "verified": false, "name": "\ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud835\udd98 \ud835\udd9a \ud835\udd8c \ud835\udd8e \ud83c\udfad", "username": "xxpirasol", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 884, "tweet_count": 86230, "listed_count": 1}}, {"id": "3432195885", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc", "username": "Bellahayesautor", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2184, "tweet_count": 27915, "listed_count": 13}}, {"id": "4010394807", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "NT", "username": "arrobant", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1743, "tweet_count": 61301, "listed_count": 1}}, {"id": "1530026268", "location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "esquerdista bandida a favor da esculhamba\u00e7\u00e3o\u2077", "username": "l_over", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1014, "tweet_count": 19328, "listed_count": 3}}, {"id": "2431154838", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "el juan paso", "username": "jvsmotion", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1360, "tweet_count": 168118, "listed_count": 12}}, {"id": "811271602843295744", "verified": false, "name": "Luiz Felipe", "username": "lipe_crf22", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 218, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"id": "743617952151404544", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u026a\u0280\u026as", "username": "monteirx_crf", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 662, "tweet_count": 29031, "listed_count": 0}}, {"id": "1042220257757278208", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "id3m", "username": "id3m1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60478, "listed_count": 0}}, {"id": "1122936178741841920", "verified": false, "name": "Jose Corro", "username": "JoseCor78893079", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}}, {"id": "1160206005613076480", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Orlando Dorati", "username": "DoratiEmilio", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 219, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}}, {"id": "1197989276874506240", "verified": false, "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "username": "RicardoPinedoC", "public_metrics": {"followers_count": 12606, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}}, {"id": "1048706593100058624", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "italiana mobster", "username": "ManuPalhares", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 184, "tweet_count": 32414, "listed_count": 0}}, {"id": "4848214937", "verified": false, "name": "Rafael Roger", "username": "rogermizzz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 331, "tweet_count": 13014, "listed_count": 1}}, {"id": "551611545", "verified": false, "name": "Angel Herrera", "username": "AngelHerreraMtz", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 395, "tweet_count": 42611, "listed_count": 1}}, {"id": "594786265", "location": "M\u00e9xico City /NYC ", "verified": false, "name": "choriza", "username": "MalionR", "public_metrics": {"followers_count": 17581, "following_count": 660, "tweet_count": 40215, "listed_count": 18}}, {"id": "3245671912", "location": "Loonaverse", "verified": false, "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming", "username": "sailorvivi8", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216343, "listed_count": 17}}, {"id": "1106254447162941445", "verified": false, "name": "camis", "username": "Justcamis_", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1663, "tweet_count": 4977, "listed_count": 14}}, {"id": "2342445090", "verified": false, "name": "\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude57\ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude5a", "username": "clairecastello", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1552, "tweet_count": 26232, "listed_count": 10}}, {"id": "896435584079720450", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\u3061\u30e2V\u30e2\u5c3a\u53e3", "username": "severo_tonolli", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 141, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}}, {"id": "850371608590118912", "verified": false, "name": "mirelle", "username": "CrfMille3", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 349, "tweet_count": 21689, "listed_count": 0}}, {"id": "1075195877357219842", "verified": false, "name": "Otoori Webber\u2601\ufe0f#SinaisDoOutroLado \ud83d\udc7d", "username": "OtooriJpg", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 352, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}}, {"id": "1191073691959996417", "verified": false, "name": "nem sei \u00f3", "username": "jliaaaaaaa2", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 254, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}}, {"id": "737794070018437121", "location": "04.09", "verified": false, "name": "amanda", "username": "lokirosies", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 3784, "tweet_count": 71322, "listed_count": 17}}, {"id": "723592164232572929", "verified": false, "name": "Paul", "username": "NadaNadie29", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 66, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"id": "1035283377614675969", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "http://80-20.es", "username": "8020es", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 6291, "tweet_count": 328267, "listed_count": 21}}, {"id": "1556757025", "verified": false, "name": "Angel & Cal", "username": "GomezceronJ", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 801, "tweet_count": 122461, "listed_count": 9}}, {"id": "894453090", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Marcos Medina Ramos", "username": "MarcosMedina_R", "public_metrics": {"followers_count": 6781, "following_count": 556, "tweet_count": 9865, "listed_count": 36}}, {"id": "947959748372115461", "location": "Slytherin", "verified": false, "name": "Celia st. james \u26a2\ufe0e\ud83d\udcda", "username": "HansenDJ5", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 2133, "tweet_count": 32228, "listed_count": 1}}, {"id": "2327771893", "location": "S/C", "verified": false, "name": "Hugo P\u00e8rez Q.", "username": "hperezq1", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1368, "tweet_count": 44035, "listed_count": 0}}, {"id": "1195129691486720000", "verified": false, "name": "Dr Smith", "username": "DrSmith96886914", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 226, "tweet_count": 1624, "listed_count": 0}}, {"id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": true, "name": "PSOL 50", "username": "psol50", "public_metrics": {"followers_count": 493672, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}}, {"id": "369051083", "location": "Barquisimeto , Venezuela", "verified": false, "name": "Henry Faroh", "username": "henryfaroh09", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 4814, "tweet_count": 235051, "listed_count": 88}}, {"id": "53807494", "location": "+179\u00b0 56\u2032 39.4\u2033 | +0\u00b0 2\u2032 46.2\u2033", "verified": false, "name": "Nelson Rangel \uea00", "username": "nelsonrangel", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 107, "tweet_count": 6887, "listed_count": 28}}, {"id": "1135513529807769600", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "FLORI\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FlorianoArthur", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 579, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}}, {"id": "716472451933335552", "verified": false, "name": "\uff4b|", "username": "klork_", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 307, "tweet_count": 55461, "listed_count": 1}}, {"id": "425450833", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Emilio", "username": "Uncafecommie", "public_metrics": {"followers_count": 9186, "following_count": 861, "tweet_count": 79136, "listed_count": 11}}, {"id": "1200022531186528256", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Majo\ud83d\udc83\ud83c\udffe CR7 the best\u26bd", "username": "Majoriveroacr7", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 332, "tweet_count": 1935, "listed_count": 1}}, {"id": "359361090", "location": "La Guaira, Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos \ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c Eduardo\ud83d\udc94.", "username": "Carlos_cc9", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 2213, "tweet_count": 72676, "listed_count": 28}}, {"id": "1067593887554916352", "location": "rj, zona oeste ", "verified": false, "name": "soso ;)", "username": "sophixn1", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 321, "tweet_count": 8213, "listed_count": 0}}, {"id": "1204936610359468032", "verified": false, "name": "L\u00facia", "username": "Lcia65397407", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}}, {"id": "1166360506329915393", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udd1e Lua\ud83c\udf19", "username": "iwouldstabyou", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 170, "tweet_count": 6802, "listed_count": 1}}, {"id": "922945852146159616", "verified": false, "name": "@mayra", "username": "MauMayN", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1198, "tweet_count": 11571, "listed_count": 3}}, {"id": "3337775025", "verified": false, "name": "Lerere", "username": "Leehntilha", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 601, "tweet_count": 32029, "listed_count": 0}}, {"id": "881390327050928128", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "marizinha", "username": "maaribastoos", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 229, "tweet_count": 31687, "listed_count": 0}}, {"id": "1155194191074549766", "location": "Middle Earth      ", "verified": false, "name": "B; \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "JohnIockspn", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2166, "tweet_count": 51600, "listed_count": 47}}, {"id": "313381528", "location": "Algum lugar do Mundo", "verified": false, "name": "S.C.C.P \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "isaac0204", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 670, "tweet_count": 2281, "listed_count": 0}}, {"id": "2949306417", "location": "Florian\u00f3polis-SC", "verified": false, "name": "MarceloCRF \ud83d\udd34\u26ab\u26bd\ud83c\udfc6\ud83c\udfc5\ud83c\udf0e\ud83c\udfdf", "username": "venturiCRF", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 35, "tweet_count": 29251, "listed_count": 2}}, {"id": "1015297523064475648", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Bautista Aboy", "username": "aboyb11", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 349, "tweet_count": 456, "listed_count": 4}}, {"id": "309812848", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Aldo Abram", "username": "AbramAldo", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}}, {"id": "3897004573", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Agencia VMC", "username": "AgenciaVmc", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}}, {"id": "4160165663", "verified": false, "name": "juridico bebe rexha", "username": "lollyprameninos", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 630, "tweet_count": 45692, "listed_count": 0}}, {"id": "1890521677", "verified": false, "name": "feyre \ud83d\udc09\ud83d\udc51", "username": "sserpendale", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2305, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}}, {"id": "707066970777198597", "verified": false, "name": "simon.", "username": "pcralyzed", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 118, "tweet_count": 40268, "listed_count": 3}}, {"id": "1300848439", "verified": false, "name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}}, {"id": "771493998443786241", "location": "047", "verified": false, "name": "S\u0454s\u0442\u03b1k", "username": "_sestak", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 293, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}}, {"id": "1001274823115509761", "verified": false, "name": "\u00fah guri do kazinho", "username": "manowess", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"id": "927928532629680128", "verified": false, "name": "Briss \ud83e\udd8b", "username": "BrissAhinoam", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 70, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"id": "1191736175620427777", "verified": false, "name": "Maria Jose \u2728", "username": "cotealdana", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 227, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}}, {"id": "890030730771935232", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Camila Fernandez", "username": "camila_carola", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 3019, "tweet_count": 15851, "listed_count": 2}}, {"id": "316476174", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Allan Carna\u00faba", "username": "allancarnauba", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 37, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}}, {"id": "2342281326", "verified": false, "name": "JeanJose77", "username": "JeanJose77", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 489, "tweet_count": 77601, "listed_count": 0}}, {"id": "1184825494430244865", "verified": false, "name": "Leslie \ud83e\udd8b", "username": "Lesliemarian_", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 59, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}}, {"id": "3998092936", "location": "SC", "verified": false, "name": "Scheila \ud83d\udd25", "username": "scheila_kr", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 227, "tweet_count": 7341, "listed_count": 0}}, {"id": "3171333059", "location": "karol sevilla", "verified": false, "name": "gabi", "username": "karolovato", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 1086, "tweet_count": 218291, "listed_count": 24}}, {"id": "924749621217386496", "location": "34/60 \ud83d\udcd6: ultima parada.", "verified": false, "name": "luna MIDNIGHTS", "username": "folksarfati", "public_metrics": {"followers_count": 14924, "following_count": 14994, "tweet_count": 63672, "listed_count": 18}}, {"id": "712332018760155137", "location": "she/her | 19", "verified": false, "name": "vivi \ud83d\udd78", "username": "peraltajheart", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 242, "tweet_count": 22959, "listed_count": 7}}, {"id": "155632178", "location": "miranda", "verified": false, "name": "marta garrido cupido", "username": "martagarridocup", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 34, "tweet_count": 15384, "listed_count": 1}}, {"id": "753788569", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "e s t r e l l a d e l a m a \u00f1 a n a", "username": "SofiaMedinaR", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 248, "tweet_count": 15877, "listed_count": 1}}, {"id": "1169180043492433920", "verified": false, "name": "maria", "username": "_tpwklwt", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 513, "tweet_count": 43723, "listed_count": 15}}, {"id": "198384077", "location": "Real Villa de San Fernando, Ni", "verified": false, "name": "#505.\u2075 \ud835\udcaa \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udceb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "Ifran_mont", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 5000, "tweet_count": 44243, "listed_count": 0}}, {"id": "1172184475910004741", "verified": false, "name": "\u2730", "username": "colesreinhartt", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 2726, "tweet_count": 38605, "listed_count": 0}}, {"id": "998770313793036294", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Rayssa", "username": "RayssaCastilh15", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 248, "tweet_count": 48348, "listed_count": 0}}, {"id": "1629694116", "verified": false, "name": "Mrs Draper", "username": "pauliib93", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 265, "tweet_count": 22087, "listed_count": 5}}, {"id": "1439161027", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "mar\u00eda luz.", "username": "marialuzbuenv", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 434, "tweet_count": 27925, "listed_count": 3}}, {"id": "1013504702959575043", "verified": false, "name": "NickyKailanny1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "NickyKailanny", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 67, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}}, {"id": "891503095397724160", "location": "sprouse supremacy.", "verified": false, "name": "bia", "username": "lilicamifan", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 234, "tweet_count": 46257, "listed_count": 47}}, {"id": "1184911658134724608", "verified": false, "name": "Nefertiti", "username": "Fefe33392965", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 94, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}}, {"id": "1093273375705841670", "verified": false, "name": "evy", "username": "grxndeknow", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3473, "tweet_count": 42487, "listed_count": 11}}, {"id": "813843746", "location": "Sao Gabriel-ES/ BH-MG", "verified": false, "name": "Leonardo Saade", "username": "LeonardoGSaade", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 5637, "tweet_count": 77206, "listed_count": 19}}, {"id": "3091942665", "location": "he/him", "verified": false, "name": "concei\u00e7\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "dconceicaoj", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1195, "tweet_count": 116250, "listed_count": 4}}, {"id": "536778833", "location": "Chile", "verified": false, "name": "JSVT", "username": "tatovillalobost", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 2236, "tweet_count": 39543, "listed_count": 5}}, {"id": "103151107", "verified": false, "name": "Kata Aceituno", "username": "kaceituno", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 103, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"id": "733619977", "location": "@RealMadrid // @RealSociedad", "verified": false, "name": "V de Benseta", "username": "MartaRM10", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 797, "tweet_count": 27396, "listed_count": 2}}, {"id": "169514642", "location": "M\u00e1laga | Madrid", "verified": false, "name": "Sra. Chinaski", "username": "Gloglugli", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 546, "tweet_count": 60210, "listed_count": 8}}, {"id": "633031265", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Leila", "username": "Leila_Bevacqua", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 821, "tweet_count": 32920, "listed_count": 2}}, {"id": "1620959540", "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "Sol_Umpierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1516, "tweet_count": 66757, "listed_count": 1}}, {"id": "1202393986700320768", "verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2 \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd", "username": "JuGhEaDsPrOuSe3", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 73, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}}, {"id": "43015071", "verified": false, "name": "TheMadne55", "username": "TheMadne55", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 2473, "tweet_count": 86881, "listed_count": 0}}, {"id": "49422447", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Gerson Leiva", "username": "Asaltgun", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 551, "tweet_count": 4050, "listed_count": 5}}, {"id": "126509816", "location": "Esperando la muerte", "verified": false, "name": "Viejo Cretino \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "viejocretino", "public_metrics": {"followers_count": 8243, "following_count": 247, "tweet_count": 71032, "listed_count": 75}}, {"id": "1026996681840181248", "verified": false, "name": "Sacuanjoche", "username": "Sacuanjochesnic", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 5001, "tweet_count": 155607, "listed_count": 0}}, {"id": "1158089129277702145", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro H", "username": "Pedrohcs01", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 539, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}}, {"id": "980964251538984960", "location": "$C", "verified": false, "name": "Yuri", "username": "YuriAmaro_047", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 566, "tweet_count": 21480, "listed_count": 0}}, {"id": "1188104608301928451", "verified": false, "name": "Lu\u00edsa Leite Bastos", "username": "LusaLeiteBasto1", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 111, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}}, {"id": "44093823", "location": "San Pablo", "verified": false, "name": "Lilo", "username": "LiloVLOG", "public_metrics": {"followers_count": 178297, "following_count": 1235, "tweet_count": 58408, "listed_count": 330}}, {"id": "1136266196792295425", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Willi", "username": "Will_Alvix", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 197, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}}, {"id": "1587254131", "location": "En un punto", "verified": false, "name": "\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd5d\u2728", "username": "lunazulad4", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 932, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}}, {"id": "65466651", "location": "Under your bed", "verified": false, "name": "Dark Matter , the III", "username": "unusual_vampire", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 832, "tweet_count": 76318, "listed_count": 2}}, {"id": "1126661833140723712", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Eius in obitu nostro praesentia muniamur!", "username": "Crux_Sancta1666", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 747, "tweet_count": 79891, "listed_count": 1}}, {"id": "988877664", "location": "Em loooooop", "verified": false, "name": "Lady Snow Arlekina", "username": "LadyArlekina", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1316, "tweet_count": 59660, "listed_count": 4}}, {"id": "194665354", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108322, "listed_count": 104}}, {"id": "1193210876804915201", "verified": false, "name": "J.C.B.", "username": "juancar86592522", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 178, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}}, {"id": "1102730774372118533", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | she/her | 05 line | \u2651\ufe0e", "verified": false, "name": "mabel lvs juyeon \u2727", "username": "mimiboo__", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 95, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}}, {"id": "1160632870823780353", "location": "under changbin's bed", "verified": false, "name": "bunny ;", "username": "bin_babydark", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 154, "tweet_count": 3862, "listed_count": 0}}, {"id": "1066383908818833408", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "Ana16All", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 313, "tweet_count": 16393, "listed_count": 0}}, {"id": "1088975933384679424", "verified": false, "name": "Duda DeCapri", "username": "dudasilveira08", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 130, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}}, {"id": "869957370", "location": "Sierra chica, Buenos aires", "verified": false, "name": "Marcos", "username": "Marcos_Gaba11", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 367, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}}, {"id": "1054188165915926528", "verified": false, "name": "Clara \ud83d\udcd6 \u00c9 assim que come\u00e7a", "username": "Claraclaralha", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 745, "tweet_count": 30267, "listed_count": 1}}, {"id": "1150263291639476224", "location": "(a/ela/-a) \u2315 \u02d2 \u5c11\u5973 \u2022 \ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc29", "verified": false, "name": "fada \u273f", "username": "feerytwt", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 741, "tweet_count": 27872, "listed_count": 34}}, {"id": "1113951132244639744", "verified": false, "name": "st\u00e9fani", "username": "ateezjjong", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1163, "tweet_count": 20759, "listed_count": 4}}, {"id": "72399859", "location": "emotional hell.", "verified": false, "name": "jaco (:", "username": "8mateusxd", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 384, "tweet_count": 104845, "listed_count": 22}}, {"id": "1076998891755712512", "verified": false, "name": "Ana B.L.", "username": "Ana90790321", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 707, "tweet_count": 185535, "listed_count": 0}}, {"id": "1018554149175222272", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "Antoniof", "username": "Flavio64198542", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 298, "tweet_count": 26134, "listed_count": 0}}, {"id": "1380640650", "location": "Temuco, Chile.", "verified": false, "name": "nobody\u1da0\u2071\u02e3 \u1d52\u207f #APRUEBO", "username": "_IsAnotherMe", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1272, "tweet_count": 47260, "listed_count": 1}}, {"id": "396246022", "verified": false, "name": "Reiniciando", "username": "Marickleta", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1377, "tweet_count": 11420, "listed_count": 2}}, {"id": "2664100544", "verified": false, "name": "Jade \ud83d\udca2", "username": "fabby_biel", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 224, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"id": "2846113353", "location": "An\u00e1polis, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "F. Vilela", "username": "FilipheV", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 628, "tweet_count": 4387, "listed_count": 1}}, {"id": "962144853940490241", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Futraiz_fc", "username": "futraiz_fc", "public_metrics": {"followers_count": 68618, "following_count": 13913, "tweet_count": 54331, "listed_count": 43}}, {"id": "861919320510795777", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "verified": false, "name": "Levinovisk", "username": "Levinovisk", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 854, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}}, {"id": "705794577555447809", "location": "casa do caralho", "verified": false, "name": "cheiro de daddy issus\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "_hannacm", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 324, "tweet_count": 8991, "listed_count": 0}}, {"id": "894609572941504513", "location": "30/50 \ud83d\udcda ", "verified": false, "name": "\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e \ud83c\udf19", "username": "pxysantana", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 524, "tweet_count": 12790, "listed_count": 1}}, {"id": "894710954411347968", "location": "Princess park", "verified": false, "name": "\u238a K Cipriano \u00b2\u2078 \u235f\ud83d\udd78\ufe0f Viu o L e vai ver o H", "username": "KCipriano28", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 4916, "tweet_count": 57919, "listed_count": 22}}, {"id": "1142608445838958597", "verified": false, "name": "\u0618", "username": "petschgirl", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 2543, "tweet_count": 47277, "listed_count": 9}}, {"id": "1080497210574422016", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o bb", "verified": false, "name": "Kilovate Ampere", "username": "_kvachinieski", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 378, "tweet_count": 54525, "listed_count": 1}}, {"id": "950467428580020224", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Regiii", "username": "reemaaciel", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 540, "tweet_count": 23935, "listed_count": 0}}, {"id": "47534195", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "Jorge Luis Zazueta", "username": "elplebe83", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 4991, "tweet_count": 66127, "listed_count": 22}}, {"id": "309909355", "verified": false, "name": "Nelly Rinc\u00f3n Ruiz", "username": "NellyRincnRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 134, "tweet_count": 19936, "listed_count": 0}}, {"id": "2921565707", "location": "t\u00f4 perdido", "verified": false, "name": "V\u1d62\u209b\u0267", "username": "YOUNGXNP", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 286, "tweet_count": 20217, "listed_count": 1}}, {"id": "840961573099315207", "location": "Chubut, Argentina", "verified": false, "name": "NicoAltF4", "username": "phantom_nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 263, "tweet_count": 14049, "listed_count": 1}}, {"id": "351197719", "location": ".", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u32d6 TOKIO HOTEL\u32d6 \uea00 TIME MACHINE\u32d6 \u76bf\ud83d\ude08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "AlienPowerfacts", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 4897, "tweet_count": 49313, "listed_count": 33}}, {"id": "197652515", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n S\u00e1enz", "username": "Metaforista", "public_metrics": {"followers_count": 5048, "following_count": 1460, "tweet_count": 23249, "listed_count": 11}}, {"id": "1006217506518913024", "verified": false, "name": "Nicaragua Libre", "username": "N19deabril", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 379, "tweet_count": 25899, "listed_count": 0}}, {"id": "2802545808", "location": "Las Am\u00e9ricas", "verified": true, "name": "Luis Almagro", "username": "Almagro_OEA2015", "public_metrics": {"followers_count": 1524378, "following_count": 348, "tweet_count": 11030, "listed_count": 1921}}, {"id": "1142492532825346048", "location": "Pasaje, Ecuador", "verified": false, "name": "Yogui4", "username": "pablobeltranS", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 437, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}}, {"id": "2533542456", "verified": false, "name": "manuel andres leon", "username": "manuelandresle3", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1519, "tweet_count": 19591, "listed_count": 1}}, {"id": "63190873", "location": "Cerca al Mar", "verified": false, "name": "Sra. A", "username": "adrescala", "public_metrics": {"followers_count": 22710, "following_count": 13102, "tweet_count": 413219, "listed_count": 50}}, {"id": "1046976593552388097", "verified": false, "name": "Julian99", "username": "Juliocheng20182", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3633, "tweet_count": 27140, "listed_count": 0}}, {"id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98677, "listed_count": 930}}, {"id": "787730488240795648", "verified": false, "name": "Mussa", "username": "Theneghbd", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1508, "tweet_count": 59396, "listed_count": 0}}, {"id": "1465126418", "verified": false, "name": "Susana Grados D\u00edaz", "username": "Susana_Grados_D", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 680, "tweet_count": 29413, "listed_count": 23}}, {"id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rene Galarreta", "username": "rgalarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170776, "listed_count": 76}}, {"id": "862511154077327361", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "Mychelle", "username": "MychelleDias3", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 338, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}}, {"id": "1138176903637032961", "location": "OPO", "verified": false, "name": "luiz\u2728", "username": "luiz_filipe04", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 308, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}}, {"id": "1028151659489386496", "verified": false, "name": "#SiempreSer\u00e119deAbril \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Angeles0272", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 548, "tweet_count": 47385, "listed_count": 0}}, {"id": "38750913", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}}, {"id": "1018678067554914304", "verified": false, "name": "Mariano", "username": "Mariano94351562", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 142, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}}, {"id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}}, {"id": "1091899829234647041", "location": "cearense\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "ana lu\u00edsa", "username": "anaalutoledo_", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 204, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}}, {"id": "3241241914", "verified": false, "name": "andy", "username": "suuupercutt", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 393, "tweet_count": 35799, "listed_count": 3}}, {"id": "1689955507", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Macq\u24caiavelo", "username": "MACqUiavelo", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1498, "tweet_count": 100758, "listed_count": 9}}, {"id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}}, {"id": "130357344", "location": "San Isidro, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Javier V-G \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "cuervond", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1501, "tweet_count": 89992, "listed_count": 2}}, {"id": "145895976", "location": "Villahermosa, Tabasco", "verified": false, "name": "HOJAS POLITICAS", "username": "HojasPoliticas", "public_metrics": {"followers_count": 14207, "following_count": 4034, "tweet_count": 146734, "listed_count": 110}}, {"id": "3074250669", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Radio Cuervo Latin", "username": "RCLatin1", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}}, {"id": "1142803915873894400", "location": "Cerejeiras, Brasil", "verified": false, "name": "Willian Gabriel\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "Williangab17", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 583, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}}, {"id": "887847553743695872", "verified": false, "name": "Buiuzin\u26a1", "username": "willianM02", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 385, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}}, {"id": "2763323655", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "verified": false, "name": "Trindade \ud83c\udf3b", "username": "leao_zinhoo", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 657, "tweet_count": 15941, "listed_count": 0}}, {"id": "1163111885325180928", "verified": false, "name": "DSE", "username": "debzerax", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 213, "tweet_count": 12801, "listed_count": 0}}, {"id": "1074643553685520384", "location": "rj", "verified": false, "name": "rafael \u00e9 tetra da copa do brasil", "username": "notrafsmarqs", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 995, "tweet_count": 41440, "listed_count": 0}}, {"id": "1653935264", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "username": "JesuinoYahoo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}}, {"id": "78684416", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Juca Kfouri", "username": "BlogdoJuca", "public_metrics": {"followers_count": 635303, "following_count": 27, "tweet_count": 20993, "listed_count": 1983}}, {"id": "882956705969168384", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Eu", "username": "Samrjs", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 181, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}}, {"id": "887431231666827264", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud835\udfcf\ud835\udfd1\ud83d\udea9", "username": "HirairVittar", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 1998, "tweet_count": 22469, "listed_count": 0}}, {"id": "3449850313", "verified": false, "name": "CESAR YURI FERNANDEZ", "username": "yurifer07", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 124, "tweet_count": 8286, "listed_count": 0}}, {"id": "88957440", "location": "Ciudad Imagen", "verified": true, "name": "Imagen Radio", "username": "Imagen_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 392870, "following_count": 190, "tweet_count": 332395, "listed_count": 2417}}, {"id": "1168282240511598600", "location": "de escobar pal mundo ", "verified": false, "name": "sofin\u2019t", "username": "sof______b", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 276, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}}, {"id": "863125008041771008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "val", "username": "Valenpeluso_", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 190, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}}, {"id": "2658226050", "location": "United States", "verified": false, "name": "AnLo", "username": "alc18_74988", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1165, "tweet_count": 157393, "listed_count": 5}}, {"id": "769395481600520192", "verified": false, "name": "NT", "username": "1538na", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 339, "tweet_count": 36659, "listed_count": 7}}, {"id": "3321978565", "verified": false, "name": "Julio Solis", "username": "solis_julito", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 549, "tweet_count": 42924, "listed_count": 2}}, {"id": "187498826", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "name": "Sagitariemo", "username": "fe_ponte", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 683, "tweet_count": 32488, "listed_count": 0}}, {"id": "798685391473741824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "yas", "username": "yasmayer", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 702, "tweet_count": 12492, "listed_count": 0}}, {"id": "937356088718086145", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8bLe bon...", "username": "oui_Le_bon", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5383, "tweet_count": 66271, "listed_count": 2}}, {"id": "259521366", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ROSA IVONNE RENDON C", "username": "IVONNERENCE", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1319, "tweet_count": 98604, "listed_count": 0}}, {"id": "1183498548974886912", "verified": false, "name": "miriamcassel", "username": "miriamcassel", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 239, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"id": "2401917402", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "username": "marciolabre", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"id": "849720688235642885", "verified": false, "name": "webdiva gabica\u00b9\u00b3", "username": "grabielaqrz", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 562, "tweet_count": 30013, "listed_count": 0}}, {"id": "149625178", "location": "Planeta Terra,  Via L\u00e1ctea.", "verified": false, "name": "Fritz", "username": "idiotamaslegal", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1096, "tweet_count": 108987, "listed_count": 6}}, {"id": "789884891987148804", "verified": false, "name": "Ancap Ancapist\u00e3o \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "Fernandobr7506", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1030, "tweet_count": 10066, "listed_count": 2}}, {"id": "1930836648", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "nevermind 4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "username": "MatteoSampaio", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 334, "tweet_count": 26964, "listed_count": 2}}, {"id": "766927264416198656", "location": "Bras\u00edlia, Patria Grande", "verified": false, "name": "Gabo\u262d", "username": "megabrielog1", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 737, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}}, {"id": "4911783508", "verified": false, "name": "Gertrudis Tra\u00f1a", "username": "itaspes", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 426, "tweet_count": 28980, "listed_count": 3}}, {"id": "1042356147972268034", "verified": false, "name": "Well", "username": "WellingtonPC6", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 339, "tweet_count": 6640, "listed_count": 0}}, {"id": "3344993416", "verified": false, "name": "Joseg", "username": "XVIIIIVMMXVIII", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 159, "tweet_count": 54948, "listed_count": 0}}, {"id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}}, {"id": "234166652", "verified": false, "name": "LCHAIRO", "username": "LCHAIRO", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}}, {"id": "80070602", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sergio Tejada", "username": "sergiotej", "public_metrics": {"followers_count": 90273, "following_count": 787, "tweet_count": 12226, "listed_count": 295}}, {"id": "737167884", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "AX Noticias", "username": "AXNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}}, {"id": "954338224750645248", "location": "sem localiza\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "moranguinho \ud83c\udf53", "username": "DudaSalvatore6", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1427, "tweet_count": 24181, "listed_count": 0}}, {"id": "1142475287713783808", "verified": false, "name": "bruno #lula13", "username": "swifftcavill", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 21014, "listed_count": 5}}, {"id": "1071278991816966145", "location": "SFS", "verified": false, "name": "Sergio Gabriel", "username": "sergiopocutom", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 167, "tweet_count": 18507, "listed_count": 0}}, {"id": "745699605942312960", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Ministero della Verit\u00e0", "username": "guig73", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113079, "listed_count": 0}}, {"id": "2720583173", "location": "(CO) Italia", "verified": false, "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "cristalaltea", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}}, {"id": "1017797458775166977", "verified": false, "name": "Burbuja \ud83d\udc99", "username": "ItsAndreeeaa", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 262, "tweet_count": 4417, "listed_count": 0}}, {"id": "1581469112", "verified": false, "name": "mart\u00edn fierro", "username": "lnbarrionuevo", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3321, "tweet_count": 99692, "listed_count": 0}}, {"id": "219723394", "location": "Antarctica", "verified": false, "name": "Cabo Am\u00e9rica\ud83e\udd8d", "username": "Cabo_America", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 1494, "tweet_count": 27131, "listed_count": 4}}, {"id": "916842758932922368", "verified": false, "name": "Arthur Hoffmann", "username": "_arthurhoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 127, "tweet_count": 5792, "listed_count": 1}}, {"id": "730091612567670786", "location": "Blumenau, SC", "verified": false, "name": "duda", "username": "duda_mrtsss", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 600, "tweet_count": 16007, "listed_count": 1}}, {"id": "1036423296433221632", "verified": false, "name": "ale", "username": "alecalisto22", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 660, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}}, {"id": "1147649234818277377", "verified": false, "name": "mali", "username": "lopesmariana__", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 111, "tweet_count": 6997, "listed_count": 0}}, {"id": "178079634", "location": "San Salvador.", "verified": false, "name": "M.", "username": "jajaguar_", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1887, "tweet_count": 7039, "listed_count": 0}}, {"id": "767050900988911617", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "reinideldrama", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 255, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}}, {"id": "1143649254650650624", "verified": false, "name": "\u043c\u03b1\u044f fo\u0455fo\u044fi\u0442o", "username": "martutorressm", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 139, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}}, {"id": "1513257890", "verified": false, "name": "Elvira Cuadra", "username": "elviracuadra", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 656, "tweet_count": 58918, "listed_count": 26}}, {"id": "1337311368", "verified": false, "name": "Juan", "username": "malaga1987", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2116, "tweet_count": 76138, "listed_count": 7}}, {"id": "291262676", "location": "feps", "verified": false, "name": "nico", "username": "nclsbmt", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1224, "tweet_count": 49810, "listed_count": 5}}, {"id": "3633656540", "location": "Catalunya-Spain", "verified": false, "name": "Joan \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jose_Geovany12", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 68, "tweet_count": 11782, "listed_count": 0}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "2917699839", "verified": false, "name": "Marin\u00e9s Merino", "username": "elyssacerwyn", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 704, "tweet_count": 30055, "listed_count": 2}}, {"id": "1041923583419854849", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Testigo discreto", "username": "AnimalN40615118", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 252, "tweet_count": 73310, "listed_count": 0}}, {"id": "1136382259928457216", "verified": false, "name": "Frutitaymiel", "username": "frutitaymiel", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1113, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}}, {"id": "743113260195581952", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Juli Davez", "username": "htcketchup", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 371, "tweet_count": 11173, "listed_count": 0}}, {"id": "737471247337062401", "location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "NAlcazar", "username": "NAlcazar10", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 42783, "listed_count": 3}}, {"id": "3026493177", "location": "onde tem confus\u00e3o", "verified": false, "name": "batoba", "username": "maspqbatora", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 299, "tweet_count": 49314, "listed_count": 6}}, {"id": "1009523660741332992", "location": "Burajiru", "verified": false, "name": "Nameless Nigga", "username": "IsekaiGalaxy", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 181, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}}, {"id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "verified": false, "name": "Manuel Torres Escritor", "username": "torres_escritor", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}}, {"id": "85928789", "verified": false, "name": "esteban rey fontan", "username": "reyfontan", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 89, "tweet_count": 39077, "listed_count": 1}}, {"id": "396682789", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Frankie Vand\u00e1lico", "username": "_KevFal_", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1509, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}}, {"id": "754904545076113408", "verified": false, "name": "Seu Noiado Favorito", "username": "MValentim_", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 469, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}}, {"id": "241401830", "location": "Mexico ", "verified": false, "name": "Luis Antonio Espino", "username": "luisantespino", "public_metrics": {"followers_count": 11035, "following_count": 1691, "tweet_count": 16048, "listed_count": 125}}, {"id": "137056778", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Mariana Campos", "username": "mariana_c_v", "public_metrics": {"followers_count": 12893, "following_count": 3615, "tweet_count": 9460, "listed_count": 174}}, {"id": "1009489251078197251", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Lam", "username": "milicopado", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 188, "tweet_count": 18672, "listed_count": 0}}, {"id": "967422925174444033", "verified": false, "name": "\u300eLuci\u300f", "username": "prandiumwxx", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 26, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}}, {"id": "904565711732969472", "verified": false, "name": "VivirasMonimbo!", "username": "MonimboRebe1de", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 196, "tweet_count": 4474, "listed_count": 0}}, {"id": "3252800314", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Vinter\ud83d\udd3b", "username": "vinteriregnet", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 2468, "tweet_count": 47177, "listed_count": 7}}, {"id": "2273593118", "location": "Pa\u00eds Llion\u00e9s", "verified": false, "name": "Abel Vergara \ud83e\udd81\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "reyweasley", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2113, "tweet_count": 7154, "listed_count": 27}}, {"id": "1242212106", "location": "Votuporanga, Brasil", "verified": false, "name": "Isa da libras", "username": "rlxisa", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 395, "tweet_count": 15709, "listed_count": 0}}, {"id": "1187887624788291584", "verified": false, "name": "Fco85", "username": "VideosCurta", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}}, {"id": "15911679", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "TNT Sports Brasil", "username": "TNTSportsBR", "public_metrics": {"followers_count": 5321477, "following_count": 859, "tweet_count": 383734, "listed_count": 8349}}, {"id": "4850304431", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "rafael \ud83d\udc38\ud83d\udc37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "rafalira99", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 320, "tweet_count": 35880, "listed_count": 22}}, {"id": "266778490", "verified": false, "name": "clara", "username": "tinashesbi", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 648, "tweet_count": 8518, "listed_count": 1}}, {"id": "2399202361", "verified": false, "name": "mari", "username": "johnsonflawless", "public_metrics": {"followers_count": 20730, "following_count": 14396, "tweet_count": 190704, "listed_count": 27}}, {"id": "2363267164", "verified": false, "name": "Vitoria", "username": "dallasprepon", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1941, "tweet_count": 55405, "listed_count": 6}}, {"id": "1467946320", "verified": false, "name": "SILVIA SALAZAR", "username": "SILVIA1980101", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 168, "tweet_count": 36364, "listed_count": 0}}, {"id": "1193999265661685762", "verified": false, "name": "El Halc\u00f3n Negro", "username": "ElHalcnNegro3", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 3268, "tweet_count": 34210, "listed_count": 0}}, {"id": "1019985872563957762", "verified": false, "name": "Informativo", "username": "InformativoNic", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 128, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}}, {"id": "51769289", "location": "argentina", "verified": false, "name": "gabriela abodenky", "username": "DraAbodenky", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1047, "tweet_count": 52520, "listed_count": 9}}, {"id": "8105922", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444329, "following_count": 270, "tweet_count": 554255, "listed_count": 11532}}, {"id": "2468387018", "location": "Batman, T\u00fcrkiye", "verified": false, "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e coronga do Flamengo \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2", "username": "TOKYO131281_", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 318, "tweet_count": 4508, "listed_count": 0}}, {"id": "70845560", "location": "Teotihuacan, Giza & NY", "verified": false, "name": "enkian", "username": "enkianlatif", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2940, "tweet_count": 110294, "listed_count": 16}}, {"id": "200598506", "verified": false, "name": "jonathan velandia", "username": "jonathan1_vel", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1416, "tweet_count": 3006, "listed_count": 1}}, {"id": "134855279", "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "Daniel Samper Ospina", "username": "DanielSamperO", "public_metrics": {"followers_count": 3156488, "following_count": 6086, "tweet_count": 232899, "listed_count": 4463}}, {"id": "1065004454133620736", "verified": false, "name": "Evellyn Lemos", "username": "EvellynLemoss", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 347, "tweet_count": 5374, "listed_count": 0}}, {"id": "3376701580", "location": "Franca, Brasil", "verified": false, "name": "Carol Carolina", "username": "UserAntiMamae", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 215, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}}, {"id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"id": "1115030703698251776", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Machado", "username": "lipemasterchef", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 104, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}}, {"id": "802964121369145345", "location": "perdida...", "verified": false, "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "japocasideia_", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 253, "tweet_count": 18992, "listed_count": 0}}, {"id": "489584313", "location": "Serra, ES -Brasil", "verified": false, "name": "Vanicy Marques", "username": "VanicyM", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 3053, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}}, {"id": "1316969780", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94", "username": "AgusCastro_L", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 132, "tweet_count": 236458, "listed_count": 41}}, {"id": "302386322", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "javi", "username": "javierperamz", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 5001, "tweet_count": 53344, "listed_count": 39}}, {"id": "900899852", "location": "\u0585\u0572l\u10e7 \u10db\u027e\u10dd\u10e7, OT7 / fan account ", "verified": false, "name": "I.V.I \ud83d\udc9c", "username": "Paradegracah", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2143, "tweet_count": 14571, "listed_count": 1}}, {"id": "2796343358", "location": "dearosiez \u2765", "verified": false, "name": "angel", "username": "folkmarveI", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 855, "tweet_count": 52072, "listed_count": 14}}, {"id": "1103720165559205888", "verified": false, "name": "candef", "username": "candef20", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 58, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}}, {"id": "19368381", "verified": false, "name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284157, "listed_count": 53}}, {"id": "907315664116953090", "location": "\u2661", "verified": false, "name": "\ud83d\udcad", "username": "adri4nah", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1646, "tweet_count": 14133, "listed_count": 1}}, {"id": "941904507360960517", "verified": false, "name": "EBM", "username": "eaeMonster", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 582, "tweet_count": 4633, "listed_count": 0}}, {"id": "1009573323314028544", "verified": false, "name": "brendA", "username": "brendanunesxx", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 16485, "listed_count": 0}}, {"id": "1006416234068566016", "verified": false, "name": "Romel Mart\u00ednez \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "RomelArt_", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1523, "tweet_count": 23510, "listed_count": 0}}, {"id": "66441559", "verified": false, "name": "Fran1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f\u2b50", "username": "frabarmer", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 76, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}}, {"id": "744265886865952768", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "verified": false, "name": "batalha", "username": "de_batalhaa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 400, "tweet_count": 6986, "listed_count": 0}}, {"id": "1042755669340966913", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "\u1d18\u1d00\u1d0f\u029f\u1d00", "username": "pa_ms3", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 281, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}}, {"id": "53738068", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "verified": true, "name": "Ale Santos", "username": "Savagefiction", "public_metrics": {"followers_count": 144612, "following_count": 8269, "tweet_count": 63880, "listed_count": 563}}, {"id": "963556689759948801", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "MA+ Technology", "username": "ma_technology", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 18, "tweet_count": 8178, "listed_count": 1}}, {"id": "1151739477062311937", "location": "she/her \u2022 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "verified": false, "name": "gab vs evil dead steely dan fan", "username": "oingoboogie", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 2351, "tweet_count": 69528, "listed_count": 33}}, {"id": "3318247013", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe Angeli", "username": "felpslye", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 917, "tweet_count": 5121, "listed_count": 0}}, {"id": "3208259663", "location": "s\u00e3o lu\u00eds ", "verified": false, "name": "jo\u00e3o deivison", "username": "joaodeivison", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1773, "tweet_count": 70171, "listed_count": 19}}, {"id": "3283736779", "location": "Libertad Para Nicaragua", "verified": false, "name": "Amaya C / Ex Presa Politica 11/06/2019", "username": "SullivanRosa69", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 515, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}}, {"id": "2880038229", "verified": false, "name": "bi", "username": "caisis_", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 61, "tweet_count": 11646, "listed_count": 0}}, {"id": "1161451446983962624", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Theus \u2720", "username": "Theuscrvg_", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 3512, "tweet_count": 129849, "listed_count": 0}}, {"id": "1051134892535353345", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando", "username": "Feeeeeeernaando", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 159, "tweet_count": 5242, "listed_count": 0}}, {"id": "1348255105", "verified": false, "name": "denes | menino maluquinho na netflix", "username": "dennyssq", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 421, "tweet_count": 26821, "listed_count": 0}}, {"id": "746593473512509444", "verified": false, "name": "gio.", "username": "cacetaperneta", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 4998, "tweet_count": 36157, "listed_count": 1}}, {"id": "1468871538", "location": "Jesus \u2764", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83e\ude90", "username": "ZionAftermath7", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 2124, "tweet_count": 74791, "listed_count": 5}}, {"id": "167874596", "location": "Porto velho - RO", "verified": false, "name": "Takeu", "username": "TakeuzinhU", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 114, "tweet_count": 13426, "listed_count": 0}}, {"id": "390235199", "verified": false, "name": "mathe", "username": "glowsslouis", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 2234, "tweet_count": 72871, "listed_count": 3}}, {"id": "952876600948875266", "verified": false, "name": "let\u00edcia", "username": "lettciasantana", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 563, "tweet_count": 69635, "listed_count": 0}}, {"id": "1203053553276870657", "verified": false, "name": "Alisson \u00e0s 21h na Globo", "username": "novelalisson", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 5, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}}, {"id": "1846177304", "location": "la vega", "verified": false, "name": "miguel cornelio", "username": "miguelcornelio8", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 523, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}}, {"id": "707384828", "verified": false, "name": "Sacuan", "username": "JocheGS26", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 260, "tweet_count": 37232, "listed_count": 0}}, {"id": "2765898353", "location": "La Represa ", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22", "username": "Catambiana", "public_metrics": {"followers_count": 6420, "following_count": 1150, "tweet_count": 100203, "listed_count": 24}}, {"id": "959077502", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Posicle de menta", "username": "GreMariana", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 999, "tweet_count": 54679, "listed_count": 10}}, {"id": "541324166", "verified": false, "name": "mexicana", "username": "Sanch_GlCh", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 3787, "tweet_count": 169149, "listed_count": 43}}, {"id": "964013082321260544", "location": "Rep\u00fablica Federal de Antioquia", "verified": false, "name": "Sebs en modo espuki sison \ud83c\udf83", "username": "nocontextSebs", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1015, "tweet_count": 68042, "listed_count": 8}}, {"id": "96242861", "location": "Bogot\u00e1.", "verified": false, "name": "\u26bd\ud83c\udfbe\ud83d\udeb5", "username": "JDavidRamirez__", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 654, "tweet_count": 131627, "listed_count": 15}}, {"id": "875984311", "location": "Managua Nicaragua", "verified": false, "name": "#Nicaragua ser\u00e1 #libre y #soberana \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "Acevedo_Newton", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 713, "tweet_count": 43228, "listed_count": 8}}, {"id": "959114789644533760", "verified": false, "name": "rafaella", "username": "damovix", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 1001, "tweet_count": 31585, "listed_count": 3}}, {"id": "950466245501046784", "location": "na dela", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \uf8ff", "username": "euochris022", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 889, "tweet_count": 25020, "listed_count": 0}}, {"id": "784390236147224578", "location": "Salvador/Ba", "verified": false, "name": "\ud83e\udd91\u2b50Filipe Brito LULA DAY", "username": "Drakaryzzzz", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 4978, "tweet_count": 86314, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "author_id": "1122728240", "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "id": "1204955395405553666", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "author_id": "37518855", "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "id": "1204936581947305984", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}}, {"text": "@MavisSV10 Oyeee pero quien eres jajajaja? Me estoy dando cuenta que conoces a Aremy o algo as\u00ed me publicaste", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:01:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2777402605", "author_id": "1357776673", "edit_history_tweet_ids": ["1204959516623814656"], "id": "1204959516623814656", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Aremy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204773038727806976"}]}, {"text": "Hoje teve persegui\u00e7\u00e3o na Faria Lima. O carro roubado vai, volta, bate em todo mundo, atropela o policial e consegue fugir. Nenhum tiro disparado. E a policia segue na persegui\u00e7\u00e3o at\u00e9 conseguir pegar eles. Nem parece a policia que mata na favela gente com guarda chuva na m\u00e3o. https://t.co/udyWpWHrTS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T01:41:09.000Z", "author_id": "15150609", "edit_history_tweet_ids": ["1204576823469842432"], "id": "1204576823469842432", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Faria Lima"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/udyWpWHrTS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1204576823469842432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/udyWpWHrTS", "media_key": "7_1204576767320739840"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15718, "reply_count": 570, "like_count": 54879, "quote_count": 1654}}, {"text": "theres a man in a blue shirt on AEW, front row, opposite the ramp, and you can not convince me he isnt Slavoj Zizek", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T02:29:26.000Z", "author_id": "153462184", "edit_history_tweet_ids": ["1204951362179608578"], "id": "1204951362179608578", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Slavoj Zizek"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"text": "@veronkitaB Si po ya sabemos eso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:23:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "veronkitaB", "id": "701977263861055493"}]}, "in_reply_to_user_id": "701977263861055493", "author_id": "96195508", "edit_history_tweet_ids": ["1204964973606252546"], "id": "1204964973606252546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204964713702023168"}]}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru M\u00e1s te debe doler saber q Nav@, ese al que le besabas la mano cuando ministra hoy le llamas traidor porque sino la verdad sobre las coimas del suicida. Por cierto desde cuando aqu\u00ed tu eres hincha de la verdad?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T16:43:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Nav"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1204803987431731201"], "id": "1204803987431731201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "author_id": "178861552", "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "id": "1204882280457678856", "entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}}, {"text": "I'm still confused why Tony and JR (as much as I respect them) have this ongoing trolling of the names of wrestling moves. I get the \"tope suicida\" because it's after their generation, but we're trolling knuckle locks too? \n\nI'm noticing the commentary. Not good. #AEW", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T01:53:57.000Z", "author_id": "2307773964", "edit_history_tweet_ids": ["1204942434288963584"], "id": "1204942434288963584", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 268, "tag": "AEW"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.8857, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "@EVACH02 @anacarolinazq @LibreriaSBS Si, tiene juicio y sentencia en 2da instancia. Luego el TC aprista le anul\u00f3 la sentencia por hablar bien de su jefe, el gordo cobarde.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:28:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "LibreriaSBS", "id": "316755173"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.7036, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "in_reply_to_user_id": "127078366", "author_id": "1076033688", "edit_history_tweet_ids": ["1204951204385689600"], "id": "1204951204385689600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204816744381943813"}]}, {"text": "Este a\u00f1o, vivimos juntos todo lo luchado, lo construido y lo arriesgado. \n\nLa opci\u00f3n es seguir y redoblar esfuerzos, con una sola #AgendaDeLucha, para culminar lo que iniciamos en enero. \n\nNo hay descanso. Venezuela nos necesita a todos, juntos. Venezuela #DependeDeTodos. https://t.co/rq1PwEFj4T", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:22:09.000Z", "author_id": "39176902", "edit_history_tweet_ids": ["1204587143496110083"], "id": "1204587143496110083", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 144, "tag": "AgendaDeLucha"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "DependeDeTodos"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 214, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/rq1PwEFj4T", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1204587143496110083/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rq1PwEFj4T", "media_key": "7_1204586522705567746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2391, "reply_count": 3310, "like_count": 5146, "quote_count": 820}}, {"text": "Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sunday.\n\nNa trama, a irm\u00e3 da protagonista tentou tirar a pr\u00f3pria vida e acabou se tornando uma gorila, agora as duas jogam Ping Pong juntas. https://t.co/9w5idD7LEc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T22:35:52.000Z", "author_id": "1149889504146333697", "edit_history_tweet_ids": ["1204530197682425859"], "id": "1204530197682425859", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sunday"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Pong"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9w5idD7LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/pride_anime/status/1204530197682425859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w5idD7LEc", "media_key": "3_1204530127285243905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 238, "quote_count": 37}}, {"text": "Maldita pel\u00edcula 1. \u201cContra lo imposible / Le Mans 66 / Ford v Ferrari\u201d vale la pena cada minuto. \n\nEl \u00e9xito no del gigante de autom\u00f3viles del mundo, sino m\u00e1s bien de un equipo de personas. \ud83d\ude0d\n\nDesbanco a mi top 5:\n\n2. The Joker \n3. 300\n4. Escuadro suicida \n5. La vida es bella \u2764\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:52:01.000Z", "author_id": "119781940", "edit_history_tweet_ids": ["1204926849182322690"], "id": "1204926849182322690", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.701, "type": "Organization", "normalized_text": "Le Mans"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7944, "type": "Organization", "normalized_text": "Ford"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6237, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.3084, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.3816, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadro"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "@weonsantiaguino Ese video se lo envie a la FACH para que ellos informaran al respecto, al igual que las fotos del caucho.\n\nEse video esta en todas las redes y no por mi, que bien lejos estoy.\n\nMo gabaron ellos y ellos lo enviaron", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:21:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "weonsantiaguino", "id": "1184944876191965185"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "FACH"}]}, "in_reply_to_user_id": "1184944876191965185", "author_id": "797803586340225029", "edit_history_tweet_ids": ["1204964360164167681"], "id": "1204964360164167681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204961579382558721"}]}, {"text": "Pr\u00e9vias da Record TV (11/12):\n\nBalan\u00e7o Geral Manh\u00e3 2.7\nFala Brasil 4.5\nHoje em Dia 3.7\nBalan\u00e7o Geral 6.9\nA Escrava Isaura 5.8\nCaminhos do Cora\u00e7\u00e3o 4.4\nCidade Alerta 8.0\nJornal da Record 8.0\nAmor Sem Igual 8.0\nO Rico e L\u00e1zaro 5.9\nA Fazenda 7.8\n\nVia @BastidoresDaTV", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:22:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 262, "username": "BastidoresDaTV", "id": "138659378"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5062, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "Geral"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6024, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.5834, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7o Geral"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "Isaura"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade Alerta"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal da Record"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "author_id": "138659378", "edit_history_tweet_ids": ["1204964721264340992"], "id": "1204964721264340992", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 44, "quote_count": 2}}, {"text": "aburrido muy.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:59:20.000Z", "author_id": "118517461", "edit_history_tweet_ids": ["1204943790135562240"], "id": "1204943790135562240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "author_id": "818101623507615744", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "id": "1204471969753767936", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 sempre rs\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: https://t.co/EvuQMxHsZr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:14:55.000Z", "author_id": "1025513577162129409", "edit_history_tweet_ids": ["1204962811073445894"], "id": "1204962811073445894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EvuQMxHsZr", "expanded_url": "https://twitter.com/ariane__felipe/status/1204960237423386624", "display_url": "twitter.com/ariane__felipe\u2026"}]}}, {"text": "Literalmente s\u00f3 tem macho reclamando da Diana em WW84 n\u00e3o usar a espada e o escudo. Caralho bicho, como esse caras s\u00e3o chatos, parece um bando de moleque birrento.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:17:42.000Z", "author_id": "36209165", "edit_history_tweet_ids": ["1204963509202771968"], "id": "1204963509202771968", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7166, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/mzEsRl3gRr", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:21:45.000Z", "author_id": "1139198490083569665", "edit_history_tweet_ids": ["1204949428702007297"], "id": "1204949428702007297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mzEsRl3gRr", "expanded_url": "https://t.co/mzEsRl3gRr", "display_url": "t.co/mzEsRl3gRr"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aTTQz97ytR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:11:07.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "793614277949128704", "edit_history_tweet_ids": ["1204961852326850560"], "id": "1204961852326850560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aTTQz97ytR", "expanded_url": "https://t.co/aTTQz97ytR", "display_url": "t.co/aTTQz97ytR"}]}}, {"text": "Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la joven de 19 a\u00f1os inform\u00f3 a las autoridades que en una vivienda ubicada en Naucalpan, se encontraban cuatro cad\u00e1veres https://t.co/ElliPc9KjY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T23:25:00.000Z", "author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1204904947625734145"], "id": "1204904947625734145", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ElliPc9KjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}}, {"text": "@zanellin agora voc\u00ea \u00e9 sapat\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:14:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "965630151005491200", "author_id": "1104454657051684864", "edit_history_tweet_ids": ["1204962766643245056"], "id": "1204962766643245056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204938427541663746"}]}, {"text": "En qu\u00e9 VAR no se cae una copa? #ElJuegoDeLaMisma https://t.co/fjDOv1oDWO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:21:16.000Z", "author_id": "929003946814988288", "edit_history_tweet_ids": ["1204949309734752256"], "id": "1204949309734752256", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 48, "tag": "ElJuegoDeLaMisma"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.7614, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fjDOv1oDWO", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjDOv1oDWO", "media_key": "7_1204949253916971010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 43, "like_count": 870, "quote_count": 80}}, {"text": "#LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpan, Estado de M\u00e9xico. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T03:00:05.000Z", "author_id": "25401359", "edit_history_tweet_ids": ["1204959078231003141"], "id": "1204959078231003141", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Como el 2011 y 2016, el pr\u00f3ximo enero, votar\u00e9 por Mauricio Mulder por ser garant\u00eda de fiscalizaci\u00f3n al golpista y porque el APRA es muro de contenci\u00f3n al comunismo desde 1930. https://t.co/3gln1CDr4C", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T16:51:12.000Z", "author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1204805844333989889"], "id": "1204805844333989889", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8775, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/3gln1CDr4C", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1204551718182232065", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 47, "like_count": 298, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204551718182232065"}]}, {"text": "Tiembla coquein montana https://t.co/qqPgEez6r4", "lang": "fr", "created_at": "2019-12-11T15:00:11.000Z", "author_id": "1110010090352971777", "edit_history_tweet_ids": ["1204777909082300417"], "id": "1204777909082300417", "public_metrics": {"retweet_count": 3329, "reply_count": 71, "like_count": 16885, "quote_count": 674}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/qqPgEez6r4", "expanded_url": "https://twitter.com/fedkuri/status/1204777909082300417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqPgEez6r4", "media_key": "7_1204777854543765505"}]}}, {"text": "@SandriPedro1 parabens voce eh muito controlado e s\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SandriPedro1", "id": "4036186163"}]}, "in_reply_to_user_id": "4036186163", "author_id": "708006782", "edit_history_tweet_ids": ["1204956919364038657"], "id": "1204956919364038657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204948503983722496"}]}, {"text": "@nidiavilchez @TC_Peru Si un Aprista se solidariza con alguien, siempre hay algo Turbio, a nadie le conviene que un Aprista se solidarize con su causa. Menos a\u00fan defensores del suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T18:57:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Turbio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "in_reply_to_user_id": "82714803", "author_id": "3085070345", "edit_history_tweet_ids": ["1204837593541681154"], "id": "1204837593541681154", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204633555864838150"}]}, {"text": "@videosPVchapado @cxrvl  fofo\ud83e\udd70\ud83d\ude29\ud83e\udd7a\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T03:02:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "cxrvl", "id": "1268173272115544067"}]}, "in_reply_to_user_id": "1202647293838667776", "author_id": "934489001305702400", "edit_history_tweet_ids": ["1204959564363436032"], "id": "1204959564363436032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204956367288721408"}]}, {"text": "a autocr\u00edtica \u00e9 tudo https://t.co/iOgckvoKmR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T03:33:09.000Z", "author_id": "63784620", "edit_history_tweet_ids": ["1204605009159237632"], "id": "1204605009159237632", "public_metrics": {"retweet_count": 3299, "reply_count": 223, "like_count": 21470, "quote_count": 224}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/iOgckvoKmR", "expanded_url": "https://twitter.com/naosouobg/status/1204605009159237632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOgckvoKmR", "media_key": "3_1204604993560600577"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/iOgckvoKmR", "expanded_url": "https://twitter.com/naosouobg/status/1204605009159237632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOgckvoKmR", "media_key": "3_1204605000950992896"}]}}, {"text": "oi? esquadr\u00e3o suicida? casal hetero for\u00e7ado? jokerquinn romantizado quando todos sabem a verdade? pego o meu harlivy e vou embora https://t.co/cTdvE8TIyp", "lang": "pt", "created_at": "2018-11-27T01:28:27.000Z", "author_id": "1862145900", "edit_history_tweet_ids": ["1067228627132141569"], "id": "1067228627132141569", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "jokerquinn"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "harlivy"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cTdvE8TIyp", "expanded_url": "https://twitter.com/blckwisdow/status/1067228627132141569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTdvE8TIyp", "media_key": "3_1067228603061022726"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cTdvE8TIyp", "expanded_url": "https://twitter.com/blckwisdow/status/1067228627132141569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTdvE8TIyp", "media_key": "3_1067228610803761152"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/cTdvE8TIyp", "expanded_url": "https://twitter.com/blckwisdow/status/1067228627132141569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cTdvE8TIyp", "media_key": "3_1067228614385643522"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@pjmgems \u00e9 fic amiga", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:35:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pjmgems", "id": "1249507854337191937"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141030477459013633", "author_id": "1158183465130627077", "edit_history_tweet_ids": ["1204952979062841344"], "id": "1204952979062841344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204952442284236801"}]}, {"text": "Una cosa es con espacios otra sin ellos, una cosa es con un solo volante defendiendo 20 metros a su alrededor sin respaldo (Mosquera-Aucas) y otra limitar el campo de acci\u00f3n a jugadores de manejo y traslado.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:53:09.000Z", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "author_id": "134830312", "edit_history_tweet_ids": ["1204957332393922560"], "id": "1204957332393922560", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "Mosquera"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Aucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 68, "quote_count": 1}}, {"text": "En una carta pidi\u00f3 que los enterraran juntos porque \"amaba  a su familia\". \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/b7raidwDxi", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T15:04:55.000Z", "author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1204779097248931841"], "id": "1204779097248931841", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b7raidwDxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKQTC6", "display_url": "bit.ly/2LKQTC6"}]}}, {"text": "Boa noite @carlavilhenaa \n\nAp\u00f3s a assinatura da rendi\u00e7\u00e3o na guerra, em 1945, o territ\u00f3rio da Alemanha foi distribu\u00eddo entre as na\u00e7\u00f5es aliadas: Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica, Inglaterra, Fran\u00e7a e Estados Unidos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:48:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "carlavilhenaa", "id": "111447571"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 143, "end": 157, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "292089465", "edit_history_tweet_ids": ["1204956114992939011"], "id": "1204956114992939011", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 42, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "Mi solidaridad con la Dra. Susana T\u00e1vara quien habr\u00eda sido v\u00edctima de Acoso laboral por parte del Magistrado del @TC_Peru Espinoza-Salda\u00f1a.\nEs indignante conocer actitudes como la de este \"macho sabelotodo\" quien sin medir palabras agrede. Tanto duele no haber sido el \"elegido\"?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:26:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 121, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "Susana T\u00e1vara"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.2662, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "author_id": "82714803", "edit_history_tweet_ids": ["1204633555864838150"], "id": "1204633555864838150", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 241, "like_count": 388, "quote_count": 32}}, {"text": "@pauloap O maluco basicamente se suicidou via pm. N\u00e3o se corre pra cima de um pm com faca em punho. \u00c9 pedir pra morrer. Sem mimimi.\n\"A mas poderia ter atirado na perna\" disse quem nunca atirou com uma arma na vida e acha que a vida real \u00e9 igual filme do John wick.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:54:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pauloap", "id": "28958495"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "John wick"}]}, "in_reply_to_user_id": "28958495", "author_id": "2581916892", "edit_history_tweet_ids": ["1204957672635850752"], "id": "1204957672635850752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204948210994884613"}]}, {"text": "Tsuki me desprezando, odiando e planejando minha morte\n\nA thread", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:38:14.000Z", "author_id": "50496601", "edit_history_tweet_ids": ["1204953575899709440"], "id": "1204953575899709440", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Tsuki"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "author_id": "434377358", "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "id": "1204771743891623936", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/gBJAjrrDct", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:45:47.000Z", "author_id": "1041195740712689666", "edit_history_tweet_ids": ["1204955476900884480"], "id": "1204955476900884480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gBJAjrrDct", "expanded_url": "https://twitter.com/Karina_soares78/status/1204935196748976128", "display_url": "twitter.com/Karina_soares7\u2026"}]}}, {"text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T00:38:29.000Z", "author_id": "976640791849381893", "edit_history_tweet_ids": ["1204561051704012801"], "id": "1204561051704012801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 41, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"text": "La verdad q no quer\u00eda subir este video, pero con el suicidio del joven d la UPOLI, me indigna, me enturka, me encachimba, q por Joven como estos pagados su bacanales y casas deseguridad por el COSEP la lucha se haya perdido mientras los exiliados mordiendo el le\u00f1o y ellos devaerg https://t.co/bM5WLi2wHs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T22:59:24.000Z", "author_id": "1174374910099169280", "edit_history_tweet_ids": ["1204898506877657088"], "id": "1204898506877657088", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5347, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bM5WLi2wHs", "expanded_url": "https://twitter.com/IConCriterioP/status/1204898506877657088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bM5WLi2wHs", "media_key": "7_1204898401135087621"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 83, "like_count": 103, "quote_count": 26}}, {"text": "@Agos_Doga Salioooo una parte nuevaaaaa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T20:49:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agos_Doga", "id": "738813227098857473"}]}, "in_reply_to_user_id": "738813227098857473", "author_id": "4665448635", "edit_history_tweet_ids": ["1204865758477651968"], "id": "1204865758477651968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204863239328276482"}]}, {"text": "Joker (2019) https://t.co/J3msDInyk6", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T02:47:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "923132488108642304", "author_id": "923132488108642304", "edit_history_tweet_ids": ["1204955946772041729"], "id": "1204955946772041729", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/J3msDInyk6", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonballz/status/1204955946772041729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J3msDInyk6", "media_key": "3_1204955940623192070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204955937041203201"}]}, {"text": "Batman &amp; Robin (1997) https://t.co/6lNyBNnQ3F", "lang": "hi", "created_at": "2019-12-12T02:47:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "923132488108642304", "author_id": "923132488108642304", "edit_history_tweet_ids": ["1204955809572163585"], "id": "1204955809572163585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/6lNyBNnQ3F", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonballz/status/1204955809572163585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lNyBNnQ3F", "media_key": "3_1204955803784032259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204955800646623232"}]}, {"text": "Que momento fabuloso: o trof\u00e9u do Clausura uruguaio, vencido pelo Nacional agora h\u00e1 pouco, CAIU NO FOSSO do Centenario. https://t.co/MQQEyfPjDo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:42:31.000Z", "author_id": "17327804", "edit_history_tweet_ids": ["1204954654133702656"], "id": "1204954654133702656", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4778, "type": "Organization", "normalized_text": "Clausura"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9186, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MQQEyfPjDo", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 30, "like_count": 1339, "quote_count": 34}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949309734752256"}]}, {"text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "author_id": "2218121245", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "id": "1204879225834090501", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}}, {"text": "Se suicida ex atrincherado de la Upoli, Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os de edad. Seg\u00fan su familiares quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del asedio policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida. \"Sandoval ayud\u00f3 a los heridos en la Upoli\". https://t.co/xEtgioCsS1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T23:25:36.000Z", "author_id": "703376604416892928", "edit_history_tweet_ids": ["1204905100248006656"], "id": "1204905100248006656", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4518, "type": "Place", "normalized_text": "Upoli"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "Upoli"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xEtgioCsS1", "expanded_url": "https://twitter.com/ArmandoAmaya19/status/1204905100248006656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEtgioCsS1", "media_key": "3_1204905098134073345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "Me refiero a c\u00f3mo lo van a implementar y a su financiamiento. \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que pesar\u00e1n en el r\u00e9gimen internacional de cambio clim\u00e1tico? \u00bfQui\u00e9nes se encargar\u00e1n de administrar los fondo$$ aportados por 200 pa\u00edses? \u00bfLos bancos privados? https://t.co/YmW4azLvTy", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T23:29:26.000Z", "author_id": "350149869", "edit_history_tweet_ids": ["1204906062563942400"], "id": "1204906062563942400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YmW4azLvTy", "expanded_url": "https://twitter.com/8muerte/status/1204874142773735424", "display_url": "twitter.com/8muerte/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204874142773735424"}]}, {"text": "No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e depois ficou presa e morreu por n\u00e3o conseguir sair ou se o sapo se engasgou a comer a aranha e morreram os dois.\n\nDe qualquer das formas, tem um ar brutal. https://t.co/p308JAmyee", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "author_id": "1158453639595401216", "edit_history_tweet_ids": ["1204848866895572995"], "id": "1204848866895572995", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/p308JAmyee", "expanded_url": "https://twitter.com/GCOABOD/status/1204848866895572995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p308JAmyee", "media_key": "3_1204848859974897670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"text": "Este jueves #12Dic tenemos sesi\u00f3n de LIKE, grupo de apoyo para personas con ideaci\u00f3n suicida o experiencias cercanas al suicidio en M\u00e9rida. Espacio seguro, confidencial para dar acompa\u00f1amiento psicosocial a quienes sufren \u2665\ufe0f\n\nNos vemos a las 9:00Am en la Academia @Anglo_americana https://t.co/qnx48WMjPL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T13:02:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "anglo_americana", "id": "199816436"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "12Dic"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qnx48WMjPL", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1204748410118643712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnx48WMjPL", "media_key": "3_1204748374819389442"}]}, "author_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1204748410118643712"], "id": "1204748410118643712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@lucyan725 @LuanaTeixeiira7 Ou sou fraca querido ...oxe\nVc bbe 4 vezes na semana, t\u00e1 acostumado kkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:36:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucyan725", "id": "4334069367"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LuanaTeixeiira7", "id": "999111600446562304"}]}, "in_reply_to_user_id": "4334069367", "author_id": "951632492800434176", "edit_history_tweet_ids": ["1204953182222323712"], "id": "1204953182222323712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204952090105307136"}]}, {"text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "id": "1204876811957686275", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}}, {"text": "Hagan sus apuestas !!\n1 Renuncia en 10 d\u00edas\n2 Renuncia en 1 mes m\u00e1s \n3 No renuncia y se hunde con Pi\u00f1era https://t.co/K6LN7urQtn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:39:46.000Z", "author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1204938862482595840"], "id": "1204938862482595840", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K6LN7urQtn", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1204938862482595840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6LN7urQtn", "media_key": "7_1204938801971376129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2408, "reply_count": 1312, "like_count": 5523, "quote_count": 367}}, {"text": "@nycollee_silva @Alanis_TN vc eh a unica pessoa  l\u00facida, por favor me ajude \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:31:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nycollee_silva", "id": "734253853298831364"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Alanis_TN", "id": "1155595340298498050"}]}, "in_reply_to_user_id": "734253853298831364", "author_id": "1017789550268178433", "edit_history_tweet_ids": ["1204951818477985792"], "id": "1204951818477985792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951390285705217"}]}, {"text": "@rei_do_gulag E contrargumentar q \u00e9 bom nada n\u00e9...\nS\u00f3 vi vc ironizando.\nn \u00e9 quest\u00e3o de anticomunismo, \u00e9 som bom senso de n\u00e3o defender um ditador sanguinario que viola completamente os direitos humanos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:53:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005900993668767746", "author_id": "1195752519017861121", "edit_history_tweet_ids": ["1204942193691156480"], "id": "1204942193691156480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204900298713636864"}]}, {"text": "@limaIkarus Ue ele se arrepende de ter tido escolhas erradas, normal!! Isso nao quer dizer q ele \u00e9/foi um merda. A culpa do sasuke ter tomado escolhas problematicas \u00e9 do conselho + itachi que torturaram o garoto desde os 7 ANOS, e posteriormente do madara/obito q contaram a vdd pra ele", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:26:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "limaIkarus", "id": "704133636958855169"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "in_reply_to_user_id": "704133636958855169", "author_id": "553702713", "edit_history_tweet_ids": ["1204950687181873152"], "id": "1204950687181873152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204947095704211456"}]}, {"text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "105541799", "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "id": "1204500036522008577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}]}, {"text": "No ratificar a Guiado seria suicida ha eso juega el gobierno, pero se ve poco probable que lo logre, Guaido tendra que replantear la estrategia para seguir avanzando, a aquellos opositores que todav\u00eda no entienden que debe existir unidad, por favor por el bien del pa\u00eds entiendan.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T05:58:47.000Z", "author_id": "293222388", "edit_history_tweet_ids": ["1204641661395120128"], "id": "1204641661395120128", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Guiado"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Derrubar\u00e1, desgra\u00e7ar\u00e1, desconstruir\u00e1, desestruturar\u00e1, destituir\u00e1 a estrutura/forma\u00e7\u00e3o do seu matrim\u00f4nio, seu casamento, sua casa, ou seja, sua FAM\u00cdLIA!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:27:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "459708444", "author_id": "459708444", "edit_history_tweet_ids": ["1204950844023685120"], "id": "1204950844023685120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204950840949248000"}]}, {"text": "N\u00e3o acredito... tadinho do baek\ud83d\ude2d\n\nE mds tbm t\u00f4 em shook que o cara se matou msm\ud83d\udc40 https://t.co/FSDU79f6r3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:25:50.000Z", "author_id": "1037894845921148933", "edit_history_tweet_ids": ["1204950459011735552"], "id": "1204950459011735552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FSDU79f6r3", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346", "display_url": "twitter.com/ChanbaekAya/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949002841657346"}]}, {"text": "\ud83c\udfa795. Parte Narrada \ud83d\udc9c https://t.co/7mK9zbJtcu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154426914758635521", "author_id": "1154426914758635521", "edit_history_tweet_ids": ["1204949002841657346"], "id": "1204949002841657346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 85, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7mK9zbJtcu", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mK9zbJtcu", "media_key": "3_1204948929432948736"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7mK9zbJtcu", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mK9zbJtcu", "media_key": "3_1204948959459979271"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/7mK9zbJtcu", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mK9zbJtcu", "media_key": "3_1204948980704169992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204945886553489408"}]}, {"text": "Alguien conf\u00eda en la policia despu\u00e9s de lo sucedido el d\u00eda de ayer???....como para solicitarles acompa\u00f1amiento para un retiro de unos millonsitos de un banco.....jueputa.. Y pensar que disfrazaron a muchos ni\u00f1os de tombos el 31 de octubre.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:34:51.000Z", "author_id": "4422329477", "edit_history_tweet_ids": ["1204937624898752512"], "id": "1204937624898752512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}}, {"text": "suicida nivel estoy armando una playlist con el setlist del tour de shawn", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-12T02:06:21.000Z", "author_id": "4639036161", "edit_history_tweet_ids": ["1204945553316032513"], "id": "1204945553316032513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "eu fa\u00e7o jus a palavra \"adolescente\" infelizmente...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:08:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112885911845564416", "author_id": "1112885911845564416", "edit_history_tweet_ids": ["1204946102732107776"], "id": "1204946102732107776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204945579534626816"}]}, {"text": "Gente se eu me matar esse ano acaba??? PQ olha to pensando seriamente", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T16:46:03.000Z", "author_id": "810604252418764805", "edit_history_tweet_ids": ["1204804549996896257"], "id": "1204804549996896257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "@PetrusValeri @renjujuba @procancelcult O objetivo foi fazer o sasuke pensar que ele foi um fdp, para o sasuke se tornar mais forte", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T22:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "renjujuba", "id": "844657328599302146"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "4805088874", "author_id": "802805675936059392", "edit_history_tweet_ids": ["1204897019187343364"], "id": "1204897019187343364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204702341053767680"}]}, {"text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/9gTaYN60fQ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:45:40.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1204653459213111296"], "id": "1204653459213111296", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9gTaYN60fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1204653459213111296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9gTaYN60fQ", "media_key": "3_1204653450673479680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "author_id": "1102372694274785281", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "id": "1203763321167634433", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}}, {"text": "Hombre se suicida por difusi\u00f3n en redes sociales de video sexual con travesti https://t.co/DxwFtu0XWW DonfelixSPM #donfelix https://t.co/yex2KRa68B", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:15:32.000Z", "author_id": "1559056766", "edit_history_tweet_ids": ["1204947864385777664"], "id": "1204947864385777664", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DxwFtu0XWW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL6cmb", "display_url": "dlvr.it/RL6cmb"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/yex2KRa68B", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1204947864385777664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yex2KRa68B", "media_key": "3_1204947862645198849"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/1akEJBlmob", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:31.000Z", "author_id": "1165388700567703554", "edit_history_tweet_ids": ["1204938046761775111"], "id": "1204938046761775111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1akEJBlmob", "expanded_url": "https://twitter.com/Fefe33392965/status/1204936374253735936", "display_url": "twitter.com/Fefe33392965/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204936374253735936"}]}, {"text": "Gente sinceramente vcs n tem no\u00e7\u00e3o da merda que pode ser usar droga sem consciencia, muita gente que eu conhe\u00e7o teve crise de p\u00e2nico ao usar... AI N\u00c3O SUFICIENTE acontece uma coisa dessa por amizade que batizou copo da AMIGA.... https://t.co/SzoFFpxita", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:11:44.000Z", "author_id": "602208770", "edit_history_tweet_ids": ["1204946909716193280"], "id": "1204946909716193280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/SzoFFpxita", "expanded_url": "https://twitter.com/vivimc__/status/1204842848643891203", "display_url": "twitter.com/vivimc__/statu\u2026"}]}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udf00", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T22:03:03.000Z", "author_id": "1105988658606325760", "edit_history_tweet_ids": ["1204884326661447680"], "id": "1204884326661447680", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "La m\u00fasica es la madre de todas las ciencias porque distrae las conciencias de una generaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:30:41.000Z", "author_id": "603933806", "edit_history_tweet_ids": ["1204921478946476032"], "id": "1204921478946476032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Cuando tu parte superyoica se alegra de dormir poco porque le\u00edste m\u00e1s, terminaste un cuento y planeaste cosas, pero tu parte elloica est\u00e1 que se suicida, y el yo, el yo pues est\u00e1 mirando la discusi\u00f3n terrible. #Nomegustatantoelpsicoan\u00e1lisisperoestoycontaminada xD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:40:57.000Z", "author_id": "318538343", "edit_history_tweet_ids": ["1204939161951756288"], "id": "1204939161951756288", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 260, "tag": "Nomegustatantoelpsicoan\u00e1lisisperoestoycontaminada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A betty n\u00e3o matou o jug \nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug \nA betty n\u00e3o matou o jug\nA betty n\u00e3o matou o jug\n\nREPITAM AT\u00c9 SE TORNAR VERDADE. \n#Riverdale https://t.co/SagaILpR1j", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:25.000Z", "author_id": "938911486809866241", "edit_history_tweet_ids": ["1204943307195011072"], "id": "1204943307195011072", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 261, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4509, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4447, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4193, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4975, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 214, "end": 216, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.4404, "type": "Organization", "normalized_text": "Riverdale"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/SagaILpR1j", "expanded_url": "https://t.co/SagaILpR1j", "display_url": "t.co/SagaILpR1j"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "Hoje faz 11 anos que Bernie Madoff foi preso. Veja como ele criou o maior golpe financeiro da hist\u00f3ria dos EUA - e acabou sentenciado a 150 anos de cadeia: https://t.co/H6vcRyRSQP https://t.co/vUTwMpls7h", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:48:00.000Z", "author_id": "17240425", "edit_history_tweet_ids": ["1204940934812774400"], "id": "1204940934812774400", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie Madoff"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/H6vcRyRSQP", "expanded_url": "https://wp.me/p7L6lP-5zf", "display_url": "wp.me/p7L6lP-5zf"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/vUTwMpls7h", "expanded_url": "https://twitter.com/revistasuper/status/1204940934812774400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUTwMpls7h", "media_key": "3_1204817289847230465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 2}}, {"text": "@ThalitaBernar15 Batfamily: https://t.co/v43ovTEzav", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T02:02:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ThalitaBernar15", "id": "1480289863836569603"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Batfamily"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/v43ovTEzav", "expanded_url": "https://twitter.com/YKapoppe/status/1204944600143667202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v43ovTEzav", "media_key": "16_1204944588584161281"}]}, "in_reply_to_user_id": "2928124631", "author_id": "1111035883573121025", "edit_history_tweet_ids": ["1204944600143667202"], "id": "1204944600143667202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940420289060866"}]}, {"text": "@witmantis Who cares. Angel Garza vs Lio Rush was absolutely incredible", "lang": "en", "created_at": "2019-12-12T01:31:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "739860653008162817", "author_id": "1018641360", "edit_history_tweet_ids": ["1204936838441558016"], "id": "1204936838441558016", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Garza"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Lio Rush"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204936692228120577"}]}, {"text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "id": "1203845128567181313", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}}, {"text": "resulta q ma\u00f1ana a la ma\u00f1ana tengo q rendir y yo ME OLVID\u00c9 y no estudi\u00e9, voy a hacer una misi\u00f3n as\u00ed q desenme suerte xfas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T02:06:37.000Z", "author_id": "2975571915", "edit_history_tweet_ids": ["1204945620349464577"], "id": "1204945620349464577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Te doido \u00e9, Camila tocando baco me matou demais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:39:02.000Z", "author_id": "2242911991", "edit_history_tweet_ids": ["1203715619620872192"], "id": "1203715619620872192", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@amarismedeiros \ud83e\udd14 casar em um ano parece intenso kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T02:01:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amarismedeiros", "id": "174371801"}]}, "in_reply_to_user_id": "174371801", "author_id": "935215654856163329", "edit_history_tweet_ids": ["1204944346644189184"], "id": "1204944346644189184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204941704677273606"}]}, {"text": "Todos os filmes da Dc anunciados de 2020 at\u00e9 2022. \n\nQual filme voc\u00ea quer mais ver? https://t.co/vpCZ069F9Y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T21:09:46.000Z", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1204870916242649088"], "id": "1204870916242649088", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vpCZ069F9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204870916242649088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpCZ069F9Y", "media_key": "3_1204870891986935808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 120, "like_count": 1472, "quote_count": 207}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n tenho certeza\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nQuase q gabaritei https://t.co/EdY1knjwUP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T21:57:05.000Z", "author_id": "988237197219332096", "edit_history_tweet_ids": ["1204882824043597824"], "id": "1204882824043597824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/EdY1knjwUP", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielawbr/status/1204860652273229825", "display_url": "twitter.com/gabrielawbr/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204860652273229825"}]}, {"text": "@LuizFel62912359 fds, viadinho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "811271602843295744", "author_id": "743617952151404544", "edit_history_tweet_ids": ["1204943435716874244"], "id": "1204943435716874244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204943115838205952"}]}, {"text": "@oscar32017606 @JorgeDCG Bien caradejebe es este Sr todo el Per\u00fa sabe q a sido su Escudero del corrupto cobarde del suicida Ag ya es tiempo q tiene q responder a la justicia", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T15:59:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "author_id": "1122936178741841920", "edit_history_tweet_ids": ["1204792748563456005"], "id": "1204792748563456005", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204790678317912064"}]}, {"text": "Soy citado por \u201cAtentar contra la integridad f\u00edsica de las personas\u201d. 41 MILLONES de fuegos artificiales para tapar s/41 MILLONES DE SOLES adelantados il\u00edcitamente por Vizcarra y su hoy ministro Trujillo #Vizcarra41MillonesDeRazones https://t.co/x75XjAQUfH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T14:26:16.000Z", "author_id": "1197989276874506240", "edit_history_tweet_ids": ["1204769373921173511"], "id": "1204769373921173511", "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 232, "tag": "Vizcarra41MillonesDeRazones"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.4253, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 205, "end": 231, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra41MillonesDeRazones"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/x75XjAQUfH", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1204769373921173511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x75XjAQUfH", "media_key": "3_1204769365025021952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 82, "like_count": 278, "quote_count": 15}}, {"text": "TEM UM CORPO, TEM UM MOTIVO, TEM TUDO... E EU AINDA N\u00c3O ACREDITO QUE A BETTY MATOU O JUGHEAD #Riverdale", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:49.000Z", "author_id": "2342445090", "edit_history_tweet_ids": ["1204938120111767553"], "id": "1204938120111767553", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "BETTY"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "JUGHEAD"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- sim \n- sim \n- sim\n- sim\n- nao\n- sim\n- nao\n-  nao\n- sim\n- sim\n\nperguntas:", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:57:23.000Z", "author_id": "1075195877357219842", "edit_history_tweet_ids": ["1204943298227572736"], "id": "1204943298227572736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "na boa, se ele deixar isso como a betty matou o jug eu n assisto mais essa porra vai tomar no cu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:35:20.000Z", "author_id": "737794070018437121", "edit_history_tweet_ids": ["1204937746193801216"], "id": "1204937746193801216", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "betty"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "jug"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "No es por defender a los empresarios pero cuando el @COSEPNicaragua estaba del lado del Ortega lo criticaban, ahora que esta en contra del r\u00e9gimen tambi\u00e9n le vuelan pija. \u00bfY entonces?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:20:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "COSEPNicaragua", "id": "130905544"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}]}, "author_id": "894453090", "edit_history_tweet_ids": ["1204919008966971393"], "id": "1204919008966971393", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 47, "like_count": 217, "quote_count": 7}}, {"text": "@SF_Moro N\u00e3o tem tempo para receber o presidente da Ordem dos Advogados do Brasil, mas tem tempo para receber \"homenagens\" pessoais cravadas de bala de rev\u00f3lver? \n\nVoc\u00ea \u00e9 um hip\u00f3crita! Sempre usou suas posi\u00e7\u00f5es no Estado brasileiro em benef\u00edcio pr\u00f3prio. N\u00e3o tem moral pra ocupar o cargo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T17:42:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Ordem"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.447, "type": "Other", "normalized_text": "Advogados"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7671, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1202130601", "edit_history_tweet_ids": ["1204818773380870144"], "id": "1204818773380870144", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 626, "like_count": 3460, "quote_count": 17}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204802326973878272"}]}, {"text": "3) Se hace evidente evidente pues caracter suicida de propuestas de la clase politica rentista de \"rescatar\" y \"reconstruir\" la industria petrolera de Venezuela, endeudando generaciones futuras en vez de privatizar el subsuelo y permitir la entrada de capitales de riesgo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T23:43:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "53807494", "author_id": "53807494", "edit_history_tweet_ids": ["1204909708093603840"], "id": "1204909708093603840", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204909706063597568"}]}, {"text": "Voy a comprar una carore\u00f1a rosada para ligarla con anis", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:43:30.000Z", "author_id": "359361090", "edit_history_tweet_ids": ["1204939805257281536"], "id": "1204939805257281536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "...pedindo ajuda).\n\n Ap\u00f3s ela fugir para fora do beco ele resgatou ela e a colocou dentro de um carro (l\u00e1 ela contou o que havia ocorrido), depois ele ficou observando o beco para ver quem era o cara que havia atacado ela. (Continua)", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:47:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1204936610359468032", "author_id": "1204936610359468032", "edit_history_tweet_ids": ["1204940916944973824"], "id": "1204940916944973824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940731883905024"}]}, {"text": "Eu e meu primo estamos varados de fome,, acabamos de pedir um lanche, famoso SUICIDA.\n Vamos disputar quem aguenta comer tudo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83d\udc4a https://t.co/lbLUbJJ523", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:51:00.000Z", "geo": {"place_id": "d1fbccf7693adcc4"}, "author_id": "922945852146159616", "edit_history_tweet_ids": ["1204926592507625473"], "id": "1204926592507625473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/lbLUbJJ523", "expanded_url": "https://twitter.com/MauMayN/status/1204926592507625473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lbLUbJJ523", "media_key": "3_1204926578549018624"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bRKVH1HBlo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:44:59.000Z", "author_id": "881390327050928128", "edit_history_tweet_ids": ["1204940177367617536"], "id": "1204940177367617536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/bRKVH1HBlo", "expanded_url": "https://twitter.com/WeberLaysla/status/1204918328864727040", "display_url": "twitter.com/WeberLaysla/st\u2026"}]}}, {"text": "@FlaRei_1895 @EuclidesFla 145M de d\u00e9ficit em 2019 e d\u00edvida em quase 700M - sem contar a d\u00edvida da Arena.\nOfereceram 20M no Michael + 12M no Nik\u00e3o - valor da multa -, o Luan o Gr\u00eamio quer 25M e o Sidcley 4.5M pelo empr\u00e9stimo.\nMas \u00e9 o Flamengo que precisa de fair play financeiro.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T20:36:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlaRei_1895", "id": "897213844325617665"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Sidcley"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "897213844325617665", "author_id": "2949306417", "edit_history_tweet_ids": ["1204500112501854214"], "id": "1204500112501854214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204495054829768704"}]}, {"text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "author_id": "309812848", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "id": "1204110769924784129", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.// rt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:36:00.000Z", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "author_id": "1001274823115509761", "edit_history_tweet_ids": ["1204937916734201856"], "id": "1204937916734201856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@damelajuerza @CNNChile Y los terroristas culpables por las muertes en el metro donde estan??\nSentados acusando en Congreso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:46:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6313, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "1190368982093705217", "author_id": "890030730771935232", "edit_history_tweet_ids": ["1204925499912441861"], "id": "1204925499912441861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204922046658097153"}]}, {"text": "A m\u00ed pap\u00e1 le va a agarrar un derrame un acv y un paro. SI TODO JUNTO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:38:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1439161027", "author_id": "1439161027", "edit_history_tweet_ids": ["1204923431806013440"], "id": "1204923431806013440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204922804321345536"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n \nUm orgulho https://t.co/Ho32eL6qRf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:29:52.000Z", "author_id": "1184911658134724608", "edit_history_tweet_ids": ["1204936374253735936"], "id": "1204936374253735936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Ho32eL6qRf", "expanded_url": "https://twitter.com/xxpirasol/status/1204882824043597824", "display_url": "twitter.com/xxpirasol/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204882824043597824"}]}, {"text": "Ah, pronto! J\u00e1 come\u00e7aram as compara\u00e7\u00f5es \"Hitler x #Stalin\".\n\nMas o engra\u00e7ado \u00e9 que, quem est\u00e1 despejando o \u00f3dio em rela\u00e7\u00e3o ao St\u00e1lin, \u00e9 justo quem morreria no holocausto. \n\nSe estamos vivos hoje, \u00e9 gra\u00e7as a uni\u00e3o sovi\u00e9tica. \u00c9 dif\u00edcil de aceitar, eu sei, mas uma hora a ficha cai. https://t.co/t5zjeY7o6y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T19:13:58.000Z", "author_id": "1005900993668767746", "edit_history_tweet_ids": ["1204841772549054464"], "id": "1204841772549054464", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Stalin"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5213, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/t5zjeY7o6y", "expanded_url": "https://twitter.com/rei_do_gulag/status/1204841772549054464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t5zjeY7o6y", "media_key": "16_1204841763548127232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 201, "like_count": 357, "quote_count": 97}}, {"text": "#bolsonaro eres un verdadero ctm, el gusto de figurar en todo, en tu perra vida has tenido empat\u00eda, los familiares de las victimas chilenas no merecen enterarse por un displicente Twitter de mierda ... existe el karma papi!! #HerculesC130", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:10:48.000Z", "author_id": "103151107", "edit_history_tweet_ids": ["1204931572803215360"], "id": "1204931572803215360", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "bolsonaro"}, {"start": 225, "end": 238, "tag": "HerculesC130"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 226, "end": 237, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "HerculesC130"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambiar esta forma de muerte Qquieres qtediga Qquieres qtecuente? Sigo buscando una salida\nLa puerta deatr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a, para este Wannabe suicida https://t.co/Op8p65t6qG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:32:12.000Z", "author_id": "169514642", "edit_history_tweet_ids": ["1204936958096662529"], "id": "1204936958096662529", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 271, "probability": 0.3281, "type": "Organization", "normalized_text": "Wannabe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Op8p65t6qG", "expanded_url": "https://twitter.com/94x55/status/1203468662105104385", "display_url": "twitter.com/94x55/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "@Marcos_Rivotril @Leila_Bevacqua Atenci\u00f3n al suicida con Leila es lo mejor que te puede pasar jajajajja", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:27:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Leila_Bevacqua", "id": "633031265"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Leila"}]}, "in_reply_to_user_id": "869957370", "author_id": "1620959540", "edit_history_tweet_ids": ["1204935761205891072"], "id": "1204935761205891072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923697301262341"}]}, {"text": "Si de por s\u00ed beber licor es una estupidez, beber las porquer\u00edas que est\u00e1n preparando en este pa\u00eds es literalmente un acto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T12:36:18.000Z", "author_id": "126509816", "edit_history_tweet_ids": ["1204741699270037506"], "id": "1204741699270037506", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "licor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:55:30.000Z", "author_id": "980964251538984960", "edit_history_tweet_ids": ["1204927721777909760"], "id": "1204927721777909760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "E HOJE TEM V\u00cdDEO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:25:30.000Z", "author_id": "44093823", "edit_history_tweet_ids": ["1204935273806782465"], "id": "1204935273806782465", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 266, "quote_count": 0}}, {"text": "MUTUALS ONLY!!\nThe DeathPoll-Epithaf Fav Game!!!!\nMete fav e eu digo-te\n1-a probabilidade de morreres em breve (0\\10) pq e como.\n2-q vai ser dito\\escrito no teu epit\u00e1fio\n3- uma mem\u00f3ria q tenha de ti\n\nQuem meteu fav e nao respondeu as perguntas no ultimo jogo e Sensiveis STAY OUT!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T15:41:22.000Z", "author_id": "65466651", "edit_history_tweet_ids": ["1204788272792309761"], "id": "1204788272792309761", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "DeathPoll"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Epithaf"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "Sensiveis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 196, "like_count": 178, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn diz que teve conversas com David\u00a0Ayer https://t.co/EqrmVNDYOA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:14:45.000Z", "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1204932569181102080"], "id": "1204932569181102080", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/EqrmVNDYOA", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-teve-conversas-com-david-ayer/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "\u26a0\ufe0fHoy habl\u00e9 con una chica... La conozco porque es un curso menor que yo, ella estaba muy mal, a punto de suicidarse en verdad, d\u00edas antes ya hab\u00eda estado en el hospital por un ataque, habl\u00e9 con ella y logr\u00e9 calmarla, le hice saber que no est\u00e1 sola, y que yo voy a estar con ella+", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T06:06:30.000Z", "author_id": "1160632870823780353", "edit_history_tweet_ids": ["1204643600614744064"], "id": "1204643600614744064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@all_ana16 Lembrei da apresenta\u00e7\u00e3o da Andrea , \u201cComo ela morreu?\u201d S\u00f3 \u00f1 lembro o q tu falou kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:09:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066383908818833408", "author_id": "1088975933384679424", "edit_history_tweet_ids": ["1204931190903463936"], "id": "1204931190903463936", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204929746682953728"}]}, {"text": "@Leila_Bevacqua Tenes razon gracias", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leila_Bevacqua", "id": "633031265"}]}, "in_reply_to_user_id": "633031265", "author_id": "869957370", "edit_history_tweet_ids": ["1204923697301262341"], "id": "1204923697301262341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923259654832128"}]}, {"text": "@cheezierak vei pior q killing stalking, pelo que me lembro quando li, n tinha nenhuma romantiza\u00e7\u00e3o. mesmo as cenas de sexo ou o relacionamento conturbado e terr\u00edvel dos dois doentes era retratada como problem\u00e1tica, o problema era o fandom mesmokkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:30:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129148020539445250", "author_id": "1150263291639476224", "edit_history_tweet_ids": ["1204921316463317001"], "id": "1204921316463317001", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "killing stalking"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204920082243182599"}]}, {"text": "444 de dano mata ate satan", "lang": "tl", "created_at": "2019-12-12T01:21:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "72399859", "author_id": "72399859", "edit_history_tweet_ids": ["1204934389353848838"], "id": "1204934389353848838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204934342742544384"}]}, {"text": "Que defesa\u00e7a do goleiro do Flamengo. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\udd25\nhttps://t.co/Qgu1bueRQp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T16:39:03.000Z", "author_id": "962144853940490241", "edit_history_tweet_ids": ["1204802786644418560"], "id": "1204802786644418560", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Qgu1bueRQp", "expanded_url": "https://twitter.com/433/status/1204792078414307328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qgu1bueRQp", "media_key": "7_1204791979651059712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7388, "reply_count": 311, "like_count": 29156, "quote_count": 1988}}, {"text": "a cheryl vai enterra o jason, eu to muito orgulhosa tomara que eu exploda  #Riverdale", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:20:23.000Z", "author_id": "1142608445838958597", "edit_history_tweet_ids": ["1204933987929604096"], "id": "1204933987929604096", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 85, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:07:28.000Z", "author_id": "950467428580020224", "edit_history_tweet_ids": ["1204915634628378625"], "id": "1204915634628378625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "\u00bfT\u00edtulo para la foto? https://t.co/n5PUWyLkq6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T16:16:59.000Z", "author_id": "197652515", "edit_history_tweet_ids": ["1204797235038478338"], "id": "1204797235038478338", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 69, "like_count": 86, "quote_count": 28}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/n5PUWyLkq6", "expanded_url": "https://twitter.com/Metaforista/status/1204797235038478338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5PUWyLkq6", "media_key": "3_1204797228499525634"}]}}, {"text": "@GustavoBolivar Est\u00e1 muy rubia para estar en ese plan tan rid\u00edculo y ud. muy viejo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T01:10:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}]}, "in_reply_to_user_id": "50981729", "author_id": "63190873", "edit_history_tweet_ids": ["1204931524191293440"], "id": "1204931524191293440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204602690627670017"}]}, {"text": "Pedro Olaechea: \"Que el Parlamento elija al presidente y as\u00ed nos evitamos problemas\" \u25ba https://t.co/ioXoGEk2MX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T16:58:28.000Z", "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1204807674480779264"], "id": "1204807674480779264", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Olaechea"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.7873, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ioXoGEk2MX", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/pedro-olaechea-que-el-parlamento-elija-al-presidente-y-asi-evitamos-problemas-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/pedro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/pedro-olaechea-que-el-parlamento-elija-al-presidente-y-asi-evitamos-problemas-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 322, "like_count": 329, "quote_count": 65}}, {"text": "@gvillasis @elcomercio_peru Mmm, parece que el ex alumno de la U. de San Mart\u00edn (del aprista Jos\u00e9 Antonio Chang) est\u00e1 elucubrando y se olvida de Alan Garc\u00eda, alias AG. Gonzalo Monteverde era amigazo del suicida. \u00bfY no le dio nada de parte de Odebrecht?... https://t.co/xzPAk3czkV", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:39:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 63, "probability": 0.7509, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.704, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Chang"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 185, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Monteverde"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xzPAk3czkV", "expanded_url": "https://twitter.com/rgalarreta/status/1204878499733000192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xzPAk3czkV", "media_key": "3_1204878491352813568"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "author_id": "61620531", "edit_history_tweet_ids": ["1204878499733000192"], "id": "1204878499733000192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873709925867526"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (j\u00e1 viram!?!?) https://t.co/d3lfJncoZS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T15:32:23.000Z", "author_id": "1138176903637032961", "edit_history_tweet_ids": ["1204786010279858176"], "id": "1204786010279858176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/d3lfJncoZS", "expanded_url": "https://twitter.com/abl_scussel/status/1204779679569326082", "display_url": "twitter.com/abl_scussel/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779679569326082"}]}, {"text": "@fernando_got MVLL, envidia a Alan x ser dos veces presidente.\nNadie duda que Mario es el mas grande escritor que hemos tenido, en pol\u00edtica no pasa nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T17:29:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fernando_got", "id": "2218881859"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "in_reply_to_user_id": "2218881859", "author_id": "1018678067554914304", "edit_history_tweet_ids": ["1204815461210345472"], "id": "1204815461210345472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204486722417045505"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T19:39:30.000Z", "author_id": "3241241914", "edit_history_tweet_ids": ["1204848201787990021"], "id": "1204848201787990021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}}, {"text": "Encuestas que son pagadas por gobierno,estiman que hasta el momento Fuerza Popular tendr\u00eda asegurado 30 Congresistas,esto pone en\u201dtrompo\u201da Vizcarra y ordena a sus fiscales mastines que pidan reclusi\u00f3n para Keiko Fujimori,el pueblo responder\u00e1 con m\u00e1s FUJIMORISMO.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T11:25:32.000Z", "author_id": "525822471", "edit_history_tweet_ids": ["1204723888200060928"], "id": "1204723888200060928", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9342, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 206, "end": 219, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 344, "like_count": 801, "quote_count": 30}}, {"text": "Se imaginan el esc\u00e1ndalo que estar\u00edan haciendo las geishas fujimoristas s\u00ed una caviar o roja hubiera hecho el  comentario tan miserable que hizo la Meier?\nDe ser decentes, tendr\u00edan q haberle exigido disculpas al menos. \nPero no. Calladitas tapando la bajeza de su amiguisss \n \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/n7x0pJUd8k", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T18:34:52.000Z", "author_id": "130357344", "edit_history_tweet_ids": ["1204831932661583872"], "id": "1204831932661583872", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n7x0pJUd8k", "expanded_url": "https://twitter.com/cuervond/status/1204831932661583872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7x0pJUd8k", "media_key": "3_1204831908439511041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\u2714\u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TLAZuWOnQT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T19:32:40.000Z", "author_id": "887847553743695872", "edit_history_tweet_ids": ["1204846479149453312"], "id": "1204846479149453312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TLAZuWOnQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Wruchshow/status/1204779989025075201", "display_url": "twitter.com/Wruchshow/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779989025075201"}]}, {"text": "Saudade da 1 temporada que o \u00fanico problema era descobrir quem matou o Jason e meu quarteto n\u00e3o se desgrudava #Riverdale https://t.co/a3OL63qvlP", "lang": "pt", "created_at": "2019-01-24T00:44:48.000Z", "author_id": "1890521677", "edit_history_tweet_ids": ["1088236137666236416"], "id": "1088236137666236416", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Riverdale"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/a3OL63qvlP", "expanded_url": "https://twitter.com/umaserpent/status/1088236137666236416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3OL63qvlP", "media_key": "3_1088236091579215873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 714, "reply_count": 12, "like_count": 1870, "quote_count": 41}}, {"text": "Acidente da Chapecoense vira alvo de CPI no Senado https://t.co/DTcwK4AxUP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T01:01:29.000Z", "author_id": "78684416", "edit_history_tweet_ids": ["1204929231182073856"], "id": "1204929231182073856", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4219, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/DTcwK4AxUP", "expanded_url": "http://zpr.io/tNRje", "display_url": "zpr.io/tNRje", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdojuca.uol.com.br/2019/12/acidente-da-chapecoense-vira-alvo-de-cpi-no-senado/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=jkfouri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 2}}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que te abra\u00e7a e se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:58:30.000Z", "author_id": "887431231666827264", "edit_history_tweet_ids": ["1204928477461385218"], "id": "1204928477461385218", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida https://t.co/ybp5p1UJ30 https://t.co/ai5e0IkXNh", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T15:28:02.000Z", "author_id": "88957440", "edit_history_tweet_ids": ["1204784914522087425"], "id": "1204784914522087425", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ybp5p1UJ30", "expanded_url": "http://bit.ly/35cnHeJ", "display_url": "bit.ly/35cnHeJ"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ai5e0IkXNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1204784914522087425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ai5e0IkXNh", "media_key": "3_1204784890253840385"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "id": "1203645083653947392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}}, {"text": "S\u00f3 queria dizer obrigado stalin \ud83d\udc95 https://t.co/DV5sHfqy8g", "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T17:05:38.000Z", "author_id": "766927264416198656", "edit_history_tweet_ids": ["1173644122944626693"], "id": "1173644122944626693", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/DV5sHfqy8g", "expanded_url": "https://twitter.com/megabrielog1/status/1173644122944626693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DV5sHfqy8g", "media_key": "3_1173644120696545286"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"text": "Fuera de toda discusi\u00f3n pol\u00edtica, es terriblemente irresponsable festejar la apolog\u00eda al suicidio. Basta. https://t.co/lP7oFaq0Ts", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T12:56:17.000Z", "author_id": "80070602", "edit_history_tweet_ids": ["1204746728152416257"], "id": "1204746728152416257", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 11, "like_count": 228, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lP7oFaq0Ts", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarCairoRoldan/status/1204541815409578001", "display_url": "twitter.com/OmarCairoRolda\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204541815409578001"}]}, {"text": "Impareranno mai questi Pdementi? Mi spiace x i bimbi innocenti che han la jella di aver genitori diversamente intelligenti e lobotomizzati da ideologia suicida rossa! https://t.co/ufUhzyJBpi", "lang": "it", "created_at": "2019-12-11T21:46:20.000Z", "author_id": "2720583173", "edit_history_tweet_ids": ["1204880119044739072"], "id": "1204880119044739072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ufUhzyJBpi", "expanded_url": "https://twitter.com/armidmar/status/1204878198737113094", "display_url": "twitter.com/armidmar/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204878198737113094"}]}, {"text": "Alguien puede explicar \u00e9sto? https://t.co/LtjqhPvgFZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T17:42:01.000Z", "author_id": "219723394", "edit_history_tweet_ids": ["1204456245937225729"], "id": "1204456245937225729", "public_metrics": {"retweet_count": 3221, "reply_count": 2301, "like_count": 5425, "quote_count": 1290}, "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/LtjqhPvgFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergio_Nolan/status/1204456245937225729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtjqhPvgFZ", "media_key": "7_1204456132368052224"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GoeJzDG4PC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:53:51.000Z", "author_id": "730091612567670786", "edit_history_tweet_ids": ["1204927307166756864"], "id": "1204927307166756864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GoeJzDG4PC", "expanded_url": "https://twitter.com/franquerubim/status/1204925232798208000", "display_url": "twitter.com/franquerubim/s\u2026"}]}}, {"text": "se suicida medio pais https://t.co/RrFPYVLEIP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:08:24.000Z", "author_id": "1143649254650650624", "edit_history_tweet_ids": ["1204915870935453696"], "id": "1204915870935453696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "expanded_url": "https://t.co/RrFPYVLEIP", "display_url": "t.co/RrFPYVLEIP"}]}}, {"text": "@ArgosMozart @RossaFlor1 @rmapalacios Si la consideran equivocada y odiosa que tanto se lamentan?! Ella est\u00e1 en su derecho de bloquear a quien le parezca", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T21:08:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "in_reply_to_user_id": "122541642", "author_id": "2917699839", "edit_history_tweet_ids": ["1204870649975582721"], "id": "1204870649975582721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775719492964352"}]}, {"text": "Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las protestas al gobierno, confirmo q resistir no es suficiente.\n\n\u2194 Brandon Sandoval \n\n#SOSNicaragua\n@CIDH @CP_OEA @Almagro_OEA2015 @USAmbNicaragua @USAmbOAS https://t.co/qA2cLHKcsE", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T22:42:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 220, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 221, "end": 228, "username": "CP_OEA", "id": "862042934023159809"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "USAmbNicaragua", "id": "3804485421"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "USAmbOAS", "id": "1050812812090589184"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "SOSNicaragua"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 197, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qA2cLHKcsE", "expanded_url": "https://twitter.com/frutitaymiel/status/1204894285113516034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA2cLHKcsE", "media_key": "3_1204894282949300224"}]}, "author_id": "1136382259928457216", "edit_history_tweet_ids": ["1204894285113516034"], "id": "1204894285113516034", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}]}, "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "id": "1204595655886475264", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}}, {"text": "@maspqbatora @velocirappertor S\u00e3o mts interpreta\u00e7\u00f5es pra entender", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:39:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maspqbatora", "id": "3026493177"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "velocirappertor", "id": "2917497003"}]}, "in_reply_to_user_id": "3026493177", "author_id": "1009523660741332992", "edit_history_tweet_ids": ["1204923597061537798"], "id": "1204923597061537798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923275173908485"}]}, {"text": "Das una vuelta equivocada y Waze te castiga inmediatamente con 18 minutitos adicionales de trayecto ... consecuencia inmediata ante una mala decisi\u00f3n .... necesitamos algo as\u00ed en la pol\u00edtica", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T14:17:54.000Z", "author_id": "137056778", "edit_history_tweet_ids": ["1204767266518077441"], "id": "1204767266518077441", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Waze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"text": "@UnIgnoranteMs @raticorns Creo que porque se da cuenta que ella ya no lo ama, la verdad no entend\u00ed el final entonces no s\u00e9 si estar\u00e1 bien", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009489251078197251", "author_id": "967422925174444033", "edit_history_tweet_ids": ["1204925176909123584"], "id": "1204925176909123584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204785542686281729"}]}, {"text": "O ROBOZ\u00c3O N\u00c3O CURTIU! Logo ap\u00f3s o apito final do jogo entre Juventus e Bayer Leverkusen, um torcedor invadiu o campo para tirar uma foto com Cristiano Ronaldo, mas o craque portugu\u00eas n\u00e3o gostou da abordagem do f\u00e3. O que voc\u00ea achou? #CasaDaChampions https://t.co/mkS4U0vOsP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:15:00.000Z", "author_id": "15911679", "edit_history_tweet_ids": ["1204917530545938432"], "id": "1204917530545938432", "entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 248, "tag": "CasaDaChampions"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8129, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayer Leverkusen"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 233, "end": 247, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "CasaDaChampions"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mkS4U0vOsP", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1204917530545938432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mkS4U0vOsP", "media_key": "13_1204914915754070016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 177, "like_count": 1894, "quote_count": 126}}, {"text": "@johnsonflawless Ai miga sla kkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:42:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "johnsonflawless", "id": "2399202361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2399202361", "author_id": "2363267164", "edit_history_tweet_ids": ["1204924505912676352"], "id": "1204924505912676352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204924348898918405"}]}, {"text": "Ex atrincherado de la Upoli Brandon Samdoval se suicida debido a la depresion por el acoso y persecucion del regimen de ortega por haber participado en la lucha por  una nicaragua libre.\nExigimos al @AlianzaCivicaNi\n y @UnidadNic llamar a paro nacional\n#SOSNicaragua\n#Nicaragua https://t.co/wLTWXf6ix3", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T22:28:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 215, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 266, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "Nicaragua"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Samdoval"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/wLTWXf6ix3", "expanded_url": "https://twitter.com/InformativoNic/status/1204890819498594304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wLTWXf6ix3", "media_key": "3_1204890811709763584"}]}, "author_id": "1019985872563957762", "edit_history_tweet_ids": ["1204890819498594304"], "id": "1204890819498594304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Julio Falcioni cont\u00f3 por qu\u00e9 volvi\u00f3 a fumar despu\u00e9s de todo lo que luch\u00f3 para superar un c\u00e1ncer de laringe https://t.co/kkPTgm4cpa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T23:07:57.000Z", "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1204900659969040384"], "id": "1204900659969040384", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Falcioni"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kkPTgm4cpa", "expanded_url": "https://www.clarin.com/deportes/julio-falcioni-conto-volvio-fumar-despues-lucho-superar-cancer-laringe_0_hXA1gJ2a.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576105055", "display_url": "clarin.com/deportes/julio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/deportes/julio-falcioni-conto-volvio-fumar-despues-lucho-superar-cancer-laringe_0_hXA1gJ2a.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576105055"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 4}}, {"text": "@alejandrokia pens\u00e9 que de golpe era al rev\u00e9s: visibilizarlo puede ayudar en caso de que le quieran desde ya hacer algo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:29:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejandrokia", "id": "552028812"}]}, "in_reply_to_user_id": "552028812", "author_id": "134855279", "edit_history_tweet_ids": ["1204921142756204544"], "id": "1204921142756204544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 238, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204920924367204353"}]}, {"text": "Soldador asesina a expareja y sus dos beb\u00e9s en Naucalpan; se suicida y deja carta https://t.co/GRoNuiuWpB v\u00eda @elgmx", "lang": "es", "created_at": "2019-12-11T19:19:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "elgmx", "id": "38293203"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Soldador"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GRoNuiuWpB", "expanded_url": "http://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta", "display_url": "elgrafico.mx/la-roja/soldad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/soldador-asesina-expareja-y-sus-dos-bebes-en-naucalpan-se-suicida-y-deja-carta"}]}, "author_id": "302386322", "edit_history_tweet_ids": ["1204843167981416449"], "id": "1204843167981416449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que ele ta errado pq uma guria rica que anda de barco diz que ele polui o mundo kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-11T14:51:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "in_reply_to_user_id": "962875015606755328", "author_id": "941904507360960517", "edit_history_tweet_ids": ["1204775666308304896"], "id": "1204775666308304896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204753667334823937"}]}, {"text": "A carne t\u00e1 cara, os empregos est\u00e3o prec\u00e1rios, o D\u00f3lar aumentando, a gasolina acima de R$4, ainda vem imposto na Cesta B\u00e1sica. Estamos pagando o pre\u00e7o por um monte de fan\u00e1tico quem votou em um candidato despreparado, que fugiu dos debates para n\u00e3o deixar claro sua inaptid\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-02T15:43:10.000Z", "author_id": "53738068", "edit_history_tweet_ids": ["1201527234445664259"], "id": "1201527234445664259", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "Cesta B\u00e1sica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2801, "reply_count": 96, "like_count": 11005, "quote_count": 88}}, {"text": "No meu Registro de nascimento t\u00e1 17/04/1999 mas pode ser qualquer dia desse m\u00eas e com margem de 2 anos a menos", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-12T00:21:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "3318247013", "geo": {"place_id": "012d81605af0416c"}, "author_id": "3318247013", "edit_history_tweet_ids": ["1204919244183478278"], "id": "1204919244183478278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204904788846170113"}]}, {"text": "@sebasareizaxyz Es cierto lo que dice respecto a Osorio, pero en este momento me pongo en los zapatos de JD P\u00e9rez y yo tambi\u00e9n estar\u00eda buscando la manera de reunir los USD $5 Millones por si Nacional pierde la demanda.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T00:26:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "964013082321260544", "author_id": "96242861", "edit_history_tweet_ids": ["1204920316281143299"], "id": "1204920316281143299", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.4968, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204919431463354369"}]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Fremont, CA", "id": "30344aecffe6a491"}, {"full_name": "Municipalidad de Lan\u00fas", "id": "0fc26bbe6794d006"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Iju\u00ed, Brasil", "id": "4545a1728043416d"}, {"full_name": "Corumb\u00e1, Brasil", "id": "d1fbccf7693adcc4"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}, {"full_name": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "a4c16d97c418791d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "Joinville, Brasil", "id": "012d81605af0416c"}]}, "errors": [{"resource_id": "1204940960498618368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204940960498618368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204940960498618368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054184854626205697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054184854626205697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054184854626205697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204962395292131328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204962395292131328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204962395292131328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138521250496745472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138521250496745472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138521250496745472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204943252643811328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204943252643811328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204943252643811328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201218807244709889", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1201218807244709889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1201218807244709889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204472173559255041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204472173559255041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204472173559255041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204960813267771392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204960813267771392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204960813267771392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178156032524263424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178156032524263424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178156032524263424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204960775179243520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204960775179243520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204960775179243520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2303904037", "value": "2303904037", "detail": "User has been suspended: [2303904037].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204718095862030336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204718095862030336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204718095862030336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204948210994884613", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204948210994884613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204948210994884613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204955119978209280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204955119978209280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204955119978209280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204953878841745409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204953878841745409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204953878841745409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204951744998002688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204951744998002688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204951744998002688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204951356764766209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204951356764766209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204951356764766209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198021630787751938", "value": "1198021630787751938", "detail": "User has been suspended: [1198021630787751938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204929243366473728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204929243366473728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204929243366473728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4905060195", "value": "4905060195", "detail": "User has been suspended: [4905060195].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204775268344311808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204775268344311808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204775268344311808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2837686439", "value": "2837686439", "detail": "User has been suspended: [2837686439].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204935100070281222", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204935100070281222", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204935100070281222].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900846878895558657", "value": "900846878895558657", "detail": "User has been suspended: [900846878895558657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204933864168345602", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204933864168345602", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204933864168345602].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204933825190617088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204933825190617088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204933825190617088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1198021630787751938", "value": "1198021630787751938", "detail": "User has been suspended: [1198021630787751938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204929243366473728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204929243366473728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204929243366473728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "724560211", "value": "724560211", "detail": "User has been suspended: [724560211].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204555580414857216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204555580414857216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204555580414857216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "71381397", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [71381397].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71381397", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204869122925969409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204869122925969409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204869122925969409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189189737161977857", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1189189737161977857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189189737161977857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204930209310527490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204930209310527490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204930209310527490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "501421940", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [501421940].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "501421940", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204927884789501955", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204927884789501955].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204927884789501955", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204925386045476865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204925386045476865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204925386045476865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "61307875", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61307875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61307875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204923329850859520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204923329850859520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204923329850859520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194057563295367171", "value": "1194057563295367171", "detail": "User has been suspended: [1194057563295367171].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204919725995823116", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204919725995823116", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204919725995823116].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "299436845", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [299436845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "299436845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204850183185608704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204850183185608704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204850183185608704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050507390766997504", "value": "1050507390766997504", "detail": "User has been suspended: [1050507390766997504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204803207890948102", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204803207890948102", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204803207890948102].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "940351369684406273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [940351369684406273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "940351369684406273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204923159746621440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204923159746621440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204923159746621440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197724206080901121", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1197724206080901121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197724206080901121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204921109021368320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204921109021368320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204921109021368320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204919345631158272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204919345631158272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204919345631158272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1204966534738780160", "oldest_id": "1204920881354543104", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfyecucvyuuand03u4pih21av0d"}}