{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1144206246184148992", "created_at": "2019-10-03T23:40:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179904003754340354"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179904003754340354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "782684269604769792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903913417482241"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903913417482241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "1058510955053809664", "created_at": "2019-10-03T23:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903853573165062"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179903853573165062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "56758454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903824384974848"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903824384974848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "author_id": "15588821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903806903066624"], "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903806903066624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179903675315175425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5354, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "1020878462545014785", "created_at": "2019-10-03T23:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903727018418181"], "in_reply_to_user_id": "1020878462545014785", "text": "e choro e ang\u00fastia. o joker j\u00e1 nasceu um cl\u00e1ssico do cinema amores. quem achar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que me poupe e v\u00e1 assistir o palha\u00e7o que o jared leto entregou no esquadr\u00e3o suicida pq esse sim \u00e9 o joker: psicopata, louco, frio, ca\u00f3tico.", "lang": "pt", "id": "1179903727018418181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OPk6Oehuvx", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comphometw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8284, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5733, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "144581051", "created_at": "2019-10-03T23:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903721481875456"], "text": "viol\u00eancia: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/OPk6Oehuvx", "lang": "pt", "id": "1179903721481875456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "2327578279", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903530624311298"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903530624311298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "3543826707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903383945252864"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903383945252864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "707660004275458053", "created_at": "2019-10-03T23:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903366085955585"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179903366085955585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866345435009029"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7031, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}]}, "author_id": "3408115749", "created_at": "2019-10-03T23:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903361916788740"], "text": "RT @hamaxx1: \ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa e\u2026", "lang": "es", "id": "1179903361916788740"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179903214562529280"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T23:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903354841030658"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida:\u00a0o jovem manifesta diretamente que n\u00e3o quer ou n\u00e3o aguenta mais viver. Tamb\u00e9m pode falar indiretamente que \u201cquer dormir por anos, sumir e come\u00e7ar tudo de novo, que n\u00e3o acharia ruim morrer agora, que a vida n\u00e3o tem sentido\u201d, etc.", "lang": "pt", "id": "1179903354841030658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "210883476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903352978771970"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903352978771970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "319801842", "created_at": "2019-10-03T23:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903342618787840"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903342618787840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1633136412", "created_at": "2019-10-03T23:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903331520647169"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179903331520647169"}, {"author_id": "1097931381676670977", "created_at": "2019-10-03T23:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903275866509313"], "text": "Esquizofr\u00eanico, maluco, com tend\u00eancia suicida", "lang": "pt", "id": "1179903275866509313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wzqnWFj1bg", "expanded_url": "http://guaiba.com.br/2019/10/03/witzel-manda-apurar-se-pm-invadiu-hospital-por-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "guaiba.com.br/2019/10/03/wit\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/GiHXyoD3OL", "expanded_url": "https://twitter.com/RdGuaibaOficial/status/1179903269390278656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GiHXyoD3OL", "media_key": "3_1179903267980988416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4151, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "151984352", "created_at": "2019-10-03T23:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903269390278656"], "text": "Witzel manda apurar se PM invadiu hospital por bala que matou \u00c1gatha - https://t.co/wzqnWFj1bg https://t.co/GiHXyoD3OL", "lang": "pt", "id": "1179903269390278656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179511147986391040"}], "author_id": "1041102168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903154034491393"], "in_reply_to_user_id": "577576491", "text": "@RCachanosky @pabloduggan se suicida cada vez que habla, no hace falta mentir con un libro, el tipo lo hace a diario delante de todos. Es bobo.", "lang": "es", "id": "1179903154034491393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "761376779248558085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903124007526400"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179903124007526400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Sami Zayn"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6696, "type": "Organization", "normalized_text": "TLC"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-03T23:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903098657095680"], "text": "Sami Zayn won a TLC match against Seth Rollins with a tope suicida at a house show", "lang": "en", "id": "1179903098657095680"}, {"author_id": "1120008903943757830", "created_at": "2019-10-03T23:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903015068880896"], "text": "Nunca vou fazer a tatuagem de ; pois nunca superei o idea\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1179903015068880896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179896455458443264"}], "author_id": "97019278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902989269700611"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista Pena que nao matou\nSe motivo corrupcao", "lang": "pt", "id": "1179902989269700611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1128776484498358274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902978616123393"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902978616123393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "197591882", "created_at": "2019-10-03T23:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902939101630465"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179902939101630465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "author_id": "219695329", "created_at": "2019-10-03T23:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902824110538752"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "lang": "es", "id": "1179902824110538752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "57630890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902649434546177"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902649434546177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UOaaWdbDcN", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "837733376673075205", "created_at": "2019-10-03T23:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902537085919234"], "text": "meu deus parece o joker em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/UOaaWdbDcN", "lang": "pt", "id": "1179902537085919234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "2559071342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902489736437765"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902489736437765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "771771226108952579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902482249596928"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902482249596928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179893524008845313"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/OGT3jpoosQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConJur_Oficial/status/1179893524008845313", "display_url": "twitter.com/ConJur_Oficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "author_id": "2326184845", "created_at": "2019-10-03T23:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902423508357120"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Em Paris policial entrou com faca de cer\u00e2mica matou o chefe. Passou na boa pelo detector de metais. A vida de 'otoridades' se complicando uma coisinha. https://t.co/OGT3jpoosQ", "lang": "pt", "id": "1179902423508357120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "author_id": "1150143919835009024", "created_at": "2019-10-03T23:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902416285765633"], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902416285765633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "69031017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902407985238016"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902407985238016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "author_id": "30731506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902375114498049"], "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902375114498049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QD5KDbGaRQ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "44812313", "created_at": "2019-10-03T23:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902374997118976"], "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/QD5KDbGaRQ", "lang": "pt", "id": "1179902374997118976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "106274661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902359079673856"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902359079673856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "782272324221493252", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902229190496258"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902229190496258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "941144531440893952", "created_at": "2019-10-03T23:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902227063955457"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179902227063955457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "832469288527110144", "created_at": "2019-10-03T23:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902185271889920"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179902185271889920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "author_id": "1008064481606426624", "created_at": "2019-10-03T23:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902132465651713"], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "lang": "pt", "id": "1179902132465651713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EjYvmzOZQb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFSZsj", "display_url": "dlvr.it/RFSZsj"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/vAZq5B7rld", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1179902084545531904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vAZq5B7rld", "media_key": "3_1179902083073339392"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "10710422", "created_at": "2019-10-03T23:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179902084545531904"], "text": "Witzel promete apurar 'com rigor' se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/EjYvmzOZQb https://t.co/vAZq5B7rld", "lang": "pt", "id": "1179902084545531904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/33vXoxF26I", "expanded_url": "http://ow.ly/7DDm50wBgZc", "display_url": "ow.ly/7DDm50wBgZc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "54527239", "created_at": "2019-10-03T23:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901995668377600"], "text": "Witzel promete apurar 'com rigor' se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\n\nhttps://t.co/33vXoxF26I", "lang": "pt", "id": "1179901995668377600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179732168035229696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Pautips"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinaVerdadera", "id": "939302486761816064"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 38, "tag": "tip"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Pautips"}]}, "author_id": "520347916", "created_at": "2019-10-03T23:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901980547919872"], "text": "RT @MinaVerdadera: @Paugalindo Un #tip para #Pautips: EDUCARSE. (No desinformemos ni repitamos discursos como que \"la gente se suicida porq\u2026", "lang": "es", "id": "1179901980547919872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "195523839", "created_at": "2019-10-03T23:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901940462968833"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179901940462968833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "970374746058747906", "created_at": "2019-10-03T23:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901891343503370"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179901891343503370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "author_id": "857813300956057600", "created_at": "2019-10-03T23:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901847362035712"], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901847362035712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179901835014000646"}], "author_id": "1136746206221279255", "created_at": "2019-10-03T23:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901837480206339"], "in_reply_to_user_id": "1136746206221279255", "text": "Qu\u00e9 hace el suicida de mi gato: se tira con todas sus fuerzas y con las patas estiradas a la ventana a la altura de mi cabeza(le gusta treparse en el mosquitero aunque tengo miedo que se lastime las u\u00f1as) y rebot\u00f3 como el mejor. Por suerte cay\u00f3 sobre un colch\u00f3n y est\u00e1 vivo ahre", "lang": "es", "id": "1179901837480206339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "36387645", "created_at": "2019-10-03T23:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901774481776641"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901774481776641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "author_id": "1129996971891200002", "created_at": "2019-10-03T23:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901757570334720"], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901757570334720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "author_id": "8314982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901724548575232"], "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901724548575232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "199234569", "created_at": "2019-10-03T23:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901546596900864"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901546596900864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179834553055232002"}], "author_id": "798233830947692544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carsua6", "id": "2795992997"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Sebodroc0299", "id": "266272616"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "BocaFloyd", "id": "186619530"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901509435305992"], "text": "RT @carsua6: @sebodroc0299 @AlmendraBoniita @BocaFloyd Es un sicario suicida ...no le interesa nada ..ya esta jugado en la vida ....psicopa\u2026", "lang": "es", "id": "1179901509435305992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179894033814097920"}], "author_id": "527908957", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Adrihasp", "id": "967524814859784193"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "FernandaLenin", "id": "862636525787512832"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901463058948096"], "in_reply_to_user_id": "967524814859784193", "text": "@Adrihasp @FernandaLenin @jairbolsonaro Caramba se orgulhar de ladr\u00e3o? Que matou muitos pobres, brasileiro por conta da corrup\u00e7\u00e3o devastadora q esse  ser cometeu. Que fique na pris\u00e3o p sempre, ali\u00e1s, \u00e9 o que ele quer!", "lang": "pt", "id": "1179901463058948096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "author_id": "2985806331", "created_at": "2019-10-03T23:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901454296997889"], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901454296997889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "882438371678851077", "created_at": "2019-10-03T23:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901421623398401"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179901421623398401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "379186485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901326605668352"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901326605668352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "882438371678851077", "created_at": "2019-10-03T23:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901305290215425"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901305290215425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "961429296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901302647771136"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901302647771136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "882438371678851077", "created_at": "2019-10-03T23:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901280225042432"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179901280225042432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179899050168127488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rcruza", "id": "90303467"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}]}, "author_id": "2840558865", "created_at": "2019-10-03T23:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901265872113665"], "in_reply_to_user_id": "90303467", "text": "@rcruza @gvillasis El \u00e1rbitro con cuentas en Andorra es muy amigo de Lourdes Flores, la candidata de los ricos, que luego integr\u00f3 la plancha presidencial del suicida cobarde.", "lang": "es", "id": "1179901265872113665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179892160339959808"}], "author_id": "4882731712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "UNMSM_", "id": "245863567"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901138449190913"], "in_reply_to_user_id": "16505582", "text": "@jfowks @UNMSM_ La comisi\u00f3n permanente es el escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1179901138449190913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "191053432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901072397217792"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179901072397217792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179900781593530370"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "author_id": "1087904204532920320", "created_at": "2019-10-03T23:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901067448012805"], "in_reply_to_user_id": "1087904204532920320", "text": "@paulo_vicente16 a\u00ed a galera tava hypando tanto, q minha vontade era q fosse ruim s\u00f3 pra galera quebrar a cara como eu quebrei com esquadr\u00e3o suicida e batman x superman. Sem falar q ainda tinha a quest\u00e3o do p\u00fablico majorit\u00e1rio, q \u00e9 um bando d eincel fudido", "lang": "pt", "id": "1179901067448012805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/P04O0ENHDE", "expanded_url": "https://amazonasatual.com.br/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "amazonasatual.com.br/governo-do-rio\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7321, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "Pol\u00edciaMilitar"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "WilsonWitzel"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "\u00c1gatha"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "Pol\u00edciaMilitar"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "WilsonWitzel"}]}, "author_id": "1857286891", "created_at": "2019-10-03T23:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901011252715521"], "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha. Saiba mais no Amazonas Atual. #\u00c1gatha #Pol\u00edciaMilitar #WilsonWitzel https://t.co/P04O0ENHDE", "lang": "pt", "id": "1179901011252715521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "882438371678851077", "created_at": "2019-10-03T23:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900950905081857"], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "lang": "pt", "id": "1179900950905081857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TqQcHBCqwG", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/rio-vai-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/rio-vai\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "141000713", "created_at": "2019-10-03T23:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900815294783488"], "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/TqQcHBCqwG", "lang": "pt", "id": "1179900815294783488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1121197059426668544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900808328024064"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900808328024064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179771126479818752"}], "author_id": "353215159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900794595942400"], "in_reply_to_user_id": "55660696", "text": "@SIN24Horas @ColorVisionC9 Cuanta gente se suicida, se envenena y este hdp anda por todas parte borracho hablando \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "lang": "es", "id": "1179900794595942400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179891658692943873"}], "author_id": "788030726360952832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrunoSillva009", "id": "806545764935729153"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900755903418374"], "in_reply_to_user_id": "806545764935729153", "text": "@BrunoSillva009 N\u00f3s quase se matou entre si por causa de tu, fdp", "lang": "pt", "id": "1179900755903418374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8UOVVRsiY0", "expanded_url": "https://ift.tt/2MctZTC", "display_url": "ift.tt/2MctZTC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "2447055864", "created_at": "2019-10-03T23:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900490064257029"], "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/8UOVVRsiY0", "lang": "pt", "id": "1179900490064257029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "523959715", "created_at": "2019-10-03T23:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900433592209411"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179900433592209411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3342253792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900432682045440"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900432682045440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1349988661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900418815647749"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900418815647749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1163839517410938880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900386523656193"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900386523656193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "1614026412", "created_at": "2019-10-03T23:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900373932347393"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179900373932347393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179891382191833088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "author_id": "69877016", "created_at": "2019-10-03T23:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900257070698497"], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "lang": "es", "id": "1179900257070698497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3685, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "author_id": "604946448", "created_at": "2019-10-03T23:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900109565419521"], "text": "Despu\u00e9s de darle un trago a la manaos de uva he decidido que tomarme un litro de esa cosa es mi nuevo plan suicida", "lang": "es", "id": "1179900109565419521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "346206399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900106025381888"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900106025381888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "701935901371408384", "created_at": "2019-10-03T23:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900087016792066"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179900087016792066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179786090376552449"}], "author_id": "129245197", "created_at": "2019-10-03T23:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900070885498882"], "text": "RT @_yarminga: Um cirurgi\u00e3o geral falando palavras de apoio a um suicida com depress\u00e3o, \"lute pela vida\" \"Nos queremos o senhor vivo\" \"Nos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900070885498882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "1003189291097284608", "created_at": "2019-10-03T23:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900020641763329"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "lang": "ja", "id": "1179900020641763329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "78447059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900014509907968"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179900014509907968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179828726063869953"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/9gEKWcl9AF", "expanded_url": "http://ponte.org", "display_url": "ponte.org"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8921, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Tereza Cruz"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriela Viana"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.476, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Freixo"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Ilona Szab\u00f3"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Igarap\u00e9"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Jr"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.3602, "type": "Organization", "normalized_text": "AfroReggae"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Lucianabvs", "id": "92762703"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "227164527", "created_at": "2019-10-03T23:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900012609847297"], "in_reply_to_user_id": "1160617079667666944", "text": "@softpeachsoul @Lucianabvs @QuebrandoOTabu 11 ministros do STF, Maria Tereza Cruz (e articulistas do https://t.co/9gEKWcl9AF), Gabriela Viana (CBN Vozes deu voz a um preso q matou 5 mulheres!), Marcelo Freixo(PSOL),Ilona Szab\u00f3(Instituto Igarap\u00e9), Jos\u00e9 Jr(AfroReggae),e muitos outros que j\u00e1 se manifestaram.", "lang": "pt", "id": "1179900012609847297"}, {"author_id": "800847235269292032", "created_at": "2019-10-03T23:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900006460866560"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "id": "1179900006460866560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "3366840777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899946792886272"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899946792886272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842826609319936"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilasrio", "id": "41847166"}]}, "author_id": "972161266595913733", "created_at": "2019-10-03T23:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899922751066112"], "text": "RT @lilasrio: \u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "lang": "pt", "id": "1179899922751066112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "78983380", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899912902840320"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899912902840320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "4861135745", "created_at": "2019-10-03T23:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899905751601153"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179899905751601153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "42918587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899864295120896"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899864295120896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "967454499500707840", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "lang": "pt", "id": "1179899791284883457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "64383494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899711995760640"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899711995760640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "44038927", "created_at": "2019-10-03T23:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899662683250689"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179899662683250689"}, {"author_id": "2736241875", "created_at": "2019-10-03T23:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899497683542017"], "text": "Estou at\u00e9 agr pensando no casos de fam\u00edlia de hoje, como uma mulher se presta a viver com um homem q j\u00e1 quase a matou de fa\u00e7a?, eu na primeira vez q levanta a m\u00e3o j\u00e1 meto o p\u00e9. \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd28", "lang": "pt", "id": "1179899497683542017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "519367521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899485587202049"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899485587202049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "1072677249919434752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899413948489733"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899413948489733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1025571465847103493", "created_at": "2019-10-03T23:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899411314413568"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899411314413568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "701935901371408384", "created_at": "2019-10-03T23:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899269400207361"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179899269400207361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179892495041388544"}], "author_id": "902581261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Dantuzum", "id": "724723418"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "OTTMARBORIS", "id": "211053681"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899268510957569"], "text": "RT @Dantuzum: @OTTMARBORIS Me vale madre conocer qui\u00e9nes conforman ese gabinete suicida, dan lastima m\u00e1s bien. Pero tengo curiosidad por sa\u2026", "lang": "es", "id": "1179899268510957569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "77238008", "created_at": "2019-10-03T23:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899241793232903"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179899241793232903"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "68137903", "created_at": "2019-10-03T23:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899202081628160"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179899202081628160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "701935901371408384", "created_at": "2019-10-03T23:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899178257932288"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179899178257932288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "705476065653870592", "created_at": "2019-10-03T23:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899168615276544"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179899168615276544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4rvqO8Np9Q", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "4896510833", "created_at": "2019-10-03T23:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899154396520448"], "text": "Witzel (@wilsonwitzel) promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/4rvqO8Np9Q", "lang": "pt", "id": "1179899154396520448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179874466555404288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7931, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8767, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7946, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brunexks", "id": "906229174830030848"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 230, "tag": "Pas"}]}, "author_id": "1574167628", "created_at": "2019-10-03T23:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899116320706560"], "in_reply_to_user_id": "906229174830030848", "text": "@Brunexks @DCComics Marvete demais essa sua cr\u00edtica a essa editora que eu tanto amo, meu amigo Bruno... \nA Warner/DC s\u00f3 decepcionou os f\u00e3s, quando refilmou Esquadr\u00e3o Suicida, e quando demitiu o Zack Snyder da dire\u00e7\u00e3o da Liga \n#Pas", "lang": "pt", "id": "1179899116320706560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/NXBQHWGS3I", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1179898908711034881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXBQHWGS3I", "media_key": "3_1179898900976717824"}]}, "author_id": "985675856503820289", "created_at": "2019-10-03T23:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898908711034881"], "text": "ni\u00f1o suicida https://t.co/NXBQHWGS3I", "lang": "es", "id": "1179898908711034881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "701935901371408384", "created_at": "2019-10-03T23:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898878121906176"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179898878121906176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "2453603214", "created_at": "2019-10-03T23:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898845704183810"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179898845704183810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZvMcGTmzH5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3468, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "author_id": "1178106160844562434", "created_at": "2019-10-03T23:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898841279193089"], "text": "Agora PMs invadiram o hospital e tentaram pegar a bala que atingiu \u00c1gata.\nAt\u00e9 quando isso vai se repetir??\nhttps://t.co/ZvMcGTmzH5", "lang": "pt", "id": "1179898841279193089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "701935901371408384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898801009709056"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179898801009709056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "961698570020773888", "created_at": "2019-10-03T23:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898759502876673"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179898759502876673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "42918587", "created_at": "2019-10-03T23:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898751579762688"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179898751579762688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179880218858868736"}], "author_id": "83265658", "created_at": "2019-10-03T23:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898694856007680"], "in_reply_to_user_id": "1003013587231797248", "text": "@Queenavx Te da\u00f1a el cel y se suicida el cable luego\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1179898694856007680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SkdMphe0T8", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "author_id": "205446226", "created_at": "2019-10-03T23:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898650379587589"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/SkdMphe0T8", "lang": "es", "id": "1179898650379587589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EhGBZd0MFh", "expanded_url": "https://twitter.com/Paug15/status/1179898646717964289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhGBZd0MFh", "media_key": "3_1179898640669782016"}]}, "author_id": "58200646", "created_at": "2019-10-03T23:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898646717964289"], "text": "Sigamos rompiendo mitos..... El dolor psicol\u00f3gico que enfrentan las personas con ideaci\u00f3n / intentos suicidio es indescriptible y parece interminable... \nNO EXISTE VALENT\u00cdA O COBARDIA EN EL ACTO SUICIDA...\nHablemos de suicidio.... trabajemos en la promocion de la salud mental... https://t.co/EhGBZd0MFh", "lang": "es", "id": "1179898646717964289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.667, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "author_id": "25171087", "created_at": "2019-10-03T23:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898621988425728"], "text": "Eu s\u00f3 fui ver esquadr\u00e3o suicida hoje, e sinceramente, n\u00e3o entendi a raiva desse filme, tem coisa pior na dc viu", "lang": "pt", "id": "1179898621988425728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "author_id": "1965561835", "created_at": "2019-10-03T23:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898560017584128"], "text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "lang": "es", "id": "1179898560017584128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179891900783960065"}], "author_id": "917175406423429120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BettySala", "id": "89996407"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898468158058497"], "in_reply_to_user_id": "89996407", "text": "@BettySala Me gusta eso: la lluvia se suicida desde el cielo. Lindo, mujer.", "lang": "es", "id": "1179898468158058497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "90219473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898365510852608"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179898365510852608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179898215694512128"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T23:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898297135386624"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "Mas o suic\u00eddio pode ser prevenido! Saber reconhecer os sinais de alerta em si mesmo ou em algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea pode ser o primeiro e mais importante passo. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la.", "lang": "pt", "id": "1179898297135386624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "430225062", "created_at": "2019-10-03T23:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898279917768704"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179898279917768704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897755554254848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "nezuko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "watarufie", "id": "789618182956933121"}]}, "author_id": "605792850", "created_at": "2019-10-03T23:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898273320099840"], "in_reply_to_user_id": "916955680740990977", "text": "@watarufie levando em conta os personagens que ela matou/est\u00e1 matando, realmente viu, seria a \u00faltima facada se algo acontecesse com a nezuko,,,,,,", "lang": "pt", "id": "1179898273320099840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "982391371645546496", "created_at": "2019-10-03T23:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898122060873728"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179898122060873728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "805216324620259329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898091060768768"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179898091060768768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "72142618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897982524764161"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897982524764161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "820038644979351552", "created_at": "2019-10-03T23:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897981744635905"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179897981744635905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "2248880264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897928133091329"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897928133091329"}, {"author_id": "1130908810703511552", "created_at": "2019-10-03T23:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897891919413248"], "text": "V\u00e1rios alem\u00e3o se gabando porque matou morador e moto t\u00e1xi na pedreira, mas o mano t\u00e1 ligado q vida se paga com vida s\u00f3 que a gente \u00e9 consciente e brota nos hor\u00e1rios que s\u00f3 tem vagabundo na pista ! Atividade porque tudo que sobe desce. O certo prevalece 333", "lang": "pt", "id": "1179897891919413248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/uu40GmvQ06", "expanded_url": "https://a.msn.com/r/2/AAIfCxl?m=pt-br", "display_url": "a.msn.com/r/2/AAIfCxl?m=\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "539365556", "created_at": "2019-10-03T23:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897859820404736"], "text": "Witzel manda apurar invas\u00e3o de PMs a hospital https://t.co/uu40GmvQ06", "lang": "pt", "id": "1179897859820404736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "4568154496", "created_at": "2019-10-03T23:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897827675295745"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179897827675295745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "1132324370062467072", "created_at": "2019-10-03T23:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897805181243392"], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "lang": "pt", "id": "1179897805181243392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "1017976829066596353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897793969889280"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897793969889280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/QDV6UNslmW", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "200756078", "created_at": "2019-10-03T23:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897760742555655"], "text": "E a hist\u00f3ria se repete. https://t.co/QDV6UNslmW", "lang": "pt", "id": "1179897760742555655"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179828898609221632"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/RjYKLQQK1s", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1179828898609221632", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "author_id": "869214049824899073", "created_at": "2019-10-03T23:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897724138934272"], "text": "Se matou t\u00e1 de boa vamos pra pr\u00f3xima https://t.co/RjYKLQQK1s", "lang": "pt", "id": "1179897724138934272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1058928520527785984", "created_at": "2019-10-03T23:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897633579634689"], "text": "pqp filme perfeito, quase esqueci a derrota do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1179897633579634689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "66197913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897615875485696"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897615875485696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179604663362043904"}], "author_id": "726909943819948032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897539027492864"], "in_reply_to_user_id": "38512990", "text": "@willaxtv @Mechecabanillas Tu sigue escondida o sigue el ejemplo del delincuente  suicida porque ya te toca por el BAGUAZO.", "lang": "es", "id": "1179897539027492864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "author_id": "88689126", "created_at": "2019-10-03T23:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897421050126337"], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897421050126337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1148612225986375681", "created_at": "2019-10-03T23:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897419120697344"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179897419120697344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/kmhRj3ba5g", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1177356435887394817", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "author_id": "1160589007459442690", "created_at": "2019-10-03T23:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897411709407232"], "text": "|| meu lado suicida queria muito fazer isso https://t.co/kmhRj3ba5g", "lang": "pt", "id": "1179897411709407232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544997894467584"}], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/aPF2YxyDKs", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 169, "tag": "cadeiaparamoro"}]}, "author_id": "25294721", "created_at": "2019-10-03T23:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897366423441408"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "text": "@SF_Moro Voc\u00ea se cala diante do crime contra a menina Agatha. Voc\u00ea atuou em conluio criminoso. \nVoc\u00ea \u00e9 uma vergonha e tentou destruir o pa\u00eds. A casa Caiu\n#cadeiaparamoro\nhttps://t.co/aPF2YxyDKs", "lang": "pt", "id": "1179897366423441408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897355174322177"}], "author_id": "1178106160844562434", "created_at": "2019-10-03T23:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897356524949504"], "in_reply_to_user_id": "1178106160844562434", "text": "\"Esperamos chegar \u00e0 conclus\u00e3o de quem efetuou o disparo que matou a menina. A ideia \u00e9 exatamente saber se houve confronto ou n\u00e3o\", disse. +", "lang": "pt", "id": "1179897356524949504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "43139131", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897314372132864"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897314372132864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "201718418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897244880965638"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897244880965638"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "59961866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897232314769409"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179897232314769409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/GrtXPWufr6", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}]}, "author_id": "844833729717579778", "created_at": "2019-10-03T23:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897187532066816"], "text": "\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226 https://t.co/GrtXPWufr6", "lang": "ja", "id": "1179897187532066816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179782880295374848"}], "author_id": "1102979381285273600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 45, "tag": "suicidioassistito"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897057865277441"], "text": "RT @Noviolenzadonne: No al #suicidioassistito : \u00e8 molto pi\u00f9  piacevole per Dio che i malati disperati si buttino sotto i treni con tutti i\u2026", "lang": "it", "id": "1179897057865277441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3418135181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896985828114432"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179896985828114432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "760779344495124480", "created_at": "2019-10-03T23:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896976390926336"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179896976390926336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "2414194259", "created_at": "2019-10-03T23:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896926147420160"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179896926147420160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Kki9vVgQTq", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-bala-que-matou-a-menina-agatha-felix/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026"}]}, "author_id": "1167921287836176384", "created_at": "2019-10-03T23:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896906388033537"], "text": "Grav\u00edssimo!!!!\nNingu\u00e9m quer roubar a bala se n\u00e3o tem culpa!!!!!\n\u00c9 o fim do mundo!!!!! https://t.co/Kki9vVgQTq", "lang": "pt", "id": "1179896906388033537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "771001733107552257", "created_at": "2019-10-03T23:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896815224799236"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179896815224799236"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "871675964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896793951285254"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179896793951285254"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}]}, "author_id": "1088418841905020929", "created_at": "2019-10-03T23:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896758882783232"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "lang": "pt", "id": "1179896758882783232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 27, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "bilardo giunta bianchi"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "gallardo waller"}]}, "author_id": "1042165031478157313", "created_at": "2019-10-03T23:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896646848729088"], "text": "venia bilardo giunta bianchi algun q otro cadaver juntando el escuadron suicida y el ultimo 10 gallardo waller nos mandaba a volar", "lang": "es", "id": "1179896646848729088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "175113065", "created_at": "2019-10-03T23:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896484516507651"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179896484516507651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "author_id": "1165734860734046209", "created_at": "2019-10-03T23:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896397405003777"], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "lang": "pt", "id": "1179896397405003777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "59847583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896391805607938"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179896391805607938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179895494660775936"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T23:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896388135600130"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "A escola tem um papel importante na preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio entre jovens. \n\u201cVemos que h\u00e1 casos em que um aluno se suicida na escola, mas ningu\u00e9m conversa sobre isso. A conversa deveria ter vindo antes, mas n\u00e3o d\u00e1 para n\u00e3o conversar. Vira um tabu, que \u00e9 ou temido ou idealizado\u201d", "lang": "pt", "id": "1179896388135600130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179891361190993920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "espert"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "milei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aledassuncao", "id": "3054020508"}]}, "author_id": "719064190862946304", "created_at": "2019-10-03T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896361732444162"], "in_reply_to_user_id": "3054020508", "text": "@aledassuncao Un % min\u00fasculo lo vota x que es rico o esta en alg\u00fan sector privilegiado/trucho en camino a serlo. Otro + gde \u00d7 boludos/as que  tragan relato de redes, trolls, medios y funcionarios (los que no votan a espert y milei) y mayor\u00eda x antiperonismo visceral aunque sea suicida p/ellos", "lang": "es", "id": "1179896361732444162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179827208380194816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Cine sin cortes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CineTRECEtv", "id": "1964890614"}]}, "author_id": "348368708", "created_at": "2019-10-03T23:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896306657087489"], "text": "RT @CineTRECEtv: El domingo, Clint al rescate. No te pierdas \"Ruta Suicida\" en \"Cine sin cortes\" a partir de las 22.15h https://t.co/avIFah\u2026", "lang": "es", "id": "1179896306657087489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "8736632", "created_at": "2019-10-03T23:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896257285906437"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179896257285906437"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179895480798646272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob Ben Yehud\u00e1"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3397, "type": "Person", "normalized_text": "Mariquita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "churritoaleman", "id": "786520169153789952"}]}, "author_id": "1851497670", "created_at": "2019-10-03T23:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896244803645441"], "text": "RT @churritoaleman: Jacob Ben Yehud\u00e1\n\n\ud83d\udd4eSexuality: Mariquita\n\ud83d\udd4eFav ship: Imprudencia \n\ud83d\udd4eBrotp: No callarse\n\ud83d\udd4eNotp: Vivir\n\ud83d\udd4eA random hc: Es suici\u2026", "lang": "es", "id": "1179896244803645441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "3345475132", "created_at": "2019-10-03T23:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896219012927488"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179896219012927488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mpnh4rWid6", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification&__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}]}, "geo": {"place_id": "7fca432ac7a5342a"}, "author_id": "1449864079", "created_at": "2019-10-03T23:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896197957509120"], "text": "https://t.co/mpnh4rWid6\n\nEsperando o Sr. Lacombe se posicionar a respeito...", "lang": "es", "id": "1179896197957509120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179895480798646272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.5583, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob Ben Yehud\u00e1"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3397, "type": "Person", "normalized_text": "Mariquita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "churritoaleman", "id": "786520169153789952"}]}, "author_id": "482206103", "created_at": "2019-10-03T23:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896117665976321"], "text": "RT @churritoaleman: Jacob Ben Yehud\u00e1\n\n\ud83d\udd4eSexuality: Mariquita\n\ud83d\udd4eFav ship: Imprudencia \n\ud83d\udd4eBrotp: No callarse\n\ud83d\udd4eNotp: Vivir\n\ud83d\udd4eA random hc: Es suici\u2026", "lang": "es", "id": "1179896117665976321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "38957250", "created_at": "2019-10-03T23:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896056106115077"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179896056106115077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179880867612839936"}], "author_id": "4807521429", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "janethinostroza", "id": "197932909"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896054348681216"], "in_reply_to_user_id": "197932909", "text": "@janethinostroza El objetivo fue ese pero de manera paulatina no de una forma suicida que nos afecta a todos especialmente a los m\u00e1s pobres.", "lang": "es", "id": "1179896054348681216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179895407129833472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "author_id": "70406168", "created_at": "2019-10-03T23:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896042269167618"], "in_reply_to_user_id": "70406168", "text": "Tudo bem que eu to com o cu na m\u00e3o com Aves de Rapina, tem tudo pra ser um esquadr\u00e3o suicida da vida, oremos pra que n\u00e3o caguemos", "lang": "pt", "id": "1179896042269167618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "189933468", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895974845718528"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1179895974845718528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XGB2IL3SMV", "expanded_url": "https://dahoranoticias.com.br/noticia/710/jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou.html", "display_url": "dahoranoticias.com.br/noticia/710/jo\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1129380523867017216", "created_at": "2019-10-03T23:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895937830936577"], "text": "Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook https://t.co/XGB2IL3SMV", "lang": "pt", "id": "1179895937830936577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "116513309", "created_at": "2019-10-03T23:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895922148417536"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179895922148417536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.8002, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester"}]}, "author_id": "958042080999346176", "created_at": "2019-10-03T23:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895849947717632"], "text": "Mano o Manchester se matou DO NADA VEI", "lang": "pt", "id": "1179895849947717632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "144973642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895824081399808"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179895824081399808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "956198455822692352", "created_at": "2019-10-03T23:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895794058629120"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179895794058629120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "797246123773743104", "created_at": "2019-10-03T23:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895690773835776"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179895690773835776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "2908605954", "created_at": "2019-10-03T23:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895677544882177"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "lang": "ja", "id": "1179895677544882177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "91657718", "created_at": "2019-10-03T23:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895635258023938"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179895635258023938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1055260003337191424", "created_at": "2019-10-03T23:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895602563485696"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179895602563485696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824614073090048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob Ben Yehud\u00e1"}]}, "author_id": "786520169153789952", "created_at": "2019-10-03T23:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895480798646272"], "in_reply_to_user_id": "786520169153789952", "text": "Jacob Ben Yehud\u00e1\n\n\ud83d\udd4eSexuality: Mariquita\n\ud83d\udd4eFav ship: Imprudencia \n\ud83d\udd4eBrotp: No callarse\n\ud83d\udd4eNotp: Vivir\n\ud83d\udd4eA random hc: Es suicida\n\ud83d\udd4eGeneral opinion: Un jud\u00edo \ud83d\udd1c jab\u00f3n", "lang": "es", "id": "1179895480798646272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179842839187820544"}], "author_id": "457916369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "karennevarezl", "id": "586149007"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895442240262144"], "in_reply_to_user_id": "586149007", "text": "@karennevarezl @gxbrielaibarra JAJAJA C\u00e1llate suicida, que viva la laif \ud83d\udc9d", "lang": "es", "id": "1179895442240262144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "24781968", "created_at": "2019-10-03T23:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895411412213760"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179895411412213760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "1160608750300016640", "created_at": "2019-10-03T23:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895342562709505"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179895342562709505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Ja7lA5gljD", "expanded_url": "https://bit.ly/31FLUbL", "display_url": "bit.ly/31FLUbL"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tgeUHOeS5v", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1179895332471267330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgeUHOeS5v", "media_key": "3_1179895330193772544"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "author_id": "825101695776653313", "created_at": "2019-10-03T23:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895332471267330"], "text": "Madre se suicida tras dar a luz a su tercer hijo en Yucat\u00e1n https://t.co/Ja7lA5gljD https://t.co/tgeUHOeS5v", "lang": "es", "id": "1179895332471267330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179894177481609216"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2rTRcoHSNW", "expanded_url": "https://twitter.com/akaCamphdez/status/1179895279094571008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2rTRcoHSNW", "media_key": "16_1179895272245211136"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "or_Natt", "id": "949490838438137856"}]}, "author_id": "1035885148242362368", "created_at": "2019-10-03T23:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895279094571008"], "in_reply_to_user_id": "949490838438137856", "text": "@or_Natt D\u00e9jame y mis 3 estados. Suicida, horny o cansado. Es una condici\u00f3n. (?) https://t.co/2rTRcoHSNW", "lang": "es", "id": "1179895279094571008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "2559071342", "created_at": "2019-10-03T23:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895268164198402"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179895268164198402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "48438382", "created_at": "2019-10-03T23:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895201621581826"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179895201621581826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "11061832", "created_at": "2019-10-03T23:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895198224146433"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179895198224146433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "989774782844448768", "created_at": "2019-10-03T23:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895197058007041"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "lang": "ja", "id": "1179895197058007041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "101010177", "created_at": "2019-10-03T23:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895162429956102"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179895162429956102"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1016427777824841729", "created_at": "2019-10-03T23:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895155295477760"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179895155295477760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179750287617269760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.2905, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}]}, "author_id": "785999830141186049", "created_at": "2019-10-03T23:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895094469677058"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "text": "@Caretas @AccionPopular La experiencia reciente nos indica que cuando alguien sale a gritar \"dictadura\", \"golpe\" y homenajea al ladr\u00f3n suicida, es por que tiene un codinome. Ya se vi\u00f3 en la lista y sabe que Barata hablar\u00e1.", "lang": "es", "id": "1179895094469677058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "61840083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895093349797888"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179895093349797888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "219378991", "created_at": "2019-10-03T23:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895091260985345"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179895091260985345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "author_id": "870768572397527040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895058499280897"], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "lang": "pt", "id": "1179895058499280897"}, {"author_id": "1105669221621604358", "created_at": "2019-10-03T23:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895042036654081"], "text": "\ud83d\ude08Jogo da mal\u00edcia \ud83d\ude08\n\n1-toques suaves\n2-leve estrangulamento\n3-pegada\n4-beijo\n5-triplo\n6-cara de suicida\n7-flertar\n8-mandibulas definidas\n9-carinhoso e selvagem\n10-receber\n11-todos os dias, muitas estrias inclusive\n12-so joga do os or\u00e1culos pra saber\n\n\"comenta \ud83d\ude08 que mando na dm\u201d", "lang": "pt", "id": "1179895042036654081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179894957315899393"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KpmamH9a2m", "expanded_url": "https://twitter.com/Ireludible/status/1179894967499726849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KpmamH9a2m", "media_key": "3_1179894959060766720"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KpmamH9a2m", "expanded_url": "https://twitter.com/Ireludible/status/1179894967499726849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KpmamH9a2m", "media_key": "3_1179894959056572416"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Bioshock 1"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Masha"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Little Sister"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Masha"}, {"start": 208, "end": 248, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Bioshock Infinite Burial At Sea Episode 2"}]}, "author_id": "1175835471454359552", "created_at": "2019-10-03T23:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894967499726849"], "in_reply_to_user_id": "1175835471454359552", "text": "En Bioshock 1, podemos encontrar una grabaci\u00f3n de una madre desesperada por encontrar a su hija Masha, quien finalmente descubre que ahora es una Little Sister y se suicida junto a su padre. Masha aparece en Bioshock Infinite Burial At Sea Episode 2. https://t.co/KpmamH9a2m", "lang": "es", "id": "1179894967499726849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "882438371678851077", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894909094039554"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894909094039554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179892314795327488"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "author_id": "1088629745598771200", "created_at": "2019-10-03T23:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894865838120960"], "text": "RT @exame: Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "lang": "pt", "id": "1179894865838120960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "777562973820911617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894862478479364"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894862478479364"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "800115029039202304", "created_at": "2019-10-03T23:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894839179186179"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179894839179186179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "1105958038865883136", "created_at": "2019-10-03T23:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894755641237504"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179894755641237504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "40329047", "created_at": "2019-10-03T23:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894736968130560"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179894736968130560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179795436493819906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Burke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaesarUrielHdez", "id": "116957951"}]}, "author_id": "337547121", "created_at": "2019-10-03T23:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894722510245888"], "in_reply_to_user_id": "116957951", "text": "@CaesarUrielHdez Elegir a Burke ser\u00eda una operaci\u00f3n suicida. No puedo con su homofobia.", "lang": "es", "id": "1179894722510245888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179892314795327488"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5663, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "author_id": "2830875723", "created_at": "2019-10-03T23:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894705745797122"], "text": "RT @exame: Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "lang": "pt", "id": "1179894705745797122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZqXAjuzLoe", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/2YBo7GBtEda9t7RtcwqArt?si=jzXUCCGhT6m1oIV3WWAycg", "display_url": "open.spotify.com/track/2YBo7GBt\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}]}, "author_id": "1037707806311440384", "created_at": "2019-10-03T23:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894606055530496"], "text": "Aqu\u00ed va una canci\u00f3n para ti\u2026 Tango suicida de Extremoduro\nhttps://t.co/ZqXAjuzLoe", "lang": "es", "id": "1179894606055530496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179835259803885570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3492, "type": "Person", "normalized_text": "JBC"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.4257, "type": "Place", "normalized_text": "MARICA"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dsalaverryv", "id": "725011475903950848"}]}, "author_id": "1076338417859026944", "created_at": "2019-10-03T23:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894564200407040"], "in_reply_to_user_id": "725011475903950848", "text": "@dsalaverryv DEL SOLAR LLEGO A PREMIER, CON TODOS LOS HONORES Y CUMPLIO A LA ALTURA; EN CAMBIO JBC SOLO LLEGO HASTA MARICA Y DEL MONTON, ENCIMA PERTENECE A UN PARTIDO DE CORRUPTOS Y DELINCUENTES, APARTE DE HABER TENIDO UN JEFE (DE LA BANDA) AMPLIAMENTE CORRUPTO, COBARDE Y TODAVIA SUICIDA\nPUFF", "lang": "es", "id": "1179894564200407040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1195308282", "created_at": "2019-10-03T23:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894491882430464"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894491882430464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "44257998", "created_at": "2019-10-03T23:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894437473861633"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179894437473861633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1035937860682178561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894400010326019"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894400010326019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "50142701", "created_at": "2019-10-03T23:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894372260823045"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894372260823045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886978394927104"}], "author_id": "40146795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GersonPLeal", "id": "70138045"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894289754726400"], "text": "RT @GersonPLeal: Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894289754726400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}], "author_id": "1909578013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894176202313728"], "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "lang": "pt", "id": "1179894176202313728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179777962285129728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Gargamel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "author_id": "991259857", "created_at": "2019-10-03T23:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894132749340677"], "in_reply_to_user_id": "85840608", "text": "@diariocorreo Gargamel resucit\u00f3, lo mando el ladr\u00f3n suicida a defender sus predios.", "lang": "es", "id": "1179894132749340677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Ilus\u00f5es Perdidas"}]}, "author_id": "161781340", "created_at": "2019-10-03T23:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894113275121669"], "text": "Foi Balzac q se matou c um tiro?\n\u00c9 por isso q essa c\u00f3pia d'As Ilus\u00f5es Perdidas fica insistindo em se jogar da prateleira?", "lang": "pt", "id": "1179894113275121669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "830529073306882052", "created_at": "2019-10-03T23:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894003078025216"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179894003078025216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "709464027689295872", "created_at": "2019-10-03T23:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893960975769601"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893960975769601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "27557908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893956466892801"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893956466892801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FFICDDnELH", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}]}, "author_id": "365514381", "created_at": "2019-10-03T23:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893949298876417"], "text": "https://t.co/FFICDDnELH", "lang": "zxx", "id": "1179893949298876417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1056874822138060801", "created_at": "2019-10-03T23:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893946857787394"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893946857787394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "1042928988593610752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893911650742272"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "id": "1179893911650742272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179893754603429888"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "author_id": "971901593753915392", "created_at": "2019-10-03T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893847649857536"], "text": "RT @hospicio_brasil: Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179893847649857536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "921049135817641984", "created_at": "2019-10-03T22:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893790099804167"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893790099804167"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869042263429154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5521, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JuOliveira2112", "id": "871852690304901124"}]}, "author_id": "315452544", "created_at": "2019-10-03T22:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893786702467073"], "text": "RT @JuOliveira2112: Sal\u00e3o do vestibular hj foi resumido em descobrir se fulano era um peixe ou quantas moscas ciclano matou", "lang": "pt", "id": "1179893786702467073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "1120555674755325952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893773238767617"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893773238767617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}, "author_id": "55977946", "created_at": "2019-10-03T22:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893754603429888"], "text": "Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179893754603429888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/uNqtS05jaU", "expanded_url": "https://twitter.com/stydiaftfroy/status/1179517073145380864", "display_url": "twitter.com/stydiaftfroy/s\u2026"}]}, "author_id": "904007391464841217", "created_at": "2019-10-03T22:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893698919833600"], "text": "y tmb xq se muere joven deaaaa re suicida https://t.co/uNqtS05jaU", "lang": "es", "id": "1179893698919833600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1011555451", "created_at": "2019-10-03T22:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893679458328576"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179893679458328576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178003707960672258"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicolson"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AccionCine", "id": "187830708"}]}, "author_id": "785062573", "created_at": "2019-10-03T22:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893666204270594"], "in_reply_to_user_id": "187830708", "text": "@AccionCine Jack Nicolson es el joker real\nEl es insuperable\nLedger fue brutal es verdad\nY el del escuadr\u00f3n suicida no tuvo ni momentos para lucirse, pero sin duda este joker de Phoenix pinta muy muy bien. Aunque ninguno ser\u00e1 como el 1.", "lang": "es", "id": "1179893666204270594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179799134573858818"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Le Parisien"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}]}, "author_id": "1068965905084964866", "created_at": "2019-10-03T22:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893588244811777"], "text": "RT @ana_aguiar1: O jornal \"Le Parisien\" e TV BMF informaram que o agressor matou 4 pessoas antes de ser abatido. Se fosse aqui no Brasil j\u00e1\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893588244811777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "168329346", "created_at": "2019-10-03T22:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893564047810560"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893564047810560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "author_id": "3411667384", "created_at": "2019-10-03T22:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893523027566592"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "lang": "es", "id": "1179893523027566592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "797246123773743104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893462101102593"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893462101102593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "58852592", "created_at": "2019-10-03T22:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893459769085954"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179893459769085954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "1101092779378249729", "created_at": "2019-10-03T22:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893416668385280"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893416668385280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "1162120859563286529", "created_at": "2019-10-03T22:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893366038892544"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179893366038892544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "2153885638", "created_at": "2019-10-03T22:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893323970088960"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893323970088960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "14116907", "created_at": "2019-10-03T22:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893242860453888"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179893242860453888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "298138938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893236422397954"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893236422397954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator dark fate"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "james cameron"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9724, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}, {"start": 182, "end": 188, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "parecia"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "author_id": "145493246", "created_at": "2019-10-03T22:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893233788346369"], "text": "Nuevos trailers,una lastima nos\u00e9 cual es peor.\n-Terminator dark fate. usan el nombre de james cameron para atraer a los tontos,cgi malisimo,guion reciclado de nuevo.\n-Birds of prey. parecia harley quinn y la otras,humor lavado,calidad de serie,parece el escuadron suicida 1.5", "lang": "es", "id": "1179893233788346369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "554814135", "created_at": "2019-10-03T22:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893217480847365"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179893217480847365"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}]}, "author_id": "1965678656", "created_at": "2019-10-03T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893176762548224"], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893176762548224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "2859264173", "created_at": "2019-10-03T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893176150171648"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179893176150171648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "1041463393557737473", "created_at": "2019-10-03T22:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893129421496321"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179893129421496321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "35798546", "created_at": "2019-10-03T22:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893110110904329"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179893110110904329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "113036368", "created_at": "2019-10-03T22:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893036794470400"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179893036794470400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}]}, "author_id": "802007124415016960", "created_at": "2019-10-03T22:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892995316957189"], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "lang": "pt", "id": "1179892995316957189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179891382191833088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "author_id": "2201347863", "created_at": "2019-10-03T22:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892858054217728"], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "lang": "es", "id": "1179892858054217728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888545865043968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Diggle"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Lyla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_cyndr", "id": "104574709"}]}, "author_id": "783074265813975040", "created_at": "2019-10-03T22:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892784800714753"], "in_reply_to_user_id": "104574709", "text": "@_cyndr No recuerdo el cap\u00edtulo exacto pero es en el que reunen al escuadr\u00f3n suicida y Diggle y Lyla estan discutiendo y de fondo se escucha: necesit\u00e1is terapia? Fui psic\u00f3loga!!!", "lang": "es", "id": "1179892784800714753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "author_id": "758440689944363008", "created_at": "2019-10-03T22:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892717465280512"], "text": "Se a warner conseguiu fazer campanha de esquadr\u00e3o suicida e se tornou oscar winner, imagina o poder que eles tem na m\u00e3o com coringa, que \u00e9 mil vezes melhor e mais aclamado, dar pra indicar em v\u00e1rias categorias e esperar a indica\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1179892717465280512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "710547447983038465", "created_at": "2019-10-03T22:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892636016168960"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179892636016168960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1088629745598771200", "created_at": "2019-10-03T22:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892585600561153"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179892585600561153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179890166980317185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GerhardtPrata", "id": "1684798033"}]}, "author_id": "134949666", "created_at": "2019-10-03T22:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892515857735680"], "in_reply_to_user_id": "1684798033", "text": "@GerhardtPrata \u00c9 no estilo Gotham. N\u00e3o \u00e9 no estilo esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1179892515857735680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "1198694492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892513399857152"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179892513399857152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "132654319", "created_at": "2019-10-03T22:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892505917165569"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179892505917165569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "2389374344", "created_at": "2019-10-03T22:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892502842748929"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179892502842748929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179824663112884228"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ofZafNLYZn", "expanded_url": "https://twitter.com/tamires_scpaula/status/1179824663112884228", "display_url": "twitter.com/tamires_scpaul\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "VIXI"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1109473979453136898", "created_at": "2019-10-03T22:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892499327934464"], "text": "VIXI. Ele s\u00f3 n\u00e3o cr\u00ea enforcou porque era dia. Se fosse noite vc estaria morta!? https://t.co/ofZafNLYZn", "lang": "pt", "id": "1179892499327934464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179883479229751300"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "MVLL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OTTMARBORIS", "id": "211053681"}]}, "author_id": "724723418", "created_at": "2019-10-03T22:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892495041388544"], "in_reply_to_user_id": "211053681", "text": "@OTTMARBORIS Me vale madre conocer qui\u00e9nes conforman ese gabinete suicida, dan lastima m\u00e1s bien. Pero tengo curiosidad por saber si siempre Cateriano acept\u00f3 ser parte de \u00e9l. Si desisti\u00f3 es porque tiene buen olfato o porque simplemente contin\u00faa recibiendo \u00f3rdenes de los sapazos Nadine y MVLL.", "lang": "es", "id": "1179892495041388544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "author_id": "1036390076824076294", "created_at": "2019-10-03T22:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892486271045632"], "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "id": "1179892486271045632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "61862692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892462627819526"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179892462627819526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "711678828318429184", "created_at": "2019-10-03T22:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892372932575233"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179892372932575233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "author_id": "1098180630041505793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892341278203904"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "lang": "pt", "id": "1179892341278203904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "30070288", "created_at": "2019-10-03T22:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892314795327488"], "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "lang": "pt", "id": "1179892314795327488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "1016528673380491264", "created_at": "2019-10-03T22:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892282511826944"], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "lang": "pt", "id": "1179892282511826944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179856460488085515"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Barnech\u00e9vere"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "calla_rosa", "id": "363946747"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "author_id": "1004990461", "created_at": "2019-10-03T22:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892273980596224"], "in_reply_to_user_id": "363946747", "text": "@calla_rosa @Frospigliosi Fuiiiraa de ac\u00e1. Ya fuiste, Barnech\u00e9vere, nunca supiste aprovechar tu momento, eres irrelevante ahora. Te sobraste, todo apestaba para ti, encima en el funeral del suicida Alan, alucinaste que ya eras presidente del pa\u00eds y te mandaste un discurso de investidura. Atorrante.", "lang": "es", "id": "1179892273980596224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1174078977524285440", "created_at": "2019-10-03T22:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892135597920257"], "text": "Abel foi morto por caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja , e vc ai confiando em tudo mundo que se diz ser seu amigo ,pega a vis\u00e3o , cobra mata abra\u00e7ando , muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "lang": "pt", "id": "1179892135597920257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/wRDjvfp4vs", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "906197326523457536", "created_at": "2019-10-03T22:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892092706971649"], "text": "NAMORAL VIADO SE LIGA https://t.co/wRDjvfp4vs", "lang": "pt", "id": "1179892092706971649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179891382191833088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "author_id": "1050008278028173312", "created_at": "2019-10-03T22:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892023354155009"], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "lang": "es", "id": "1179892023354155009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "390540335", "created_at": "2019-10-03T22:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891983835373568"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891983835373568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "3110136825", "created_at": "2019-10-03T22:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891965825048576"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179891965825048576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "71272160", "created_at": "2019-10-03T22:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891938880831489"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891938880831489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "18360047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891885583867905"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891885583867905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1009120579822157830", "created_at": "2019-10-03T22:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891825118711813"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891825118711813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "163211223", "created_at": "2019-10-03T22:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891776901046272"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179891776901046272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179877120488681472"}], "author_id": "1121497324247834625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "croismo", "id": "1121497324247834625"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891749185044481"], "text": "RT @croismo: QUANDO O BANDIDO \u00c9 A PR\u00d3PRIA POL\u00cdCIA\nPMS INVADIRAM HOSPITAL PARA RECOLHER BALA QUE MATOU A MENINA \u00c1GATHA\nAPESAR DA PRESS\u00c3O POL\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891749185044481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1016528673380491264", "created_at": "2019-10-03T22:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891747012464642"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179891747012464642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "author_id": "1621162832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891717832507397"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891717832507397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1152075992501903367", "created_at": "2019-10-03T22:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891681388355585"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179891681388355585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "200289216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891665319931904"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891665319931904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179891382191833088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "author_id": "111489228", "created_at": "2019-10-03T22:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891651269054464"], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "lang": "es", "id": "1179891651269054464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Kw1Zlp9asw", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "author_id": "2188575642", "created_at": "2019-10-03T22:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891635599097856"], "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/Kw1Zlp9asw", "lang": "es", "id": "1179891635599097856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dCxq9p32z8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "2376101260", "created_at": "2019-10-03T22:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891612392022016"], "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/dCxq9p32z8", "lang": "pt", "id": "1179891612392022016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874432657043457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6399, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "croismo", "id": "1121497324247834625"}]}, "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-10-03T22:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891598412406784"], "text": "RT @croismo: REPUGNANTE E DESPREZ\u00cdVEL!\nWitzel vai apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha - Brasil Estad\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891598412406784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "817808850883608580", "created_at": "2019-10-03T22:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891566237900801"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891566237900801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "945744627356852225", "created_at": "2019-10-03T22:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891561330597889"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179891561330597889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "399092326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891512970219520"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891512970219520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "3582236669", "created_at": "2019-10-03T22:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891427720990720"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179891427720990720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179889256753455112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChordiAlTrullo", "id": "2811150347"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "author_id": "896486594127044610", "created_at": "2019-10-03T22:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891401481433092"], "text": "RT @ChordiAlTrullo: @wallstwolverine Tiene pinta de peli para target femenino, que muy probablemente desconocian el personaje de Harley Qui\u2026", "lang": "es", "id": "1179891401481433092"}, {"author_id": "2953007586", "created_at": "2019-10-03T22:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891389473140737"], "text": "M\u00e1s d\u00e9bil que la anemia,\nM\u00e1s tonto que un disparo,\nM\u00e1s suicida que un minuto,\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana.", "lang": "es", "id": "1179891389473140737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ru4yzAmtRm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179891382191833088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ru4yzAmtRm", "media_key": "3_1179891380744798208"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "author_id": "147589125", "created_at": "2019-10-03T22:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891382191833088"], "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Ru4yzAmtRm", "lang": "es", "id": "1179891382191833088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3539, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "author_id": "1092930674716303360", "created_at": "2019-10-03T22:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891319080177664"], "text": "mano eu to assistindo esquadr\u00e3o suicida, parsa o jeito da arlequina me lembra tanto o jeitinho dela", "lang": "pt", "id": "1179891319080177664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "705518642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891212238688256"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179891212238688256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888116372520960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "author_id": "1105254848784678912", "created_at": "2019-10-03T22:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891153375830017"], "in_reply_to_user_id": "351491321", "text": "@wallstwolverine Hab\u00edamos subestimado a la Warner.\nVan a expulsar un moj\u00f3n m\u00e1s grande que Escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1179891153375830017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Marina"}]}, "author_id": "255284828", "created_at": "2019-10-03T22:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891009381179393"], "text": "Es una zarpada. Hacerme una carta a m\u00ed yo de chica? Lissssto Marina. Quer\u00e9s dejarme el n\u00famero de ayuda al suicida tambi\u00e9n?", "lang": "es", "id": "1179891009381179393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "89228835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890995141500928"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "id": "1179890995141500928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179883615645306881"}], "author_id": "195455442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LizbethGarcia_C", "id": "1117506482688397313"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890980901797889"], "in_reply_to_user_id": "1117506482688397313", "text": "@LizbethGarcia_C Y lo de los pol\u00edticos es cuesti\u00f3n de preferencias, quien para uno es corrupto para otro es un h\u00e9roe, esos son tus villanos, no los de todo el pueblo. El verdadero villano aqu\u00ed es el mismo pueblo que se ha convertido en un amotinamiento suicida y conformista.", "lang": "es", "id": "1179890980901797889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ixXVuipXGd", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "990040671561179137", "created_at": "2019-10-03T22:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890971095584768"], "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/ixXVuipXGd v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "id": "1179890971095584768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1431690378", "created_at": "2019-10-03T22:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890951084531712"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890951084531712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "951893928080494595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890950446952449"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890950446952449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174852980727848960"}], "author_id": "1091096825648594944", "created_at": "2019-10-03T22:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890892947251200"], "text": "RT @luizzisx: gente vamo parar de se suicida", "lang": "pt", "id": "1179890892947251200"}, {"author_id": "255803467", "created_at": "2019-10-03T22:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890802945855490"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "lang": "es", "id": "1179890802945855490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179880829427884034"}], "author_id": "80123742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890782477672449"], "text": "RT @FrancineGalbier: o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890782477672449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "759753526301954048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890765453037569"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890765453037569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889265259491328"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/mnFFxbeK1C", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/witzel-manda-apurar-se-pm-invadiu-hospital-por-bala-que-matou-agatha-03102019", "display_url": "noticias.r7.com/rio-de-janeiro\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "author_id": "1137785655105327107", "created_at": "2019-10-03T22:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890761980088322"], "in_reply_to_user_id": "10683412", "text": "@chicobarney https://t.co/mnFFxbeK1C", "lang": "qme", "id": "1179890761980088322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "3418188143", "created_at": "2019-10-03T22:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890697207472131"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179890697207472131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "3088946121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890678626754561"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890678626754561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "951893928080494595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890670632394754"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890670632394754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "46920043", "created_at": "2019-10-03T22:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890586272325633"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179890586272325633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "51530759", "created_at": "2019-10-03T22:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890580047970306"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179890580047970306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CWI0bH5KB1", "expanded_url": "https://glo.bo/2Oj1lTy", "display_url": "glo.bo/2Oj1lTy"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/6B054L4ve5", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1179890550813659136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6B054L4ve5", "media_key": "3_1179890544392245254"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/6B054L4ve5", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1179890550813659136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6B054L4ve5", "media_key": "3_1179890544400633856"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.545, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.44, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 186, "tag": "Correio24h"}]}, "author_id": "19249489", "created_at": "2019-10-03T22:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890550813659136"], "text": "Witzel manda apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/CWI0bH5KB1\n\nPol\u00edcia Civil quer que equipe m\u00e9dica preste depoimento sobre incidente #Correio24h https://t.co/6B054L4ve5", "lang": "pt", "id": "1179890550813659136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179890142473019392"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T22:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890538339799040"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "\u2022Hipers\u00f4nia;\n\u2022Agita\u00e7\u00e3o psicomotora ou apatia;\n\u2022Sentimento exagerado de culpa ou de inutilidade;\n\u2022Diminui\u00e7\u00e3o da capacidade de concentra\u00e7\u00e3o\u00a0e de pensar com clareza;\n\u2022Pensamentos recorrentes de morte, idea\u00e7\u00e3o suicida\u00a0ou qualquer tentativa de atentar contra a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "id": "1179890538339799040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179886952633507841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "Gado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "266729028", "created_at": "2019-10-03T22:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890476373172224"], "in_reply_to_user_id": "45409867", "text": "@gugachacra @VEJA Bom... se  havia d\u00favidas de quem a matou, acho que agora ficou beeem \u00f3bvio quem foi, n\u00e9?\n\nEssa vai ser dif\u00edcil pro Gado passar pano.", "lang": "pt", "id": "1179890476373172224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889678633316353"}], "author_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrianaFernanz", "id": "1039614785971736581"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "EdgardLazo", "id": "233172584"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890394496151552"], "in_reply_to_user_id": "1039614785971736581", "text": "@AdrianaFernanz @EdgardLazo @daguirre177 @Politica_LR @AlanGarciaPeru @MartinVizcarraC @OdebrechtPeru Ninguna persona\" honorable e inocente \"se suicida para que la justicia no lo alcance. EL INOCENTE PRUEBA SU INOCENCIA.", "lang": "es", "id": "1179890394496151552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "3145222787", "created_at": "2019-10-03T22:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890391258148866"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179890391258148866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "3806879902", "created_at": "2019-10-03T22:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890366151036929"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179890366151036929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "44114556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890361864478720"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "id": "1179890361864478720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "316562750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890360689909760"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890360689909760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179887526242209792"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QExkKTfuhg", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179887526242209792", "display_url": "twitter.com/multishow/stat\u2026"}]}, "author_id": "116320149", "created_at": "2019-10-03T22:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890353266200577"], "text": "Som SUICIDA , que tremenda decep\u00e7\u00e3o!!!! https://t.co/QExkKTfuhg", "lang": "pt", "id": "1179890353266200577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167781354639122433"}], "author_id": "3359702860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Critconst", "id": "405839701"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890315420983297"], "text": "RT @Critconst: @eduardo_recoba Que mas se puede violar,si este pa\u00eds es un territorio sin ley,la ley es para los fr\u00e1giles ciudadanos d a pie\u2026", "lang": "es", "id": "1179890315420983297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179837720127889409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "author_id": "4190824576", "created_at": "2019-10-03T22:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890274094465024"], "in_reply_to_user_id": "182923335", "text": "@radiomitre Imagino que a Macri... Sino ser\u00eda una suicida..", "lang": "es", "id": "1179890274094465024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174852980727848960"}], "author_id": "718154957359353860", "created_at": "2019-10-03T22:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890245367734272"], "text": "RT @luizzisx: gente vamo parar de se suicida", "lang": "pt", "id": "1179890245367734272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179890162433773570"}], "author_id": "177245365", "created_at": "2019-10-03T22:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890164941905920"], "in_reply_to_user_id": "177245365", "text": "Obviamente s\u00f3 tirei 7.5 at\u00e9 agora. Meu amigo se matou em todas as provas pra tirar 8.5...Valeu a pena? Creio que nao.", "lang": "pt", "id": "1179890164941905920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "63331878", "created_at": "2019-10-03T22:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890133065183232"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179890133065183232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/faHlpIXkaL", "expanded_url": "https://twitter.com/Altalilatina/status/1179890125150605312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/faHlpIXkaL", "media_key": "3_1179890103235289088"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 268, "tag": "VocesDeChern\u00f3bil"}]}, "author_id": "2370607231", "created_at": "2019-10-03T22:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890125150605312"], "text": "\"Alguien intenta convencerme:\n-No debe usted olvidar que lo que tiene delante ya no es su marido, un ser querido, sino un elemento radiactivo con un gran poder de contaminaci\u00f3n. No sea usted suicida. Recobre la sensatez.\nPero yo estoy como loca: ...\"\n#VocesDeChern\u00f3bil https://t.co/faHlpIXkaL", "lang": "es", "id": "1179890125150605312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "94374213", "created_at": "2019-10-03T22:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890028366966784"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179890028366966784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "91357138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889882149339136"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889882149339136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889216584667136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "author_id": "978667267096489984", "created_at": "2019-10-03T22:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889852327837696"], "in_reply_to_user_id": "351491321", "text": "@wallstwolverine A ver mala es, detesto escuadr\u00f3n suicida, pero me he le\u00eddo un par de c\u00f3mics y te dir\u00eda que el tema de Harley yendo a su puto rollo pues es bastante plausible\n\nQuiero decir que estar\u00e1 al nivel de escuadr\u00f3n suicida as\u00ed que ser\u00e1 una peli para ver si te aburres", "lang": "es", "id": "1179889852327837696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179570361886752768"}], "author_id": "1140098421023498245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MdluffyR", "id": "4592243662"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889825199132672"], "in_reply_to_user_id": "2770706029", "text": "@mdluffyr isso foi muito o dia que a gente se matou de rir de como a sua colega ia se encontrar com o cliente", "lang": "pt", "id": "1179889825199132672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1075606810621562881", "created_at": "2019-10-03T22:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889803707506689"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179889803707506689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "2922201195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889768143962120"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889768143962120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179887426208239617"}], "author_id": "1155517954810945536", "created_at": "2019-10-03T22:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889730852397057"], "in_reply_to_user_id": "1155517954810945536", "text": "Me perguntei: se fosse branco morto por negro, haveria a mesma reconcilia\u00e7\u00e3o? O juiz que presidiu o caso tamb\u00e9m \u00e9 negro e parece que \u00e9 ele chorando, ao fundo da imagem quando o irm\u00e3o da v\u00edtima se levanta para abra\u00e7ar a pessoa que matou seu irm\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1179889730852397057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}]}, "author_id": "185507264", "created_at": "2019-10-03T22:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889610589118466"], "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889610589118466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "146479973", "created_at": "2019-10-03T22:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889585704321025"], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "lang": "pt", "id": "1179889585704321025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "1245167510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889583770746881"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889583770746881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.887, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "55406681", "created_at": "2019-10-03T22:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889496978014209"], "text": "Eu T\u00f4 precisando atualizar meus filmes e s\u00e9ries, fui assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 hoje pqp kkkkk", "lang": "pt", "id": "1179889496978014209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "66808414", "created_at": "2019-10-03T22:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889450190622722"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179889450190622722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "710252285604077569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889447598469120"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889447598469120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PhyEGFSroU", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ycgrAJl7bw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycgrAJl7bw", "media_key": "3_1179882977519640576"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}]}, "author_id": "1022639787436646400", "created_at": "2019-10-03T22:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889445740404736"], "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/PhyEGFSroU https://t.co/ycgrAJl7bw", "lang": "es", "id": "1179889445740404736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886976037769216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6408, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "178064741", "created_at": "2019-10-03T22:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889439318908928"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\nGovernador do Rio comentou reportag\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889439318908928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "54530405", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889282909118465"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889282909118465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888116372520960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "author_id": "2811150347", "created_at": "2019-10-03T22:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889256753455112"], "in_reply_to_user_id": "351491321", "text": "@wallstwolverine Tiene pinta de peli para target femenino, que muy probablemente desconocian el personaje de Harley Quinn pre escuadr\u00f3n suicida\n\nOtro halloween mas viendo a crias disfrazadas de harley quinn edici\u00f3n poligonera What a time to be alive", "lang": "es", "id": "1179889256753455112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7Bdr60z83o", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "192615492", "created_at": "2019-10-03T22:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889177678233601"], "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/7Bdr60z83o", "lang": "es", "id": "1179889177678233601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179768725710475266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "935698609781334016", "created_at": "2019-10-03T22:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889119612358657"], "in_reply_to_user_id": "1088912109948338178", "text": "@agustinofcial A bicha quase se matou no varal! Ai culpa ia ser do Bolsonaro.kkkkk", "lang": "pt", "id": "1179889119612358657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "41569641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889112486166529"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179889112486166529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zGBXmG9kn2", "expanded_url": "https://twitter.com/dohkyungsol/status/1179889017460072449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGBXmG9kn2", "media_key": "16_1179888999495806976"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}]}, "author_id": "1051622008130338816", "created_at": "2019-10-03T22:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889017460072449"], "text": "ana: l\u00ea mang\u00e1\n\neu: a.. t\u00f4 cheia de trabalho \ud83d\ude1e\ud83d\udc4d leio nas f\u00e9rias \ud83d\udc4d\n\n*eu indo ler hq do esquadr\u00e3o suicida vs liga da justi\u00e7a mesmo tendo prova amanh\u00e3*: https://t.co/zGBXmG9kn2", "lang": "pt", "id": "1179889017460072449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "author_id": "909419866725249024", "created_at": "2019-10-03T22:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888970743898114"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "lang": "es", "id": "1179888970743898114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "1022224984754855937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888959935135749"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888959935135749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179881478664151040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "crfjhonny", "id": "371333147"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MP_Barcellos", "id": "4856129585"}]}, "author_id": "4856129585", "created_at": "2019-10-03T22:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888857401237505"], "text": "RT @crfjhonny: @MP_Barcellos Ele \u00e9 brabo mesmo, mas esse do esquadr\u00e3o suicida eu acho mais brabo", "lang": "pt", "id": "1179888857401237505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1348255105", "created_at": "2019-10-03T22:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888801021415424"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179888801021415424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "55158067", "created_at": "2019-10-03T22:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888800341864452"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179888800341864452"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "425955022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888731354013696"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "id": "1179888731354013696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "author_id": "1166509046079340545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888646503186433"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888646503186433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "2740587456", "created_at": "2019-10-03T22:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888608557387776"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179888608557387776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "1076523079810064384", "created_at": "2019-10-03T22:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888593399156736"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179888593399156736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "author_id": "8169392", "created_at": "2019-10-03T22:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888578110918656"], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888578110918656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179885988056838145"}], "author_id": "4617174263", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "MelissaWrege", "id": "144572568"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888493704699904"], "in_reply_to_user_id": "1955466228", "text": "@BrubaGuex @MelissaWrege vcs viram esquadr\u00e3o suicida???", "lang": "pt", "id": "1179888493704699904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "2740587456", "created_at": "2019-10-03T22:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888385294524416"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179888385294524416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "266663477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888384698994690"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "id": "1179888384698994690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "author_id": "76378372", "created_at": "2019-10-03T22:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888357767356416"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "lang": "es", "id": "1179888357767356416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1086717671884898311", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888352834867201"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888352834867201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858482738204677"}], "author_id": "1121072083998527488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PDTsenado", "id": "165563080"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888306336784390"], "text": "RT @PDTsenado: #VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888306336784390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "author_id": "175030199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888286489366528"], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888286489366528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858218824208388"}], "author_id": "892517789537271808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888204671008768"], "text": "RT @afrorevolt: \"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que po\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888204671008768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "927545749377822720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888164040843265"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888164040843265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WDTXKsjjrR", "expanded_url": "https://twitter.com/foracassia/status/1179885869962059778", "display_url": "twitter.com/foracassia/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "2730743855", "created_at": "2019-10-03T22:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888052895924227"], "text": "s\u00f3 eu q gosto de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/WDTXKsjjrR", "lang": "pt", "id": "1179888052895924227"}, {"author_id": "1151377514775924736", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "lang": "pt", "id": "1179888026459283456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "269442303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888024097828865"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179888024097828865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886976037769216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6408, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "180524067", "created_at": "2019-10-03T22:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887948466151424"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\nGovernador do Rio comentou reportag\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887948466151424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "869337948940054528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887796921782273"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887796921782273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "196197227", "created_at": "2019-10-03T22:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887782795366400"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179887782795366400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "842747513069326337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887767918141440"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887767918141440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "1084150261596282881", "created_at": "2019-10-03T22:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887764675977216"], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "lang": "pt", "id": "1179887764675977216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179774084055519232"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/4wmAwaNfal", "expanded_url": "https://twitter.com/JazFiscarelli/status/1179887653761830912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wmAwaNfal", "media_key": "16_1179887644538540032"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.8634, "type": "Other", "normalized_text": "Skins Effy"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Freddie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}]}, "author_id": "4851519257", "created_at": "2019-10-03T22:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887653761830912"], "in_reply_to_user_id": "1106274695748440064", "text": "@CheNetflix Que en Skins Effy se suicida y ahora buscando algo de la serie me acabo de spoilear que se muere Freddie, lo peor de todo es que no puedo culpar a naDIE PORQUE FUI TAN TARADA DE CAGARME LA SERIE YO SOLITA chau me voy a la mierda. https://t.co/4wmAwaNfal", "lang": "es", "id": "1179887653761830912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179405112428638208"}], "author_id": "850321865834942465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NiraLima", "id": "1360916565324087296"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887610661146625"], "in_reply_to_user_id": "72512359", "text": "@niralima @nilmoretto Se era um rapaz timido, tu quase o matou nesse episodio, tadinho. Super feliz enquanto tinha um ataque de ansiedade", "lang": "pt", "id": "1179887610661146625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "48506957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887581963673600"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887581963673600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ruLEjnVZ5N", "expanded_url": "https://twitter.com/gilberto_505/status/1177951218775318528/video/02", "display_url": "pic.twitter.com/ruLEjnVZ5N", "media_key": "7_1177951154250145793"}]}, "author_id": "3173395595", "created_at": "2019-10-03T22:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887567375917058"], "text": "Eu por dentro com o meu pai pq literalmente ele tem o mesmo discurso moral pra qUALQUER COISA se vc falar que matou algu\u00e9m e se falar derrubou gelo no ch\u00e3o o diSCURSO VAI SER O MSM\n\nhttps://t.co/ruLEjnVZ5N", "lang": "pt", "id": "1179887567375917058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874241342312448"}], "author_id": "50855633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAOKAHLO", "id": "2620301570"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887546823839744"], "text": "RT @NAOKAHLO: A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hos\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887546823839744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "3004740563", "created_at": "2019-10-03T22:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887516750622722"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179887516750622722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179763466694991877"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HGabarron", "id": "581024752"}]}, "author_id": "4473446117", "created_at": "2019-10-03T22:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887516691976192"], "text": "RT @HGabarron: Gente falando que o Joker do Joaquin Phoenix \u00e9 violento demais e n\u00e3o sei mais oq... CARALHO \u00c9 UM FILME DO CORINGA OH GERA\u00c7\u00c3O\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887516691976192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "2987174926", "created_at": "2019-10-03T22:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887464363761664"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179887464363761664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "2965949253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887435204849664"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887435204849664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179858359916388352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Bunge"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.7469, "type": "Organization", "normalized_text": "PDSabes"}, {"start": 296, "end": 299, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ivirut", "id": "29851683"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "AnahiDurandG", "id": "601331150"}]}, "author_id": "717710550", "created_at": "2019-10-03T22:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887416867471362"], "in_reply_to_user_id": "29851683", "text": "@ivirut @AnahiDurandG Ni Marx ni Lenin ni Mao han negado capitalismo como la base para un sistema m\u00e1s justo y racional, sin diferencias d clase o in\u00fatil acumulaci\u00f3n d capital\nEl neoliberalismo es una idea suicida y asesina como dijo Bunge. Acabar\u00e1 con nosotros\n\nPDSabes c\u00f3mo funciona la salud en Cuba?", "lang": "es", "id": "1179887416867471362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "2965949253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887402573283330"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887402573283330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "2280077932", "created_at": "2019-10-03T22:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887284834820096"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179887284834820096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "1052536947334238209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887189905330176"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887189905330176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1007279602404921345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887185237086216"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887185237086216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179795004589522944"}], "author_id": "245052651", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaafaCoosta", "id": "1308461382"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887171416788993"], "text": "RT @RaafaCoosta: Mais um conhecido que se rendeu \u00e0 dor e tirou a pr\u00f3pria vida hoje. Vamos amar, cuidar e prestar aten\u00e7\u00e3o uns nos outros, po\u2026", "lang": "pt", "id": "1179887171416788993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "43604707", "created_at": "2019-10-03T22:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887125883506689"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179887125883506689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179873890320965635"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/D00Ny5snwh", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10157315110501638&id=142404191637", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mnFFxbeK1C", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/rio-de-janeiro/witzel-manda-apurar-se-pm-invadiu-hospital-por-bala-que-matou-agatha-03102019", "display_url": "noticias.r7.com/rio-de-janeiro\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "author_id": "1137785655105327107", "created_at": "2019-10-03T22:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887110364508163"], "in_reply_to_user_id": "25858078", "text": "@ManuelaDavila Sim, e o governador j\u00e1 fez isso. \nMais alguma coisa querida?\n\nhttps://t.co/D00Ny5snwh\n\nhttps://t.co/mnFFxbeK1C", "lang": "pt", "id": "1179887110364508163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179885778949812224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 258, "probability": 0.537, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanPabloCanel4", "id": "925810243157872642"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "kamui_g5", "id": "709702925627559938"}]}, "author_id": "259422952", "created_at": "2019-10-03T22:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887078164832266"], "in_reply_to_user_id": "925810243157872642", "text": "@JuanPabloCanel4 @kamui_g5 Pq \u00e9 necess\u00e1rio. Ela foi morta PELO ESTADO sem NENHUMA RAZ\u00c3O. Mais uma crian\u00e7a, negra, perif\u00e9rica. Hj o hospital onde foi feita a aut\u00f3psia dela foi invadido PELA POL\u00cdCIA para eles pegarem a bala que a matou. Que a justi\u00e7a por \u00c1gatha seja feita! E que n se esque\u00e7am dela!", "lang": "pt", "id": "1179887078164832266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179886905153982464"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4ylv2VYWHU", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/nNDvAyPfyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GersonPLeal/status/1179886905153982464", "display_url": "twitter.com/GersonPLeal/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "70138045", "created_at": "2019-10-03T22:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886978394927104"], "text": "Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/4ylv2VYWHU https://t.co/nNDvAyPfyJ", "lang": "pt", "id": "1179886978394927104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/VLRZxN98Yw", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/iLuSiSRDlN", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179886976037769216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iLuSiSRDlN", "media_key": "3_1179886963039584261"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-10-03T22:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886976037769216"], "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\nGovernador do Rio comentou reportagem que denunciou ida de agentes ao hospital. Intuito seria resgatar a muni\u00e7\u00e3o que causou a morte https://t.co/VLRZxN98Yw https://t.co/iLuSiSRDlN", "lang": "pt", "id": "1179886976037769216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "280710722", "created_at": "2019-10-03T22:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886888460652549"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179886888460652549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179883662256611329"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2kyd16WBw3", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1179886879510073344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kyd16WBw3", "media_key": "3_1179886863248711681"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2kyd16WBw3", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1179886879510073344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2kyd16WBw3", "media_key": "3_1179886875634491397"}]}, "author_id": "902293514779860992", "created_at": "2019-10-03T22:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886879510073344"], "in_reply_to_user_id": "902293514779860992", "text": "4- DESPERATE HOUSEWIVES\n\nn\u00e3o sei pq a maioria n\u00e3o conhece mas ok... Uma mulher se suicida, ningu\u00e9m sabe o motivo, enquanto isso a hist\u00f3ria gira em torno de suas 4 amigas que vivem suas vidas de donas de casa e afins. Tem romance, drama, com\u00e9dia, tudo. Serviu de inspira\u00e7\u00e3o pra pll https://t.co/2kyd16WBw3", "lang": "pt", "id": "1179886879510073344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "219378991", "created_at": "2019-10-03T22:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886839718666241"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179886839718666241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "219378991", "created_at": "2019-10-03T22:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886828188553216"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886828188553216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "75786694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886669937422336"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886669937422336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833870855917570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "949755412945006592", "created_at": "2019-10-03T22:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886646185074688"], "text": "RT @rocio_soldado: @jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicacion\u2026", "lang": "es", "id": "1179886646185074688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "948709108777185280", "created_at": "2019-10-03T22:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886577557876737"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886577557876737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "lang": "ja", "id": "1179886566186962944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "author_id": "812550636", "created_at": "2019-10-03T22:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886545463136256"], "text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "lang": "es", "id": "1179886545463136256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179875857181167616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Price"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Lush Life"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheAntonioAdo", "id": "32082512"}]}, "author_id": "17069855", "created_at": "2019-10-03T22:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886502647668743"], "in_reply_to_user_id": "32082512", "text": "@TheAntonioAdo No he podido ver la serie completa, pero creo que Richard Price, y me lanzo a la piscina en \u00e1nimo suicida, es el gran capo de capos detr\u00e1s de los mejores cap\u00edtulos. Aparte de sus guiones, hay que leer sus novelas. Lush Life es una joya, pese a su horrible traducci\u00f3n al espa\u00f1ol.", "lang": "es", "id": "1179886502647668743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "711678828318429184", "created_at": "2019-10-03T22:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886454345998337"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179886454345998337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "1030835674595950593", "created_at": "2019-10-03T22:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886448474034177"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179886448474034177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "author_id": "1003751621774454784", "created_at": "2019-10-03T22:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886442794893322"], "text": "Esse trailer de aves de rapina me empolgou nada, mas vai ver \u00e9 melhor assim, porqu\u00ea esquadr\u00e3o suicida me empolgou muito e foi uma merda, quem sabe n\u00e3o fazem o inverso agora", "lang": "pt", "id": "1179886442794893322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "905542630746071044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886418027536384"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886418027536384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "309359447", "created_at": "2019-10-03T22:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886406015029248"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886406015029248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "728046388613910529", "created_at": "2019-10-03T22:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886336691572737"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179886336691572737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "309359447", "created_at": "2019-10-03T22:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886331863998465"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179886331863998465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "191503651", "created_at": "2019-10-03T22:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886280957665280"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179886280957665280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "197263342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886244454699008"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886244454699008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823768467726336"}], "entities": {"urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/cOMmJE4hc5", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1179886206240342016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cOMmJE4hc5", "media_key": "3_1179886197444894720"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.4134, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}]}, "author_id": "1059301067215773696", "created_at": "2019-10-03T22:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886206240342016"], "in_reply_to_user_id": "45048171", "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu @canalN_ @Politica_ECpe @diariocorreo @Agencia_Andina @Gestionpe @ExpresoPeru @Politica_LR @Latina_Noticias @Jimmychinchay Rid\u00edcula, delincuente, mediocre, pat\u00e9tica,payasa, korrupta, lacra... deber\u00edas seguir los pasos de tu l\u00edder... alan \"delincuente cobarde y suicida\" garcia https://t.co/cOMmJE4hc5", "lang": "es", "id": "1179886206240342016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179885869962059778"}], "author_id": "926530870059692033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "foracassia", "id": "869690513712193536"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886179476541448"], "in_reply_to_user_id": "869690513712193536", "text": "@foracassia Eu gostei de esquadr\u00e3o suicida..", "lang": "pt", "id": "1179886179476541448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "274556397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886069380243456"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179886069380243456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "981992149397975042", "created_at": "2019-10-03T22:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886035825766400"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179886035825766400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/P7vHJhKq1t", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFSRFm", "display_url": "dlvr.it/RFSRFm"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WuZGUMEtrI", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1179885977516400640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuZGUMEtrI", "media_key": "3_1179885976044236800"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "10710422", "created_at": "2019-10-03T22:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885977516400640"], "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/P7vHJhKq1t https://t.co/WuZGUMEtrI", "lang": "pt", "id": "1179885977516400640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "74444498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885921526833153"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885921526833153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "1038182701919084544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885871497175042"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885871497175042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "126177406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885847803547648"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885847803547648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179878794603024384"}], "author_id": "2153885638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885814286835712"], "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rN\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885814286835712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "2513704235", "created_at": "2019-10-03T22:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885756095111168"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179885756095111168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3017228308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885671944785920"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885671944785920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179590623655018504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1618966068", "created_at": "2019-10-03T22:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885579774894083"], "text": "RT @Hilwil64: @Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Recl\u2026", "lang": "es", "id": "1179885579774894083"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "61780762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885470270066689"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885470270066689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179885272844181506"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.3725, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annavirginia", "id": "15900909"}]}, "author_id": "25740094", "created_at": "2019-10-03T22:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885463823425536"], "text": "RT @annavirginia: Por um lado, a PM confirma que apura \"poss\u00edveis condutas inapropriadas\" de oficiais no caso \u00c1gatha.\n\nA\u00ed vai l\u00e1 e acrescen\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885463823425536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "167566053", "created_at": "2019-10-03T22:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885398149013504"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885398149013504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179883824949403648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lion_Central", "id": "1132586938026909696"}]}, "author_id": "716734943607537664", "created_at": "2019-10-03T22:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885350254206976"], "in_reply_to_user_id": "1132586938026909696", "text": "@Lion_Central Espero que esse filme nos traga um coringa de verdade, diferente doque foi aquele tro\u00e7o em Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1179885350254206976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "57776087", "created_at": "2019-10-03T22:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885337755078656"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179885337755078656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "3430844212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885337025417216"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885337025417216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1249375393", "created_at": "2019-10-03T22:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885309863059456"], "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885309863059456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eAft9wBzpI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "15900909", "created_at": "2019-10-03T22:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885272844181506"], "text": "Por um lado, a PM confirma que apura \"poss\u00edveis condutas inapropriadas\" de oficiais no caso \u00c1gatha.\n\nA\u00ed vai l\u00e1 e acrescenta: \u00e9 rotina eles aparecerem em hospitais s\u00f3 pra checar \"informa\u00e7\u00f5es sobre a entrada de v\u00edtimas de disparos de arma de fogo\".\n\nhttps://t.co/eAft9wBzpI", "lang": "pt", "id": "1179885272844181506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/tEWFoJ6hFP", "expanded_url": "https://twitter.com/silara_candido/status/1179776250690314245", "display_url": "twitter.com/silara_candido\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3819, "type": "Organization", "normalized_text": "SUS"}]}, "author_id": "54345341", "created_at": "2019-10-03T22:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885271078391815"], "text": "O cara fala que o av\u00f4 morreu por causa da merda do SUS e a esperta manda isso. \nDos mesmos criadores de \"se matou com uma faca imagina com uma arma\" e \"se juntos j\u00e1 aprontam imagine juntos\", vemos agora... https://t.co/tEWFoJ6hFP", "lang": "pt", "id": "1179885271078391815"}, {"author_id": "60123203", "created_at": "2019-10-03T22:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885201008320514"], "text": "Eu fico me perguntando como as pessoas se relacionam depois de relacionamentos longos porque no meu caso matou total o interesse por homem", "lang": "pt", "id": "1179885201008320514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "713194373412954112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885194196725762"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885194196725762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HiU1PlJTuP", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/10/03/desesperada-joven-madre-se-suicida-tras-dar-a-luz-y-deja-3-hijos-en-la-orfandad/", "display_url": "venoticia.com/2019/10/03/des\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/qGU7tMwZPE", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1179885162802356226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qGU7tMwZPE", "media_key": "3_1179885161556656130"}]}, "author_id": "1001671838072786945", "created_at": "2019-10-03T22:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885162802356226"], "text": "Desesperada joven madre se suicida tras dar a luz y deja 3 hijos en la\u00a0orfandad https://t.co/HiU1PlJTuP https://t.co/qGU7tMwZPE", "lang": "es", "id": "1179885162802356226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "710295283196928000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885135640047618"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179885135640047618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "172372961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884991632826368"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884991632826368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9VeuACpmoK", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7589, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "73190508", "created_at": "2019-10-03T22:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884988063457281"], "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha - Brasil - Estad\u00e3o https://t.co/9VeuACpmoK", "lang": "pt", "id": "1179884988063457281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "19393726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884971902869507"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884971902869507"}, {"author_id": "57181371", "created_at": "2019-10-03T22:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884953565372421"], "text": "Se eu nao mato o coxinha, \u00e9 o coxinha que me mata. \nPuta que paril, que desespero. Vee a possibilidade dele ter sido atropelado quase me matou", "lang": "pt", "id": "1179884953565372421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "995339375868301314", "created_at": "2019-10-03T22:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884924108775424"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884924108775424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "author_id": "797169914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884912293416960"], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884912293416960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824519936126978"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1038437962512588800", "created_at": "2019-10-03T22:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884889329606656"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto E o pior q os bolsominions falam que o bandido que matou Marielle era um bandido que ela defendia. po se ela DEFENDESSE BANDIDO, O BANDIDO N\u00c3O TERIA MATADO ELA, e povo n\u00e3o tem racioc\u00ednio nenhum e td burro", "lang": "pt", "id": "1179884889329606656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179881177919959045"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Kleber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarneMoidaTV", "id": "2230216267"}]}, "author_id": "960128169348157440", "created_at": "2019-10-03T22:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884885231771648"], "in_reply_to_user_id": "2230216267", "text": "@CarneMoidaTV A mente do Kleber \u00e9 t\u00f3xica e enganosa onde usa a zueira como disfarce onde esconde um sentimento solitario,suicida,depressivo e critico", "lang": "pt", "id": "1179884885231771648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "2524225426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884884610953216"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884884610953216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "57776087", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884821939724300"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884821939724300"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839210695602179"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alvaro_nogue", "id": "3240907083"}]}, "author_id": "147737333", "created_at": "2019-10-03T22:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884723100889088"], "in_reply_to_user_id": "3240907083", "text": "@Alvaro_nogue @noahalina N\u00e3o, muita gente j\u00e1 n\u00e3o gostava desde o filme bem ruim do Esquadr\u00e3o Suicida, mas a atriz \u00e9 \u00f3tima (y)", "lang": "pt", "id": "1179884723100889088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "950574783074308098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884587188658176"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884587188658176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "391506628", "created_at": "2019-10-03T22:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884575868227584"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179884575868227584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "author_id": "1932661620", "created_at": "2019-10-03T22:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884572433092608"], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884572433092608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "1049474687493951488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884522885828608"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884522885828608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "180087507", "created_at": "2019-10-03T22:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884468347248640"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884468347248640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "author_id": "399092326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884410642092033"], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884410642092033"}, {"author_id": "1170112409056489477", "created_at": "2019-10-03T22:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884331738771456"], "text": "A cada 45 minutos, uma pessoa no mundo se suicida. Como ainda podem falar que depress\u00e3o \u00e9 frescura? Voc\u00eas acham mesmo que as pessoas iriam querer tirar suas pr\u00f3prias vidas por apenas ser \"frescura\"?", "lang": "pt", "id": "1179884331738771456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "89557434", "created_at": "2019-10-03T22:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884169054314502"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179884169054314502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1150456724345806849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884167733141504"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884167733141504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "182791486", "created_at": "2019-10-03T22:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884116478697474"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179884116478697474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "22016866", "created_at": "2019-10-03T22:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884107754590210"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179884107754590210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "360909193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884077677240320"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179884077677240320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "212114759", "created_at": "2019-10-03T22:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179884061269123073"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179884061269123073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1122549863068127233", "created_at": "2019-10-03T22:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883970948993024"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179883970948993024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "author_id": "1580496697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883928724889601"], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "lang": "it", "id": "1179883928724889601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "author_id": "1155120535010979840", "created_at": "2019-10-03T22:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883916519464960"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883916519464960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "454511031", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883742384574464"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883742384574464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "472115627", "created_at": "2019-10-03T22:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883741428244486"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883741428244486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179866199649394688"}], "author_id": "70134660", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883733937217536"], "text": "RT @revistaforum: Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminh\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883733937217536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179880441177890822"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "teruko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BlueberryShouna", "id": "1077022508333912064"}]}, "author_id": "1008770816467664896", "created_at": "2019-10-03T22:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883632846151680"], "in_reply_to_user_id": "1077022508333912064", "text": "@BlueberryShouna ai eu n\u00e3o li o cap de hj mas vamos l\u00e1\ne a continua\u00e7\u00e3o da luta dele contra a teruko e ela enforcou o sigma e sla\n\npera ai vou ver se acho como que o sigma morreu e te falo", "lang": "pt", "id": "1179883632846151680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KLvZUGcRDL", "expanded_url": "https://glo.bo/2AExPzl", "display_url": "glo.bo/2AExPzl"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Elaine"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Elaine"}]}, "author_id": "748070684", "created_at": "2019-10-03T22:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883626017804293"], "text": "Elaine mulher de Ronnie.\nAcusada de montar o plano para se livrar das armas que matou Marielle. Presa hoje.\nTodos moram no CONDOM\u00cdNIO VIVENDAS. Inclusive Fl\u00e1vio \u00e9 Bolsonaro, Elaine ent\u00e3o, ex sogra do filho ca\u00e7ula do Presidente.\n\nO caldo est\u00e1 ficando... https://t.co/KLvZUGcRDL", "lang": "pt", "id": "1179883626017804293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "381138769", "created_at": "2019-10-03T22:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883615842377728"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179883615842377728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "216626997", "created_at": "2019-10-03T22:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883594082328578"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179883594082328578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179461863463161857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PanDdios97", "id": "2448273411"}]}, "author_id": "2180347551", "created_at": "2019-10-03T22:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883593008603136"], "text": "RT @PanDdios97: Yo no tengo endometriosis, que yo sepa, pero hay veces que mi periodo no me deja vivir, y te dir\u00eda que hasta pensamientos s\u2026", "lang": "es", "id": "1179883593008603136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "1155120535010979840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883584506748928"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883584506748928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "958751411315134466", "created_at": "2019-10-03T22:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883583202308097"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883583202308097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "3368051596", "created_at": "2019-10-03T22:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883550889431040"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179883550889431040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "537752463", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883548511277056"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883548511277056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "955569727157555201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883537014542336"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883537014542336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "303275963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883522728906752"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "lang": "ca", "id": "1179883522728906752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "1034884336343035904", "created_at": "2019-10-03T22:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883473139638272"], "text": "a cabe\u00e7a do policial que matou \u00c1gatha n\u00e3o est\u00e1 boa, se ningu\u00e9m segur\u00e1-lo, ele se entrega ou comete suic\u00eddio", "lang": "pt", "id": "1179883473139638272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "955168437839564802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883446937804806"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883446937804806"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882328526671872"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6234, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "180524067", "created_at": "2019-10-03T22:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883434954674177"], "text": "RT @folha: Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179883434954674177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "997938755032973313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883411181359106"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883411181359106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "author_id": "1934951658", "created_at": "2019-10-03T22:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883385172496387"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179883385172496387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/P8aX1qxB4A", "expanded_url": "https://consultorjosecarlos.com/2019/10/03/witzel-manda-apurar-se-pm-invadiu-hospital-por-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "consultorjosecarlos.com/2019/10/03/wit\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "101640015", "created_at": "2019-10-03T22:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883374556655616"], "text": "Witzel manda apurar se PM invadiu hospital por bala que matou \u00c1gatha\nhttps://t.co/P8aX1qxB4A", "lang": "pt", "id": "1179883374556655616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "710878571225616384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883345137881089"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "lang": "pt", "id": "1179883345137881089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179872251673485316"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "74444498", "created_at": "2019-10-03T22:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883327962193920"], "text": "RT @DCM_online: Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "lang": "pt", "id": "1179883327962193920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "author_id": "267314009", "created_at": "2019-10-03T22:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883315643518977"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179883315643518977"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 666, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "id": "1144206246184148992", "verified": false, "username": "menoscaracteres", "name": "Terrorista Lac\u00f4nico"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "id": "27709402", "verified": false, "username": "deborabaldin_", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO"}, {"location": "Santo Andr\u00e9 .S\u00e3o Paulo .", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 533, "tweet_count": 8922, "listed_count": 1}, "id": "782684269604769792", "verified": false, "username": "AntonioZapar", "name": "@ZaparBrasilToniSelvagem/ ex Zapagao @ ZaparBrasil"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "id": "336878973", "verified": false, "username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340921, "listed_count": 5}, "id": "1058510955053809664", "verified": false, "username": "ElianadaCruzRo1", "name": "Eliana"}, {"location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65342, "following_count": 3581, "tweet_count": 93270, "listed_count": 104}, "id": "55977946", "verified": false, "username": "hospicio_brasil", "name": "Paulo RJ"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 1704, "tweet_count": 488955, "listed_count": 145}, "id": "56758454", "verified": false, "username": "Martinhaguedes", "name": "Marta Guedes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "verified": true, "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"location": "Aracaju-SE", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 838, "tweet_count": 69028, "listed_count": 27}, "id": "15588821", "verified": false, "username": "catarinacristo", "name": "velha cachimbeira"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "id": "967454499500707840", "verified": true, "username": "MedicinaEmDBT", "name": "Medicina em Debate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 341, "tweet_count": 4140, "listed_count": 6}, "id": "1020878462545014785", "verified": false, "username": "francinegalbier", "name": "gal bier"}, {"location": "Sa\u00f5 Paulo zona sul jabaquara  ", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 3399, "tweet_count": 225048, "listed_count": 8}, "id": "144581051", "verified": false, "username": "helenyfonseca62", "name": "Heleny Fonseca Dias."}, {"location": "gyn city", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 585, "tweet_count": 10388, "listed_count": 0}, "id": "2327578279", "verified": false, "username": "AdrianoFMB", "name": "pateta"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "id": "20771988", "verified": true, "username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 176, "tweet_count": 65971, "listed_count": 2}, "id": "3543826707", "verified": false, "username": "bichabombe", "name": "mirella canivete"}, {"location": "19.09", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 342, "tweet_count": 29821, "listed_count": 7}, "id": "707660004275458053", "verified": false, "username": "jucampxs", "name": "juju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 385, "tweet_count": 73279, "listed_count": 0}, "id": "3408115749", "verified": false, "username": "DoloresCanosa", "name": "Dolores Canosa"}, {"location": "Belgrano, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29056, "following_count": 25674, "tweet_count": 236740, "listed_count": 30}, "id": "366879489", "verified": false, "username": "hamaxx1", "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40"}, {"location": "mikrokosmos\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 292, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}, "id": "1048984701728428033", "verified": false, "username": "galaxyunki", "name": "gih\u2077 \ud83d\udcd6:"}, {"location": "de: rinc\u00f3n muy lejano", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 4855, "tweet_count": 82636, "listed_count": 20}, "id": "210883476", "verified": false, "username": "direto_do_front", "name": "direto_do_front"}, {"location": "ZN, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1387, "tweet_count": 163888, "listed_count": 5}, "id": "319801842", "verified": false, "username": "hernanigabriel", "name": "HG"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "id": "42157075", "verified": true, "username": "flaviofachel", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa"}, {"location": "Pinhais ", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 2113, "tweet_count": 76457, "listed_count": 5}, "id": "1633136412", "verified": false, "username": "cantapramimlr", "name": "Thaynara."}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 35, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "id": "1097931381676670977", "verified": false, "username": "rxarepurple", "name": "PurpleDream"}, {"location": "Porto Alegre - RS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222795, "following_count": 110, "tweet_count": 288590, "listed_count": 484}, "id": "151984352", "verified": true, "username": "RdGuaibaOficial", "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 488, "tweet_count": 2521, "listed_count": 0}, "id": "1041102168", "verified": false, "username": "paulitadamico", "name": "Paula"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305686, "following_count": 1183, "tweet_count": 163413, "listed_count": 979}, "id": "577576491", "verified": false, "username": "RCachanosky", "name": "Roberto Cachanosky"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 306, "tweet_count": 50558, "listed_count": 2}, "id": "761376779248558085", "verified": false, "username": "LasNazareth1", "name": "La\u00eds Nazareth \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451515, "following_count": 1112, "tweet_count": 119650, "listed_count": 2162}, "id": "19593634", "verified": true, "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 421, "tweet_count": 4447, "listed_count": 0}, "id": "1120008903943757830", "verified": false, "username": "CeccoRebeca", "name": "01010010 10000011"}, {"location": " WACO, TX", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 253, "tweet_count": 34153, "listed_count": 0}, "id": "97019278", "verified": false, "username": "silviavcm", "name": "Robocop 2021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536785, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "verified": true, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4773, "tweet_count": 75734, "listed_count": 1}, "id": "1128776484498358274", "verified": false, "username": "TurraAntonio", "name": "Jorge Antonio turra"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 2097, "tweet_count": 5879, "listed_count": 0}, "id": "197591882", "verified": false, "username": "100escalpos", "name": "Aldo, o Apache"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "id": "28436011", "verified": true, "username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas"}, {"location": "Ya no tengo pais", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 114, "tweet_count": 21409, "listed_count": 1}, "id": "219695329", "verified": false, "username": "mago071", "name": "Soy Venezolano, puro"}, {"location": "El Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "id": "26778965", "verified": true, "username": "estebangerbasi", "name": "Esteban Gerbasi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 1005, "tweet_count": 22959, "listed_count": 70}, "id": "57630890", "verified": false, "username": "mobydika", "name": "Dika Ara\u00fajo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101524, "following_count": 2001, "tweet_count": 20648, "listed_count": 191}, "id": "2620301570", "verified": false, "username": "NAOKAHLO", "name": "N\u00e3o Me Kahlo"}, {"location": "20y. | bobbyindayeo's mind.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 250, "tweet_count": 29366, "listed_count": 0}, "id": "837733376673075205", "verified": false, "username": "nobaraash", "name": "\u03b5\u0457\u0437"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 397, "tweet_count": 46271, "listed_count": 0}, "id": "2559071342", "verified": false, "username": "lisateles72", "name": "lisa"}, {"location": "capixaba porra", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 990, "tweet_count": 67800, "listed_count": 2}, "id": "771771226108952579", "verified": false, "username": "Giselemarg", "name": "Gi"}, {"location": "100% vagabundo", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679", "verified": false, "username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 3151, "tweet_count": 452631, "listed_count": 46}, "id": "2326184845", "verified": false, "username": "NovoLauropro", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251385, "following_count": 17, "tweet_count": 164705, "listed_count": 1477}, "id": "21334653", "verified": false, "username": "ConJur_Oficial", "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico"}, {"location": "manaus", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 168, "tweet_count": 18008, "listed_count": 0}, "id": "1150143919835009024", "verified": false, "username": "anobrainoff", "name": "\u0618"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "id": "1151377514775924736", "verified": false, "username": "luisc_dias", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 4506, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}, "id": "69031017", "verified": false, "username": "sofattah", "name": "Eu euzinha\ud83d\udea9\ud83d\udc94\ud83c\udf1f\u2763\ufe0f"}, {"location": "Bras\u00edlialand, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 1364, "tweet_count": 71491, "listed_count": 16}, "id": "30731506", "verified": false, "username": "IgorDrumond", "name": "Marido de Prof\u00aa. da UnB \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 60322, "following_count": 2287, "tweet_count": 72750, "listed_count": 250}, "id": "44812313", "verified": false, "username": "CarlosTufvesson", "name": "Carlos Tufvesson"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3679, "tweet_count": 37215, "listed_count": 0}, "id": "106274661", "verified": false, "username": "junF100", "name": "Libertadores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 565, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "id": "782272324221493252", "verified": false, "username": "subnick7", "name": "nick"}, {"location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1876, "tweet_count": 294091, "listed_count": 1}, "id": "941144531440893952", "verified": false, "username": "AlanSavio_03", "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551894, "following_count": 171773, "tweet_count": 611995, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 311, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "id": "832469288527110144", "verified": false, "username": "babirbara", "name": "babirbara"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 821, "tweet_count": 30559, "listed_count": 8}, "id": "1008064481606426624", "verified": false, "username": "manuellareis__", "name": "manu"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040761, "listed_count": 228}, "id": "10710422", "verified": false, "username": "vonivar", "name": "vonivar"}, {"location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338813, "following_count": 897, "tweet_count": 189760, "listed_count": 560}, "id": "54527239", "verified": true, "username": "jornal_opopular", "name": "O Popular"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "id": "520347916", "verified": false, "username": "Valenvz1", "name": "Valentina Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 753, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "id": "939302486761816064", "verified": false, "username": "MinaVerdadera", "name": "\u02d7\u02cf\u02cb Mina Verdadera \u02ce\u02ca\u02d7"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1114, "tweet_count": 307564, "listed_count": 26}, "id": "195523839", "verified": false, "username": "G_de_Almeida", "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2598, "tweet_count": 60598, "listed_count": 0}, "id": "970374746058747906", "verified": false, "username": "regina_whal", "name": "Regina R"}, {"location": "RS/SC/SP/AM", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2036, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "id": "857813300956057600", "verified": false, "username": "LuismonteiroRs", "name": "Luis Monteiro Pro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "id": "626040838", "verified": false, "username": "cesarcidadedias", "name": "Cesar Cidade Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 305, "tweet_count": 1716, "listed_count": 4}, "id": "1136746206221279255", "verified": false, "username": "borderline_fuck", "name": "cam"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 385, "tweet_count": 881, "listed_count": 5}, "id": "36387645", "verified": false, "username": "vazquezrafael", "name": "vazquezrafael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 220, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "id": "1129996971891200002", "verified": false, "username": "sofiacp_", "name": "sosis \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb"}, {"location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4797, "tweet_count": 91913, "listed_count": 2}, "id": "8314982", "verified": false, "username": "mamendex", "name": "Marcelol"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1958, "tweet_count": 148613, "listed_count": 22}, "id": "199234569", "verified": false, "username": "Diioguinh", "name": "Diogo \u2720"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "id": "799260530", "verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 4315, "tweet_count": 24710, "listed_count": 3}, "id": "798233830947692544", "verified": false, "username": "AlmendraBoniita", "name": "Almendra Bonita"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 11585, "tweet_count": 1030611, "listed_count": 169}, "id": "2795992997", "verified": false, "username": "carsua6", "name": "carlos raul suarez"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3736, "tweet_count": 13929, "listed_count": 0}, "id": "527908957", "verified": false, "username": "Joanajosesantos", "name": "Joana  Santos"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2697, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "id": "967524814859784193", "verified": false, "username": "Adrihasp", "name": "Dri Hasp\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764"}, {"location": "Gaucha  \u26ab\u26aa\ud83d\udd35", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 654, "tweet_count": 16295, "listed_count": 0}, "id": "2985806331", "verified": false, "username": "KethyAdrielle_", "name": "Japa \ud83d\udc99 1903 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 4825, "tweet_count": 238522, "listed_count": 4}, "id": "882438371678851077", "verified": false, "username": "crisvireijacare", "name": "DelataTudoQueiroz\ud83e\uddc1\ud83d\udc1cFora Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bel\u00e9m Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2248, "tweet_count": 25593, "listed_count": 3}, "id": "379186485", "verified": false, "username": "VBemerguy", "name": "Fique em Casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 673, "tweet_count": 160720, "listed_count": 1}, "id": "961429296", "verified": false, "username": "PFSilveira", "name": "Paulo F. Silveira"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "id": "2840558865", "verified": false, "username": "ConsejosEsquina", "name": "Solo los lornas hacen tesis,"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13603, "following_count": 1545, "tweet_count": 36592, "listed_count": 116}, "id": "90303467", "verified": false, "username": "rcruza", "name": "Rodrigo Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 3922, "tweet_count": 25957, "listed_count": 10}, "id": "4882731712", "verified": false, "username": "archfredo", "name": "Alfredo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 116491, "following_count": 6022, "tweet_count": 73056, "listed_count": 653}, "id": "16505582", "verified": true, "username": "jfowks", "name": "Jacqueline Fowks"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 837, "tweet_count": 7492, "listed_count": 0}, "id": "191053432", "verified": false, "username": "celso_hartkopf", "name": "Celso Hartkopf"}, {"location": "Zanzibar, Tanzania", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 537, "tweet_count": 23737, "listed_count": 0}, "id": "1087904204532920320", "verified": false, "username": "notwhereUthink", "name": "not where you think"}, {"location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 6368, "following_count": 198, "tweet_count": 54325, "listed_count": 57}, "id": "1857286891", "verified": false, "username": "AmazonasAtual", "name": "Amazonas Atual"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"location": "Vigia - Pa", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 4767, "tweet_count": 13496, "listed_count": 1}, "id": "141000713", "verified": false, "username": "sidneivicon", "name": "SIDNEI OZIEL MENEZES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 69, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "id": "1121197059426668544", "verified": false, "username": "MariaRaquelRei1", "name": "Maria Raquel Reis Leal"}, {"location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 270, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "id": "353215159", "verified": false, "username": "cmpeguerom", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Me duele \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609205, "following_count": 381, "tweet_count": 505141, "listed_count": 3185}, "id": "55660696", "verified": true, "username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN"}, {"location": "Zona Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 225, "tweet_count": 9964, "listed_count": 0}, "id": "788030726360952832", "verified": false, "username": "Mt_FSouza", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd60 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"location": "BEL\u00c9M - PAR\u00c1 - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 10281, "following_count": 186, "tweet_count": 84004, "listed_count": 5}, "id": "2447055864", "verified": false, "username": "MARAJOARAAM1130", "name": "SUPER MARAJOARA"}, {"location": "terf nem \u00e9 gente", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 353, "tweet_count": 5497, "listed_count": 0}, "id": "523959715", "verified": false, "username": "AdrianZahorsky", "name": "Adrian Zahorsky \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udea9\ud83d\ude9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1141, "tweet_count": 17042, "listed_count": 2}, "id": "3342253792", "verified": false, "username": "Paulgomes16", "name": "Paulo Gomes"}, {"location": "Espirito Santo ", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 172, "tweet_count": 24605, "listed_count": 1}, "id": "1349988661", "verified": false, "username": "leehpqsim", "name": "Let"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 582, "tweet_count": 2647, "listed_count": 0}, "id": "1163839517410938880", "verified": false, "username": "Fardinn_", "name": "o garoto do isqueiro azul"}, {"location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 49001, "listed_count": 3}, "id": "1614026412", "verified": false, "username": "nilsonflim", "name": "Josenilson F. de Lima"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1317, "tweet_count": 164875, "listed_count": 16}, "id": "69877016", "verified": false, "username": "Martasanchezcho", "name": "Marta Sanchez Ochoa"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "verified": false, "username": "DiarioTalCual", "name": "TalCual"}, {"location": "Harry's dimples", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 792, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}, "id": "604946448", "verified": false, "username": "pg_side", "name": "PauP \ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 122, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "id": "346206399", "verified": false, "username": "victorhsegas", "name": "Victor Hugo S\u00e9gas \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "id": "89410723", "verified": false, "username": "Schwarza79", "name": "Schwarza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 738, "tweet_count": 22477, "listed_count": 0}, "id": "701935901371408384", "verified": false, "username": "19mario62", "name": "Mario Bifolco"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 258, "tweet_count": 31443, "listed_count": 5}, "id": "129245197", "verified": false, "username": "didiazepam_", "name": "diorgines"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 122, "tweet_count": 14280, "listed_count": 1}, "id": "1121575943397572610", "verified": false, "username": "yayatopica", "name": "yaya \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1276, "tweet_count": 8710, "listed_count": 3}, "id": "1003189291097284608", "verified": false, "username": "nj4511", "name": "nj45"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 243, "tweet_count": 107227, "listed_count": 4}, "id": "78447059", "verified": false, "username": "camiperdao", "name": "C. Forgiveness"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 370, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "id": "227164527", "verified": false, "username": "NerdCopp", "name": "nerdCop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 122, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}, "id": "800847235269292032", "verified": false, "username": "ballegael1", "name": "Balles"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1533, "tweet_count": 58419, "listed_count": 0}, "id": "3366840777", "verified": false, "username": "AmaralmachadoF", "name": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34F\u00e1bio Amaral Machado\ud83d\udd34\ud83d\udd34"}, {"location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 18543, "tweet_count": 161085, "listed_count": 1}, "id": "972161266595913733", "verified": false, "username": "BrandaoGueiros", "name": "Mildred Brand\u00e3o Gueiros"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "id": "41847166", "verified": false, "username": "lilasrio", "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9"}, {"location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4965, "tweet_count": 291390, "listed_count": 27}, "id": "78983380", "verified": false, "username": "p_resende", "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 74, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "id": "4861135745", "verified": false, "username": "IAMKYLC", "name": "tattaa"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 1042, "tweet_count": 226033, "listed_count": 10}, "id": "42918587", "verified": false, "username": "Radamanto", "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 209, "tweet_count": 59412, "listed_count": 9}, "id": "64383494", "verified": false, "username": "adri_t", "name": "adri"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 513, "tweet_count": 39542, "listed_count": 3}, "id": "44038927", "verified": false, "username": "marielenromao", "name": "Marielen Rom\u00e3o."}, {"location": "Saracuruna, Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 640, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "id": "2736241875", "verified": false, "username": "amanda_sartes", "name": "Amanda Ferreira \u2763\ufe0f"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 740, "tweet_count": 54646, "listed_count": 1}, "id": "519367521", "verified": false, "username": "TiagoMiguelOl", "name": "Tiago Miguel"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 532, "tweet_count": 15333, "listed_count": 0}, "id": "1072677249919434752", "verified": false, "username": "biruel_gabriel", "name": "Biruel"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 245, "tweet_count": 11501, "listed_count": 0}, "id": "1025571465847103493", "verified": false, "username": "cleberag", "name": "clebera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2208, "tweet_count": 160501, "listed_count": 0}, "id": "902581261", "verified": false, "username": "dz_chavez", "name": "Antonio Chavez"}, {"location": "Al N.O. de Machu Picchu, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7666, "following_count": 1572, "tweet_count": 115379, "listed_count": 12}, "id": "724723418", "verified": false, "username": "Dantuzum", "name": "Dantuzum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 127, "tweet_count": 65958, "listed_count": 54}, "id": "77238008", "verified": false, "username": "natmsh", "name": "natuxa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2367, "tweet_count": 40298, "listed_count": 2}, "id": "68137903", "verified": false, "username": "Lu_cristinasb", "name": "Ayra \ud83d\udea9\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 206, "tweet_count": 10903, "listed_count": 0}, "id": "705476065653870592", "verified": false, "username": "fuckngmess", "name": "Renata"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119638, "following_count": 1952, "tweet_count": 117533, "listed_count": 1152}, "id": "4896510833", "verified": true, "username": "Poder360", "name": "Poder360"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 133, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "id": "1574167628", "verified": false, "username": "vini_oliver_br", "name": "Vin\u00edcius"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1497, "tweet_count": 9222, "listed_count": 0}, "id": "906229174830030848", "verified": false, "username": "Brunexks", "name": "Brunexks"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 810, "tweet_count": 39911, "listed_count": 15}, "id": "985675856503820289", "verified": false, "username": "alivexvigevani", "name": "marta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 573, "tweet_count": 37238, "listed_count": 3}, "id": "2453603214", "verified": false, "username": "LaraPereiraaaaa", "name": "LaRa Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1178106160844562434", "verified": false, "username": "EuRevolucionri1", "name": "Eu Revolucion\u00e1ria"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2259, "tweet_count": 62032, "listed_count": 0}, "id": "961698570020773888", "verified": false, "username": "RuiBernardes6", "name": "Rui Bernardes"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 440, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}, "id": "83265658", "verified": false, "username": "letwallprod", "name": "Letwall Productions"}, {"location": "in the space", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 875, "tweet_count": 39990, "listed_count": 0}, "id": "1003013587231797248", "verified": false, "username": "queentowerss", "name": "\u1d9c\u1d52\u02b3\u1d43\u02e1\u1da6\u207f\u1d49 \u1d36\u1d52\u207f\u1d49\u02e2\ud83c\udf83\ud83d\udda4"}, {"location": " california", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 12, "tweet_count": 4102, "listed_count": 0}, "id": "205446226", "verified": false, "username": "tino120880", "name": "fortino alducin"}, {"location": "Costa Rica ", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1265, "tweet_count": 32512, "listed_count": 18}, "id": "58200646", "verified": false, "username": "Paug15", "name": "Paula. \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 110, "tweet_count": 25300, "listed_count": 1}, "id": "25171087", "verified": false, "username": "izahfm", "name": "iza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 40, "tweet_count": 89713, "listed_count": 12}, "id": "1965561835", "verified": false, "username": "ChicaDeCuero", "name": "The Unforgiven"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82846, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393", "verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT"}, {"location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 895, "tweet_count": 35020, "listed_count": 1}, "id": "917175406423429120", "verified": false, "username": "Antonio01597253", "name": "Antonio"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 2040, "tweet_count": 73118, "listed_count": 58}, "id": "89996407", "verified": false, "username": "BettySala", "name": "BettySala"}, {"location": "Rumilly, France", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 134, "tweet_count": 4949, "listed_count": 1}, "id": "90219473", "verified": false, "username": "sapajus_", "name": "Amanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 309, "tweet_count": 20942, "listed_count": 0}, "id": "430225062", "verified": false, "username": "euhelenalopes", "name": "helena"}, {"location": "me? gongaga", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 383, "tweet_count": 29716, "listed_count": 1}, "id": "605792850", "verified": false, "username": "starlitnox", "name": "\u1d4f\u2071\u02b3\u2071 \ud80c\udce0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 91, "tweet_count": 63789, "listed_count": 1}, "id": "916955680740990977", "verified": false, "username": "eerietaru", "name": "eerie taru \ud83d\udc80"}, {"location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 370, "tweet_count": 9915, "listed_count": 1}, "id": "982391371645546496", "verified": false, "username": "prezadabigrep", "name": "Jubs"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2664, "tweet_count": 38288, "listed_count": 0}, "id": "805216324620259329", "verified": false, "username": "KeuMendess", "name": "\ud83d\udea9Antifascista\ud83d\udea9#Vote13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 5004, "tweet_count": 126750, "listed_count": 6}, "id": "72142618", "verified": false, "username": "Francis_Doyle", "name": "Doyle"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 297, "tweet_count": 28110, "listed_count": 0}, "id": "820038644979351552", "verified": false, "username": "mxxtheuss", "name": "jumpman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}, "id": "2248880264", "verified": false, "username": "anabanana1902", "name": "Ana Banana"}, {"location": "Complexo da Serrinha", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 579, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "id": "1130908810703511552", "verified": false, "username": "3kSalomao", "name": "\ud83c\udfa9 3K \ud83e\udd11"}, {"location": "Santo Amaro, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4930, "tweet_count": 82697, "listed_count": 0}, "id": "539365556", "verified": false, "username": "an_poli", "name": "Betto Policarppo1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u270a\ud83c\udfff\u2694\ufe0f\ud83d\udea9\u21a9\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 616, "tweet_count": 2971, "listed_count": 1}, "id": "4568154496", "verified": false, "username": "theobaldo07", "name": "Theo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 3328, "tweet_count": 3912, "listed_count": 0}, "id": "1132324370062467072", "verified": false, "username": "RDSRZS", "name": "RDSR"}, {"location": "Ponta Grossa, PR", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 481, "tweet_count": 31928, "listed_count": 0}, "id": "1017976829066596353", "verified": false, "username": "_bernardors", "name": "Ber"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 175, "tweet_count": 4734, "listed_count": 0}, "id": "200756078", "verified": false, "username": "barbbosa25", "name": "John"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 397, "tweet_count": 2689, "listed_count": 0}, "id": "869214049824899073", "verified": false, "username": "LucasAlexssand9", "name": "Lc Nascimento"}, {"location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124653, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "verified": false, "username": "Iadroes", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 182, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "id": "1058928520527785984", "verified": false, "username": "nalllua", "name": "luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "id": "66197913", "verified": false, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 75, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "id": "726909943819948032", "verified": false, "username": "HectorPachecoH2", "name": "Hector Pacheco H"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 614544, "following_count": 953, "tweet_count": 181779, "listed_count": 1107}, "id": "38512990", "verified": false, "username": "willaxtv", "name": "Willax Televisi\u00f3n"}, {"location": "Natal, RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 402, "tweet_count": 13853, "listed_count": 3}, "id": "88689126", "verified": false, "username": "helderjean", "name": "Helder Jean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "id": "195815692", "verified": false, "username": "jotacorreria", "name": "J."}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 127, "tweet_count": 30199, "listed_count": 0}, "id": "1148612225986375681", "verified": false, "username": "gabriellygrahl", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf1\ud835\udcf5"}, {"location": "\u25dc\u2027 \ud83c\udf70\ud83c\udf6c\ud83c\udf69 \u208a", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 485, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "id": "1160589007459442690", "verified": false, "username": "001TORA", "name": "desativado"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1052, "tweet_count": 8774, "listed_count": 9}, "id": "25294721", "verified": false, "username": "ppburian", "name": "Paulo Lula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3565085, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}, "id": "1113094855281008641", "verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro"}, {"location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 513, "tweet_count": 82533, "listed_count": 12}, "id": "43139131", "verified": false, "username": "TaffarelTokuta", "name": "Satanffarel"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22136, "following_count": 3170, "tweet_count": 37566, "listed_count": 31}, "id": "201718418", "verified": false, "username": "danibacedo", "name": "Dani Bah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 419, "tweet_count": 37213, "listed_count": 4}, "id": "59961866", "verified": false, "username": "MarinaPretti", "name": "marina"}, {"location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 314, "tweet_count": 8760, "listed_count": 0}, "id": "844833729717579778", "verified": false, "username": "noukuli_ojisan", "name": "\u306e\u3046\u304f\u308a\u304a\u3058\u3055\u3093"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 329, "tweet_count": 5422, "listed_count": 1}, "id": "1102979381285273600", "verified": false, "username": "corpieterranudm", "name": "corpieterraNUDM"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41770, "listed_count": 0}, "id": "197284836", "verified": false, "username": "Noviolenzadonne", "name": "Noviolenzasulledonne"}, {"location": "andro", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 323, "tweet_count": 40661, "listed_count": 6}, "id": "3418135181", "verified": false, "username": "Kris_Orion", "name": "Krispy \ud81a\udd10"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4961, "tweet_count": 38855, "listed_count": 0}, "id": "760779344495124480", "verified": false, "username": "andybelezura_", "name": "yo soy esa gata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 125, "tweet_count": 22598, "listed_count": 0}, "id": "2414194259", "verified": false, "username": "tatinhaalmeid", "name": "tatis"}, {"location": "Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2392, "tweet_count": 18185, "listed_count": 1}, "id": "1167921287836176384", "verified": false, "username": "banida_e", "name": "Lia* em fase de luta\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1300, "tweet_count": 39720, "listed_count": 2}, "id": "771001733107552257", "verified": false, "username": "Cinthia_ccfz", "name": "Democracia Sempre ! Fake \u00e9 crime!"}, {"location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 345, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}, "id": "871675964", "verified": false, "username": "LeandroASantana", "name": "Leandro A. Santana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 4993, "tweet_count": 47361, "listed_count": 28}, "id": "1088418841905020929", "verified": false, "username": "skzosh", "name": "beca\ud83c\udf42\u2664\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 ||"}, {"location": "valentine (18+)", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "id": "3027867385", "verified": false, "username": "P3ACHYUN", "name": "lyn"}, {"location": "General Belgrano", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 784, "tweet_count": 99955, "listed_count": 2}, "id": "1042165031478157313", "verified": false, "username": "Nenazo23", "name": "paja-kun"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10339, "following_count": 10720, "tweet_count": 6766, "listed_count": 2}, "id": "175113065", "verified": false, "username": "fejosi", "name": "Fernando Jos\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 188, "tweet_count": 8659, "listed_count": 0}, "id": "1165734860734046209", "verified": false, "username": "enzoovitorr", "name": "Enzinhoo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 242, "tweet_count": 32130, "listed_count": 3}, "id": "59847583", "verified": false, "username": "roberrtacorrea", "name": "Beta"}, {"location": "de este lado de la grieta ", "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 5462, "tweet_count": 17777, "listed_count": 40}, "id": "719064190862946304", "verified": false, "username": "juanvalerdieco", "name": "juan valerdi"}, {"location": "mdp", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 995, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "id": "3054020508", "verified": false, "username": "aledassuncao", "name": "Alejandro Dassuncao"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 2753, "tweet_count": 15274, "listed_count": 14}, "id": "348368708", "verified": false, "username": "TheGrosso94", "name": "Carlos Grossocord\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 360, "tweet_count": 10691, "listed_count": 47}, "id": "1964890614", "verified": true, "username": "CineTRECEtv", "name": "Cine TRECE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 519, "tweet_count": 31886, "listed_count": 23}, "id": "8736632", "verified": false, "username": "lukels", "name": "exausta \u2022"}, {"location": "22 | elle/-\u00f8/-a, they/she/he", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2239, "tweet_count": 59339, "listed_count": 7}, "id": "1851497670", "verified": false, "username": "xdiepreussin", "name": "Nat Salva \ud83d\udc26\ud83c\udf1f\ud83c\udf0a"}, {"location": "Hablando de Melos en Alacant.", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 548, "tweet_count": 45661, "listed_count": 4}, "id": "786520169153789952", "verified": false, "username": "churritoaleman", "name": "Spooky Churri\u2b50\ud83e\udee7"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 341, "tweet_count": 21233, "listed_count": 0}, "id": "3345475132", "verified": false, "username": "HeleGla", "name": "Gladys Helena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 279, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "id": "1449864079", "verified": false, "username": "LudRibeiro03", "name": "Lud Ribeiro \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"location": "Toledo | Icon @mitskilyricsai.", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1642, "tweet_count": 44415, "listed_count": 3}, "id": "482206103", "verified": false, "username": "ReyDelMatzapan", "name": "Hoist that rag \u2721\ud83c\udf3e."}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 308, "tweet_count": 18125, "listed_count": 0}, "id": "38957250", "verified": false, "username": "CEU_CARMESIM", "name": "TROBERO EIRAVI"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}, "id": "4807521429", "verified": false, "username": "pablolbm1982", "name": "Pablo Ballesteros Moreno \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455451, "following_count": 534, "tweet_count": 36219, "listed_count": 811}, "id": "197932909", "verified": false, "username": "janethinostroza", "name": "Janet Hinostroza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 187, "tweet_count": 12678, "listed_count": 4}, "id": "70406168", "verified": false, "username": "gislaynealves", "name": "petista"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 350, "tweet_count": 77943, "listed_count": 10}, "id": "189933468", "verified": false, "username": "SofiBerr", "name": "\ud83d\udc9aSo"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "id": "175619477", "verified": false, "username": "gabuleta", "name": "Gabu"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 159, "tweet_count": 5986, "listed_count": 1}, "id": "1129380523867017216", "verified": false, "username": "AlagoasEmDia", "name": "Alagoas Em Dia"}, {"location": "Brasil, SP", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 357, "tweet_count": 109152, "listed_count": 14}, "id": "116513309", "verified": false, "username": "dibacez", "name": "Adriana Cezar \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\udc06"}, {"location": "Paciencia y Fe.", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 740, "tweet_count": 19461, "listed_count": 9}, "id": "958042080999346176", "verified": false, "username": "calendxry", "name": "le"}, {"location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1202, "tweet_count": 36962, "listed_count": 0}, "id": "144973642", "verified": false, "username": "leo_hsc", "name": "Coelho"}, {"location": "Via L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 853, "tweet_count": 35626, "listed_count": 0}, "id": "956198455822692352", "verified": false, "username": "DinhaSsHg", "name": "Dinha"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1866, "tweet_count": 75240, "listed_count": 0}, "id": "797246123773743104", "verified": false, "username": "M9_Murilo", "name": "Murilo Brand\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 842, "tweet_count": 54219, "listed_count": 18}, "id": "2908605954", "verified": false, "username": "naoya_purores", "name": "\u76f4\u4e5f\ud83d\udc0d\ud83c\udfb4\ud83e\udd8a\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38\ud83c\udfd5\ud83c\udf73"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16357, "following_count": 11731, "tweet_count": 43972, "listed_count": 27}, "id": "91657718", "verified": false, "username": "mbpguedes", "name": "\u2b50\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1438, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}, "id": "1055260003337191424", "verified": false, "username": "cesnemsabe", "name": "Garota infernaL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 869, "tweet_count": 139900, "listed_count": 2}, "id": "457916369", "verified": false, "username": "PaolaEncinasn", "name": "Pao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 409, "tweet_count": 56277, "listed_count": 0}, "id": "586149007", "verified": false, "username": "karennevarezl", "name": "K"}, {"location": "Sao Paulo / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5482, "following_count": 6015, "tweet_count": 297281, "listed_count": 48}, "id": "24781968", "verified": false, "username": "Zaga_Silos", "name": "Zaga Silos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 350, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "id": "1160608750300016640", "verified": false, "username": "SilviaPrezGmez3", "name": "Silvia P\u00e9rez G\u00f3mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6901, "following_count": 180, "tweet_count": 60930, "listed_count": 54}, "id": "825101695776653313", "verified": false, "username": "DePeso_", "name": "De Peso"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 397, "tweet_count": 6722, "listed_count": 1}, "id": "1035885148242362368", "verified": false, "username": "akaCamphdez", "name": "\ud835\udd38 \ud835\udd4b \ud835\udd38 \u211d \ud835\udd40."}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 69, "tweet_count": 2044, "listed_count": 0}, "id": "949490838438137856", "verified": false, "username": "or_Natt", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud83c\udf0c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 5003, "tweet_count": 48945, "listed_count": 28}, "id": "48438382", "verified": false, "username": "DHARMA_K", "name": "RUTH SALDANHA"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 4957, "tweet_count": 23782, "listed_count": 30}, "id": "11061832", "verified": false, "username": "gabasart", "name": "Gabriel Luis ( GABAS )"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 573, "tweet_count": 118046, "listed_count": 5}, "id": "989774782844448768", "verified": false, "username": "esmeralda_jurar", "name": "\u4e5d\u76ee"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 615, "tweet_count": 6196, "listed_count": 2}, "id": "101010177", "verified": false, "username": "Daniele_Gross", "name": "DGross Comunica\u00e7\u00e3o"}, {"location": "Santa Cruz do Capibaribe, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 319, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "id": "1016427777824841729", "verified": false, "username": "fidelis_dio", "name": "Diogo Fidelis"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "id": "785999830141186049", "verified": false, "username": "utopicosperu", "name": "Utopia"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "verified": false, "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 178, "tweet_count": 3470, "listed_count": 1}, "id": "61840083", "verified": false, "username": "gabifpatareli", "name": "Gabriela cara de panela"}, {"location": "Terceiro mundo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 215, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "id": "219378991", "verified": false, "username": "raudine", "name": "rodrigo audine"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2905, "tweet_count": 18147, "listed_count": 1}, "id": "870768572397527040", "verified": false, "username": "SejaDoador", "name": "\u201cN\u00e3o mexe comigo que eu nao ando s\u00f3\u201d\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "id": "3111481431", "verified": false, "username": "DricaCamaraRio", "name": "DricaCamaraRio"}, {"location": "Capital da terra do dend\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 4060, "tweet_count": 9072, "listed_count": 0}, "id": "1105669221621604358", "verified": false, "username": "ObraDasTraevas", "name": "Love Potion N\u00ba9"}, {"location": "Murcia/Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 283, "tweet_count": 4621, "listed_count": 1}, "id": "1175835471454359552", "verified": false, "username": "ireludible", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udd77\ud83e\udd87\ud83c\udf41\ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78109, "listed_count": 2}, "id": "1088629745598771200", "verified": false, "username": "tialilucas", "name": "Elizabeth Lucas Carril"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2900801, "following_count": 334, "tweet_count": 287132, "listed_count": 7066}, "id": "30070288", "verified": true, "username": "exame", "name": "exame"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223260, "listed_count": 1}, "id": "777562973820911617", "verified": false, "username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9276, "following_count": 7807, "tweet_count": 46284, "listed_count": 4}, "id": "800115029039202304", "verified": false, "username": "stockhwarry", "name": "flumen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 5000, "tweet_count": 81630, "listed_count": 0}, "id": "1105958038865883136", "verified": false, "username": "crispustifag", "name": "Crispustielenuncamais\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773254, "listed_count": 71}, "id": "40329047", "verified": false, "username": "silvrib", "name": "silv"}, {"location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 990, "tweet_count": 19321, "listed_count": 8}, "id": "337547121", "verified": false, "username": "Osvaldvs", "name": "Oswaldo Gallo"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 577, "tweet_count": 91863, "listed_count": 9}, "id": "116957951", "verified": false, "username": "CaesarUrielHdez", "name": "Uriel Hernandez"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "id": "2830875723", "verified": false, "username": "joacirbianco", "name": "Joacir Bianco"}, {"location": "Ct", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 204, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "id": "1037707806311440384", "verified": false, "username": "Pablo75272408", "name": "Pablo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "id": "1076338417859026944", "verified": false, "username": "Eduardo69098051", "name": "Eduardo Salazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115529, "following_count": 411, "tweet_count": 1828, "listed_count": 207}, "id": "725011475903950848", "verified": false, "username": "dsalaverryv", "name": "Daniel Salaverry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 433, "tweet_count": 52036, "listed_count": 0}, "id": "1195308282", "verified": false, "username": "xuliacarolina", "name": "julia"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 4662, "tweet_count": 72073, "listed_count": 3}, "id": "44257998", "verified": false, "username": "fcpgta", "name": "Fabio"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 211, "tweet_count": 2884, "listed_count": 0}, "id": "1035937860682178561", "verified": false, "username": "JuhRosa16", "name": "Jullya Rosa"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 642, "tweet_count": 12977, "listed_count": 1}, "id": "50142701", "verified": false, "username": "Vanderson86", "name": "Vanderson Carvalho"}, {"location": "Georgia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 4426, "tweet_count": 54373, "listed_count": 146}, "id": "40146795", "verified": false, "username": "lubashivaya", "name": "Luiz F.C.R.M.Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 390, "tweet_count": 8259, "listed_count": 2}, "id": "70138045", "verified": false, "username": "GersonPLeal", "name": "Gerson Leal"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 14228, "following_count": 12633, "tweet_count": 372016, "listed_count": 55}, "id": "1909578013", "verified": false, "username": "Seoade", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857", "verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315265, "following_count": 500, "tweet_count": 402783, "listed_count": 2875}, "id": "85840608", "verified": true, "username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 885, "tweet_count": 60577, "listed_count": 9}, "id": "161781340", "verified": false, "username": "tinhoso_", "name": "Paulie Who?"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3967, "tweet_count": 40094, "listed_count": 5}, "id": "830529073306882052", "verified": false, "username": "Maria13petralha", "name": "Maria LulaHaddad da Silva"}, {"location": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 319, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "id": "709464027689295872", "verified": false, "username": "AcorreaEveraldo", "name": "Ev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 989, "tweet_count": 16398, "listed_count": 9}, "id": "27557908", "verified": false, "username": "GeovaComG", "name": "Geovaa!"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1392, "tweet_count": 42625, "listed_count": 3}, "id": "365514381", "verified": false, "username": "FabioPEOC", "name": "Fabio Mathias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 29, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "id": "1056874822138060801", "verified": false, "username": "Carioca__daGema", "name": "Uma vez Flamengo..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1132, "tweet_count": 2089, "listed_count": 1}, "id": "1042928988593610752", "verified": false, "username": "ViuremL", "name": "ViuremLliures"}, {"location": "Perpiny\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "id": "229416225", "verified": false, "username": "pablobonat", "name": "Pablo Bonat"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, ", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1508, "tweet_count": 194273, "listed_count": 0}, "id": "971901593753915392", "verified": false, "username": "SheilaS56031442", "name": "Sheila \ud83c\udf7e\ud83d\udc26\ud83d\udc07\ud83c\udf35\ud83c\udf5e\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1277, "tweet_count": 79768, "listed_count": 0}, "id": "921049135817641984", "verified": false, "username": "mcbruners", "name": "Mcbruners\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2"}, {"location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 563, "tweet_count": 48902, "listed_count": 0}, "id": "315452544", "verified": false, "username": "CarolTofano", "name": "carol"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 313, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "id": "871852690304901124", "verified": false, "username": "JuOliveira2112", "name": "Ju\ud83d\udc1d"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2898, "tweet_count": 13907, "listed_count": 1}, "id": "1120555674755325952", "verified": false, "username": "Mlop831", "name": "Mlop83 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 139, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}, "id": "904007391464841217", "verified": false, "username": "kikimerele", "name": "Kiki \u2077"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 735, "tweet_count": 221895, "listed_count": 11}, "id": "1011555451", "verified": false, "username": "euandrecarlos", "name": "Andr\u00e9 13 \u2b50"}, {"location": "gallifrey /tierra media", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 537, "tweet_count": 20569, "listed_count": 13}, "id": "785062573", "verified": false, "username": "NinialaV", "name": "Nini V"}, {"location": "Alcorc\u00f3n-Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 41761, "following_count": 755, "tweet_count": 71013, "listed_count": 540}, "id": "187830708", "verified": false, "username": "AccionCine", "name": "Revista ACCI\u00d3N Cine-Series"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 74, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "id": "1068965905084964866", "verified": false, "username": "Jjota32674508", "name": "Jjota"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}, "id": "2672968199", "verified": false, "username": "ana_aguiar1", "name": "Ana Maria de Aguiar"}, {"location": "Maringay", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 137, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "id": "168329346", "verified": false, "username": "kathezingonii", "name": "Militante da URSAL treinada na KGB #lula2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1077, "tweet_count": 34603, "listed_count": 0}, "id": "3411667384", "verified": false, "username": "marceguala", "name": "Marcela Guala"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "verified": false, "username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "id": "14840456", "verified": true, "username": "rafaelmmartins", "name": "Rafael Moro Martins"}, {"location": "lisboa -pt", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 208, "tweet_count": 5016, "listed_count": 3}, "id": "58852592", "verified": false, "username": "gajocroccodillo", "name": "GAJO CROCCODILLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 481, "tweet_count": 96974, "listed_count": 0}, "id": "1101092779378249729", "verified": false, "username": "Tashi96428701", "name": "Tashi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "id": "1162120859563286529", "verified": false, "username": "Celso31950119", "name": "Celso"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 3835, "tweet_count": 53879, "listed_count": 21}, "id": "2153885638", "verified": false, "username": "F4nt4stic_4_20", "name": "Quarteto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 396, "tweet_count": 5649, "listed_count": 0}, "id": "14116907", "verified": false, "username": "recabral", "name": "recabral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 885, "tweet_count": 76449, "listed_count": 2}, "id": "298138938", "verified": false, "username": "an4p4ulac", "name": "clarind4"}, {"location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 32, "tweet_count": 12423, "listed_count": 9}, "id": "145493246", "verified": false, "username": "fedepaz", "name": "Fede"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 639, "tweet_count": 25334, "listed_count": 5}, "id": "554814135", "verified": false, "username": "SehunSecret", "name": "Cassie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1165, "tweet_count": 66894, "listed_count": 60}, "id": "1965678656", "verified": false, "username": "ChargesHumorCia", "name": "ChargesHumor&Cia"}, {"location": "Campinas - SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "id": "51300677", "verified": false, "username": "ColunadoLeitor", "name": "Coluna do Leitor"}, {"location": "Suzano-SP", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 369, "tweet_count": 12814, "listed_count": 0}, "id": "2859264173", "verified": false, "username": "camyllavldrs", "name": "camu #UP80"}, {"location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 678, "tweet_count": 11155, "listed_count": 0}, "id": "1041463393557737473", "verified": false, "username": "DerrotadaDemais", "name": "Derrotada"}, {"location": "Cleaning \ud83c\udf4cRepublic ", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1168, "tweet_count": 279012, "listed_count": 6}, "id": "35798546", "verified": false, "username": "juanrive", "name": "Juan Rivera \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "sunnydale", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 518, "tweet_count": 99372, "listed_count": 187}, "id": "113036368", "verified": false, "username": "anaintheskyy", "name": "ana"}, {"location": "i can\u2019t change", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 379, "tweet_count": 107068, "listed_count": 0}, "id": "802007124415016960", "verified": false, "username": "houisbil", "name": "J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 144, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "id": "2201347863", "verified": false, "username": "omairamm28", "name": "omaira mari\u00f1o"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 2725, "tweet_count": 62311, "listed_count": 30}, "id": "783074265813975040", "verified": false, "username": "teapotpuppy", "name": "Anna\ud83c\udf42"}, {"location": "Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1575, "tweet_count": 5484, "listed_count": 2}, "id": "104574709", "verified": false, "username": "_cyndr", "name": "Cindy Nataly \ud83e\udd8b\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 250, "tweet_count": 32045, "listed_count": 4}, "id": "758440689944363008", "verified": false, "username": "maldiveas", "name": "drika."}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 262, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}, "id": "710547447983038465", "verified": false, "username": "chocolatechaud", "name": "Garota Bub\u00f4nica"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 774, "tweet_count": 81665, "listed_count": 15}, "id": "134949666", "verified": false, "username": "denisfpalmeida", "name": "Denis Almeida"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1708, "tweet_count": 4926, "listed_count": 4}, "id": "1684798033", "verified": false, "username": "GerhardtPrata", "name": "Diego Gerhardt"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1596, "tweet_count": 71068, "listed_count": 5}, "id": "1198694492", "verified": false, "username": "iracimailde", "name": "iraci mailde"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 482, "tweet_count": 4886, "listed_count": 7}, "id": "132654319", "verified": false, "username": "OmarBRasil", "name": "Omar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1197, "tweet_count": 17072, "listed_count": 0}, "id": "2389374344", "verified": false, "username": "amanda_freire90", "name": "Mona Lesa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e41\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 268, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "id": "1109473979453136898", "verified": false, "username": "VandaBuzzo", "name": "Vanda I.f.Buzzo e mendes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36568, "following_count": 446, "tweet_count": 2563, "listed_count": 24}, "id": "985634417799585792", "verified": false, "username": "tamires_scpaula", "name": "Tamires De Paula"}, {"location": "LIMA PERU", "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 2816, "tweet_count": 69345, "listed_count": 10}, "id": "211053681", "verified": false, "username": "OTTMARBORIS", "name": "OTTMAR BORIS"}, {"location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 173, "tweet_count": 14130, "listed_count": 0}, "id": "1036390076824076294", "verified": false, "username": "lokiloki333es", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd43\ud835\udd3c ~\u2022~troste"}, {"location": "\ubc0d\uae30 ily ", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "id": "1029305686579179523", "verified": false, "username": "jksexuaI", "name": "jk"}, {"location": "Rio Preto", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3194, "tweet_count": 96310, "listed_count": 21}, "id": "61862692", "verified": false, "username": "nat_siIva", "name": "nat"}, {"location": "Marechal Rondon, Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 345, "tweet_count": 74707, "listed_count": 3}, "id": "711678828318429184", "verified": false, "username": "marcosdesousac1", "name": "Marcos De S Cardoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 198, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "id": "1098180630041505793", "verified": false, "username": "catao_helena", "name": "Maria Helena Cat\u00e3o"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "id": "57044549", "verified": true, "username": "fernandapsol", "name": "Fernanda Melchionna"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188964, "listed_count": 0}, "id": "1016528673380491264", "verified": false, "username": "Manosp17", "name": "Manosp"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 311644, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "id": "43340387", "verified": true, "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 0, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}, "id": "1004990461", "verified": false, "username": "Pitter21739290", "name": "Defensor24"}, {"location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 292, "tweet_count": 12773, "listed_count": 0}, "id": "363946747", "verified": false, "username": "calla_rosa", "name": "Rosa Maria Lopez"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 68, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "1174078977524285440", "verified": false, "username": "Costtamt07", "name": "@Mtsilva"}, {"location": "Boa Vista, Roraima", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 2021, "tweet_count": 56281, "listed_count": 5}, "id": "906197326523457536", "verified": false, "username": "t8iagos", "name": "thi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 75, "tweet_count": 15684, "listed_count": 0}, "id": "1050008278028173312", "verified": false, "username": "guia_josefina", "name": "JosefinaGuia"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1479, "tweet_count": 19489, "listed_count": 2}, "id": "390540335", "verified": false, "username": "Lunallenaba", "name": "Guilherme Antunes Blacaman, o mau"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 965, "tweet_count": 15994, "listed_count": 0}, "id": "3110136825", "verified": false, "username": "totalmentenemai", "name": "J\u00falia"}, {"location": "Santa Maria/Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 4305, "tweet_count": 18821, "listed_count": 2}, "id": "71272160", "verified": false, "username": "andrelprestes", "name": "Andr\u00e9 Prestes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2372, "tweet_count": 86368, "listed_count": 16}, "id": "18360047", "verified": false, "username": "doctormario", "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u041c\u0430\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447\ud83d\udea9\u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 291, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}, "id": "1009120579822157830", "verified": false, "username": "akneingt", "name": "aknei"}, {"location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 665, "tweet_count": 57924, "listed_count": 4}, "id": "163211223", "verified": false, "username": "joalizando", "name": "Jo\u00e3o Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 0, "tweet_count": 259159, "listed_count": 1}, "id": "1121497324247834625", "verified": false, "username": "croismo", "name": "#13Lula+Haddad"}, {"location": "Berkeley, CA & Peruvian Amazon", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 2518, "tweet_count": 1054, "listed_count": 2}, "id": "1621162832", "verified": false, "username": "kcrothschild", "name": "Katherine Rothschild"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 40, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "id": "1152075992501903367", "verified": false, "username": "graminhaz", "name": "Beazzy"}, {"location": " Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 577, "tweet_count": 33456, "listed_count": 3}, "id": "200289216", "verified": false, "username": "milenactg", "name": "Mi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 845, "tweet_count": 4787, "listed_count": 5}, "id": "111489228", "verified": false, "username": "lkatherinags", "name": "Liza Guilbert"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1330, "tweet_count": 5285, "listed_count": 13}, "id": "2188575642", "verified": false, "username": "RRPsicologos", "name": "R&R Psic\u00f3logos"}, {"location": "campinas", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 26, "tweet_count": 25843, "listed_count": 0}, "id": "2376101260", "verified": false, "username": "nelsoneugenio4", "name": "nelson camargo"}, {"location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 206, "tweet_count": 18067, "listed_count": 0}, "id": "817808850883608580", "verified": false, "username": "BdeBrunooo", "name": "Bruno \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83e\udd0d"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 272, "tweet_count": 143482, "listed_count": 0}, "id": "945744627356852225", "verified": false, "username": "niaboktruk", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udded \ud83d\udc7e"}, {"location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 2132, "tweet_count": 484561, "listed_count": 32}, "id": "399092326", "verified": false, "username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1314, "tweet_count": 6870, "listed_count": 1}, "id": "3582236669", "verified": false, "username": "anacarmonapaz", "name": "Ana Paula Carmona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1077, "tweet_count": 34648, "listed_count": 0}, "id": "896486594127044610", "verified": false, "username": "ryukensf21987", "name": "Cris"}, {"location": "Murcia, Rehiyon ng Kanlurang V", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 312, "tweet_count": 22113, "listed_count": 1}, "id": "2811150347", "verified": false, "username": "ChordiAlTrullo", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7Jordi al trullo\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 #StandWithGreece\ud83c\uddec\ud83c\uddf7"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 230, "tweet_count": 12676, "listed_count": 0}, "id": "2953007586", "verified": false, "username": "czdcrg", "name": "\ud83e\udda6"}, {"location": "Queens", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 941, "tweet_count": 11283, "listed_count": 5}, "id": "1092930674716303360", "verified": false, "username": "ruivinnx", "name": "peter parker"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 508, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}, "id": "705518642", "verified": false, "username": "AnaTrinta", "name": "Ana L\u00facia Trinta"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 153, "tweet_count": 8495, "listed_count": 1}, "id": "1105254848784678912", "verified": false, "username": "WilliamRatziel", "name": "William D. Ratziel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240757, "following_count": 404, "tweet_count": 35964, "listed_count": 612}, "id": "351491321", "verified": true, "username": "wallstwolverine", "name": "Wall Street Wolverine"}, {"location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 239, "tweet_count": 7745, "listed_count": 2}, "id": "255284828", "verified": false, "username": "FemiNatttyi", "name": "Naty"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 3433, "tweet_count": 117829, "listed_count": 53}, "id": "89228835", "verified": false, "username": "NatxoBCN", "name": "Natxo Barrau \ud83c\udf97"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 239, "tweet_count": 28836, "listed_count": 1}, "id": "195455442", "verified": false, "username": "lyn_olarte5", "name": "Salom\u00e9."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "id": "1117506482688397313", "verified": false, "username": "LizbethGarcia_C", "name": "Lizbeth Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 73, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "id": "990040671561179137", "verified": false, "username": "VazquezFreixedo", "name": "Rafael V\u00e1zquez Fresneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6168, "following_count": 1261, "tweet_count": 46287, "listed_count": 27}, "id": "1431690378", "verified": false, "username": "FilipeKunrath", "name": "Filipe Kunrath"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77655, "listed_count": 0}, "id": "951893928080494595", "verified": false, "username": "AleatoriaLucy", "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43"}, {"location": "enfp", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 28295, "listed_count": 0}, "id": "1091096825648594944", "verified": false, "username": "sweaterweathrz", "name": "matuto CONTA ESTAVA SUSPENSA"}, {"location": "es", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 805, "tweet_count": 40103, "listed_count": 16}, "id": "1028464642321010689", "verified": false, "username": "baforalu", "name": "\u029f\u1d1c"}, {"location": "QRO.", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 285, "tweet_count": 11336, "listed_count": 2}, "id": "255803467", "verified": false, "username": "KarluGmez", "name": "Karlu G\u00f3mez"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1962, "tweet_count": 21124, "listed_count": 4}, "id": "80123742", "verified": false, "username": "gean_dreson", "name": "Gean Costa (em \ud83c\udfe0)"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 998, "tweet_count": 29885, "listed_count": 2}, "id": "759753526301954048", "verified": false, "username": "alexandre_badke", "name": "AL\u00ca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 51, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "id": "1137785655105327107", "verified": false, "username": "Su78031510", "name": "Su"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 930326, "following_count": 5393, "tweet_count": 251788, "listed_count": 1499}, "id": "10683412", "verified": true, "username": "chicobarney", "name": "Chico Barney"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 171, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "id": "3418188143", "verified": false, "username": "LucianoSimoes3", "name": "Luciano Simoes"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1193, "tweet_count": 25230, "listed_count": 2}, "id": "3088946121", "verified": false, "username": "Marcia_silbre", "name": "MarCia \ud83c\udf39 \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 464, "tweet_count": 299829, "listed_count": 13}, "id": "46920043", "verified": false, "username": "kiwizete", "name": "restinho de sal"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 808, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "id": "51530759", "verified": false, "username": "Cao_Figueira", "name": "Claudia Figueira"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 559327, "following_count": 1738, "tweet_count": 182786, "listed_count": 839}, "id": "19249489", "verified": true, "username": "correio24horas", "name": "Jornal Correio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 638, "tweet_count": 8629, "listed_count": 3}, "id": "266729028", "verified": false, "username": "_dustbringer_", "name": "Bruno. \ud83d\udcd6: Jade Legacy"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550904, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "id": "45409867", "verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564333, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "en tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1517, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}, "id": "1039614785971736581", "verified": false, "username": "AdrianaFernanz", "name": "Adriana Fernandez"}, {"location": "Rep\u00fablica bananeira", "public_metrics": {"followers_count": 8448, "following_count": 8213, "tweet_count": 338573, "listed_count": 36}, "id": "3145222787", "verified": false, "username": "felicidadeEluta", "name": "#LUTAR!!! \ud83d\udea9"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196823, "listed_count": 2}, "id": "3806879902", "verified": false, "username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1286, "tweet_count": 12991, "listed_count": 3}, "id": "44114556", "verified": false, "username": "schinkenstrasse", "name": "j"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4947, "tweet_count": 99488, "listed_count": 4}, "id": "316562750", "verified": false, "username": "marli_arantess", "name": "marli arantes \ud83d\udc4a"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 212, "tweet_count": 232, "listed_count": 1}, "id": "116320149", "verified": false, "username": "Brutalityfamily", "name": "Christian & Leide"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7302047, "following_count": 446, "tweet_count": 360218, "listed_count": 4425}, "id": "9604032", "verified": true, "username": "multishow", "name": "Multishow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "id": "3359702860", "verified": false, "username": "Lindalclclc", "name": "Por un mundo mejor"}, {"location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "id": "405839701", "verified": false, "username": "Critconst", "name": "Critconst"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 89, "tweet_count": 4546, "listed_count": 0}, "id": "4190824576", "verified": false, "username": "antgennaro", "name": "Antonio Gennaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178830, "following_count": 134, "tweet_count": 560342, "listed_count": 2863}, "id": "182923335", "verified": true, "username": "radiomitre", "name": "Radio Mitre"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 641, "tweet_count": 33730, "listed_count": 1}, "id": "718154957359353860", "verified": false, "username": "pyrettablazw", "name": "daniella ervas"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 269, "tweet_count": 10696, "listed_count": 0}, "id": "177245365", "verified": false, "username": "ahh_ta", "name": "absolute fofinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 410, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "id": "63331878", "verified": false, "username": "faelsmello", "name": "Rafael"}, {"location": "Concordia, Entre R\u00edos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 335, "tweet_count": 13478, "listed_count": 4}, "id": "2370607231", "verified": false, "username": "Altalilatina", "name": "\ud83d\udc22Liliana Altamirano\ud83d\udcda\ud83d\udcdd"}, {"location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 450, "tweet_count": 5979, "listed_count": 5}, "id": "94374213", "verified": false, "username": "carolboccardo", "name": "Ana Carolina B Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "Rio RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 2091, "tweet_count": 520963, "listed_count": 44}, "id": "91357138", "verified": false, "username": "CassiaVF", "name": "Cassia V. F."}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 103, "tweet_count": 14538, "listed_count": 1}, "id": "978667267096489984", "verified": false, "username": "Davimavan1", "name": "Davimavan"}, {"location": "Ele/Dele", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 525, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}, "id": "1140098421023498245", "verified": false, "username": "OStanislovicks", "name": "titio das neves"}, {"location": "\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 294, "tweet_count": 14038, "listed_count": 2}, "id": "2770706029", "verified": false, "username": "constmdk", "name": "lia."}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 164, "tweet_count": 6910, "listed_count": 0}, "id": "1075606810621562881", "verified": false, "username": "Bmelzinho", "name": "Brenda \ud83c\udf6f ou JC"}, {"location": "+55027 \ud83c\udf34\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 314, "tweet_count": 16768, "listed_count": 0}, "id": "2922201195", "verified": false, "username": "poxa_monteiro", "name": "\ud83d\udda4"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 496, "tweet_count": 32281, "listed_count": 1}, "id": "1155517954810945536", "verified": false, "username": "RehemNascimento", "name": "Cristiane Rehem \u27b0\ud83d\udc94\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 4911, "tweet_count": 56553, "listed_count": 10}, "id": "185507264", "verified": false, "username": "marxelukacs", "name": "Gy\u00f6rgy Luk\u00e1cs"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472470, "following_count": 1204, "tweet_count": 62764, "listed_count": 1704}, "id": "3090382647", "verified": true, "username": "J_LIVRES", "name": "Jornalistas Livres"}, {"location": "Campinas, SP", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111887, "listed_count": 0}, "id": "146479973", "verified": false, "username": "onesior", "name": "Jose"}, {"location": "Cochabamba  ", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 2240, "tweet_count": 40022, "listed_count": 6}, "id": "1245167510", "verified": false, "username": "karinaholanda9", "name": "Doors JANONIZADA \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"location": "Terra Boa, PR - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2040, "tweet_count": 16733, "listed_count": 0}, "id": "55406681", "verified": false, "username": "giovanidias", "name": "giovani"}, {"location": "Guildford", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1242, "tweet_count": 5411, "listed_count": 1}, "id": "66808414", "verified": false, "username": "pardaldabahia", "name": "johnny leite"}, {"location": "No Shawn", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 739, "tweet_count": 8501, "listed_count": 1}, "id": "710252285604077569", "verified": false, "username": "likemukeeyes", "name": "dona gigi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 69, "tweet_count": 8055, "listed_count": 2}, "id": "1022639787436646400", "verified": false, "username": "TodoMisterio13", "name": "@TodoMisterio"}, {"location": "Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 2221, "tweet_count": 97135, "listed_count": 3}, "id": "178064741", "verified": false, "username": "felipinho_94", "name": "Luis Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 731, "tweet_count": 47027, "listed_count": 3}, "id": "54530405", "verified": false, "username": "joserdsn", "name": "\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8 \u00c9, \ud83c\uddea \ud83c\uddfa \ud83c\udde6 \ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf4 !"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 417, "tweet_count": 34716, "listed_count": 6}, "id": "192615492", "verified": false, "username": "jucaarmar", "name": "MAJC\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1613, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "id": "935698609781334016", "verified": false, "username": "MrcioBorges11", "name": "M\u00e1rcio Borges"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 507, "tweet_count": 5320, "listed_count": 2}, "id": "41569641", "verified": false, "username": "taymartins", "name": "Tayanne Martins"}, {"location": "galaxy defender stay forever", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 727, "tweet_count": 92917, "listed_count": 7}, "id": "1051622008130338816", "verified": false, "username": "i12ksoo", "name": "kyungsoo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 94, "tweet_count": 43739, "listed_count": 0}, "id": "909419866725249024", "verified": false, "username": "jose_aprigliano", "name": "Jos\u00e9 Aprigliano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 4986, "tweet_count": 81429, "listed_count": 3}, "id": "1022224984754855937", "verified": false, "username": "Aculpanaoedaju1", "name": "Roz\u00e0"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 532, "tweet_count": 58239, "listed_count": 2}, "id": "4856129585", "verified": false, "username": "MP_Barcellos", "name": "MP22"}, {"location": "Caxias Cityy", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2028, "tweet_count": 55613, "listed_count": 1}, "id": "371333147", "verified": false, "username": "crfjhonny", "name": "Jhonny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 421, "tweet_count": 26821, "listed_count": 0}, "id": "1348255105", "verified": false, "username": "dennyssq", "name": "denes | menino maluquinho na netflix"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 958, "tweet_count": 61023, "listed_count": 21}, "id": "55158067", "verified": false, "username": "duddavp", "name": "duda"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 494, "tweet_count": 11748, "listed_count": 0}, "id": "425955022", "verified": false, "username": "FuckingTwinkie", "name": "Andrea\ud83c\udf83\ud83c\udf30\ud83c\udf60"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1499, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}, "id": "1166509046079340545", "verified": false, "username": "sleepykkoya", "name": "proplayer de paci\u00eancia windows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 588, "tweet_count": 17555, "listed_count": 1}, "id": "2740587456", "verified": false, "username": "lia_agapt", "name": "julha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 965, "tweet_count": 29963, "listed_count": 2}, "id": "1076523079810064384", "verified": false, "username": "shadesofhoax", "name": "theus"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 539, "tweet_count": 160893, "listed_count": 47}, "id": "8169392", "verified": false, "username": "garotadpi", "name": "Garotadpi na luta"}, {"location": "Cangu\u00e7u/Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 3895, "tweet_count": 45956, "listed_count": 3}, "id": "4617174263", "verified": false, "username": "jeean_sodre", "name": "sodr\u00e9"}, {"location": "La Nou. Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 15385, "following_count": 3541, "tweet_count": 16847, "listed_count": 80}, "id": "266663477", "verified": false, "username": "venturosm", "name": "Montse Ventur\u00f3s"}, {"location": "San Antonio de Areco", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 733, "tweet_count": 13089, "listed_count": 4}, "id": "76378372", "verified": false, "username": "lilianavillani", "name": "Liliana Villani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 125, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "id": "1086717671884898311", "verified": false, "username": "GalvaoRubem", "name": "Rubem Galv\u00e3o de Medeiros"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 325, "tweet_count": 14832, "listed_count": 2}, "id": "1121072083998527488", "verified": false, "username": "AlbertodeReis1", "name": "Poeta fingidor"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 587, "tweet_count": 18755, "listed_count": 61}, "id": "165563080", "verified": false, "username": "PDTsenado", "name": "PDT Senado"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 922, "tweet_count": 13545, "listed_count": 0}, "id": "175030199", "verified": false, "username": "danifersilva", "name": "Daniiii- Se #resist\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1450, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}, "id": "892517789537271808", "verified": false, "username": "smthngcandy", "name": "\ud83c\udf36Juniro\ud83c\udf08"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "id": "713618014", "verified": false, "username": "afrorevolt", "name": "AFRO REVOLT"}, {"location": "Complexo da R5 ", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 643, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}, "id": "927545749377822720", "verified": false, "username": "Paulinha027", "name": "Hija del rey"}, {"location": "biebs \u2022 eilish", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 342, "tweet_count": 36954, "listed_count": 0}, "id": "2730743855", "verified": false, "username": "crfdandx", "name": "danada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 447, "tweet_count": 91149, "listed_count": 16}, "id": "269442303", "verified": false, "username": "elainuts", "name": "Elaine \u2605\u5f61"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604592, "listed_count": 12}, "id": "180524067", "verified": false, "username": "vivioli82", "name": "Viviane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1344, "tweet_count": 38881, "listed_count": 0}, "id": "869337948940054528", "verified": false, "username": "albertokazoo1", "name": "Alberto Kazoo"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 124, "tweet_count": 15594, "listed_count": 1}, "id": "196197227", "verified": false, "username": "meetgustavo", "name": "gu caetano"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 373, "tweet_count": 14905, "listed_count": 0}, "id": "842747513069326337", "verified": false, "username": "mcarolisss", "name": "carol \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 233, "tweet_count": 14442, "listed_count": 0}, "id": "1084150261596282881", "verified": false, "username": "JooAlexandrede8", "name": "Jo\u00e3o Alexandre de Sousa Neto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 232, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "id": "4851519257", "verified": false, "username": "jaz_fiscarelli", "name": "."}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 346600, "following_count": 409, "tweet_count": 26177, "listed_count": 343}, "id": "1106274695748440064", "verified": true, "username": "CheNetflix", "name": "CheNetflix"}, {"location": "Bahia, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 114, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "id": "850321865834942465", "verified": false, "username": "Wag_Noah", "name": "Lain"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 3333, "tweet_count": 12302, "listed_count": 9}, "id": "48506957", "verified": false, "username": "wallacecamargo", "name": "Wallace Camargo"}, {"location": "camp half-blood", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1968, "tweet_count": 39423, "listed_count": 15}, "id": "3173395595", "verified": false, "username": "yerisarte_", "name": "isa \u2661 jijico \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e fix: livro/fics/aus \ud83d\udccc"}, {"location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 712, "tweet_count": 6183, "listed_count": 1}, "id": "50855633", "verified": false, "username": "vanessaxt", "name": "VAN \ud83d\udea9"}, {"location": "you do not yield", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 347, "tweet_count": 7549, "listed_count": 0}, "id": "3004740563", "verified": false, "username": "nickzinicki", "name": "nicole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 652, "tweet_count": 25069, "listed_count": 0}, "id": "4473446117", "verified": false, "username": "luizMBGmiguel", "name": "luiz m."}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 242, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "id": "581024752", "verified": false, "username": "HGabarron", "name": "Hendrix"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 323, "tweet_count": 49619, "listed_count": 0}, "id": "2987174926", "verified": false, "username": "bentesdentes", "name": "meninuderio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 4065, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "id": "2965949253", "verified": false, "username": "marquesw83", "name": "Dinho Marques"}, {"location": "Ribera de la noche plut\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1498, "tweet_count": 77913, "listed_count": 0}, "id": "717710550", "verified": false, "username": "JairoCF4", "name": "Jairo Cornejo"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 435, "tweet_count": 1168, "listed_count": 7}, "id": "29851683", "verified": false, "username": "ivirut", "name": "Ivan Peralta"}, {"location": "Konoha ", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1840, "tweet_count": 36168, "listed_count": 3}, "id": "2280077932", "verified": false, "username": "m4yaras", "name": "May \ud83d\udc3b"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 320, "tweet_count": 7776, "listed_count": 0}, "id": "1052536947334238209", "verified": false, "username": "akacefas", "name": "pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 155, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}, "id": "1007279602404921345", "verified": false, "username": "deusaHelnaterra", "name": "laylinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 161, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}, "id": "245052651", "verified": false, "username": "byancasf28", "name": "Byanca"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 282, "tweet_count": 23210, "listed_count": 0}, "id": "1308461382", "verified": false, "username": "RaafaCoosta", "name": "rafilska"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1022, "tweet_count": 138165, "listed_count": 17}, "id": "43604707", "verified": false, "username": "Cissafb", "name": "Delilah Ferbar"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481571, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "id": "25858078", "verified": true, "username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 573, "tweet_count": 222072, "listed_count": 25}, "id": "259422952", "verified": false, "username": "nabiatrixr", "name": "bia"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 125, "tweet_count": 8799, "listed_count": 1}, "id": "925810243157872642", "verified": false, "username": "JuanPabloCanel4", "name": "JUAN"}, {"location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1686, "tweet_count": 45890, "listed_count": 2}, "id": "280710722", "verified": false, "username": "tiagoplautz", "name": "Antifa Tiago Plautz - PT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 4934, "tweet_count": 94747, "listed_count": 3}, "id": "902293514779860992", "verified": false, "username": "Henrysouzah", "name": "Henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1664, "tweet_count": 70578, "listed_count": 6}, "id": "75786694", "verified": false, "username": "Gustavo_tc", "name": "Lula-l\u00e1"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 6, "tweet_count": 34187, "listed_count": 0}, "id": "949755412945006592", "verified": false, "username": "Renssos1", "name": "Renssos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "verified": false, "username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28585, "following_count": 971, "tweet_count": 9361, "listed_count": 101}, "id": "948709108777185280", "verified": true, "username": "bcarvalhorep", "name": "B\u00e1rbara Carvalho \ud83d\udc89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 279, "tweet_count": 66144, "listed_count": 7}, "id": "812550636", "verified": false, "username": "karlajrzg", "name": "karlajrz"}, {"location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1208, "tweet_count": 4488, "listed_count": 17}, "id": "17069855", "verified": false, "username": "MarceloSoto", "name": "MarceloSoto"}, {"location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 2777, "tweet_count": 35087, "listed_count": 109}, "id": "32082512", "verified": false, "username": "TheAntonioAdo", "name": "Antonio Diaz Oliva"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 502, "tweet_count": 255529, "listed_count": 0}, "id": "1030835674595950593", "verified": false, "username": "DuroLocus", "name": "Renato Esmiralhado"}, {"location": "Hellcife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 105, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}, "id": "1003751621774454784", "verified": false, "username": "Alcoolicoluiz", "name": "Z\u00e9 Delivery"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 501, "tweet_count": 5849, "listed_count": 0}, "id": "905542630746071044", "verified": false, "username": "eusouister", "name": "ste"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1742, "tweet_count": 20957, "listed_count": 0}, "id": "309359447", "verified": false, "username": "sdp_neto", "name": "S Duque\ud83d\udea9 \ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 200, "tweet_count": 45812, "listed_count": 6}, "id": "728046388613910529", "verified": false, "username": "DeniseBonifcioL", "name": "Denise Bonif\u00e1cio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 3045, "tweet_count": 71519, "listed_count": 1}, "id": "191503651", "verified": false, "username": "anna_r30", "name": "Anna \u00ae"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 269, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "197263342", "verified": false, "username": "deninhafonseca", "name": "D\u00ea Cadena"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696", "verified": false, "username": "XKzador", "name": "Kzador X"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "id": "45048171", "verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 357, "tweet_count": 24897, "listed_count": 0}, "id": "926530870059692033", "verified": false, "username": "souza124_kaua", "name": "tbt"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 157, "tweet_count": 28357, "listed_count": 0}, "id": "869690513712193536", "verified": false, "username": "foracassia", "name": "Ha-Ya\ud83d\udc0e"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14412, "following_count": 14946, "tweet_count": 78765, "listed_count": 8}, "id": "274556397", "verified": false, "username": "InalmarABR", "name": "Inalmar"}, {"location": "Jandira", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1076, "tweet_count": 61255, "listed_count": 0}, "id": "981992149397975042", "verified": false, "username": "facadamaldada", "name": "mayara \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Natal - RN / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 9670, "tweet_count": 310157, "listed_count": 39}, "id": "74444498", "verified": false, "username": "kabokiko", "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 4118, "tweet_count": 3729, "listed_count": 0}, "id": "1038182701919084544", "verified": false, "username": "JeffersoAraujo2", "name": "Jeff"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 672, "tweet_count": 40523, "listed_count": 0}, "id": "126177406", "verified": false, "username": "abeliam_", "name": "abel"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14341057, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "CASTELOBRUXO", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 781, "tweet_count": 58288, "listed_count": 0}, "id": "2513704235", "verified": false, "username": "eularix", "name": "caeu \u262d"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 909, "tweet_count": 51777, "listed_count": 1}, "id": "3017228308", "verified": false, "username": "hemicrvg", "name": "Hemi \u2720"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 548, "tweet_count": 125398, "listed_count": 31}, "id": "1618966068", "verified": false, "username": "CaudiaAngelica", "name": "Claudia"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "id": "617353961", "verified": false, "username": "Hilwil64", "name": "Hilmer Wilfredo"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1184, "tweet_count": 15564, "listed_count": 2}, "id": "61780762", "verified": false, "username": "RogerGesteira", "name": "Roger - Meu voto 13 \u00e9 secreto! \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Diadema, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13227, "following_count": 3489, "tweet_count": 161724, "listed_count": 120}, "id": "25740094", "verified": true, "username": "ppacheco1", "name": "Paulo Pacheco"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32891, "following_count": 1288, "tweet_count": 18398, "listed_count": 261}, "id": "15900909", "verified": true, "username": "annavirginia", "name": "Anna Virginia Balloussier"}, {"location": "Assis Chateaubriand, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1082, "tweet_count": 22390, "listed_count": 0}, "id": "167566053", "verified": false, "username": "lelimasp", "name": "Alexandre Lima"}, {"location": "Inferno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 490, "tweet_count": 5893, "listed_count": 0}, "id": "716734943607537664", "verified": false, "username": "Springtotrap", "name": "Springy05"}, {"location": "Cancelado", "public_metrics": {"followers_count": 57723, "following_count": 176, "tweet_count": 3601, "listed_count": 31}, "id": "1132586938026909696", "verified": false, "username": "Lion_Central", "name": "LION"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 3874, "tweet_count": 169603, "listed_count": 0}, "id": "57776087", "verified": false, "username": "dulcinealisboa", "name": "dulcineapassos13\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 Vaiser13dcaboarabo."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5350, "following_count": 5690, "tweet_count": 36465, "listed_count": 1}, "id": "3430844212", "verified": false, "username": "achagas407", "name": "Ana 13 #VamosJuntosPeloBrasil\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 338, "tweet_count": 11792, "listed_count": 0}, "id": "1249375393", "verified": false, "username": "SchusterRC", "name": "\ud83d\udea9Allende\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1763, "tweet_count": 39760, "listed_count": 4}, "id": "54345341", "verified": false, "username": "redfox_girl", "name": "mai"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 580, "tweet_count": 85372, "listed_count": 48}, "id": "60123203", "verified": false, "username": "PrincesSamsung", "name": "Raphael"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 2567, "tweet_count": 192685, "listed_count": 3}, "id": "713194373412954112", "verified": false, "username": "rosely_barboza", "name": "Rosely Barboza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "id": "1001671838072786945", "verified": false, "username": "ve_noticia", "name": "Ve Noticia"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 189, "tweet_count": 8378, "listed_count": 0}, "id": "710295283196928000", "verified": false, "username": "zanchettajoao", "name": "Vc ja viu oq gaymer faz?"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 43070, "listed_count": 1}, "id": "172372961", "verified": false, "username": "lss_santos", "name": "Leandro Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26240, "following_count": 25895, "tweet_count": 118062, "listed_count": 43}, "id": "73190508", "verified": false, "username": "DrReynaldo", "name": "Reynaldo Barros"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 899, "tweet_count": 134414, "listed_count": 15}, "id": "19393726", "verified": false, "username": "jcruzeta", "name": "Julio Cezar Cruzeta"}, {"location": "Gravity Falls", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 412, "tweet_count": 15067, "listed_count": 1}, "id": "57181371", "verified": false, "username": "diceboo_", "name": "Bea?????"}, {"location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1256, "tweet_count": 3481, "listed_count": 1}, "id": "995339375868301314", "verified": false, "username": "alissonomartins", "name": "Martins \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15609, "following_count": 11356, "tweet_count": 126915, "listed_count": 36}, "id": "797169914", "verified": false, "username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "id": "257639970", "verified": false, "username": "afastemsevacas", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome"}, {"location": "Taquara (jpa)", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 410, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "id": "1038437962512588800", "verified": false, "username": "DaviSilvaNasci6", "name": "Shadow\u2744\ud83d\udc93"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15237295, "following_count": 808, "tweet_count": 638, "listed_count": 17268}, "id": "14128609", "verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 23, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "id": "960128169348157440", "verified": false, "username": "Menesis4095", "name": "Men\u00easis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 504, "tweet_count": 31247, "listed_count": 2}, "id": "2524225426", "verified": false, "username": "kikorjj", "name": "ric"}, {"location": "Mato Grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 628, "tweet_count": 66806, "listed_count": 0}, "id": "147737333", "verified": false, "username": "smndream_", "name": "smn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 155, "tweet_count": 4926, "listed_count": 1}, "id": "3240907083", "verified": false, "username": "Alvaro_nogue", "name": "\u00c1lvaro."}, {"location": " CHB - Camp Half Blood", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 361, "tweet_count": 11832, "listed_count": 1}, "id": "950574783074308098", "verified": false, "username": "pitchismybitch", "name": "Nico \ud83e\udd8a||\ud83d\udcd6:"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 952, "tweet_count": 34465, "listed_count": 0}, "id": "391506628", "verified": false, "username": "tuitaRoger", "name": "Algu\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1589, "tweet_count": 10417, "listed_count": 0}, "id": "1932661620", "verified": false, "username": "ochrisrafa", "name": "Christian Rafael \ud83c\udfb2"}, {"location": "P\u0159\u00edbor, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1933, "tweet_count": 26131, "listed_count": 0}, "id": "1049474687493951488", "verified": false, "username": "DeathMulo", "name": "Pink Freud (Cleonilton Quaresma)\ud83d\udea9"}, {"location": "S\u00c3O PAULO - SP BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 123, "tweet_count": 10543, "listed_count": 0}, "id": "180087507", "verified": false, "username": "Vandaeugenio", "name": "Vanda E Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 47, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "id": "1170112409056489477", "verified": false, "username": "thalilimap", "name": "Thalitinha\ud83c\udf19"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 390, "tweet_count": 9254, "listed_count": 4}, "id": "89557434", "verified": false, "username": "CamilaMSLima", "name": "Camila Confused \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"}, {"location": "ddd dos capixaba ", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 263, "tweet_count": 50535, "listed_count": 0}, "id": "1150456724345806849", "verified": false, "username": "bspavier", "name": "bblinda\ud83e\udd47"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173577, "listed_count": 11}, "id": "182791486", "verified": false, "username": "marcostormenta", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 1192, "tweet_count": 359362, "listed_count": 56}, "id": "22016866", "verified": false, "username": "vanessatocha", "name": "Vanessa Alvanier"}, {"location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 14711, "tweet_count": 38064, "listed_count": 10}, "id": "360909193", "verified": false, "username": "SimoesAri", "name": "ARI ROCHA SIMOES"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1296, "tweet_count": 147983, "listed_count": 0}, "id": "212114759", "verified": false, "username": "canovelino", "name": "Car\u2661lin"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1805, "tweet_count": 12125, "listed_count": 0}, "id": "1122549863068127233", "verified": false, "username": "cgust4v0", "name": "Gustavo"}, {"location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2268, "tweet_count": 43202, "listed_count": 1}, "id": "1580496697", "verified": false, "username": "paradiseamelia_", "name": "\u00e2m\u00e9l\u00ec\u00aa"}, {"location": "Acqua ", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}, "id": "855414890", "verified": false, "username": "mumaclo", "name": "Claudia"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 404, "tweet_count": 3987, "listed_count": 0}, "id": "1155120535010979840", "verified": false, "username": "Mimi72395107", "name": "Lia Brink"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 468, "tweet_count": 57184, "listed_count": 22}, "id": "454511031", "verified": false, "username": "bentovisky", "name": "Bentin Cadel\u00e3o \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 792, "tweet_count": 110389, "listed_count": 2}, "id": "472115627", "verified": false, "username": "lothlarien", "name": "(lu)lala \ud83e\uded2"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8945, "following_count": 4539, "tweet_count": 363172, "listed_count": 8}, "id": "70134660", "verified": false, "username": "Supervisora", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "id": "1008770816467664896", "verified": false, "username": "guaxinimdopoe", "name": "primo do madara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 633, "tweet_count": 65483, "listed_count": 5}, "id": "1077022508333912064", "verified": false, "username": "BlueberryShouna", "name": "JuL' Nick Buraco. Cellbit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1621, "tweet_count": 12997, "listed_count": 0}, "id": "748070684", "verified": false, "username": "tinarosso65100", "name": "Albertina Rosso"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4999, "tweet_count": 505403, "listed_count": 46}, "id": "381138769", "verified": false, "username": "JGZZZO", "name": "Joao"}, {"location": "Brasil/Para\u00edba/Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2739, "tweet_count": 76179, "listed_count": 7}, "id": "216626997", "verified": false, "username": "Diatribicus", "name": "Patriota Aldo Filho"}, {"location": "puerto rico", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1107, "tweet_count": 239492, "listed_count": 9}, "id": "2180347551", "verified": false, "username": "shakisga", "name": "\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude34\ud835\ude22 \ud835\ude31\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude30"}, {"location": "Ponce,Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 274, "tweet_count": 11803, "listed_count": 0}, "id": "2448273411", "verified": false, "username": "PanDdios97", "name": "BAT-OWL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 262, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "id": "958751411315134466", "verified": false, "username": "ajudearthemis", "name": "error"}, {"location": "Plague Swamp ", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1153, "tweet_count": 197600, "listed_count": 46}, "id": "3368051596", "verified": false, "username": "SIGILUX", "name": "SIGILUX \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "PuntaCana-Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 471, "tweet_count": 29833, "listed_count": 0}, "id": "537752463", "verified": false, "username": "tabualimpa", "name": "edsan"}, {"location": "DALLAS TEXAS ", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4488, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "id": "955569727157555201", "verified": false, "username": "SIGAmeTODOSbuda", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 675, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "id": "303275963", "verified": false, "username": "gorotrol", "name": "Goro"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1454, "tweet_count": 20139, "listed_count": 0}, "id": "1034884336343035904", "verified": false, "username": "vpedrolima", "name": "Pedro Lima"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 145, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}, "id": "955168437839564802", "verified": false, "username": "diasgmurilo", "name": "indiano triste"}, {"location": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 88, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "id": "997938755032973313", "verified": false, "username": "marianeebatista", "name": "mari"}, {"location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1053, "tweet_count": 19845, "listed_count": 5}, "id": "1934951658", "verified": false, "username": "biebarbosa", "name": "Gabriel"}, {"location": "Novo Horizonte -SP", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1960, "tweet_count": 1672, "listed_count": 2}, "id": "101640015", "verified": false, "username": "jcljosecarlos", "name": "JOS\u00c9 CARLOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 947, "tweet_count": 72262, "listed_count": 2}, "id": "710878571225616384", "verified": false, "username": "dreulia", "name": "dreuli"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 231, "tweet_count": 26169, "listed_count": 1}, "id": "267314009", "verified": false, "username": "Luu_valenca", "name": "sereia comunista \ud83e\udd21\ud83d\udd25\ud83c\udf0a\ud83c\udf08\u2665\ufe0f"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "author_id": "27709402", "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "lang": "pt", "id": "1179843685778907141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "336878973", "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "lang": "pt", "id": "1179862788153446401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ka4f5howZs", "expanded_url": "https://istoe.com.br/witzel-manda-apurar-se-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "istoe.com.br/witzel-manda-a\u2026"}]}, "author_id": "55977946", "created_at": "2019-10-03T22:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893754603429888"], "text": "Parece que vai rolar puni\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem conseguido.\nhttps://t.co/ka4f5howZs", "lang": "pt", "id": "1179893754603429888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "author_id": "46040478", "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "lang": "pt", "id": "1179727967439802368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "967454499500707840", "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "lang": "pt", "id": "1179899791284883457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179903510659379202"}], "author_id": "1020878462545014785", "created_at": "2019-10-03T23:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903675315175425"], "in_reply_to_user_id": "1020878462545014785", "text": "cada cena, cada fala, cada olhar, cada risada, cada movimento, cada respiro dele da pra sentir a imers\u00e3o e a entrega do ator pro papel. eu amei e vou rever in\u00fameras vezes at\u00e9 conseguir captar todos detalhes e digerir essa obra cinematogr\u00e1fica pq na primeira vez \u00e9 s\u00f3 emo\u00e7\u00e3o +", "lang": "pt", "id": "1179903675315175425"}, {"author_id": "20771988", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "lang": "pt", "id": "1179869105224126469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8161, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "author_id": "366879489", "created_at": "2019-10-03T21:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866345435009029"], "text": "\ud83d\udd34 Me resisto a creer que el kirchnerismo vuelva a ganar las pr\u00f3ximas elecciones.\nS\u00f3lo podr\u00eda ocurrir si los votantes en masa exhibieran una palpable inclinaci\u00f3n suicida.\nDe concretarse, muchos evaluar\u00e1n exiliarse en resguardo de su seguridad.\nSer\u00e1n tiempos dif\u00edciles.\nOjal\u00e1 q no.", "lang": "es", "id": "1179866345435009029"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179903154231681024"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T23:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179903214562529280"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "Automutila\u00e7\u00e3o:\u00a0esta atitude traz sentimento de al\u00edvio da dor. \u00a0\u00c9 mais comum que eles se cortem ou se queimem em locais mais discretos e dif\u00edceis de ver, como a parte interna das coxas ou a barriga. Fique de olho nas feridas;", "lang": "pt", "id": "1179903214562529280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "author_id": "42157075", "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "lang": "pt", "id": "1179857981753745410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179502258578481153"}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/YF8UrpmAFH", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloduggan/status/1179502258578481153", "display_url": "twitter.com/pabloduggan/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Pablo"}]}, "author_id": "577576491", "created_at": "2019-10-02T21:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 157, "like_count": 2210, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1179511147986391040"], "text": "Pablo acordate de la famosa frase: \u201cEs mejor tener la boca cerrada y parecer est\u00fapido que abrirla y disipar la duda\u201d\nTe est\u00e1s metiendo un un tema que conozco muy bien. No hagas papelones https://t.co/YF8UrpmAFH", "lang": "es", "id": "1179511147986391040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/PBxj6dd65m", "expanded_url": "https://mla.bs/b97b0b66", "display_url": "mla.bs/b97b0b66", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-para-recolher-bala-que-matou-a-menina-agatha/"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "author_id": "19593634", "created_at": "2019-10-03T21:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179866199649394688"], "text": "Apesar da press\u00e3o policial, os funcion\u00e1rios do hospital se recusaram a entregar o proj\u00e9til, que, em seguida, foi encaminhado \u00e0 Pol\u00edcia Civil. https://t.co/PBxj6dd65m", "lang": "pt", "id": "1179866199649394688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cPwxoDHBqH", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/procurador-e-preso-apos-tentar-matar-juiza-no-trf-3/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/procura\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/procurador-e-preso-apos-tentar-matar-juiza-no-trf-3/"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-3"}]}, "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-10-03T23:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 82, "like_count": 306, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1179896455458443264"], "text": "Procurador \u00e9 preso ap\u00f3s tentar matar ju\u00edza no TRF-3\n\nhttps://t.co/cPwxoDHBqH", "lang": "pt", "id": "1179896455458443264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "28436011", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "lang": "pt", "id": "1179848483811012608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}]}, "author_id": "26778965", "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "lang": "es", "id": "1179363689046126593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "2620301570", "created_at": "2019-10-03T21:41:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874241342312448"], "text": "A galera do \"n\u00e3o sabemos quem atirou\" ainda est\u00e3o se fazendo de sonsos depois da reportagem que disse que PMs invadiram o hospital para tentar pegar a bala que matou \u00c1gatha?", "lang": "pt", "id": "1179874241342312448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "author_id": "2967437679", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "lang": "pt", "id": "1179536983326101504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/HlLkpAiI3X", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFSVRJ", "display_url": "dlvr.it/RFSVRJ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conjur.com.br/2019-out-03/procurador-fazenda-nacional-tenta-matar-juiza-trf?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.8482, "type": "Organization", "normalized_text": "Fazenda Nacional"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "TRF-3"}]}, "author_id": "21334653", "created_at": "2019-10-03T22:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 59, "like_count": 303, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1179893524008845313"], "text": "Procurador da Fazenda Nacional tenta matar ju\u00edza no TRF-3 https://t.co/HlLkpAiI3X", "lang": "pt", "id": "1179893524008845313"}, {"author_id": "1151377514775924736", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "lang": "pt", "id": "1179888026459283456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MksdeUL3ec", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5608, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-10-03T22:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 323, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179882328526671872"], "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/MksdeUL3ec", "lang": "pt", "id": "1179882328526671872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179730242778402817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Pautips"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "tip"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Pautips"}]}, "author_id": "939302486761816064", "created_at": "2019-10-03T12:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179732168035229696"], "in_reply_to_user_id": "939302486761816064", "text": "@Paugalindo Un #tip para #Pautips: EDUCARSE. (No desinformemos ni repitamos discursos como que \"la gente se suicida porque no se detiene a apreciar lo lindo de la vida\" o que a la gente 't\u00f3xica' que no puede sacar sus 'malos sentimientos' afuera le da c\u00e1ncer. \u00a1Demos buen uso a las RRSS!)", "lang": "es", "id": "1179732168035229696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "author_id": "626040838", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "lang": "pt", "id": "1179836618716405761"}, {"author_id": "1136746206221279255", "created_at": "2019-10-03T23:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901835014000646"], "text": "Mis gatos tienen su propia habitaci\u00f3n porque total vivo sola y no hay nadie que la use, as\u00ed que la adapt\u00e9 para que se puedan trepar, ver por la ventana a la calle y dem\u00e1s.\nLa ventana tiene mosquitero y estaba solo eso pero hoy la cerr\u00e9 porque hac\u00eda fr\u00edo.", "lang": "es", "id": "1179901835014000646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "lang": "pt", "id": "1179851216425291778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179830696715718657"}], "author_id": "2795992997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sebodroc0299", "id": "266272616"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "BocaFloyd", "id": "186619530"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179834553055232002"], "in_reply_to_user_id": "266272616", "text": "@sebodroc0299 @AlmendraBoniita @BocaFloyd Es un sicario suicida ...no le interesa nada ..ya esta jugado en la vida ....psicopata .!!!", "lang": "es", "id": "1179834553055232002"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179849623701245953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "LulaGigante"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FernandaLenin", "id": "862636525787512832"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 54, "tag": "LulaGigante"}]}, "author_id": "967524814859784193", "created_at": "2019-10-03T23:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894033814097920"], "in_reply_to_user_id": "862636525787512832", "text": "@FernandaLenin @jairbolsonaro Grande dia !#LulaGigante Nosso orgulho\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1179894033814097920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "Eleuberto Martorelli"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Canepa"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Raimundo Trindade"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "Canepa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "author_id": "90303467", "created_at": "2019-10-03T23:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 10, "like_count": 383, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1179899050168127488"], "text": "#LO\u00daLTIMO Eleuberto Martorelli reconoci\u00f3 ante fiscales peruanos que Horacio Canepa fue el \u00e1rbitro de Odebrecht. Y a\u00f1adi\u00f3 que Raimundo Trindade era muy amigo de Canepa.", "lang": "es", "id": "1179899050168127488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/3cAnfguBA4", "expanded_url": "https://twitter.com/jfowks/status/1179892160339959808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3cAnfguBA4", "media_key": "3_1179892149543768064"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8095, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 57, "username": "UNMSM_", "id": "245863567"}]}, "author_id": "16505582", "created_at": "2019-10-03T22:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 51, "like_count": 1385, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892160339959808"], "text": "Importante comunicado de fac de ciencias sociales @UNMSM_ difundido hoy. Refiere que el Congreso se aisl\u00f3 por su defensa cotidiana de la impunidad. https://t.co/3cAnfguBA4", "lang": "es", "id": "1179892160339959808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179895631852249088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 177, "probability": 0.7487, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1087904204532920320", "created_at": "2019-10-03T23:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179900781593530370"], "in_reply_to_user_id": "1120888727721730048", "text": "@paulo_vicente16 \u00e9 q veja s\u00f3, o problema nem \u00e9 o filme em si, at\u00e9 pq eu nem cheguei a ver o trailer. o neg\u00f3cio \u00e9 q a galera tava hypando dms e toda vez \u00e9 isso com os filmes da DC. Hype do krl pra dps o filme ser uma merda. MANO, EU VI GENTE FALANDO \"VAI SER O FILME DO S\u00c9CULO\" +", "lang": "pt", "id": "1179900781593530370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "9317502", "created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "lang": "pt", "id": "1179869759481040897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/dPlwoSgy95", "expanded_url": "https://twitter.com/SIN24Horas/status/1179771126479818752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPlwoSgy95", "media_key": "7_1179771053385629698"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Vargas"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5961, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7933, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 153, "end": 169, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "BatallaElectoral"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 189, "username": "ColorVisionC9", "id": "287720368"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "PrimeraEmisi\u00f3nSIN"}, {"start": 191, "end": 208, "tag": "BatallaElectoral"}, {"start": 209, "end": 224, "tag": "SINenPrimarias"}]}, "author_id": "55660696", "created_at": "2019-10-03T14:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179771126479818752"], "text": "Canciller Miguel Vargas reiter\u00f3 que la decisi\u00f3n sobre si el PRD seguir\u00e1 aliado al PLD la tomar\u00e1 despu\u00e9s del 6 de octubre. M\u00e1s detalles a las 2pm, en la #PrimeraEmisi\u00f3nSIN por @ColorVisionC9. #BatallaElectoral #SINenPrimarias https://t.co/dPlwoSgy95", "lang": "es", "id": "1179771126479818752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ru4yzAmtRm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179891382191833088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ru4yzAmtRm", "media_key": "3_1179891380744798208"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "author_id": "147589125", "created_at": "2019-10-03T22:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891382191833088"], "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Ru4yzAmtRm", "lang": "es", "id": "1179891382191833088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "author_id": "89410723", "created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "lang": "pt", "id": "1179751276403478528"}, {"author_id": "1121575943397572610", "created_at": "2019-10-03T15:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179786090376552449"], "text": "Um cirurgi\u00e3o geral falando palavras de apoio a um suicida com depress\u00e3o, \"lute pela vida\" \"Nos queremos o senhor vivo\" \"Nos estamos com vc\" me deu for\u00e7a demais e me abriu os olhos: nao precisa perder a humanidade pra ser cirurgi\u00e3o. N aceito mais medico babaca senso insens\u00edvel!", "lang": "pt", "id": "1179786090376552449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "lang": "ja", "id": "1179886566186962944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "author_id": "41847166", "created_at": "2019-10-03T19:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179842826609319936"], "text": "\u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "lang": "pt", "id": "1179842826609319936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179883479229751300"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "MVLL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OTTMARBORIS", "id": "211053681"}]}, "author_id": "724723418", "created_at": "2019-10-03T22:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892495041388544"], "in_reply_to_user_id": "211053681", "text": "@OTTMARBORIS Me vale madre conocer qui\u00e9nes conforman ese gabinete suicida, dan lastima m\u00e1s bien. Pero tengo curiosidad por saber si siempre Cateriano acept\u00f3 ser parte de \u00e9l. Si desisti\u00f3 es porque tiene buen olfato o porque simplemente contin\u00faa recibiendo \u00f3rdenes de los sapazos Nadine y MVLL.", "lang": "es", "id": "1179892495041388544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenixOscar"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "JokerMovie"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 73, "tag": "JoaquinPhoenixOscar"}, {"start": 75, "end": 86, "tag": "JokerMovie"}, {"start": 87, "end": 102, "tag": "JoaquinPhoenix"}]}, "author_id": "906229174830030848", "created_at": "2019-10-03T21:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874466555404288"], "text": "E enfim a @DCComics n\u00e3o Dcpcionou e que PUTA atua\u00e7\u00e3o #JoaquinPhoenixOscar  #JokerMovie #JoaquinPhoenix", "lang": "pt", "id": "1179874466555404288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/50e9pRRIuU", "expanded_url": "https://twitter.com/Queenavx/status/1179880218858868736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50e9pRRIuU", "media_key": "3_1179880212366073862"}]}, "author_id": "1003013587231797248", "created_at": "2019-10-03T22:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880218858868736"], "text": "Espero que sirvas co\u00f1o de la madre\ud83d\ude2b\ud83e\udd7a https://t.co/50e9pRRIuU", "lang": "es", "id": "1179880218858868736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-10-03T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179833497042554880"], "text": "Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "lang": "es", "id": "1179833497042554880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897815893450754"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T23:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179898215694512128"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 complexo, multifacetado e de m\u00faltiplas determina\u00e7\u00f5es, pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero.", "lang": "pt", "id": "1179898215694512128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897393346686976"}], "author_id": "916955680740990977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "starlitnox", "id": "605792850"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897755554254848"], "in_reply_to_user_id": "605792850", "text": "@starlitnox vai que o final \u00e9 tr\u00e1gico?? nunca se sabe o que essa pessoa maligna que criou pode ter em mente", "lang": "pt", "id": "1179897755554254848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gxPPyoTrTE", "expanded_url": "https://twitter.com/_Fabiteixeira_/status/1179522096831107072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxPPyoTrTE", "media_key": "7_1179521904241266690"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Grand\u00e3o"}]}, "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-10-03T18:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 50, "like_count": 2134, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1179828898609221632"], "text": "Chefe do tr\u00e1fico tentou reagir a abordagem policial, o resultado todos ja sabem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\n\nV\u00eddeo mostra momento em que Policial atira em carro de traficante L\u00e9o Grand\u00e3o https://t.co/gxPPyoTrTE", "lang": "pt", "id": "1179828898609221632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/V1sHyoiRKJ", "expanded_url": "http://willax.tv/en-vivo/", "display_url": "willax.tv/en-vivo/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580876311018758145/_g8sI1aw?format=jpg&name=orig", "width": 1500, "height": 571}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580876311018758145/_g8sI1aw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Willax TV en Vivo", "unwound_url": "https://willax.tv/en-vivo/"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Jl7PDdZXTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1179604663362043904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jl7PDdZXTQ", "media_key": "3_1179604655359160328"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.887, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 8, "end": 19, "tag": "Combutters"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 216, "end": 226, "tag": "Odebrecht"}]}, "author_id": "38512990", "created_at": "2019-10-03T03:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179604663362043904"], "text": "#EnVivo #Combutters\n@Mechecabanillas: \"#Vizcarra es un hombre que est\u00e1 con la izquierda, lo tienen convencido. Tienen un proyecto de manejar el pa\u00eds, no limpiamente, busca tapar los cochinos que tiene su empresa con #Odebrecht.\"\n\n\u27a1https://t.co/V1sHyoiRKJ https://t.co/Jl7PDdZXTQ", "lang": "es", "id": "1179604663362043904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "195815692", "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "lang": "pt", "id": "1179837809680625664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/cc6t2t0b1Q", "expanded_url": "https://videos.band.uol.com.br/16705857/dna-de-suspeitos-pacote-anticrime-pode-ampliar-amostra.html", "display_url": "videos.band.uol.com.br/16705857/dna-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.band.uol.com.br/videos/dna-de-suspeitos-pacote-anticrime-pode-ampliar-amostra-16705857"}]}, "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-02T23:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3237, "reply_count": 566, "like_count": 18713, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544997894467584"], "text": "No projeto de lei anticrime, ampliamos o rol de condenados sujeitos \u00e0 extra\u00e7\u00e3o do perfil gen\u00e9tico, o que vai facilitar a solu\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es de crimes. Abaixo reportagem interessante sobre o tema.\n\nhttps://t.co/cc6t2t0b1Q", "lang": "pt", "id": "1179544997894467584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179897353932853248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 124, "end": 144, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Ricardo Nunes"}]}, "author_id": "1178106160844562434", "created_at": "2019-10-03T23:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179897355174322177"], "in_reply_to_user_id": "1178106160844562434", "text": "O objetivo \u00e9 descobrir de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata.\nO\u00a0laudo pericial deve sair em at\u00e9 30 dias, segundo o delegado Ant\u00f4nio Ricardo Nunes, diretor do Departamento Geral de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa. +", "lang": "pt", "id": "1179897355174322177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mqRB5ZUOf4", "expanded_url": "https://www.vocedinapoli.it/2019/10/01/dramma-alla-stazione-donna-muore-suicida-era-malata-di-cancro/", "display_url": "vocedinapoli.it/2019/10/01/dra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 24, "tag": "suicidioassistito"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "SarcasmAlert"}]}, "author_id": "197284836", "created_at": "2019-10-03T15:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179782880295374848"], "text": "No al #suicidioassistito : \u00e8 molto pi\u00f9  piacevole per Dio che i malati disperati si buttino sotto i treni con tutti i drenaggi e le medicazioni ancora addosso #SarcasmAlert\nhttps://t.co/mqRB5ZUOf4", "lang": "it", "id": "1179782880295374848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "author_id": "3027867385", "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "lang": "pt", "id": "1179493526079512576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179894632517443590"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T23:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895494660775936"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "Mesmo que exija muito cuidado, a conversa sobre o assunto \u00e9 essencial. O tabu sobre o suic\u00eddio e at\u00e9 mesmo sobre os transtornos mentais nessa fase faz com que os adolescentes que passam por isso se sintam exclu\u00eddos.", "lang": "pt", "id": "1179895494660775936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179885117172584448"}], "author_id": "3054020508", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179891361190993920"], "in_reply_to_user_id": "719064190862946304", "text": "@juanvalerdieco Y todavia hay un 30% que lo votan!!\nCuantos son los que les chupa un huevo quien gobierne? El 5%, 10%??\nAl resto NO LE SIRVE\nComo lo votan?", "lang": "es", "id": "1179891361190993920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/avIFahkxhy", "expanded_url": "https://twitter.com/CineTRECEtv/status/1179827208380194816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/avIFahkxhy", "media_key": "3_1179826220571201543"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Cine sin cortes"}]}, "author_id": "1964890614", "created_at": "2019-10-03T18:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179827208380194816"], "text": "El domingo, Clint al rescate. No te pierdas \"Ruta Suicida\" en \"Cine sin cortes\" a partir de las 22.15h https://t.co/avIFahkxhy", "lang": "es", "id": "1179827208380194816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824614073090048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Jacob Ben Yehud\u00e1"}]}, "author_id": "786520169153789952", "created_at": "2019-10-03T23:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895480798646272"], "in_reply_to_user_id": "786520169153789952", "text": "Jacob Ben Yehud\u00e1\n\n\ud83d\udd4eSexuality: Mariquita\n\ud83d\udd4eFav ship: Imprudencia \n\ud83d\udd4eBrotp: No callarse\n\ud83d\udd4eNotp: Vivir\n\ud83d\udd4eA random hc: Es suicida\n\ud83d\udd4eGeneral opinion: Un jud\u00edo \ud83d\udd1c jab\u00f3n", "lang": "es", "id": "1179895480798646272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Econom\u00eda peruana"}]}, "author_id": "197932909", "created_at": "2019-10-03T22:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 840, "like_count": 4635, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880867612839936"], "text": "Comparto lo q me env\u00eda un amigo peruano: En el Per\u00fa, el inicio del cambio, fue la eliminaci\u00f3n  del subsidio a los combustibles. Ocurri\u00f3 en 1990 y la Econom\u00eda peruana creci\u00f3 de manera sostenida durante m\u00e1s de 25 a\u00f1os. Habi\u00e9ndose reducido la pobreza de m\u00e1s del 50% a cerca del 20%", "lang": "es", "id": "1179880867612839936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179895165189799939"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7809, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "author_id": "70406168", "created_at": "2019-10-03T23:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179895407129833472"], "in_reply_to_user_id": "70406168", "text": "Eu j\u00e1 to gritando que minha dc t\u00e1 viva s\u00f3 por causa do coringa, imagina se esse filmando batman continuar nesse caminho", "lang": "pt", "id": "1179895407129833472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "author_id": "175619477", "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "lang": "es", "id": "1179447465541558274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xmKWc319vZ", "expanded_url": "https://twitter.com/churritoaleman/status/1179824614073090048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmKWc319vZ", "media_key": "3_1179824605860683776"}]}, "author_id": "786520169153789952", "created_at": "2019-10-03T18:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 84, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179824614073090048"], "text": "\u2728Quiero hacer esto pls no me ignor\u00e9is\u2728(me valen Ocs si los conozco) https://t.co/xmKWc319vZ", "lang": "es", "id": "1179824614073090048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179887858452176896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "akaCamphdez", "id": "1035885148242362368"}]}, "author_id": "949490838438137856", "created_at": "2019-10-03T23:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894177481609216"], "in_reply_to_user_id": "1035885148242362368", "text": "@akaCamphdez Exclam\u00f3 el sadboy que siempre est\u00e1 horny (?", "lang": "es", "id": "1179894177481609216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/kDsd89lVRC", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/", "display_url": "caretas.pe/politica/alfre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}]}, "author_id": "44932117", "created_at": "2019-10-03T13:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 449, "like_count": 549, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1179750287617269760"], "text": "El excandidato presidencial del partido @AccionPopular Alfredo Barnechea sostuvo que los medios de comunicaci\u00f3n han jugado a favor del Ejecutivo y que \"se han plegado a este golpe de Estado\"\nhttps://t.co/kDsd89lVRC", "lang": "es", "id": "1179750287617269760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "3111481431", "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "lang": "pt", "id": "1179841130583732224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "Bioshock"}]}, "author_id": "1175835471454359552", "created_at": "2019-10-03T23:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179894957315899393"], "text": "Como todav\u00eda no tengo sue\u00f1o, voy a hacer un hilo de datos curiosos de Bioshock. Este hilo contiene SPOILERS, as\u00ed que no lo leas si tienes pensamiento de jugar.", "lang": "es", "id": "1179894957315899393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3SSGiFStI0", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fdaV", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fdaV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4755, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "30070288", "created_at": "2019-10-03T22:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179892314795327488"], "text": "Rio vai apurar se PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/3SSGiFStI0", "lang": "pt", "id": "1179892314795327488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UFkKzmUubF", "expanded_url": "https://twitter.com/CaesarUrielHdez/status/1179795436493819906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFkKzmUubF", "media_key": "3_1179795432211456003"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UFkKzmUubF", "expanded_url": "https://twitter.com/CaesarUrielHdez/status/1179795436493819906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFkKzmUubF", "media_key": "3_1179795432014336001"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "author_id": "116957951", "created_at": "2019-10-03T16:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179795436493819906"], "text": "Dude, ese ni\u00f1o me gusta tanto... y lo voy a ver en Jalisco en unas semanas. \n\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc9b https://t.co/UFkKzmUubF", "lang": "es", "id": "1179795436493819906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7863, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "DecisionesFirmes"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "DecisionesFirmes"}]}, "author_id": "725011475903950848", "created_at": "2019-10-03T19:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 441, "like_count": 3610, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1179835259803885570"], "text": "Disuelto el Congreso, no hay distracciones. El Gabinete debe tomar #DecisionesFirmes para impulsar la inversi\u00f3n p\u00fablica, generar confianza en el sector privado, reactivar la econom\u00eda y generar empleo, velar por la seguridad ciudadana y darle bienestar a los peruanos. A trabajar !", "lang": "es", "id": "1179835259803885570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179886905153982464"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4ylv2VYWHU", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/nNDvAyPfyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GersonPLeal/status/1179886905153982464", "display_url": "twitter.com/GersonPLeal/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "70138045", "created_at": "2019-10-03T22:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886978394927104"], "text": "Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/4ylv2VYWHU https://t.co/nNDvAyPfyJ", "lang": "pt", "id": "1179886978394927104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yYAJ8x2np0", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/edicion/lima/disolucion-del-congreso-cardenal-cipriani-pide-a-martin-vizcarra-renunciar-a-la-presidencia-nndc-914297/", "display_url": "diariocorreo.pe/edicion/lima/d\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GP26Yf1blL", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1179777962285129728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GP26Yf1blL", "media_key": "3_1179777951291846656"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Cardenal Cipriani"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "author_id": "85840608", "created_at": "2019-10-03T15:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 1134, "like_count": 796, "quote_count": 408}, "edit_history_tweet_ids": ["1179777962285129728"], "text": "Cardenal Cipriani pide a Mart\u00edn Vizcarra renunciar a la Presidencia\nhttps://t.co/yYAJ8x2np0 https://t.co/GP26Yf1blL", "lang": "es", "id": "1179777962285129728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "author_id": "229416225", "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "lang": "ca", "id": "1179823078525800450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "author_id": "871852690304901124", "created_at": "2019-10-03T21:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869042263429154"], "text": "Sal\u00e3o do vestibular hj foi resumido em descobrir se fulano era um peixe ou quantas moscas ciclano matou", "lang": "pt", "id": "1179869042263429154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/k0f41tB2fG", "expanded_url": "https://www.accioncine.es/reportajes/noticias/6839-es-joaquin-phoenix-el-mejor-joker-de-la-historia", "display_url": "accioncine.es/reportajes/not\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jnuEBWhBA5", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1178003707960672258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jnuEBWhBA5", "media_key": "3_1178003701736366082"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "187830708", "created_at": "2019-09-28T17:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178003707960672258"], "text": "\u00bfEs Joaquin Phoenix el mejor Joker de la historia?\nhttps://t.co/k0f41tB2fG https://t.co/jnuEBWhBA5", "lang": "es", "id": "1178003707960672258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179783122008887296"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9AIJWvbwOx", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1179783122008887296", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Le Parisien"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5646, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "author_id": "2672968199", "created_at": "2019-10-03T16:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179799134573858818"], "text": "O jornal \"Le Parisien\" e TV BMF informaram que o agressor matou 4 pessoas antes de ser abatido. Se fosse aqui no Brasil j\u00e1 tinha prendido o policial que abateu o assassino, al\u00e9m do pessoal dos dh, do psol, do pcdob do pt, solicitando ao gov para amparar a fam\u00edlia do bandido...\ud83d\ude43 https://t.co/9AIJWvbwOx", "lang": "pt", "id": "1179799134573858818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "lang": "es", "id": "1179771867994959872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "14840456", "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "lang": "pt", "id": "1179871694304886784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}]}, "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "lang": "pt", "id": "1099686163336646659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179730782178426880"}], "author_id": "104574709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "teapotpuppy", "id": "783074265813975040"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888545865043968"], "in_reply_to_user_id": "783074265813975040", "text": "@teapotpuppy D\u00f3nde??? Qu\u00e9 cap??", "lang": "es", "id": "1179888545865043968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179855810211565574"}], "author_id": "1684798033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "denisfpalmeida", "id": "134949666"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890166980317185"], "in_reply_to_user_id": "134949666", "text": "@denisfpalmeida Pelo trailer se v\u00ea que \u00e9 bom.", "lang": "pt", "id": "1179890166980317185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/w1mE5Hw5iX", "expanded_url": "https://twitter.com/tamires_scpaula/status/1179824663112884228/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1mE5Hw5iX", "media_key": "7_1179824552475582470"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "author_id": "985634417799585792", "created_at": "2019-10-03T18:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5712, "reply_count": 3087, "like_count": 21429, "quote_count": 1302}, "edit_history_tweet_ids": ["1179824663112884228"], "text": "Capit\u00e3o CUECA  me agride em aeroporto de Bras\u00edlia!!! https://t.co/w1mE5Hw5iX", "lang": "pt", "id": "1179824663112884228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4096, "type": "Place", "normalized_text": "Chilindrina"}, {"start": 183, "end": 198, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDictador"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "GabineteDeLaDictadura"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "VizcarraDictador"}, {"start": 256, "end": 278, "tag": "GabineteDeLaDictadura"}]}, "author_id": "211053681", "created_at": "2019-10-03T22:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883479229751300"], "text": "Ya jurament\u00f3 el #GabineteDeLaDictadura veamos si la joven Chilindrina logra sacarnos d la recesi\u00f3n o hundirnos en el barril del chavo\ud83d\ude02 Con la juramentaci\u00f3n dl gabinete se confirma k #VizcarraDictador se queda en el poder al servicio d la caviarada mafiosa #GabineteDeLaDictadura", "lang": "es", "id": "1179883479229751300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "author_id": "1029305686579179523", "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "lang": "es", "id": "1179261166855557121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "57044549", "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "lang": "pt", "id": "1179865177703026704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NsRkXR1CO4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-quer-saber-se-e-verdade-que-pms-invadiram-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "43340387", "created_at": "2019-10-03T21:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1179872251673485316"], "text": "Witzel quer saber se \u00e9 verdade que PMs invadiram hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/NsRkXR1CO4", "lang": "pt", "id": "1179872251673485316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/u9KAROvZXy", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/alfredo-barnechea-pide-que-vizcarra-renuncie-y-nuevas-elecciones-generales-video/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/alfre\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "363946747", "created_at": "2019-10-03T20:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179856460488085515"], "text": "Alfredo Barnechea pide que Vizcarra renuncie y nuevas elecciones generales [VIDEO] - Expreso https://t.co/u9KAROvZXy", "lang": "es", "id": "1179856460488085515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/eb722GLKv7", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-para-recolher-bala-que-matou-a-menina-agatha/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL"}]}, "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-10-03T21:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877120488681472"], "text": "QUANDO O BANDIDO \u00c9 A PR\u00d3PRIA POL\u00cdCIA\nPMS INVADIRAM HOSPITAL PARA RECOLHER BALA QUE MATOU A MENINA \u00c1GATHA\nAPESAR DA PRESS\u00c3O POLICIAL, OS FUNCION\u00c1RIOS DO HOSPITAL SE RECUSARAM A ENTREGAR O PROJ\u00c9TIL, QUE, EM SEGUIDA, FOI ENCAMINHADO \u00c0 POL\u00cdCIA CIVIL\n https://t.co/eb722GLKv7", "lang": "pt", "id": "1179877120488681472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/d45VnIPwck", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.3015, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "author_id": "1121497324247834625", "created_at": "2019-10-03T21:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179874432657043457"], "text": "REPUGNANTE E DESPREZ\u00cdVEL!\nWitzel vai apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha - Brasil Estad\u00e3o https://t.co/d45VnIPwck via @GoogleNews", "lang": "pt", "id": "1179874432657043457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888116372520960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "author_id": "2811150347", "created_at": "2019-10-03T22:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889256753455112"], "in_reply_to_user_id": "351491321", "text": "@wallstwolverine Tiene pinta de peli para target femenino, que muy probablemente desconocian el personaje de Harley Quinn pre escuadr\u00f3n suicida\n\nOtro halloween mas viendo a crias disfrazadas de harley quinn edici\u00f3n poligonera What a time to be alive", "lang": "es", "id": "1179889256753455112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/1EcSSxWPdW", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EcSSxWPdW", "media_key": "13_1179108478188544000"}]}, "author_id": "351491321", "created_at": "2019-10-03T22:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 55, "like_count": 454, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888116372520960"], "text": "Que mala pinta tiene esto... https://t.co/1EcSSxWPdW", "lang": "es", "id": "1179888116372520960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179880619184201728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Nebot"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Lazo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.6116, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Sierra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lyn_olarte5", "id": "195455442"}]}, "author_id": "1117506482688397313", "created_at": "2019-10-03T22:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883615645306881"], "in_reply_to_user_id": "195455442", "text": "@lyn_olarte5 En todos lugares existe la violencia. Yo acaso negu\u00e9 eso? Teniendo el pueblo la oportunidad de unir fuerzas y desestabilizar a los corruptos que controlan al pa\u00eds (Len\u00edn,Correa, Nebot, Lazo), no lo hacen. No hay uni\u00f3n Costa y Sierra. Entiendes? O te explico con manzanas????", "lang": "es", "id": "1179883615645306881"}, {"author_id": "1028464642321010689", "created_at": "2019-09-20T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174852980727848960"], "text": "gente vamo parar de se suicida", "lang": "pt", "id": "1174852980727848960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1020878462545014785", "created_at": "2019-10-03T22:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880829427884034"], "text": "o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o enche", "lang": "pt", "id": "1179880829427884034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179876493511540736"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/PwWyo1NUat", "expanded_url": "https://twitter.com/malugaspar/status/1179876493511540736", "display_url": "twitter.com/malugaspar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "sei quem fui"}]}, "author_id": "10683412", "created_at": "2019-10-03T22:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889265259491328"], "text": "No epis\u00f3dio de hoje da s\u00e9rie \"N\u00e3o sei quem fui\" https://t.co/PwWyo1NUat", "lang": "pt", "id": "1179889265259491328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179889967142752256"}], "author_id": "1048984701728428033", "created_at": "2019-10-03T22:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890142473019392"], "in_reply_to_user_id": "1048984701728428033", "text": "Um epis\u00f3dio depressivo \u00e9 indicado pela presen\u00e7a\u00a0de cinco ou mais sintomas, quase todos os dias, por um per\u00edodo\u00a0de pelo menos duas semanas", "lang": "pt", "id": "1179890142473019392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4pvODP84d0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3934, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 97, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-10-03T22:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 766, "reply_count": 188, "like_count": 4469, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886952633507841"], "text": "PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/4pvODP84d0 via @VEJA", "lang": "pt", "id": "1179886952633507841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179858274885275658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 312, "end": 327, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraDictador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EdgardLazo", "id": "233172584"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 311, "end": 328, "tag": "VizcarraDictador"}]}, "author_id": "1039614785971736581", "created_at": "2019-10-03T22:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889678633316353"], "in_reply_to_user_id": "233172584", "text": "@EdgardLazo @AccionDeAmparo @daguirre177 @Politica_LR Exacto: fehaciente fue el balazo que se meti\u00f3 @AlanGarciaPeru para escapar de las garras de las hienas, y lo logr\u00f3. Hoy vemos c\u00f3mo desfalcan el dinero del estado, como @MartinVizcarraC le regala 500 millones a @OdebrechtPeru para que siga lavandose la cara #VizcarraDictador", "lang": "es", "id": "1179889678633316353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/m2r7qyKMpi", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179887526242209792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2r7qyKMpi", "media_key": "13_1179886999295021056"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 130, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "EmicidaEIbeyiNoMultishow"}, {"start": 133, "end": 152, "probability": 0.4549, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRioNoMultishow"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "MajurOficial", "id": "1388531554960486404"}, {"start": 66, "end": 74, "username": "emicida", "id": "21054053"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "IbeyiOfficial", "id": "2231786521"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 131, "tag": "EmicidaEIbeyiNoMultishow"}, {"start": 132, "end": 153, "tag": "RockInRioNoMultishow"}]}, "author_id": "9604032", "created_at": "2019-10-03T22:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 50, "like_count": 2557, "quote_count": 344}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887526242209792"], "text": "EU TO NO CH\u00c3O! \nQue surpresa maravijosa. @majuroficial se junta a @emicida e @ibeyiofficial e \u00e9 EXPLOS\u00c3O. #EmicidaEIbeyiNoMultishow #RockInRioNoMultishow https://t.co/m2r7qyKMpi", "lang": "pt", "id": "1179887526242209792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "957377154559258624"}], "author_id": "405839701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardo_recoba", "id": "928832989"}]}, "created_at": "2019-08-31T12:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167781354639122433"], "in_reply_to_user_id": "928832989", "text": "@eduardo_recoba Que mas se puede violar,si este pa\u00eds es un territorio sin ley,la ley es para los fr\u00e1giles ciudadanos d a pie,que por todos lados nos multan,sin embargo,no perdemos la esperanza,empezando x los expresidentes,ya va un suicida a la cabeza, otros presos, como correcci\u00f3n de camino.\n\ud83d\udd25", "lang": "es", "id": "1167781354639122433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/RNSceWcldL", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/reaparecio-thelma-fardin-y-confeso-a-quien-votara-en-las-elecciones/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/reaparecio-the\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/reaparecio-thelma-fardin-y-confeso-a-quien-votara-en-las-elecciones/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Darth\u00e9s"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "182923335", "created_at": "2019-10-03T19:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179837720127889409"], "text": "En medio de los rumores de la vuelta de Juan Darth\u00e9s a la Argentina, la actriz habl\u00f3 de las elecciones generales del 27 de octubre. \nhttps://t.co/RNSceWcldL", "lang": "es", "id": "1179837720127889409"}, {"author_id": "177245365", "created_at": "2019-10-03T22:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179890162433773570"], "text": "Estou fazendo um curso que se voc\u00ea for MUITO v\u00e1rzea vai tirar no m\u00ednimo 7.5", "lang": "pt", "id": "1179890162433773570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179888973377867776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "peli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Davimavan1", "id": "978667267096489984"}]}, "author_id": "351491321", "created_at": "2019-10-03T22:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179889216584667136"], "in_reply_to_user_id": "978667267096489984", "text": "@Davimavan1 A mi me pinta a peli mala mal\u00edsima \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1179889216584667136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179135761842675712"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Rin2kaUGky", "expanded_url": "https://twitter.com/cinthonia/status/1179135761842675712", "display_url": "twitter.com/cinthonia/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OStanislovicks", "id": "1140098421023498245"}]}, "author_id": "2770706029", "created_at": "2019-10-03T01:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179570361886752768"], "in_reply_to_user_id": "1140098421023498245", "text": "@OStanislovicks https://t.co/Rin2kaUGky", "lang": "qam", "id": "1179570361886752768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179887424878645253"}], "author_id": "1155517954810945536", "created_at": "2019-10-03T22:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179887426208239617"], "in_reply_to_user_id": "1155517954810945536", "text": "Interessante notar que, ao contr\u00e1rio da maioria dos casos de negros mortos por policiais brancos, se trata de uma policial, mulher, e que cometeu o crime fora de servi\u00e7o. Se estivesse a servi\u00e7o, o resultado seria o mesmo?", "lang": "pt", "id": "1179887426208239617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EFVW3odp1g", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty", "display_url": "tinyurl.com/yxjkxxty", "unwound_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Bruno"}]}, "author_id": "3090382647", "created_at": "2019-10-02T21:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179514619079077888"], "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos nove mortes e j\u00e1 o comparam ao Cabo Bruno, serial killer famoso nos anos 1980\n\nhttps://t.co/EFVW3odp1g", "lang": "pt", "id": "1179514619079077888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/VLRZxN98Yw", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/iLuSiSRDlN", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179886976037769216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iLuSiSRDlN", "media_key": "3_1179886963039584261"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4025, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-10-03T22:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886976037769216"], "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\nGovernador do Rio comentou reportagem que denunciou ida de agentes ao hospital. Intuito seria resgatar a muni\u00e7\u00e3o que causou a morte https://t.co/VLRZxN98Yw https://t.co/iLuSiSRDlN", "lang": "pt", "id": "1179886976037769216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179881154117287936"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MP_Barcellos", "id": "4856129585"}]}, "author_id": "371333147", "created_at": "2019-10-03T22:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179881478664151040"], "in_reply_to_user_id": "4856129585", "text": "@MP_Barcellos Ele \u00e9 brabo mesmo, mas esse do esquadr\u00e3o suicida eu acho mais brabo", "lang": "pt", "id": "1179881478664151040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/EavlThfoNA", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "VidasNegrasImportam"}, {"start": 212, "end": 227, "tag": "agathapresente"}]}, "author_id": "165563080", "created_at": "2019-10-03T20:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858482738204677"], "text": "#VidasNegrasImportam \nSe fosse a filha do vereador, \na filha do deputado\nou a filha do senador...\nSe fosse a filha do prefeito,\na filha do governador\nou a filha do presidente...\nA hist\u00f3ria seria bem diferente.  \n#agathapresente \nhttps://t.co/EavlThfoNA", "lang": "pt", "id": "1179858482738204677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Z66ar1wE1o", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "author_id": "713618014", "created_at": "2019-10-03T20:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858218824208388"], "text": "\"Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es.\"\n https://t.co/Z66ar1wE1o", "lang": "pt", "id": "1179858218824208388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}]}, "author_id": "1106274695748440064", "created_at": "2019-10-03T15:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 296, "like_count": 412, "quote_count": 62}, "edit_history_tweet_ids": ["1179774084055519232"], "text": "\u00bfQu\u00e9 fue lo peor que te spoilearon? \n\n*DISCLAIMER: LAS RESPUESTAS A ESTE TWEET EST\u00c1N LLENAS DE SPOILERS*", "lang": "es", "id": "1179774084055519232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "author_id": "581024752", "created_at": "2019-10-03T14:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179763466694991877"], "text": "Gente falando que o Joker do Joaquin Phoenix \u00e9 violento demais e n\u00e3o sei mais oq... CARALHO \u00c9 UM FILME DO CORINGA OH GERA\u00c7\u00c3O ESQUADR\u00c3O SUICIDA FDP", "lang": "pt", "id": "1179763466694991877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179854984806051841"}], "author_id": "29851683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JairoCF4", "id": "717710550"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "AnahiDurandG", "id": "601331150"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179858359916388352"], "in_reply_to_user_id": "717710550", "text": "@JairoCF4 @AnahiDurandG Este modelo ha logrado reducir la pobreza mundial de 95% en 1820 a menos del 10% en la actualidad, la esperanza de vida subi\u00f3 de 30 a m\u00e1s de 70 a\u00f1os. Salvo los paises socialistas, vivimos en la mejor \u00e9poca de la humanidad. Espero, por el bien de todos, que sostengamos el modelo.", "lang": "es", "id": "1179858359916388352"}, {"author_id": "1308461382", "created_at": "2019-10-03T16:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179795004589522944"], "text": "Mais um conhecido que se rendeu \u00e0 dor e tirou a pr\u00f3pria vida hoje. Vamos amar, cuidar e prestar aten\u00e7\u00e3o uns nos outros, porque a depress\u00e3o est\u00e1 acabando com a gente! \ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1179795004589522944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179834348188639233"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nfTEjKExOX", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "author_id": "25858078", "created_at": "2019-10-03T21:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 74, "like_count": 3728, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1179873890320965635"], "text": "Essa den\u00fancia \u00e9 grav\u00edssima e precisa ser apurada!!! https://t.co/nfTEjKExOX", "lang": "pt", "id": "1179873890320965635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179885122155360257"}], "author_id": "925810243157872642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nabiatrixr", "id": "259422952"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "kamui_g5", "id": "709702925627559938"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885778949812224"], "in_reply_to_user_id": "259422952", "text": "@nabiatrixr @kamui_g5 Ent\u00e3o por que o faz?", "lang": "pt", "id": "1179885778949812224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179886325438324736"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/r2Zw03mKLw", "expanded_url": "https://twitter.com/GersonPLeal/status/1179886325438324736", "display_url": "twitter.com/GersonPLeal/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.3329, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gathaVit\u00f3riaF\u00e9lix"}, {"start": 175, "end": 188, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.5662, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 78, "tag": "\u00c1gathaVit\u00f3riaF\u00e9lix"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "author_id": "70138045", "created_at": "2019-10-03T22:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886905153982464"], "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, 21, logo depois da morte da menina #\u00c1gathaVit\u00f3riaF\u00e9lix, entre dez e vinte policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada \u2013 o Get\u00falio Vargas, na Penha, zona norte do Rio \u2013 e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara. https://t.co/r2Zw03mKLw", "lang": "pt", "id": "1179886905153982464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179882749542502400"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/xtgIxJZMYn", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1179883662256611329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xtgIxJZMYn", "media_key": "3_1179883654601945089"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/xtgIxJZMYn", "expanded_url": "https://twitter.com/Henrysouzah/status/1179883662256611329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xtgIxJZMYn", "media_key": "3_1179883659530244099"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "author_id": "902293514779860992", "created_at": "2019-10-03T22:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883662256611329"], "in_reply_to_user_id": "902293514779860992", "text": "3- REVENGE\n\nAmanda perdeu seu pai e sua casa gra\u00e7as a uma fam\u00edlia rica e poderosa, agora ela quer se vingar e n\u00e3o vai se importar com as consci\u00eancias. Ficou um pouco chato a partir da 3 temporada e o final foi fraco? Sim, mas a gente releva. https://t.co/xtgIxJZMYn", "lang": "pt", "id": "1179883662256611329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "1080527243754000385", "created_at": "2019-10-03T19:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179833870855917570"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "text": "@jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "lang": "es", "id": "1179833870855917570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/EeBmck8j4I", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAntonioAdo/status/1179875857181167616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EeBmck8j4I", "media_key": "3_1179875848716988417"}]}, "author_id": "32082512", "created_at": "2019-10-03T21:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179875857181167616"], "text": "Ricardo Piglia sobre Te Wire y Treme https://t.co/EeBmck8j4I", "lang": "it", "id": "1179875857181167616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/wEUlvHg7hi", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1179823768467726336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wEUlvHg7hi", "media_key": "3_1179823760423014401"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 66, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "Derecho Constitucional"}, {"start": 119, "end": 142, "probability": 0.781, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de la Rep\u00fablica"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "45048171", "created_at": "2019-10-03T18:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 531, "like_count": 557, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1179823768467726336"], "text": "Comparto pronunciamiento de especialistas en Derecho Constitucional sobre la medida inconstitucional de disoluci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica. https://t.co/wEUlvHg7hi", "lang": "es", "id": "1179823768467726336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rNPaVQoenZ", "expanded_url": "http://glo.bo/2LJZd5x", "display_url": "glo.bo/2LJZd5x", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/03/irmao-de-homem-assassinado-no-texas-abraca-ex-policial-que-o-matou-nao-desejo-nada-de-ruim-para-voce.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-10-03T22:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179878794603024384"], "text": "Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/rNPaVQoenZ #G1", "lang": "pt", "id": "1179878794603024384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Ricocan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 212, "end": 221, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}]}, "author_id": "617353961", "created_at": "2019-10-03T02:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590623655018504"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Reclamale a tus \"compa\u00f1eros\" que pidieron plata para su bolsillo a Odebretch. @JVelasquezQ @JorgeDCG @aureliopastor seguro tu tambien has pedido tu racion de Ricocan. No se pe", "lang": "es", "id": "1179590623655018504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/eAft9wBzpI", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "15900909", "created_at": "2019-10-03T22:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179885272844181506"], "text": "Por um lado, a PM confirma que apura \"poss\u00edveis condutas inapropriadas\" de oficiais no caso \u00c1gatha.\n\nA\u00ed vai l\u00e1 e acrescenta: \u00e9 rotina eles aparecerem em hospitais s\u00f3 pra checar \"informa\u00e7\u00f5es sobre a entrada de v\u00edtimas de disparos de arma de fogo\".\n\nhttps://t.co/eAft9wBzpI", "lang": "pt", "id": "1179885272844181506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/KfgNAu026W", "expanded_url": "https://twitter.com/Lion_Central/status/1179883824949403648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfgNAu026W", "media_key": "3_1179883778312937480"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "author_id": "1132586938026909696", "created_at": "2019-10-03T22:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 208, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179883824949403648"], "text": "Acabei de sair da estr\u00e9ia de CORINGA, e posso facilmente dizer que \u00e9 um dos melhores filmes do ano. Vai ganhar um Oscar f\u00e1cil e certamente \u00e9 um filme digno do personagem. https://t.co/KfgNAu026W", "lang": "pt", "id": "1179883824949403648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "lang": "pt", "id": "1179840981857898498"}, {"author_id": "257639970", "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "lang": "pt", "id": "1179773569447944193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179630710107377664"}], "author_id": "3240907083", "created_at": "2019-10-03T19:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179839210695602179"], "in_reply_to_user_id": "3003473963", "text": "@noahalina Mano, agora q a alerquina t\u00e1 de roupa os nerds a odeiam? Como assim?", "lang": "pt", "id": "1179839210695602179"}, {"author_id": "855414890", "created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "lang": "it", "id": "1179800089386258432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179880120200372225"}], "author_id": "1077022508333912064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179880441177890822"], "in_reply_to_user_id": "1008770816467664896", "text": "@guaxinimdopoe EXPLICA", "lang": "es", "id": "1179880441177890822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179376277524013056"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PaarMEP53y", "expanded_url": "https://twitter.com/cee_gonz/status/1179376277524013056", "display_url": "twitter.com/cee_gonz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}]}, "geo": {"place_id": "e6c8415c54e29814"}, "author_id": "2448273411", "created_at": "2019-10-02T18:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179461863463161857"], "text": "Yo no tengo endometriosis, que yo sepa, pero hay veces que mi periodo no me deja vivir, y te dir\u00eda que hasta pensamientos suicida me causan, del dolor que me da, no puedo hacer nada de fuerza en todo el d\u00eda. y es sumamente desconsiderado de un \u201chombre\u201d decir esta estupidez!!\ud83d\ude24\ud83e\udd2c https://t.co/PaarMEP53y", "lang": "es", "id": "1179461863463161857"}], "places": [{"full_name": "Maracana\u00fa, Brasil", "id": "7fca432ac7a5342a"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806545764935729153", "value": "806545764935729153", "detail": "User has been suspended: [806545764935729153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179891658692943873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179891658692943873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179891658692943873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160617079667666944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160617079667666944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160617079667666944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179828726063869953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179828726063869953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179828726063869953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179891900783960065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179891900783960065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179891900783960065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179842839187820544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179842839187820544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179842839187820544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1088912109948338178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088912109948338178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088912109948338178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179768725710475266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179768725710475266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179768725710475266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1955466228", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1955466228].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1955466228", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179885988056838145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179885988056838145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179885988056838145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "72512359", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [72512359].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "72512359", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179405112428638208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179405112428638208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179405112428638208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179885869962059778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179885869962059778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179885869962059778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179824519936126978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179824519936126978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179824519936126978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2230216267", "value": "2230216267", "detail": "User has been suspended: [2230216267].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179881177919959045", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179881177919959045", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179881177919959045].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179904003754340354", "oldest_id": "1179883315643518977", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625k1sbqff2s0e68fozq57ysuil"}}