{"data": [{"id": "1173443986389909504", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1934712512", "created_at": "2019-09-16T03:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443986389909504"]}, {"in_reply_to_user_id": "47356693", "id": "1173443781682581515", "text": "@lamaradisconzi Na \u00e9poca do esquadr\u00e3o suicida ela se vestia de harley, dai achei que pesaram a m\u00e3o por copiar ao inv\u00e9s de se inspirar, agora t\u00e1 10/10 kkk", "geo": {"place_id": "f72cbd7b378a05fc"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lamaradisconzi", "id": "47356693"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173439250739683330"}], "author_id": "45707846", "created_at": "2019-09-16T03:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443781682581515"]}, {"id": "1173443691769487360", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida p encerrar o find", "lang": "pt", "author_id": "2961317445", "created_at": "2019-09-16T03:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443691769487360"]}, {"id": "1173443638375981056", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "3079388934", "created_at": "2019-09-16T03:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443638375981056"]}, {"id": "1173443542020251648", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "2429393918", "created_at": "2019-09-16T03:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443542020251648"]}, {"id": "1173443522667712513", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "962075173808582657", "created_at": "2019-09-16T03:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443522667712513"]}, {"id": "1173443492523253761", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "88036475", "created_at": "2019-09-16T03:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443492523253761"]}, {"id": "1173443352773242880", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "1918014408", "created_at": "2019-09-16T03:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443352773242880"]}, {"in_reply_to_user_id": "840230541811113984", "id": "1173443236288847872", "text": "@johnerencastlem No mames le bloqueaste, seguro se suicida, por favor desbloquearlo.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173399309641011201"}], "author_id": "878695669313228800", "created_at": "2019-09-16T03:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443236288847872"]}, {"id": "1173443214700793856", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "270196028", "created_at": "2019-09-16T03:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443214700793856"]}, {"id": "1173443153690595329", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "11241942", "created_at": "2019-09-16T03:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443153690595329"]}, {"id": "1173443068588101633", "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "author_id": "637126739", "created_at": "2019-09-16T03:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443068588101633"]}, {"id": "1173443064452530179", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "40353745", "created_at": "2019-09-16T03:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173443064452530179"]}, {"id": "1173442804581883904", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}], "author_id": "456258207", "created_at": "2019-09-16T03:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442804581883904"]}, {"id": "1173442643667410946", "text": "RT @5aloOk: como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresi\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173427442339463169"}], "author_id": "998047617308389376", "created_at": "2019-09-16T03:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442643667410946"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2ppQKz8WwB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2616, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodense"}]}, "id": "1173442634703982592", "text": "Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta hollywoodense Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2ppQKz8WwB", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-09-16T03:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442634703982592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eYvb299Jit", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1173374650795122688", "display_url": "twitter.com/JuanSheput/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7576, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Challapalca"}]}, "id": "1173442626009350144", "text": "Ud es el \"hermanito\" de Heresi, escribe puras sandeces en redes, responsabilizar al ejecutivo de la situaci\u00f3n dla rea Keiko es inadmisible. Ya el cobarde suicida nos agu\u00f3 la fiesta de verlo encerrado en Challapalca. Hoy con la descorazonada, hay q tomar todas las precauciones. https://t.co/eYvb299Jit", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173374650795122688"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-09-16T03:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442626009350144"]}, {"in_reply_to_user_id": "2267337777", "id": "1173442324845797376", "text": "@kkkjkjkalyb MEU DEUS o sono matou a gramatica\n\nEu fui mostrar o album novo da lana del rey p ester nao se pra que pq agr ela vai ficar so a lana del rey c cara triste e fazendo videos vintage c as musicas no instagram", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173441759344562177"}], "author_id": "516736598", "created_at": "2019-09-16T03:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442324845797376"]}, {"id": "1173442135200292864", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "1923907754", "created_at": "2019-09-16T03:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442135200292864"]}, {"id": "1173441081511464960", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "author_id": "3900911183", "created_at": "2019-09-16T03:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173441081511464960"]}, {"id": "1173440977392013312", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "author_id": "1162158748070227968", "created_at": "2019-09-16T03:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440977392013312"]}, {"id": "1173440962938494978", "text": "Por mucho menos la gente se suicida", "lang": "es", "author_id": "160308851", "created_at": "2019-09-16T03:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440962938494978"]}, {"id": "1173440878586806274", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "author_id": "861627944678158342", "created_at": "2019-09-16T03:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440878586806274"]}, {"id": "1173440873947942913", "text": "Tamb\u00e9m assistir \"Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "author_id": "822240446", "created_at": "2019-09-16T03:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440873947942913"]}, {"id": "1173440872052137984", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "391098102", "created_at": "2019-09-16T03:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440872052137984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "id": "1173440795719811072", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "author_id": "1083488393793847296", "created_at": "2019-09-16T03:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440795719811072"]}, {"in_reply_to_user_id": "3538214055", "id": "1173440427942391808", "text": "@lorraineCRM Eu sou a psicopata \nQuero o suicida msm", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lorraineCRM", "id": "3538214055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173436649918881792"}], "author_id": "868511929110757377", "created_at": "2019-09-16T03:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440427942391808"]}, {"id": "1173440398959808512", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "author_id": "989928996266827776", "created_at": "2019-09-16T03:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440398959808512"]}, {"id": "1173440388096561152", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "39114493", "created_at": "2019-09-16T03:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440388096561152"]}, {"id": "1173440335760035840", "text": "Mano, Noah t\u00e1 imposs\u00edvel hoje... Fiquei mais de 1 hora com ele no colo, pra fazer ele dormir... E ele s\u00f3 ficou se fazendo... Minha coluna j\u00e1 est\u00e1 uma merda e agora o bra\u00e7o tb... Pi\u00e1 de 13 kg... Quase me matou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Noah"}]}, "author_id": "1171825944933408769", "created_at": "2019-09-16T03:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440335760035840"]}, {"id": "1173440233599320064", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a coisa mais horrenda que vi na minha vida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "952449324", "created_at": "2019-09-16T03:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440233599320064"]}, {"in_reply_to_user_id": "724042912762368000", "id": "1173440209272410113", "text": "@HPinkk \u00d3timo agora todo o twitter pensa que eu sou suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "HPinkk", "id": "1289786324615147520"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173413675983618051"}], "author_id": "870344615009947650", "created_at": "2019-09-16T03:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440209272410113"]}, {"id": "1173440114091024384", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "2358147998", "created_at": "2019-09-16T03:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440114091024384"]}, {"id": "1173440107321417729", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "123387655", "created_at": "2019-09-16T03:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173440107321417729"]}, {"id": "1173439985871196161", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "author_id": "241421596", "created_at": "2019-09-16T03:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439985871196161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5DSHQ4i7yA", "expanded_url": "https://twitter.com/glupshitto__/status/1173088208252485632", "display_url": "twitter.com/glupshitto__/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "alfinal"}]}, "id": "1173439985346916352", "text": "OMG yo no hab\u00eda entendido una mierda claramente porque siempre crei q alfinal el se suicida tir\u00e1ndose del edificio y la secuencia de q la gente est\u00e1 alterada en la calle era xq no quer\u00edan que se tire ok https://t.co/5DSHQ4i7yA", "lang": "es", "author_id": "362600796", "created_at": "2019-09-16T03:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439985346916352"]}, {"id": "1173439912936398849", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "author_id": "991464693008134144", "created_at": "2019-09-16T03:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439912936398849"]}, {"id": "1173439671520681987", "text": "RT @PMERJ: Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "2CPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6037, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Renata"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171913837710389253"}], "author_id": "1436024858", "created_at": "2019-09-16T03:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439671520681987"]}, {"id": "1173439401420103681", "text": "RT @Omega90186283: @flormizrachi @rmartinelli Indignante es el da\u00f1o que hizo  este maldito desgraciado cerrando empresas donde muchos agobi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Omega90186283", "id": "632482568"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173253452354478080"}], "author_id": "390138569", "created_at": "2019-09-16T03:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439401420103681"]}, {"id": "1173439350815821826", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "1057831790696644608", "created_at": "2019-09-16T03:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439350815821826"]}, {"id": "1173439262076874753", "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "lang": "es", "author_id": "3756927563", "created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"]}, {"in_reply_to_user_id": "461373376", "id": "1173439251683381248", "text": "por exemplo esquadrao suicida, riverdale, o filme do death note e tenho uma playlist com musicas horriveis de decadas passadas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "death note"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438109599576064"}], "author_id": "461373376", "created_at": "2019-09-16T03:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439251683381248"]}, {"id": "1173439178740305920", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "101943263", "created_at": "2019-09-16T03:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439178740305920"]}, {"id": "1173439083772817410", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1093285644351295488", "created_at": "2019-09-16T03:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439083772817410"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/p2A924eG3t", "expanded_url": "http://bit.ly/2kBI7ft", "display_url": "bit.ly/2kBI7ft"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tribuna"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Suicidio"}]}, "id": "1173438859494842368", "text": "#Tribuna #Suicidio\n\n\u00bfSAB\u00cdAS QUE?\nLas cifras indican que por a\u00f1o se suicidan 800 mil personas en todo el mundo\n\nhttps://t.co/p2A924eG3t", "lang": "es", "author_id": "2614221025", "created_at": "2019-09-16T03:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438859494842368"]}, {"in_reply_to_user_id": "374487163", "id": "1173438741014294528", "text": "@MohaeLove J\u00e1 me matou, se amarrar o cabelo n\u00e3o sei o que farei", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438325539168257"}], "author_id": "173878247", "created_at": "2019-09-16T03:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438741014294528"]}, {"id": "1173438532788113409", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "author_id": "2676892012", "created_at": "2019-09-16T03:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438532788113409"]}, {"id": "1173438437401272332", "text": "Morri mas passo bem depois daquele brinquedo suicida...", "lang": "pt", "author_id": "2300627940", "created_at": "2019-09-16T03:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438437401272332"]}, {"id": "1173438275928899584", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "1170816605636444162", "created_at": "2019-09-16T03:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438275928899584"]}, {"id": "1173437843227602945", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "author_id": "95075377", "created_at": "2019-09-16T03:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437843227602945"]}, {"id": "1173437809450987520", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "author_id": "1030141083043422210", "created_at": "2019-09-16T03:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437809450987520"]}, {"id": "1173437806150127617", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "author_id": "863111576471179264", "created_at": "2019-09-16T03:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437806150127617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/gxOtOaeOaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1173359521403682817", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8019, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "id": "1173437757332643840", "text": "morto \u00e9 pouco para ele, pq ele matou a Marina sim pode ter sido por \"acidente\" por\u00e9m ele \u00f1 se arrependeu pq se tivesse j\u00e1 teria se entregado para pol\u00edcia, \u00f1 tinha concordo com a menina l\u00e1 escondesse o trof\u00e9u {arma do crime} msm preso ele \u00f1 confessou nada. Aceitam arrependido https://t.co/gxOtOaeOaQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173359521403682817"}], "author_id": "708339546740674560", "created_at": "2019-09-16T03:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437757332643840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2eZ0NFPdrN", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSC8mz", "display_url": "bit.ly/2lSC8mz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cZNSDgQBio", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1173437601275088896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cZNSDgQBio", "media_key": "3_1173403262667677697"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Placeres"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1173437601275088896", "text": "#Placeres | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/2eZ0NFPdrN https://t.co/cZNSDgQBio", "lang": "es", "author_id": "528169447", "created_at": "2019-09-16T03:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437601275088896"]}, {"id": "1173437548200419328", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUna joven de 14 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida el viernes pasado tras ser humillada por su maestra.\n\nhttps://t.co/v2aV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173436343155929088"}], "author_id": "981818048", "created_at": "2019-09-16T03:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437548200419328"]}, {"id": "1173437540873003010", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1046761553016606720", "created_at": "2019-09-16T03:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437540873003010"]}, {"id": "1173437367807614977", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUna joven de 14 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida el viernes pasado tras ser humillada por su maestra.\n\nhttps://t.co/v2aV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173436343155929088"}], "author_id": "138594156", "created_at": "2019-09-16T03:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437367807614977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AbCzL837ib", "expanded_url": "https://www.noticel.com/pop-/cine/se-suicida-productor-del-cine-boricua/1121181900", "display_url": "noticel.com/pop-/cine/se-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "jayfo"}]}, "id": "1173437316590964736", "text": "En varias ocasiones he notificado q jayfo de telemundo sus mentiras y morbo, wapa. El N. D\u00eda y sus satelites de maldad. Fomentan desasosiego a nuestra gente en PR.  Comentarios inventados de pseudo periodistasSe suicida productor del cine boricua - NOTICEL https://t.co/AbCzL837ib", "lang": "es", "author_id": "1020333876655329280", "created_at": "2019-09-16T03:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437316590964736"]}, {"id": "1173437200865857538", "text": "Eu n\u00e3o sou muito de acreditar em neg\u00f3cio de reencarna\u00e7\u00e3o mas tbm n\u00e3o desacredito, enfim a mulher falou que meu esp\u00edrito \u00e9 suicida e que na vida passada me matei", "lang": "pt", "author_id": "264927872", "created_at": "2019-09-16T03:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437200865857538"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173437068866916353", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "1137515626598150149", "created_at": "2019-09-16T03:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173437068866916353"]}, {"id": "1173436971445891072", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "author_id": "1683449258", "created_at": "2019-09-16T03:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436971445891072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "id": "1173436844605890560", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "author_id": "3112676849", "created_at": "2019-09-16T03:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436844605890560"]}, {"id": "1173436818055946240", "text": "vc esta feliz jungkook??? matou o fandom inteiro e fodase ???? MELHOROU SEU DIA VER ARMYS SURTANDO? AI OLHA 0 CONDI\u00c7\u00d5ES 0 TLGD vo dormir oq se eu te ver pela frente meto a voadora e fodase boa noite", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "ARMYS"}]}, "author_id": "1051559553526054914", "created_at": "2019-09-16T03:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436818055946240"]}, {"in_reply_to_user_id": "909383459231158272", "id": "1173436809432502274", "text": "@Belenvargasg @latercera @tv_monica @mxperez @DMatamala @alvarez_monse @fernandopaulsen @matiburgos lo q hacemos no es proteger a qien consideramos vulnerable, sino q le 'enajenamos', es decir, le hacemos sentirse ajenos al resto q mal llamamos 'normal' aumentando su falta d 'pertenencia' y sensaci\u00f3n d soledad\n\nPartiendo x ideaci\u00f3n suicida, qien as\u00ed comienza a visualizar esta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "tv_monica", "id": "38002872"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "mxperez", "id": "37965578"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "alvarez_monse", "id": "37966027"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "matiburgos", "id": "54037416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173435679969333249"}], "author_id": "909383459231158272", "created_at": "2019-09-16T03:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436809432502274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173436757033005056", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173347662797713408"}], "author_id": "163111719", "created_at": "2019-09-16T03:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436757033005056"]}, {"id": "1173436609502633985", "text": "RT @terraverso: James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173429117632602112"}], "author_id": "1096457051763548160", "created_at": "2019-09-16T03:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436609502633985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1616251544", "id": "1173436588577214464", "text": "@vxllopez_ estamos igual u.u si queres pinta pacto suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173436246523293696"}], "author_id": "1070231356800688128", "created_at": "2019-09-16T03:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436588577214464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/v2aVFgAVUo", "expanded_url": "http://bit.ly/2I94r8G", "display_url": "bit.ly/2I94r8G"}]}, "id": "1173436343155929088", "text": "\u00a1Lamentable! \nUna joven de 14 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida el viernes pasado tras ser humillada por su maestra.\n\nhttps://t.co/v2aVFgAVUo", "lang": "es", "author_id": "81852072", "created_at": "2019-09-16T03:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436343155929088"]}, {"id": "1173436318342422528", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-16T03:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436318342422528"]}, {"in_reply_to_user_id": "182876231", "id": "1173436222028623872", "text": "@linkkai @l_bellarmino @mcanejo @uaimaiara @JuliaBobrow Aos olhos do assassino, a mulher vale muito mais do que o menino. A mulher vale muito mais que a pr\u00f3pria vida do suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "linkkai", "id": "182876231"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "l_bellarmino", "id": "1373044282664361984"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "mcanejo", "id": "65143217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "uaimaiara", "id": "4675508118"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173431855066099713"}], "author_id": "3133701766", "created_at": "2019-09-16T03:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436222028623872"]}, {"in_reply_to_user_id": "408765091", "id": "1173436103900258307", "text": "@TmjMary Se eu tiver no rj pio mesmo, sdds g\u00e1s que quase me matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TmjMary", "id": "408765091"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "rj"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173435443360272385"}], "author_id": "4710224667", "created_at": "2019-09-16T03:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436103900258307"]}, {"id": "1173436015928889344", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "730904309764898817", "created_at": "2019-09-16T03:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436015928889344"]}, {"id": "1173435955514097665", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "3215628484", "created_at": "2019-09-16T03:18:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435955514097665"]}, {"in_reply_to_user_id": "47332482", "id": "1173435915643097088", "text": "Com 13 anos jogou um primo num moedor de cana (o primo sobreviveu). Com 14 matou o vice-prefeito de Santa Rita do Sapuca\u00ed, que acusou o pai do Pedrinho de roubar merendas. Dps ele fugiu pra Mogi das Cruzes e se envolveu com tr\u00e1fico, onde acabou matando mais gente.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.7634, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rita"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "Sapuca\u00ed"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "das Cruzes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173435911943704578"}], "author_id": "47332482", "created_at": "2019-09-16T03:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435915643097088"]}, {"id": "1173435716543684608", "text": "RT @RickTuesta: Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173435073942757376"}], "author_id": "847452144500211712", "created_at": "2019-09-16T03:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435716543684608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Oic2Tt4d0z", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1333083738/posts/10220160474945436/", "display_url": "facebook.com/1333083738/pos\u2026"}]}, "id": "1173435715688030208", "text": "se n\u00e3o fosse \nas minhas unhas ru\u00eddas\ne toda a minha poesia\nreunida\nem guardanapos\namassados\nse n\u00e3o fosse o meu riso\nhistri\u00f4nico \ne meu andar desengon\u00e7ado\ne minha franqueza\nsuicida\nse n\u00e3o fosse\na minha urg\u00eancia\nem... https://t.co/Oic2Tt4d0z", "lang": "pt", "author_id": "53796043", "created_at": "2019-09-16T03:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435715688030208"]}, {"id": "1173435669823311873", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1091624900287180803", "created_at": "2019-09-16T03:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435669823311873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173435626819117061", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "1107042853275029504", "created_at": "2019-09-16T03:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435626819117061"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051280936961"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051268333568"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051322818560"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1173435073942757376", "text": "Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difamar, los fant\u00e1sticos del suicida aun viven con herida. https://t.co/sSR6C2MLsE", "lang": "es", "author_id": "18385773", "created_at": "2019-09-16T03:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435073942757376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "id": "1173434988399906821", "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "201347599", "created_at": "2019-09-16T03:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434988399906821"]}, {"id": "1173434979793166337", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "902164430", "created_at": "2019-09-16T03:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434979793166337"]}, {"in_reply_to_user_id": "3396716909", "id": "1173434912499740673", "text": "@madfor7 eu tbm tava pqp\numa coisa que eu fiquei indignada foi que o cara l\u00e1 se suicidou e ningu\u00e9m falou sobre isso\nE T\u00c1 NA CARA QUE FOI ELE QUE CRIOU O APLICATIVO A\nmas t\u00f4 com uma leve suspeita que ele n\u00e3o morreu ;-; (esqueci o nome do personagemKKKK)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Madfor7", "id": "1360621487468671065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433846471282688"}], "author_id": "1160575288788574208", "created_at": "2019-09-16T03:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434912499740673"]}, {"id": "1173434798326657024", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "author_id": "592563824", "created_at": "2019-09-16T03:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434798326657024"]}, {"id": "1173434679686553601", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "842018333566337024", "created_at": "2019-09-16T03:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434679686553601"]}, {"id": "1173434626632835072", "text": "RT @flatlinebizzlex: @juscrazygirl @Giselle47325172 @justinbieber esquadr\u00e3o suicida\n#JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs \n@justinbieber", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "juscrazygirl", "id": "1130337193510072321"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172451091339890691"}], "author_id": "984131587863441416", "created_at": "2019-09-16T03:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434626632835072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Smo0QW3KtR", "expanded_url": "https://portalsbn.com.br/noticia/mulher-e-morta-a-tiros-por-ex-companheiro-durante-festa-o-suspeito-de-37-anos-se-matou", "display_url": "portalsbn.com.br/noticia/mulher\u2026"}]}, "id": "1173434597461377024", "text": "Mulher \u00e9 morta a tiros por ex-companheiro durante festa o suspeito de 37 anos se matou https://t.co/Smo0QW3KtR via @", "lang": "pt", "author_id": "339352805", "created_at": "2019-09-16T03:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434597461377024"]}, {"id": "1173434458147577856", "text": "RT @SeptimoDiaTV: Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeptimoDiaTV", "id": "147635535"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171519975388876800"}], "author_id": "409459566", "created_at": "2019-09-16T03:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434458147577856"]}, {"id": "1173434456935403522", "text": "RT @toliro: @FelipeCalderon No como en M\u00e9xico donde nadie se suicida ni bebe alcohol en demas\u00eda, \u00bfverdad? #FelipeQuedamosQueYaNoIbasATomar", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 138, "tag": "FelipeQuedamosQueYaNoIbasATomar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "toliro", "id": "35848478"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9954, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 107, "end": 137, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeQuedamosQueYaNoIbasATomar"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1034855290376740864"}], "author_id": "989255593822171136", "created_at": "2019-09-16T03:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434456935403522"]}, {"in_reply_to_user_id": "901103594312806400", "id": "1173434418675011584", "text": "@gomeznicco de suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GomezNicco", "id": "1426376441478799362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173434371765940224"}], "author_id": "992603448922263552", "created_at": "2019-09-16T03:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434418675011584"]}, {"id": "1173434399922294784", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/jmtw8O\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401112986058752"}], "author_id": "236447630", "created_at": "2019-09-16T03:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434399922294784"]}, {"id": "1173434363352104960", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - David Ayer, diretor do primeiro filme, est\u00e1 cansado de receber cr\u00edticas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/wazLx26\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173421243527073792"}], "author_id": "236447630", "created_at": "2019-09-16T03:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434363352104960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8swRnyYcJz", "expanded_url": "https://bit.ly/2knJvlK", "display_url": "bit.ly/2knJvlK"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Q0ItAw1AvG", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1173434115837894656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0ItAw1AvG", "media_key": "3_1173434113619087360"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 106, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Era Uma Vez"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.861, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "id": "1173434115837894656", "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida contrata editor de Era Uma Vez em Hollywood.\u00a0https://t.co/8swRnyYcJz\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/Q0ItAw1AvG", "lang": "pt", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-16T03:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434115837894656"]}, {"id": "1173433781270863873", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "60498851", "created_at": "2019-09-16T03:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433781270863873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173433741403971589", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "761407957028343808", "created_at": "2019-09-16T03:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433741403971589"]}, {"id": "1173433723724935169", "text": "Una persona que muere en un accidente o se suicida NO DESCANSA EN PAZ !! dejen de poner y repetir como loros \"qepd\" y frases pedorras que ni siquiera ayudan tampoco", "lang": "es", "author_id": "170839028", "created_at": "2019-09-16T03:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433723724935169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LQp4Ww84Oe", "expanded_url": "https://gpsnoticias.com.mx/index.php/2019/09/15/se-suicida-joven-y-mujer-queda-lesionada-tras-tirarse-de-puente-oaxaca/", "display_url": "gpsnoticias.com.mx/index.php/2019\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tMWSIfMtNy", "expanded_url": "https://twitter.com/GPS_noticias/status/1173433584256016387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMWSIfMtNy", "media_key": "3_1173433582334951424"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "Oaxaca"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "id": "1173433584256016387", "text": "Se suicida joven y mujer queda lesionada tras tirarse de puente\u00a0#Oaxaca https://t.co/LQp4Ww84Oe https://t.co/tMWSIfMtNy", "lang": "es", "author_id": "753353852175298560", "created_at": "2019-09-16T03:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433584256016387"]}, {"id": "1173433548226908161", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "3392558223", "created_at": "2019-09-16T03:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433548226908161"]}, {"id": "1173433512306839558", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1123968030592122882", "created_at": "2019-09-16T03:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433512306839558"]}, {"id": "1173433381247496192", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "697906613534007297", "created_at": "2019-09-16T03:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433381247496192"]}, {"id": "1173433045489278976", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - David Ayer, diretor do primeiro filme, est\u00e1 cansado de receber cr\u00edticas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/wazLx26\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173421243527073792"}], "author_id": "422139986", "created_at": "2019-09-16T03:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433045489278976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2y5VwHQMeR", "expanded_url": "https://twitter.com/jjangyuu/status/1173363752273625088", "display_url": "twitter.com/jjangyuu/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "itzi_uwu", "id": "1041921929710579712"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "KOOK"}]}, "id": "1173433029219561473", "text": "RT @itzi_uwu: NO,NO DENUEVO CON UN KOOK Q SE SUICIDA, YA NO MAD \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/2y5VwHQMeR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173420043369156608"}], "author_id": "3258376771", "created_at": "2019-09-16T03:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433029219561473"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093326869716443136", "id": "1173432987477839874", "text": "@zoelmoroni a final se suicida, negrito no la mires", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zoelmoroni", "id": "1093326869716443136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371454924177409"}], "author_id": "1026884025196208128", "created_at": "2019-09-16T03:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432987477839874"]}, {"id": "1173432987385585670", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "author_id": "3394750595", "created_at": "2019-09-16T03:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432987385585670"]}, {"id": "1173432923078430720", "text": "Que man\u00e9 Setembro Amarelo, c\u00eas tem 12 meses a cada ano para se preocupar com pessoas com tend\u00eancia suicida e usam apenas um pra isso? N\u00e3o fode", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "Amarelo"}]}, "author_id": "1110000188230459392", "created_at": "2019-09-16T03:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432923078430720"]}, {"id": "1173432836310917122", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "author_id": "61701395", "created_at": "2019-09-16T03:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432836310917122"]}, {"id": "1173432770942689280", "text": "RT @suncion_flores: Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogP\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173097419552280576"}], "author_id": "332013077", "created_at": "2019-09-16T03:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432770942689280"]}, {"id": "1173432670908571648", "text": "Eu estou chocada, acabei de ler a mat\u00e9ria do homem que n\u00e3o aceitava o fim do relacionamento e matou o filho e se matou e ainda fez a crian\u00e7a gravar um v\u00eddeo dizendo adeus pra m\u00e3e", "lang": "pt", "author_id": "1026858953911795713", "created_at": "2019-09-16T03:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432670908571648"]}, {"id": "1173432643779776515", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "742731540816351232", "created_at": "2019-09-16T03:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432643779776515"]}, {"id": "1173432546593595392", "text": "RT @suncion_flores: Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogP\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173097419552280576"}], "author_id": "470644387", "created_at": "2019-09-16T03:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432546593595392"]}, {"id": "1173432506617606144", "text": "RT @RMontllor: Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n http\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RMontllor", "id": "1289169498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173371258148478978"}], "author_id": "134833660", "created_at": "2019-09-16T03:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432506617606144"]}, {"id": "1173432319597862912", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "228119776", "created_at": "2019-09-16T03:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432319597862912"]}, {"in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "id": "1173432045353263106", "text": "sobreviver. Em Tenerife, o protagonista e seu amigo V\u00edktor Pritchenko recebem uma miss\u00e3o quase suicida \u2013 devem acompanhar uma equipe de soldados at\u00e9 Madri e saquear o hospital La Paz. Esse hospital foi um dos primeiros pontos seguros a ser invadido, mas \u00e9 l\u00e1 que est\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edktor Pritchenko"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Madri"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5524, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173432002227462145"}], "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-09-16T03:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432045353263106"]}, {"id": "1173432008007176192", "text": "L\u00e1 vou eu para mais um plano suicida de dormir e acordar na madrugada para estudar 1 dia antes da prova", "lang": "pt", "author_id": "963115295299784705", "created_at": "2019-09-16T03:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432008007176192"]}, {"id": "1173432004119007233", "text": "Garotas podem te torna em um suicida.", "lang": "pt", "author_id": "1895676080", "created_at": "2019-09-16T03:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432004119007233"]}, {"id": "1173431943607836674", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "151658170", "created_at": "2019-09-16T03:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431943607836674"]}, {"in_reply_to_user_id": "1206062725", "id": "1173431897243967488", "text": "@agussroldan_ Me faltan 150 p\u00e1ginas y ya me puedo poner a estudiar *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agussroldan_", "id": "1206062725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173423463199072257"}], "author_id": "2216870958", "created_at": "2019-09-16T03:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431897243967488"]}, {"id": "1173431870975074304", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "820905782262853633", "created_at": "2019-09-16T03:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431870975074304"]}, {"id": "1173431832072916993", "text": "RT @pepevilaala: @AccionDeAmparo @PacitaGuerra Pobre diablo agachado del corrupto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pepevilaala", "id": "2334970492"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173408132346855426"}], "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-09-16T03:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431832072916993"]}, {"id": "1173431771679117312", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "32773355", "created_at": "2019-09-16T03:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431771679117312"]}, {"id": "1173431709221761024", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "592317033", "created_at": "2019-09-16T03:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431709221761024"]}, {"id": "1173431642268024832", "text": "RT @VctrBonifazM: @SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173375605229924352"}], "author_id": "378375409", "created_at": "2019-09-16T03:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431642268024832"]}, {"id": "1173431384460988416", "text": "Na minha fam\u00edlia teve um caso de uma prima que se suicidou por causa da press\u00e3o do Col\u00e9gio Militar,  a\u00ed vejo todo mundo querendo colocar seus filhos nesse tipo de col\u00e9gio. Mano certeza que essa \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o ?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00e9gio Militar"}]}, "author_id": "781337312483500032", "created_at": "2019-09-16T03:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431384460988416"]}, {"id": "1173431257453223936", "text": "Minha m\u00e3e foi subir em uma cadeira de pl\u00e1stico a cadeira quebrou ela quase se matou kkkkk", "lang": "pt", "author_id": "314074584", "created_at": "2019-09-16T02:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431257453223936"]}, {"id": "1173431251312828417", "text": "Mira si me voy a acordar de mirar las fotos de la joda de la puerta un domingo a las 12 de la noche suicida masoquista y pelotuda soy", "lang": "es", "author_id": "1132899866", "created_at": "2019-09-16T02:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431251312828417"]}, {"id": "1173431139563761664", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "930458966", "created_at": "2019-09-16T02:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431139563761664"]}, {"id": "1173430923901263873", "text": "RT @DepressaoCoach: \"Setembro Amarelo. Se estiver precisando de algu\u00e9m pra conversar...\" \n\nFala isso, mas reclama quando tem usu\u00e1rio na via\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DepressaoCoach", "id": "1159637941473464320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173423095270563841"}], "author_id": "1173307540177899531", "created_at": "2019-09-16T02:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430923901263873"]}, {"id": "1173430772881080321", "text": "e eu q fui nas pedras da prainha c os migo tava viajando olhando p mar do nd eu soltei \u201cpo q bom esse barulho do mar l\u00e1 em piratuba s\u00f3 da p ouvir os barulho dos grilo grilando no mato\u201d\nellen se matou de rir n sei pq", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6292, "type": "Place", "normalized_text": "piratuba"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.5064, "type": "Person", "normalized_text": "ellen"}]}, "author_id": "3124003847", "created_at": "2019-09-16T02:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430772881080321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "id": "1173430753868124160", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "author_id": "2638732208", "created_at": "2019-09-16T02:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430753868124160"]}, {"id": "1173430674935566336", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "158957682", "created_at": "2019-09-16T02:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430674935566336"]}, {"id": "1173430573412638721", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "501590379", "created_at": "2019-09-16T02:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430573412638721"]}, {"id": "1173430572544417792", "text": "RT @terraverso: James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173429117632602112"}], "author_id": "732357055609085952", "created_at": "2019-09-16T02:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430572544417792"]}, {"id": "1173430572070440960", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "author_id": "776856215976542209", "created_at": "2019-09-16T02:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430572070440960"]}, {"id": "1173430394693308418", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "185696412", "created_at": "2019-09-16T02:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430394693308418"]}, {"id": "1173430375286075392", "text": "Volverse loco\nes uno de los planes\nque uno tiene\na la hora de enamorarse, \nY tambi\u00e9n suicida\nal tirarse al vac\u00edo\nde la incertidumbre,\nde no saber si el amor\nes correspondido o no.", "lang": "es", "author_id": "162532774", "created_at": "2019-09-16T02:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430375286075392"]}, {"id": "1173430320743493632", "text": "Uma menina daqui, se suicidou por que a m\u00e3e dela n\u00e3o deixava ela sair de casa, a\u00ed n\u00e3o aguentava mais isso. ): \nimagina a culpa que a m\u00e3e dela vai levar durante a vida?", "lang": "pt", "author_id": "858406570052513793", "created_at": "2019-09-16T02:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173430320743493632"]}, {"id": "1173429975644590081", "text": "Si hay una vaina que a mi me jode es que me digan que la gente se suicida por falta de fe y que si oran mucho se les va a quitar la depresi\u00f3n.", "lang": "es", "author_id": "310625511", "created_at": "2019-09-16T02:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429975644590081"]}, {"in_reply_to_user_id": "63178195", "id": "1173429971819335681", "text": "E hj assustei com um telefonema: \" n\u00e3o se assuste, mas fulano se foi, ele se suicidou\". Na hora o que vem a cabe\u00e7a \u00e9: porque eu n\u00e3o vi, porque n\u00e3o fiz nada. Vc pensa em todos os momentos que estiveram juntos e vc n\u00e3o percebeu nada que pudesse levar a um ato de desespero (+)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173429969592180736"}], "author_id": "63178195", "created_at": "2019-09-16T02:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429971819335681"]}, {"id": "1173429968367493121", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "1372006494", "created_at": "2019-09-16T02:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429968367493121"]}, {"id": "1173429921068269568", "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "author_id": "1090030424984829952", "created_at": "2019-09-16T02:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429921068269568"]}, {"id": "1173429633204793344", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "1935950556", "created_at": "2019-09-16T02:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429633204793344"]}, {"id": "1173429578548883456", "text": "RT @terraverso: James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173429117632602112"}], "author_id": "575825793", "created_at": "2019-09-16T02:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429578548883456"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144052550985011209", "id": "1173429504993386496", "text": "-pesquisa mundial mostra que apenas 4% das mulheres se definem como belas\n-\"\u2018Garotas bonitas n\u00e3o comem\u2019: menina de 11 anos se suicida e exp\u00f5e crueldade dos padr\u00f5es de beleza\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173429502942334976"}], "author_id": "1144052550985011209", "created_at": "2019-09-16T02:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429504993386496"]}, {"id": "1173429479521300481", "text": "RT @5aloOk: como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresi\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173427442339463169"}], "author_id": "1083818452094201856", "created_at": "2019-09-16T02:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429479521300481"]}, {"id": "1173429341302247424", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "82939388", "created_at": "2019-09-16T02:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429341302247424"]}, {"id": "1173429262159929344", "text": "RT @naty_feraudo: Me enerva que traten a las personas que cometieron suicidio de \"ego\u00edstas\". Hay que entender que nadie se suicida por hobb\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "naty_feraudo", "id": "462513044"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "hobb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171957543125553157"}], "author_id": "328534405", "created_at": "2019-09-16T02:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429262159929344"]}, {"id": "1173429219491270657", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "73735075", "created_at": "2019-09-16T02:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429219491270657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DMhN94GTX9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1173429117632602112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMhN94GTX9", "media_key": "3_1173429091774685185"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1173429117632602112", "text": "James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94GTX9", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-16T02:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429117632602112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/fBGmy40phO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2dLmKqpGXU/?igshid=s8595e40osit", "display_url": "instagram.com/p/B2dLmKqpGXU/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Notivision365"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.8041, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6867, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}]}, "id": "1173429020458999811", "text": "#Notivision365 || Revelan Elenco Completo Para La Secuela De Escuadr\u00f3n Suicida\n\nJames Gunn, dirigir\u00e1 la cinta para DC y Warner Bros. Idris Elba, John Cena, Peter Capaldi y Michael Rooker son algunos de los actores\u2026 https://t.co/fBGmy40phO", "lang": "es", "author_id": "783117489886654465", "created_at": "2019-09-16T02:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429020458999811"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173428665302036486", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "727370827155558401", "created_at": "2019-09-16T02:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428665302036486"]}, {"id": "1173428628786503680", "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "author_id": "62978073", "created_at": "2019-09-16T02:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428628786503680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kTl9s2WqF1", "expanded_url": "https://twitter.com/JereZapata_/status/1173427996499296258", "display_url": "twitter.com/JereZapata_/st\u2026"}]}, "id": "1173428550629777412", "text": "Same, l\u00e1stima que la m\u00eda va para arriba y para abajo...\nFeliz, deprimido, feliz, suicida...\nEs m\u00e1s, sube m\u00e1s rapido de lo que baja... https://t.co/kTl9s2WqF1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173427996499296258"}], "author_id": "1075582133891198976", "created_at": "2019-09-16T02:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428550629777412"]}, {"in_reply_to_user_id": "134516002", "id": "1173428406719078401", "text": "@itslourdesig @AlvaroUribeVel De pronto no es suicida pero si homicida. \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173428257108217861"}], "author_id": "134516002", "created_at": "2019-09-16T02:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428406719078401"]}, {"id": "1173428398514933761", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "901988901375660032", "created_at": "2019-09-16T02:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428398514933761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/iLZRHn9ASd", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomonge12/status/1172953229879107585", "display_url": "twitter.com/mariomonge12/s\u2026"}]}, "id": "1173428359268904960", "text": "Nombe gato suicida https://t.co/iLZRHn9ASd", "lang": "it", "author_id": "334615802", "created_at": "2019-09-16T02:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428359268904960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1052175333460504576", "id": "1173428226993074177", "text": "@JoacoBegue1 q suicida sos", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386693484974080"}], "author_id": "792746021642207233", "created_at": "2019-09-16T02:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428226993074177"]}, {"id": "1173428136018665472", "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "author_id": "509725942", "created_at": "2019-09-16T02:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428136018665472"]}, {"in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1173428078573436928", "text": "@elcoya1977 Se suicida el Padre de Mariana Zuvic.Anuncian una bomba para hoy y el Gordo se enferma.Huele mal esto.....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.352, "type": "Person", "normalized_text": "Gordo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386436491583492"}], "author_id": "187243160", "created_at": "2019-09-16T02:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428078573436928"]}, {"id": "1173428021623185408", "text": "Twitter es mi salida cuando estoy triste, mi perfil parece el de un suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "954334962", "created_at": "2019-09-16T02:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428021623185408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "id": "1173427927691726848", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "author_id": "509725942", "created_at": "2019-09-16T02:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427927691726848"]}, {"id": "1173427788591878144", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "2457451278", "created_at": "2019-09-16T02:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427788591878144"]}, {"id": "1173427689316921346", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "953018505338728449", "created_at": "2019-09-16T02:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427689316921346"]}, {"id": "1173427631141859328", "text": "RT @5aloOk: como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresi\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173427442339463169"}], "author_id": "1042447603386990592", "created_at": "2019-09-16T02:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427631141859328"]}, {"id": "1173427458760163328", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "901534492946558976", "created_at": "2019-09-16T02:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427458760163328"]}, {"id": "1173427442339463169", "text": "como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresivo suicida", "lang": "es", "author_id": "1062152572226756610", "created_at": "2019-09-16T02:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427442339463169"]}, {"id": "1173426942193938433", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "32064367", "created_at": "2019-09-16T02:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426942193938433"]}, {"id": "1173426891463811072", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "3116856730", "created_at": "2019-09-16T02:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426891463811072"]}, {"id": "1173426846920298496", "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "author_id": "286392647", "created_at": "2019-09-16T02:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426846920298496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RhTHDLGnBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1173426693442326528", "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/RhTHDLGnBr v\u00eda @20m", "lang": "es", "author_id": "607288207", "created_at": "2019-09-16T02:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426693442326528"]}, {"id": "1173426591919235072", "text": "HIST\u00d3RIA DO MEU NOME\nEu quase chamei Virg\u00ednia. Meu pai queria. Minha m\u00e3e n\u00e3o.\nEla dizia: - n\u00e3o, v\u00e3o cham\u00e1-la de vagina na escola.\nMeu pai: eu gosto, foi o nome da minha tia.\nA tia do meu pai se matou com 33 anos, tomou veneno. Ficou Adriana. Mas Virg\u00ednia vive no meu \u2665", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4027, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia"}]}, "author_id": "63545290", "created_at": "2019-09-16T02:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426591919235072"]}, {"in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1173426591550070789", "text": "@JuanSheput Y si se suicida dir\u00e1s que porque no la enmarrocaron?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374650795122688"}], "author_id": "1131565801473884163", "created_at": "2019-09-16T02:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426591550070789"]}, {"id": "1173426448838856706", "text": "Tem um monte de posts e reportagens sobre pensamentos suicidas, mas todos sempre falam coisas do tipo \"Como ajudar seu maigo suicida\" e nenhum da nehuma dica para a pr\u00f3pria pessoa al\u00e9m de \"procure terapia/ajuda\".", "lang": "pt", "author_id": "1170894265532260352", "created_at": "2019-09-16T02:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426448838856706"]}, {"in_reply_to_user_id": "2895467590", "id": "1173426159842934785", "text": "@aleaduane @CacioBezerra @FotosDeFatos Nesse caso mudou. Ele foi processado por ato homossexual, teve que fazer tratamento com horm\u00f4nios e castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica. Se matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aleaduane", "id": "2895467590"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CacioBezerra", "id": "797111690819203072"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173422476069625856"}], "author_id": "1020481692493131776", "created_at": "2019-09-16T02:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173426159842934785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dLa9E2Ht64", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12193", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12193"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "id": "1173425998005583872", "text": "\u307e\u305fKENTA\u304c\u4e71\u5165\uff01\u6a29\u5229\u8a3c\u4e89\u596a\u6226\u306e\u884c\u65b9\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u899a\u609f https://t.co/dLa9E2Ht64", "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-09-16T02:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173425998005583872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vrBl1g8dly", "expanded_url": "https://curiouscat.me/firebreather_A6/post/986462392?t=1568601450", "display_url": "curiouscat.me/firebreather_A\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1173425649807233026", "text": "Qual o pior filme que voc\u00ea j\u00e1 viu ? \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida talvez https://t.co/vrBl1g8dly", "lang": "pt", "author_id": "1083393230", "created_at": "2019-09-16T02:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173425649807233026"]}, {"id": "1173425554999173120", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - David Ayer, diretor do primeiro filme, est\u00e1 cansado de receber cr\u00edticas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/wazLx26\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173421243527073792"}], "author_id": "732357055609085952", "created_at": "2019-09-16T02:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173425554999173120"]}, {"in_reply_to_user_id": "755221529772847105", "id": "1173425223393259521", "text": "@debochuada A DC tem 6 Oscar. \nDois com O Cavaleiro das Trevas; um com Superman de 78, um com Batman do Tim Burton, um com Esquadr\u00e3o Suicida e um com Estrada para a Perdi\u00e7\u00e3o(Que era de uma Grafich Novel da DC, de um selo adulto).", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4878, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burton"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5782, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173423047514218496"}], "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-16T02:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173425223393259521"]}, {"id": "1173424972154454016", "text": "#olavotemrazao esquerdistas se restringem a \"pepsi, terra plana, e astrologia\" contudo NUNCA leram as obras do G\u00eanio pois tem medo de sair da caverna e ver que o socialismo-comunismo matou 120 milh\u00f5es de pessoas, que a doutrina\u00e7\u00e3o gramscista existe no Brasil, e mortes do F. de SP", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "olavotemrazao"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 278, "end": 279, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2332357460", "created_at": "2019-09-16T02:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424972154454016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ypUoOWwupC", "expanded_url": "https://twitter.com/ue_pedrovieira/status/1173347837058400257?s=19", "display_url": "twitter.com/ue_pedrovieira\u2026"}]}, "id": "1173424929888505857", "text": "n\u00e3o \u00e9! a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 buscar por acompanhamento psicol\u00f3gico e ajuda profissional! \n\na quantidade de gente que deu rt nisso... eu fico muito triste. meu ex namorado se suicidou e sofro mt com isso, tal como todos os amigos dele e a fam\u00edlia\n\nn\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/ypUoOWwupC", "lang": "pt", "author_id": "999736754713382913", "created_at": "2019-09-16T02:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424929888505857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vcewajBuVa", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1173424804860518402", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/vcewajBuVa via @ActualidadRT", "lang": "es", "author_id": "61520960", "created_at": "2019-09-16T02:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424804860518402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pdywWZ2mVF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kh3rql", "display_url": "bit.ly/2kh3rql"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "AdoroCinema"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1173424640489873413", "text": "RT @adorocinema: Esquadr\u00e3o Suicida 2: Alice Braga \u00e9 escalada no filme de James Gunn \u2192 https://t.co/pdywWZ2mVF #AdoroCinema https://t.co/WpW\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401110775828481"}], "author_id": "152803013", "created_at": "2019-09-16T02:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424640489873413"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144028255239974912", "id": "1173424471971106822", "text": "@Santuli20 Yo creo q si lo intenta lo suicida como a nisman ! Cris tiene toda la campora detr\u00e1s y son mafiosos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Santuli20", "id": "1144028255239974912"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173421403338694661"}], "author_id": "576343475", "created_at": "2019-09-16T02:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424471971106822"]}, {"id": "1173424281470062598", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "1105146514538668032", "created_at": "2019-09-16T02:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424281470062598"]}, {"id": "1173424021427408896", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "434555211", "created_at": "2019-09-16T02:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424021427408896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173424005732192258", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "1144016374626476033", "created_at": "2019-09-16T02:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173424005732192258"]}, {"id": "1173423868796649479", "text": "- acabei de ver Esquadr\u00e3o Suicida, pela primeira vez", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "363798336", "created_at": "2019-09-16T02:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423868796649479"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Y7uyyEOM2L", "expanded_url": "http://bit.ly/308oM8s", "display_url": "bit.ly/308oM8s"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KjQKKCM1S6", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1173423770935205889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjQKKCM1S6", "media_key": "3_1173423769307799552"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1173423770935205889", "text": "Confirma reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 - \nhttps://t.co/Y7uyyEOM2L https://t.co/KjQKKCM1S6", "lang": "es", "author_id": "1150180809854390272", "created_at": "2019-09-16T02:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423770935205889"]}, {"id": "1173423644652916738", "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "author_id": "485044882", "created_at": "2019-09-16T02:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423644652916738"]}, {"id": "1173423620376420352", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme bem fraco", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "3407576326", "created_at": "2019-09-16T02:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423620376420352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/h4Utg49eoj", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1173416686323720194", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "id": "1173423589128835073", "text": "E como recompensa ele foi condenado a castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica e se matou logo depois. https://t.co/h4Utg49eoj", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173416686323720194"}], "author_id": "4405763115", "created_at": "2019-09-16T02:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423589128835073"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gt8RK1oNXm", "expanded_url": "https://twitter.com/kot_BepHu_money/status/1173423547554902017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gt8RK1oNXm", "media_key": "3_1173423544853831681"}]}, "id": "1173423547554902017", "text": "@suicida_mne \u0415\u0439 \u043c\u043e\u0438 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430 \u0437\u0434\u0435\u0441\u044c \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0417\u0410\u0419\u0427\u0418\u041a \u0422\u042b \u041f\u0420\u0415\u041a\u0420\u0410\u0421\u041d\u0410 \u2764\ufe0f https://t.co/gt8RK1oNXm", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173164168993751040"}], "author_id": "1141435408171110402", "created_at": "2019-09-16T02:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423547554902017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/H1Vh6w1tTM", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zj70Nl2ksYC5C", "display_url": "tmblr.co/Zj70Nl2ksYC5C"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "id": "1173423449194340355", "text": "psicologia-suicida: sentirnos: :\u2019( Y tengo que hacerlo? :/ https://t.co/H1Vh6w1tTM", "lang": "es", "author_id": "841464243694272513", "created_at": "2019-09-16T02:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423449194340355"]}, {"id": "1173423423047000065", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "239974234", "created_at": "2019-09-16T02:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423423047000065"]}, {"id": "1173423379036028928", "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "author_id": "543999742", "created_at": "2019-09-16T02:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423379036028928"]}, {"id": "1173423218704769024", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "2193181329", "created_at": "2019-09-16T02:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423218704769024"]}, {"id": "1173423204465020928", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "2243075258", "created_at": "2019-09-16T02:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423204465020928"]}, {"id": "1173423159862812672", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "842026381252915202", "created_at": "2019-09-16T02:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423159862812672"]}, {"id": "1173423132771794944", "text": "a cada episodio de htgawm que passa eu fico sem entender como nenhum personagem se matou ainda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "htgawm"}]}, "author_id": "1105281243363659777", "created_at": "2019-09-16T02:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423132771794944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/w7Aue8G42o", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "id": "1173423105580179457", "text": "Re suicida jajajajajj https://t.co/w7Aue8G42o", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "3157690181", "created_at": "2019-09-16T02:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423105580179457"]}, {"id": "1173423095270563841", "text": "\"Setembro Amarelo. Se estiver precisando de algu\u00e9m pra conversar...\" \n\nFala isso, mas reclama quando tem usu\u00e1rio na via: tinha que se matar no hor\u00e1rio de pico \n\nT\u00e1 mais preocupado(a) em chegar no hor\u00e1rio do que com o corpo estra\u00e7alhado que se matou.\n\nPara de hipocrisia seus FDP!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "author_id": "1159637941473464320", "created_at": "2019-09-16T02:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423095270563841"]}, {"id": "1173423086311546882", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "author_id": "2520159388", "created_at": "2019-09-16T02:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423086311546882"]}, {"id": "1173422968699068416", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "1168339135276470272", "created_at": "2019-09-16T02:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422968699068416"]}, {"id": "1173422943940091904", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "70727037", "created_at": "2019-09-16T02:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422943940091904"]}, {"id": "1173422923886944256", "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "author_id": "543882684", "created_at": "2019-09-16T02:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422923886944256"]}, {"id": "1173422910989619201", "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}], "author_id": "449210218", "created_at": "2019-09-16T02:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422910989619201"]}, {"id": "1173422905893511168", "text": "\u00e9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1hr escrevendo text\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "750872665624350720", "created_at": "2019-09-16T02:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422905893511168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088178314953613313", "id": "1173422752654606336", "text": "@Presidencia_VE De VERDAD piensan que los ciudadanos somos ignorantes, de escasa inteligencia, cuando el regimen dijo del dialogo, recuerdo q uds dijeron que era una mentira q se volvio realidad otra vez!! TODOS sabiamos que era tactica dilatoria y suicida!! Estan muertos!! No votamos!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Presidencia_VE", "id": "1088178314953613313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173376340189417473"}], "author_id": "835997404025475072", "created_at": "2019-09-16T02:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422752654606336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DZ2o8RmRFR", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/suicidio-imss-clinica-ocho-mujer-suicida-muerte-madre/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "id": "1173422668932157441", "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su madre https://t.co/DZ2o8RmRFR", "lang": "es", "author_id": "1397571361", "created_at": "2019-09-16T02:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422668932157441"]}, {"id": "1173422585666842625", "text": "Quando algu\u00e9m falar que est\u00e1 com depress\u00e3o escutar por favor hj eu descobri que um garoto que conviveu comigo na minha inf\u00e2ncia tirou a pr\u00f3pria vida", "lang": "pt", "author_id": "2730445023", "created_at": "2019-09-16T02:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422585666842625"]}, {"id": "1173422554104651776", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "3072496457", "created_at": "2019-09-16T02:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422554104651776"]}, {"id": "1173422474022834180", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"]}, {"id": "1173422187514146816", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "104712643", "created_at": "2019-09-16T02:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422187514146816"]}, {"id": "1173422157583519746", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "89746693", "created_at": "2019-09-16T02:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422157583519746"]}, {"id": "1173422044832251904", "text": "RT @ADNQro: #Sociales3.0 Joaqu\u00edn Cos\u00edo estar\u00e1 en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nLa noticia de la incorporaci\u00f3n de Cos\u00edo al elenco de la s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Sociales3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ADNQro", "id": "2432423784"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173351769977577472"}], "author_id": "18572386", "created_at": "2019-09-16T02:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422044832251904"]}, {"in_reply_to_user_id": "91703372", "id": "1173421942965190658", "text": "@tomygribaudo Era re suicida la flaca Jajajaja", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173418319552090112"}], "author_id": "712348258828468224", "created_at": "2019-09-16T02:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421942965190658"]}, {"id": "1173421868449239041", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-09-16T02:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421868449239041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173421821615431685", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "author_id": "541230917", "created_at": "2019-09-16T02:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421821615431685"]}, {"id": "1173421720373485568", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1408273674", "created_at": "2019-09-16T02:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421720373485568"]}, {"id": "1173421621887033344", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "3300687225", "created_at": "2019-09-16T02:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421621887033344"]}, {"in_reply_to_user_id": "208575740", "id": "1173421608121356293", "text": "@DrJorgeRizzo COINCIDO CON MI TOCAYA GASTON ES UN SUICIDA JA JA JA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DrJorgeRizzo", "id": "208575740"}]}, "author_id": "3370203149", "created_at": "2019-09-16T02:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421608121356293"]}, {"id": "1173421450096758784", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "1872479754", "created_at": "2019-09-16T02:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421450096758784"]}, {"id": "1173421437459337218", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou fui da uma rapidinha com a depress\u00e3o mas que merda, ela se apaixonou, ok? \ud83c\udfb6\ud83d\udcad\ud83d\udd25 @corujabc1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 164, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "author_id": "850900487289393152", "created_at": "2019-09-16T02:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421437459337218"]}, {"id": "1173421410007564288", "text": "Muito triste saber que uma pessoa que estava no auge da vida, da carreira tirou a pr\u00f3pria vida... \nFalta muito mais amor nesse mundo\n\ud83d\udc9b\ud83d\ude23", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "243510138", "created_at": "2019-09-16T02:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421410007564288"]}, {"id": "1173421396023808006", "text": "RT @SeptimoDiaTV: Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 126, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SeptimoDiaTV", "id": "147635535"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171519975388876800"}], "author_id": "1446789781", "created_at": "2019-09-16T02:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421396023808006"]}, {"id": "1173421247620886528", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "2744647762", "created_at": "2019-09-16T02:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421247620886528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wazLx26Ods", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-david-ayer-diretor-do-primeiro-filme-esta-cansado-de-receber-criticas.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/BDVco5Fp5A", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1173421243527073792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDVco5Fp5A", "media_key": "3_1173268279848255488"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1173421243527073792", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - David Ayer, diretor do primeiro filme, est\u00e1 cansado de receber cr\u00edticas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/wazLx26Ods https://t.co/BDVco5Fp5A", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-16T02:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421243527073792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/trGxRwpx6f", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroLemosFilho/status/1173421018460884992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trGxRwpx6f", "media_key": "3_1173421006981095430"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 248, "tag": "Marvel"}, {"start": 249, "end": 255, "tag": "Joker"}, {"start": 256, "end": 264, "tag": "Coringa"}, {"start": 265, "end": 276, "tag": "DCuniverse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "HulkNorton"}, {"start": 46, "end": 69, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico 2015"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "Iron-Man 3"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Thor2"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "HulkNorton"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.7487, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5169, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.3265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "DCuniverse"}]}, "id": "1173421018460884992", "text": "Espero que Joker n\u00e3o seja igual a HulkNorton, Quarteto Fant\u00e1stico 2015, Iron-Man 3, Thor2, Venom e Esquadr\u00e3o Suicida.\nN\u00e3o Eu gosto de HulkNorton, que todo mundo finge n\u00e3o ser da mesma linha do tempo s\u00f3 porque o ator mudou\n\nVai salvar a DC?\n\n#Marvel\n#Joker\n#Coringa\n#DCuniverse https://t.co/trGxRwpx6f", "lang": "pt", "author_id": "362423690", "created_at": "2019-09-16T02:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421018460884992"]}, {"id": "1173420956209078274", "text": "RT @LyraQThais: #Fant\u00e1stico gente incr\u00edvel essa reportagem sobre os policiais, o que tem de policial que se suicida ou morre de infarto por\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LyraQThais", "id": "1113755773564334080"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173420364648652800"}], "author_id": "487951644", "created_at": "2019-09-16T02:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420956209078274"]}, {"id": "1173420877649784832", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "951171431693475847", "created_at": "2019-09-16T02:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420877649784832"]}, {"id": "1173420839888441344", "text": "RT @FcoRamis: O #Fant\u00e1stico est\u00e1 mostrando policiais com problemas psiqui\u00e1tricos como depress\u00e3o.\n\nEis que em Juazeiro do Norte uma aluna do\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FcoRamis", "id": "276814200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "Juazeiro do Norte"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173419324931022850"}], "author_id": "3007214188", "created_at": "2019-09-16T02:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420839888441344"]}, {"id": "1173420810482200576", "text": "s\u00f3 de imaginar que eu vi o menino que eu conversava esses dias se suicidou foi demais para mim, s\u00f3 pe\u00e7o a Deus que me de for\u00e7as e que conforte o cora\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "851431318189731841", "created_at": "2019-09-16T02:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420810482200576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173420715514765314", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "3183275366", "created_at": "2019-09-16T02:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420715514765314"]}, {"id": "1173420686733389827", "text": "\"A penny perfeitinha matou o meu marido\"\n\nSe essa n\u00e3o \u00e9 a melhor cena de Grey's anatomy eu n\u00e3o sei qual \u00e9.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "penny"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's anatomy"}]}, "author_id": "3053279941", "created_at": "2019-09-16T02:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420686733389827"]}, {"in_reply_to_user_id": "197930930", "id": "1173420677740863488", "text": "estava com depress\u00e3o e a pm s\u00f3 o afastou do trabalho.....tirou a pr\u00f3pria vida dentro do quartel", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "pm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420673106108417"}], "author_id": "197930930", "created_at": "2019-09-16T02:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420677740863488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/L4sYYoRsFb", "expanded_url": "https://twitter.com/goldenfools/status/1173349150198501378", "display_url": "twitter.com/goldenfools/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "ereh"}]}, "id": "1173420605577863169", "text": "sempre foi suicida o nosso menino ereh https://t.co/L4sYYoRsFb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173349150198501378"}], "author_id": "1039934998256799744", "created_at": "2019-09-16T02:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420605577863169"]}, {"id": "1173420594764926980", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "3976819341", "created_at": "2019-09-16T02:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420594764926980"]}, {"id": "1173420364648652800", "text": "#Fant\u00e1stico gente incr\u00edvel essa reportagem sobre os policiais, o que tem de policial que se suicida ou morre de infarto por estresse e ansiedade \u00e9 gigante, e gente jovem, de no m\u00e1ximo 50 anos. \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e alarmante", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Fant\u00e1stico"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1113755773564334080", "created_at": "2019-09-16T02:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420364648652800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173420319048175616", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "author_id": "16713384", "created_at": "2019-09-16T02:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420319048175616"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006591466280538112", "id": "1173420261653262336", "text": "@LucaDatrii Una bala en mi cabeza, re suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucadatrii", "id": "1006591466280538112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173418101381181440"}], "author_id": "1033858468661415941", "created_at": "2019-09-16T02:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420261653262336"]}, {"in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "id": "1173420260638240774", "text": "@dougraz O cara \u00e9 o maluco do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173347088375197699"}], "author_id": "1108484749545353218", "created_at": "2019-09-16T02:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420260638240774"]}, {"id": "1173420163120676865", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "800402486590738432", "created_at": "2019-09-16T02:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420163120676865"]}, {"in_reply_to_user_id": "766221303632240640", "id": "1173420150076391424", "text": "@armesillaconde Desde mi punto de vista, siempre ajeno a cualquier forma de proyecto pol\u00edtico y al margen de otras consideraciones,  siempre valor\u00e9 cualquier tipo de iniciativa  suicida capaz de, al menos,representar alg\u00fan progreso por min\u00fasculo que parezca, como hizo Izq. hispan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "armesillaconde", "id": "766221303632240640"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 271, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Izq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173406774772273152"}], "author_id": "150848959", "created_at": "2019-09-16T02:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420150076391424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2y5VwHQMeR", "expanded_url": "https://twitter.com/jjangyuu/status/1173363752273625088", "display_url": "twitter.com/jjangyuu/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "KOOK"}]}, "id": "1173420043369156608", "text": "NO,NO DENUEVO CON UN KOOK Q SE SUICIDA, YA NO MAD \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/2y5VwHQMeR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173363752273625088"}], "author_id": "1041921929710579712", "created_at": "2019-09-16T02:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420043369156608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/ct2d4h5z4X", "expanded_url": "https://twitter.com/ramonmuchacho/status/1173344681700278274", "display_url": "twitter.com/ramonmuchacho/\u2026"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 161, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1173419963538923520", "text": "...y una cantidad muy grande de Venezolanos, en Venezuela y en el Mundo, creen y juran, inocentemente, que \u00e9sta *\"oposici\u00f3n\"* trabaja con y para @realDonaldTrump Despierten de su suicida inocencia. https://t.co/ct2d4h5z4X", "lang": "es", "author_id": "110042959", "created_at": "2019-09-16T02:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419963538923520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1147498608687747074", "id": "1173419952352768000", "text": "@Pathycampos2 Se um suicida se mata isso significa que existe  mais suicidas no mundo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PathyCampos2", "id": "1199486648595156993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172992361565163521"}], "author_id": "1084682586654420992", "created_at": "2019-09-16T02:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419952352768000"]}, {"id": "1173419737465929728", "text": "Aqui na minha cidade um policial se matou esse ano\ud83d\ude2a\n#Fantastico", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "Fantastico"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1152067723574124551", "created_at": "2019-09-16T02:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419737465929728"]}, {"id": "1173419545211678720", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "1068828915668529154", "created_at": "2019-09-16T02:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419545211678720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1494658207", "id": "1173419525905272832", "text": "@kimpkat Kim vc se suicidou politicamente :) parab\u00e9ns pela lei da fake news.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173416899050377216"}], "author_id": "967917588", "created_at": "2019-09-16T02:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419525905272832"]}, {"id": "1173419525762691072", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "557133384", "created_at": "2019-09-16T02:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419525762691072"]}, {"id": "1173419378500657152", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "author_id": "2149131303", "created_at": "2019-09-16T02:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419378500657152"]}, {"id": "1173419324931022850", "text": "O #Fant\u00e1stico est\u00e1 mostrando policiais com problemas psiqui\u00e1tricos como depress\u00e3o.\n\nEis que em Juazeiro do Norte uma aluna do Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar cometeu suic\u00eddio hoje \u00e0 tarde. H\u00e1 seis dias outro da mesma idade, 16 anos, tb tirou a pr\u00f3pria vida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.6288, "type": "Place", "normalized_text": "Juazeiro do Norte"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.3531, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}]}, "lang": "pt", "author_id": "276814200", "created_at": "2019-09-16T02:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419324931022850"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ZjSdGLomRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ulichaparro12/status/1173360443550814209", "display_url": "twitter.com/ulichaparro12/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1173419221109399553", "text": "RT @marcoatoniook5: No pasar\u00e1. Ganar\u00e1 el pueblo real... ganar\u00e1 Macri no te quepa dudas. El pueblo no se suicida https://t.co/ZjSdGLomRT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173418806074662912"}], "author_id": "602417064", "created_at": "2019-09-16T02:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419221109399553"]}, {"id": "1173419045846171653", "text": "Deprimido dms\n\nTalvez mais uma vez suicida", "lang": "pt", "author_id": "290398690", "created_at": "2019-09-16T02:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419045846171653"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Su4M18UCS3", "expanded_url": "https://twitter.com/elestimulo/status/1173414456350711808", "display_url": "twitter.com/elestimulo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "id": "1173419024820187137", "text": "Esa harley fue lo mejor de escuadr\u00f3n suicida, la harley de aves de presa NO ME GUSTA, la pusieron muy ni\u00f1a fresa, en pocas palabras la cargaron con ella y con otros personajes (canario negro) https://t.co/Su4M18UCS3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173414456350711808"}], "author_id": "96490140", "created_at": "2019-09-16T02:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419024820187137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZjSdGLomRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ulichaparro12/status/1173360443550814209", "display_url": "twitter.com/ulichaparro12/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1173418806074662912", "text": "No pasar\u00e1. Ganar\u00e1 el pueblo real... ganar\u00e1 Macri no te quepa dudas. El pueblo no se suicida https://t.co/ZjSdGLomRT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173360443550814209"}], "author_id": "3397975390", "created_at": "2019-09-16T02:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418806074662912"]}, {"id": "1173418771014402049", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "1553360815", "created_at": "2019-09-16T02:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418771014402049"]}, {"id": "1173418668417589249", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1022660357213642752", "created_at": "2019-09-16T02:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418668417589249"]}, {"id": "1173418591145857025", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "355556958", "created_at": "2019-09-16T02:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418591145857025"]}, {"id": "1173418589979910145", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "821354867167989761", "created_at": "2019-09-16T02:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418589979910145"]}, {"id": "1173418434228576257", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "132021066", "created_at": "2019-09-16T02:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418434228576257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gBkvRUwWFb", "expanded_url": "https://is.gd/CUooWx", "display_url": "is.gd/CUooWx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SRf15RkGx8", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1173402322719821824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRf15RkGx8", "media_key": "3_1173402321260171265"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProyectoPuente", "id": "192022112"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso"}]}, "id": "1173418377097949185", "text": "RT @ProyectoPuente: Se suicida reo de Cereso 1 en Hermosillo - https://t.co/gBkvRUwWFb https://t.co/SRf15RkGx8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173402322719821824"}], "author_id": "700027414412292096", "created_at": "2019-09-16T02:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418377097949185"]}, {"id": "1173418277164539905", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "4144232398", "created_at": "2019-09-16T02:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418277164539905"]}, {"id": "1173418234936250368", "text": "RT @tamarajuba2: Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tamarajuba2", "id": "4649786957"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173284486123069445"}], "author_id": "300629465", "created_at": "2019-09-16T02:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418234936250368"]}, {"id": "1173418074109829126", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "95298437", "created_at": "2019-09-16T02:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418074109829126"]}, {"id": "1173417981902315520", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "168792623", "created_at": "2019-09-16T02:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173417981902315520"]}, {"id": "1173417910787854337", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "243733238", "created_at": "2019-09-16T02:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173417910787854337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "id": "1173417884657377280", "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "author_id": "56863779", "created_at": "2019-09-16T02:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173417884657377280"]}, {"id": "1173417792634314752", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "57229337", "created_at": "2019-09-16T02:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173417792634314752"]}, {"id": "1173417198506975233", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "82518946", "created_at": "2019-09-16T02:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173417198506975233"]}, {"in_reply_to_user_id": "15012693", "id": "1173417015207432195", "text": "@ramonmuchacho @DNC @lecumberry @JoeBiden Lo tuyo es estupidez suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693"}, {"start": 15, "end": 19, "username": "DNC", "id": "722793491059769344"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "lecumberry", "id": "43253205"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JoeBiden", "id": "939091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173344681700278274"}], "author_id": "47847587", "created_at": "2019-09-16T02:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173417015207432195"]}, {"id": "1173416867026866177", "text": "RT @ArayaBravo82: #contravientoymarea\n\nDesde Harley Queen y el jocker en el escuadr\u00f3n suicida que no se ve\u00eda tanta toxicidad en una pareja,\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "contravientoymarea"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173416686248181762"}], "author_id": "385091947", "created_at": "2019-09-16T02:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416867026866177"]}, {"id": "1173416865605050371", "text": "Engra\u00e7ado como tem gnt q acha q a crise dos 20 anos \u00e9 mentira.\nO jovem fica: ai, isso n vai acontecer cmg, t\u00f4 de boa...\n\nQuando tu menos espera, vc t\u00e1 com 23 anos e com pensamento suicida\n\nPq foi isso q aconteceu cmg\n\nE qq um t\u00e1 pass\u00edvel disso.", "lang": "pt", "author_id": "525652329", "created_at": "2019-09-16T02:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416865605050371"]}, {"id": "1173416830402084864", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "1060580143695941632", "created_at": "2019-09-16T02:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416830402084864"]}, {"id": "1173416686248181762", "text": "#contravientoymarea\n\nDesde Harley Queen y el jocker en el escuadr\u00f3n suicida que no se ve\u00eda tanta toxicidad en una pareja, algo huele mal...\n\nEspero equivocarme", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "contravientoymarea"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "contravientoymarea"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "lang": "es", "author_id": "31023534", "created_at": "2019-09-16T02:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416686248181762"]}, {"id": "1173416568560267266", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1292402719", "created_at": "2019-09-16T02:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416568560267266"]}, {"id": "1173416469050417152", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "311544719", "created_at": "2019-09-16T02:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416469050417152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/LoqK3l8nzq", "expanded_url": "https://www.larevista.cr/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "larevista.cr/una-persona-se\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WpaIeaEXtl", "expanded_url": "https://twitter.com/larevistacr/status/1173416464214372359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpaIeaEXtl", "media_key": "3_1173416462658224129"}]}, "id": "1173416464214372359", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta\u00a0segundos https://t.co/LoqK3l8nzq https://t.co/WpaIeaEXtl", "lang": "es", "author_id": "874129671935463425", "created_at": "2019-09-16T02:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416464214372359"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/iINprQcYKf", "expanded_url": "https://www.larevista.cr/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "larevista.cr/una-persona-se\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Oir0CZATKA", "expanded_url": "https://twitter.com/lafraguacr/status/1173416424670486528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oir0CZATKA", "media_key": "3_1173416422854320138"}]}, "id": "1173416424670486528", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta\u00a0segundos https://t.co/iINprQcYKf https://t.co/Oir0CZATKA", "lang": "es", "author_id": "250253243", "created_at": "2019-09-16T02:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416424670486528"]}, {"in_reply_to_user_id": "109661735", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/PF2uhq7B2n", "expanded_url": "https://www.elcato.org/el-impulso-suicida-de-la-comunidad-empresarial", "display_url": "elcato.org/el-impulso-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/el-impulso-suicida-de-la-comunidad-empresarial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Prodadonainet", "id": "109661735"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Friedman"}]}, "id": "1173416420652306433", "text": "@Prodadonainet porque esas empresas en parte, con copart\u00edcipes de la creaci\u00f3n y conformaci\u00f3n de estas mafias.\n\nDicho por el propio Friedman en su art\u00edculo: \nEl impulso suicida de la comunidad empresarial\nhttps://t.co/PF2uhq7B2n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173412986209415168"}], "author_id": "876610345", "created_at": "2019-09-16T02:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416420652306433"]}, {"id": "1173416356827385856", "text": "RT @elsoldepuebla1: Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395554707091457"}], "author_id": "300998350", "created_at": "2019-09-16T02:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416356827385856"]}, {"in_reply_to_user_id": "1133564887404240896", "id": "1173416231912792064", "text": "@IvetteCC3 @grumosaestupida @ponds_mexico @KimberlyLoaiza_ Y a Kenia le dicen la suicida, vistima copia de Noemi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvetteCC3", "id": "1133564887404240896"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ponds_mexico", "id": "162140928"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Noemi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173415167696064512"}], "author_id": "1169681552575533056", "created_at": "2019-09-16T02:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416231912792064"]}, {"id": "1173416227424886784", "text": "Estoy muy suicida y m\u00ed mam\u00e1 con sus canciones no me la sube ni por casualidad", "lang": "es", "author_id": "4852246786", "created_at": "2019-09-16T02:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416227424886784"]}, {"id": "1173416221477392384", "text": "caralho meu est\u00f4mago revirou inteiro com essa not\u00edcia do cara que se matou com o filho pra ferir a ex", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "ferir"}]}, "author_id": "67490989", "created_at": "2019-09-16T02:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416221477392384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173416063771578368", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "2454242504", "created_at": "2019-09-16T01:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416063771578368"]}, {"id": "1173415609431973888", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "1078481947662434304", "created_at": "2019-09-16T01:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173415609431973888"]}, {"id": "1173415597222309889", "text": "Voy a ser super sincera: si no inicio terapia, onda, ma\u00f1ana. Me hundir\u00e9 a\u00fan m\u00e1s en la depresi\u00f3n y la ideaci\u00f3n suicida ser\u00e1 m\u00e1s real.", "lang": "es", "author_id": "1967941500", "created_at": "2019-09-16T01:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173415597222309889"]}, {"id": "1173415258817486849", "text": "Aquel que no le teme a la muerte porque vive como un suicida\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "lang": "es", "author_id": "634428567", "created_at": "2019-09-16T01:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173415258817486849"]}, {"id": "1173414842725744640", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "author_id": "1880878687", "created_at": "2019-09-16T01:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414842725744640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lxyOstamqJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francis14754304", "id": "569869400"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1173414774144720897", "text": "RT @francis14754304: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/lxyOstamqJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173161676524466177"}], "author_id": "830507792998027266", "created_at": "2019-09-16T01:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414774144720897"]}, {"id": "1173414644624568332", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "author_id": "3112414079", "created_at": "2019-09-16T01:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414644624568332"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/4rxlYHV02u", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "id": "1173414643743768577", "text": "Gato suicida \ud83e\udd23 https://t.co/4rxlYHV02u", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "79546305", "created_at": "2019-09-16T01:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414643743768577"]}, {"id": "1173414519432982536", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "25638181", "created_at": "2019-09-16T01:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414519432982536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xQqBoXheJL", "expanded_url": "http://ow.ly/xuoy30pxuAW", "display_url": "ow.ly/xuoy30pxuAW"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZCxjHRnChW", "expanded_url": "https://twitter.com/LARSAVISIONTV/status/1173414498625044480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZCxjHRnChW", "media_key": "3_1173414484980973568"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Hermosillo"}, {"start": 50, "end": 56, "tag": "Larsa"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "Hermosillo"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Larsa"}]}, "id": "1173414498625044480", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude94 Se suicida reo en el Cereso Uno de #Hermosillo #Larsa https://t.co/xQqBoXheJL https://t.co/ZCxjHRnChW", "lang": "es", "author_id": "163291504", "created_at": "2019-09-16T01:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414498625044480"]}, {"id": "1173414374595317760", "text": "RT @gualestrit: Fuentes cercanas a Aramco dicen que el ataque se realiz\u00f3 mediante una combinaci\u00f3n de m\u00e1s de 20 drones y misiles. Al menos l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5391, "type": "Place", "normalized_text": "Aramco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173347625346707456"}], "author_id": "369051083", "created_at": "2019-09-16T01:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414374595317760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DWhsVt1fvg", "expanded_url": "https://twitter.com/Anselmodosantox/status/1148995360825729024", "display_url": "twitter.com/Anselmodosanto\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1173414343796547585", "text": "esperava mais dele em Esquadr\u00e3o Suicida, fez um p\u00e9ssimo Coringa https://t.co/DWhsVt1fvg", "lang": "pt", "author_id": "739996807107858432", "created_at": "2019-09-16T01:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414343796547585"]}, {"id": "1173413897078018048", "text": "Hoy jugo el capi, ganaron y parece que la rompi\u00f3, el admin se tuvo que ir porque casi se suicida", "lang": "es", "author_id": "1045124527892688896", "created_at": "2019-09-16T01:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413897078018048"]}, {"id": "1173413880858632192", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "author_id": "830507792998027266", "created_at": "2019-09-16T01:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413880858632192"]}, {"id": "1173413832599003136", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "715497794", "created_at": "2019-09-16T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413832599003136"]}, {"id": "1173413817436528641", "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "author_id": "256087514", "created_at": "2019-09-16T01:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413817436528641"]}, {"in_reply_to_user_id": "353372673", "id": "1173413660951240704", "text": "@yeahmaninja cara quem faz avisa sim. Te falta mais entendimento sobre o assunto pra parar de falar besteira por a\u00ed, o que o suicida mais faz, eh avisar. Ignora quem quer\n\nn\u00e3o to inclusa, s\u00f3 digo por meme n\u00e3o to falando por mim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yeahmaninja", "id": "353372673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173413195173781504"}], "author_id": "444310697", "created_at": "2019-09-16T01:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413660951240704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/uja8t0PFPK", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zS8H", "display_url": "glo.bo/2O1zS8H"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/1oK7aBE2rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Orfaos_da_Terra/status/1173413598879727617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1oK7aBE2rZ", "media_key": "3_1173413594022780928"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 190, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "AliceWegmann", "id": "57534843"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}]}, "id": "1173413598879727617", "text": "V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila(@AliceWegmann): 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah' \ud83d\ude31\u2192 https://t.co/uja8t0PFPK #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/1oK7aBE2rZ", "lang": "pt", "author_id": "2284255417", "created_at": "2019-09-16T01:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413598879727617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zZwK7OiUmG", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "id": "1173413355601702912", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/zZwK7OiUmG", "lang": "pt", "author_id": "50047349", "created_at": "2019-09-16T01:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413355601702912"]}, {"in_reply_to_user_id": "717393012586856449", "id": "1173413288119586816", "text": "@suethaMl *ele se matou \ne ele s\u00f3 deu aten\u00e7\u00e3o p meu sonho pq eu cobrei ele.........viu o horario que ele me respondeu????????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "suethaMl", "id": "717393012586856449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173412953074388994"}], "author_id": "962825581615304704", "created_at": "2019-09-16T01:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413288119586816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "id": "1173413237125259264", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "author_id": "1048295086625153024", "created_at": "2019-09-16T01:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413237125259264"]}, {"in_reply_to_user_id": "2961553551", "id": "1173413180468580362", "text": "@bielrodriigues1 @021_Braga @th_viana10 VALEU SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bielrodriigues1", "id": "2961553551"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "021_braga", "id": "1441640071262658562"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "th_viana10", "id": "4877216907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310964869079041"}], "author_id": "2924925038", "created_at": "2019-09-16T01:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413180468580362"]}, {"id": "1173413146343686144", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "837420840291545089", "created_at": "2019-09-16T01:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413146343686144"]}, {"id": "1173412990462414849", "text": "Pser gente depress\u00e3o ner brincadeira n\u00e3o, infelizmente uma menina 19 anos que mora perto da minha casa se suicidou hj . Isso \u00e9 triste demais \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "344788845", "created_at": "2019-09-16T01:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412990462414849"]}, {"id": "1173412935760265216", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}], "author_id": "456219736", "created_at": "2019-09-16T01:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412935760265216"]}, {"in_reply_to_user_id": "16968506", "id": "1173412901102739458", "text": "@Leoni_a_jato Se eles passarem uma semana aqui eles se suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173209191919620096"}], "author_id": "1160995101105152000", "created_at": "2019-09-16T01:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412901102739458"]}, {"id": "1173412874838056960", "text": "Hj quase morri moleque foi faze o suicida na minha frente ,ele caiu ,eu tava empinando bati na bike dele \u00e9 ainda quse bati no poste", "lang": "pt", "author_id": "1151987297505746944", "created_at": "2019-09-16T01:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412874838056960"]}, {"id": "1173412690536124421", "text": "RT @PapumDxdx: Mano de tempo se suicidou por depress\u00e3o e por n\u00e3o aguentar oq voc\u00eas acham q \u00e9 frescura ou q isso \u00e9 s\u00f3 coisa da cabe\u00e7a e q \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PapumDxdx", "id": "2780094676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173404495583297536"}], "author_id": "765740082196250624", "created_at": "2019-09-16T01:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412690536124421"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/fMDK4eXUSV", "expanded_url": "https://twitter.com/kaixpIicit/status/1173412643396313097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMDK4eXUSV", "media_key": "3_1173412630968643585"}]}, "id": "1173412643396313097", "text": "putz negas...tem dia que a \u00fanica coisa q eu consigo fazer \u00e9 me trancar no quarto e ficar olhando pro teto de tanta inseguran\u00e7a e pensamento suicida pq a \u00faltima vez que eu sa\u00ed de casa com isso na cabe\u00e7a eu quase me joguei no asfalto https://t.co/fMDK4eXUSV", "lang": "pt", "author_id": "990640519515721728", "created_at": "2019-09-16T01:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412643396313097"]}, {"id": "1173412631622901760", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "1050859932", "created_at": "2019-09-16T01:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412631622901760"]}, {"id": "1173412618041794560", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "854680240899096576", "created_at": "2019-09-16T01:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412618041794560"]}, {"id": "1173412589960859650", "text": "Me digne por primera vez a ver escuadr\u00f3n suicida, por lo cual, confirm\u00e9 que DC es una poronga y Marvel le pasa el trapo en todo sentido.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.7352, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7182, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "author_id": "805924837990473728", "created_at": "2019-09-16T01:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412589960859650"]}, {"id": "1173412557165604874", "text": "nao sei se o corote salvou ou matou hoje", "lang": "pt", "author_id": "467157203", "created_at": "2019-09-16T01:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412557165604874"]}, {"in_reply_to_user_id": "760952630722039810", "id": "1173412519442100227", "text": "2019 querendo competir com 2015 em \u201co ano que a ester quase se matou\u201d", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173412517089075200"}], "author_id": "760952630722039810", "created_at": "2019-09-16T01:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412519442100227"]}, {"in_reply_to_user_id": "119929181", "id": "1173412461359316993", "text": "@MARIAisVIP o cara machucado \u00e9 psicopata, matou uma mulher que era casada e n\u00e3o quis dar bola pra ele, ele se \"apaixona\" por qqr mulher que \u00e9 gentil com ele. E o geniozinho \u00e9 um atirador desses de massacres escolares.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173412116382081024"}], "author_id": "62811413", "created_at": "2019-09-16T01:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412461359316993"]}, {"id": "1173412442178760704", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "244349690", "created_at": "2019-09-16T01:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412442178760704"]}, {"id": "1173412112758185984", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "2375578866", "created_at": "2019-09-16T01:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412112758185984"]}, {"in_reply_to_user_id": "747444238514786304", "id": "1173412001558781952", "text": "@richard_sowza @favelanewsrj n tem repercuss\u00e3o pq foi os milicianos  que matou\nse fosse traficantes vc iria ver o barulho do governo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173403539139375106"}], "author_id": "947842344669327360", "created_at": "2019-09-16T01:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412001558781952"]}, {"id": "1173411859376082949", "text": "Mano esquadr\u00e3o suicida tem cara de ser ruim", "lang": "pt", "author_id": "952449324", "created_at": "2019-09-16T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173411859376082949"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uLeg2BGUmA", "expanded_url": "https://youtu.be/V4z5b6fiHno", "display_url": "youtu.be/V4z5b6fiHno"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sdLAAec2Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/Electroalces/status/1172279353650110466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdLAAec2Ib", "media_key": "3_1172279349699055616"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 108, "tag": "Thor"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Electroalces", "id": "1928845016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1173410978664517632", "text": "RT @Electroalces: \u00a1Se Revela Misi\u00f3n Suicida de Thor! \nTodos los detalles aqu\u00ed:\nhttps://t.co/uLeg2BGUmA\n#Thor #Marvel https://t.co/sdLAAec2Ib", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279353650110466"}], "author_id": "455053313", "created_at": "2019-09-16T01:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410978664517632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VuExcl1aLH", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-muitas-noticias-sobre-o-elenco-do-filme-estao-erradas.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1173410970787549184", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas! https://t.co/VuExcl1aLH", "lang": "pt", "author_id": "606372136", "created_at": "2019-09-16T01:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410970787549184"]}, {"id": "1173410910565781504", "text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/jmtw8O\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401112986058752"}], "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-16T01:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410910565781504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uLeg2BGUmA", "expanded_url": "https://youtu.be/V4z5b6fiHno", "display_url": "youtu.be/V4z5b6fiHno"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sdLAAec2Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/Electroalces/status/1172279353650110466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdLAAec2Ib", "media_key": "3_1172279349699055616"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 108, "tag": "Thor"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Electroalces", "id": "1928845016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1173410889044807686", "text": "RT @Electroalces: \u00a1Se Revela Misi\u00f3n Suicida de Thor! \nTodos los detalles aqu\u00ed:\nhttps://t.co/uLeg2BGUmA\n#Thor #Marvel https://t.co/sdLAAec2Ib", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279353650110466"}], "author_id": "512266708", "created_at": "2019-09-16T01:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410889044807686"]}, {"id": "1173410842374750208", "text": "RT @PapumDxdx: Mano de tempo se suicidou por depress\u00e3o e por n\u00e3o aguentar oq voc\u00eas acham q \u00e9 frescura ou q isso \u00e9 s\u00f3 coisa da cabe\u00e7a e q \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PapumDxdx", "id": "2780094676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173404495583297536"}], "author_id": "760495617797984256", "created_at": "2019-09-16T01:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410842374750208"]}, {"id": "1173410757993779200", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "826599141757288448", "created_at": "2019-09-16T01:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410757993779200"]}, {"in_reply_to_user_id": "119929181", "id": "1173410681623863297", "text": "@MARIAisVIP o menino machucado \u00e9 doido kkkk a KC tinha um marido violento q amea\u00e7ou sumir e levar os 2 filhos dela, a\u00ed ela matou os meninos e tentou se matar depois.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4027, "type": "Place", "normalized_text": "KC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173410268300398592"}], "author_id": "62811413", "created_at": "2019-09-16T01:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410681623863297"]}, {"in_reply_to_user_id": "864277161338953728", "id": "1173410595141509122", "text": "@Thomais0 @Dc_da_depressao O oscar \u00e9 em uma das categorias principais???? Nao ne, pq se for contar isso a dc tem ate em esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3535, "type": "Other", "normalized_text": "oscar"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6958, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173410039291359232"}], "author_id": "1109194032654311424", "created_at": "2019-09-16T01:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410595141509122"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173410577638678533", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173407402466643968"}], "author_id": "144617287", "created_at": "2019-09-16T01:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410577638678533"]}, {"in_reply_to_user_id": "480899291", "id": "1173410492221743109", "text": "@smilerfck suicida amada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "smilerfck", "id": "480899291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405986159321088"}], "author_id": "634143710", "created_at": "2019-09-16T01:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410492221743109"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/9vaytD6NH4", "expanded_url": "https://twitter.com/Walfcast/status/1173410448688988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vaytD6NH4", "media_key": "3_1173410428539588608"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PzlGjOMlKs", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1173056414400434177", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 226, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "peru"}]}, "id": "1173410448688988161", "text": "Que asqueroso suena escuchar a un delincuente suicida, catalogar a un ser humano como inferior \n\nEs es el legado de AG y nos dejo a 5 en el congreso como muestra de su odio al peru y su desprecio por todos\n#CierreDelCongresoYA https://t.co/9vaytD6NH4 https://t.co/PzlGjOMlKs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173056414400434177"}], "author_id": "294160082", "created_at": "2019-09-16T01:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410448688988161"]}, {"id": "1173410402815922176", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "202733140", "created_at": "2019-09-16T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410402815922176"]}, {"id": "1173410230463582208", "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "author_id": "955930738624516096", "created_at": "2019-09-16T01:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410230463582208"]}, {"id": "1173410167523880961", "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "author_id": "732026992820948992", "created_at": "2019-09-16T01:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410167523880961"]}, {"id": "1173410166496268291", "text": "RT @Mar_221: @YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tie\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mar_221", "id": "169062778"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173373994042646534"}], "author_id": "48225566", "created_at": "2019-09-16T01:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410166496268291"]}, {"id": "1173409991849476096", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "211402387", "created_at": "2019-09-16T01:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409991849476096"]}, {"id": "1173409861532602369", "text": "RT @Ataxofobica: La verdad tiene algo que la mentira no: es suicida.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173368080627576833"}], "author_id": "178853323", "created_at": "2019-09-16T01:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409861532602369"]}, {"id": "1173409660365418496", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida pq nunca vi \n\nJaj\u00e1 volto com cr\u00edticas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Jaj\u00e1"}]}, "author_id": "952449324", "created_at": "2019-09-16T01:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409660365418496"]}, {"id": "1173409615406608384", "text": "RT @PapumDxdx: Mano de tempo se suicidou por depress\u00e3o e por n\u00e3o aguentar oq voc\u00eas acham q \u00e9 frescura ou q isso \u00e9 s\u00f3 coisa da cabe\u00e7a e q \u00e9\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PapumDxdx", "id": "2780094676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173404495583297536"}], "author_id": "872627741325176836", "created_at": "2019-09-16T01:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409615406608384"]}, {"id": "1173409578471628801", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "1173682843", "created_at": "2019-09-16T01:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409578471628801"]}, {"id": "1173409561383976961", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "author_id": "236650615", "created_at": "2019-09-16T01:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409561383976961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SR3bAt4CCO", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XX7mVu1crmI.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1858\u2026"}]}, "id": "1173409468933201921", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/SR3bAt4CCO", "lang": "es", "author_id": "1472766776", "created_at": "2019-09-16T01:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409468933201921"]}, {"id": "1173409349236068352", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "14401137", "created_at": "2019-09-16T01:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409349236068352"]}, {"id": "1173409321717309441", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}], "author_id": "125784419", "created_at": "2019-09-16T01:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409321717309441"]}, {"in_reply_to_user_id": "738205065241104384", "id": "1173409300338921474", "text": "pobre animal seguro se suicida o se escapa de casa ahre", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173408988442124290"}], "author_id": "738205065241104384", "created_at": "2019-09-16T01:32:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409300338921474"]}, {"in_reply_to_user_id": "208575740", "id": "1173409291761590272", "text": "@DrJorgeRizzo UUUUY APARECIO EL SUICIDA DE GASTON JA JA JA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DrJorgeRizzo", "id": "208575740"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "GASTON"}]}, "author_id": "3370203149", "created_at": "2019-09-16T01:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409291761590272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WFzDanKdBF", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1171933565249966080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFzDanKdBF", "media_key": "3_1171933560166502400"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "L8"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "M\u00e1sDetalles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}]}, "id": "1173409148282769408", "text": "RT @EntreComillasM: Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/WFzDanKdBF", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171933565249966080"}], "author_id": "95566880", "created_at": "2019-09-16T01:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409148282769408"]}, {"in_reply_to_user_id": "33808317", "id": "1173409131170029568", "text": "@JuanSheput Este quiere otro suicida, ni piensas cuando escribes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173374650795122688"}], "author_id": "763118713", "created_at": "2019-09-16T01:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173409131170029568"]}, {"in_reply_to_user_id": "2361366361", "id": "1173408968791789568", "text": "@joaovbattisti O nome disso \u00e9 potencial suicida no meu pa\u00eds RS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaovbattisti", "id": "2361366361"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173401604374093825"}], "author_id": "188308185", "created_at": "2019-09-16T01:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408968791789568"]}, {"in_reply_to_user_id": "58946189", "id": "1173408968653377536", "text": "@iallendebussi @ElMercurio_cl Tu padre fue un cobarde suicida! Lo impresentable es que tu seas senadora. Verguenza nacional eres", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878432004427776"}], "author_id": "3058149831", "created_at": "2019-09-16T01:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408968653377536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rH8LJEt6tA", "expanded_url": "https://www.imdb.com/media/rm547579648/tt6146586", "display_url": "imdb.com/media/rm547579\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imdb.com/media/rm547579648/tt6146586"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gzieC2NCGa", "expanded_url": "https://www.imdb.com/title/tt6146586/", "display_url": "imdb.com/title/tt614658\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 49, "tag": "ArnoldSchwarzenegger"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Commando"}, {"start": 134, "end": 144, "tag": "JohnWick3"}, {"start": 145, "end": 157, "tag": "KeanuReeves"}, {"start": 158, "end": 169, "tag": "Parabellum"}, {"start": 170, "end": 189, "tag": "LaurenceFishburner"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Jardani"}, {"start": 29, "end": 48, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "ArnoldSchwarzenegger"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "Commando"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "JohnWick3"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "KeanuReeves"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "Parabellum"}, {"start": 171, "end": 188, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "LaurenceFishburner"}]}, "id": "1173408968519114752", "text": "O Jardani matou mais que o  #ArnoldSchwarzenegger em comando para matar lol\nSe houver uma continua\u00e7\u00e3o, estarei de fora. \n=\\\n#Commando\n#JohnWick3\n#KeanuReeves\n#Parabellum\n#LaurenceFishburner \nhttps://t.co/rH8LJEt6tA\n\nhttps://t.co/gzieC2NCGa", "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "lang": "pt", "author_id": "2041771", "created_at": "2019-09-16T01:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408968519114752"]}, {"in_reply_to_user_id": "928005073610960897", "id": "1173408941323296769", "text": "@grcmariana Olha o video que tu me mandou e se matou rindo na call", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "grcmariana", "id": "928005073610960897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173408822221778944"}], "author_id": "995332855155830785", "created_at": "2019-09-16T01:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408941323296769"]}, {"id": "1173408872293380097", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "31402168", "created_at": "2019-09-16T01:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408872293380097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/r2GXGuhAes", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "id": "1173408563793993735", "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/r2GXGuhAes v\u00eda @ABC_Mundo", "lang": "es", "author_id": "70985427", "created_at": "2019-09-16T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408563793993735"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Ge7vK6wfU7", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z8KZjo2ksT_sn", "display_url": "tmblr.co/Z8KZjo2ksT_sn"}]}, "id": "1173408348999507968", "text": "una-estupida-suicida: Amo tu desorden mental https://t.co/Ge7vK6wfU7", "lang": "es", "author_id": "1107512954", "created_at": "2019-09-16T01:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408348999507968"]}, {"in_reply_to_user_id": "1054140254280671237", "id": "1173408232041324544", "text": "Ironico n uma pessoa que em seu diagnostico apresenta tendencia suicida te medo de morre...seria comico se n fosse tragico kk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173408230686502912"}], "author_id": "1054140254280671237", "created_at": "2019-09-16T01:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408232041324544"]}, {"in_reply_to_user_id": "58789735", "id": "1173408181332189184", "text": "@Troquetti @andregalvaofer O cara matou no primeiro par\u00e1grafo, perdeu gols, Argel conseguiu se defender\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TRoquetti", "id": "1535481759638462464"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "andregalvaofer", "id": "66825084"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Argel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173407857368293377"}], "author_id": "919595316650872832", "created_at": "2019-09-16T01:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408181332189184"]}, {"in_reply_to_user_id": "3193276859", "id": "1173408132346855426", "text": "@AccionDeAmparo @PacitaGuerra Pobre diablo agachado del corrupto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173309810068078594"}], "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-09-16T01:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408132346855426"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173408041586368512", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173407402466643968"}], "author_id": "156110904", "created_at": "2019-09-16T01:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408041586368512"]}, {"in_reply_to_user_id": "127324067", "id": "1173407942999232512", "text": "@CARLOSMESIA Das verg\u00fcenza, sino fuera x el suicida no hubieses A\u00eddo tribuno, cuanto se tendr\u00eda q revisar de tus sentencias donde t\u00fa haz sido el ponente? Trabajo arduo pero necesario", "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310325942304768"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-16T01:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407942999232512"]}, {"id": "1173407931930333185", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "author_id": "354765579", "created_at": "2019-09-16T01:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407931930333185"]}, {"in_reply_to_user_id": "13419722", "id": "1173407931364196354", "text": "@jbanguela Infelizmente o suicida n\u00e3o teve \u00eaxito nessa vez, n\u00e3o desanima campe\u00e3o, na pr\u00f3xima vai!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jbanguela", "id": "13419722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173117335512727552"}], "author_id": "354904385", "created_at": "2019-09-16T01:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407931364196354"]}, {"id": "1173407925974556672", "text": "Mmm miren si tambi\u00e9n se suicida o en un futuro muere y se reencuentran", "lang": "es", "author_id": "950557565087338496", "created_at": "2019-09-16T01:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407925974556672"]}, {"id": "1173407886720024581", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "49407031", "created_at": "2019-09-16T01:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407886720024581"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173407881003229190", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173407402466643968"}], "author_id": "61653995", "created_at": "2019-09-16T01:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407881003229190"]}, {"id": "1173407880692817920", "text": "RT @opsomsuruguay: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesaria\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173340712907075584"}], "author_id": "719944150804783106", "created_at": "2019-09-16T01:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407880692817920"]}, {"id": "1173407861277261827", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173077198863028225"}], "author_id": "3067225024", "created_at": "2019-09-16T01:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407861277261827"]}, {"id": "1173407816314499073", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "1741255028", "created_at": "2019-09-16T01:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407816314499073"]}, {"id": "1173407801735024640", "text": "En vez de leer los cuida le\u00ed los suicida. Lpm", "lang": "es", "author_id": "840100198042890241", "created_at": "2019-09-16T01:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407801735024640"]}, {"id": "1173407789080858624", "text": "Ragnar est\u00e1 l\u00e1 matando todos e eu estou aqui aplaudindo pois se ele matou foi pq mereceram ele nunca erra", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}]}, "author_id": "1095453139732496384", "created_at": "2019-09-16T01:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407789080858624"]}, {"id": "1173407696114061312", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "author_id": "19561253", "created_at": "2019-09-16T01:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407696114061312"]}, {"id": "1173407629277880324", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "598858190", "created_at": "2019-09-16T01:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407629277880324"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173407619911864325", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "author_id": "922133778390310915", "created_at": "2019-09-16T01:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407619911864325"]}, {"in_reply_to_user_id": "75035973", "id": "1173407586848301056", "text": "@hugohlamadrid Ud es un patriota. O un suicida. O un espartano. O todo junto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hugohlamadrid", "id": "75035973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173392039960072193"}], "author_id": "1026217442987712512", "created_at": "2019-09-16T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407586848301056"]}, {"id": "1173407513150197761", "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "author_id": "1915586472", "created_at": "2019-09-16T01:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407513150197761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1173407502702170112", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1436104105", "created_at": "2019-09-16T01:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407502702170112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173407402466643968", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-16T01:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407402466643968"]}, {"id": "1173407392626827264", "text": "Algu\u00e9m: \u201cEstava um do lado do outro, um lutou pela vida e o outro tirou a pr\u00f3pria vida. \u201c\n\nAs pessoas n\u00e3o sabem o que dizem, julgam sem nunca ter tido depress\u00e3o. N\u00e3o entendem tudo que uma pessoa passa para decidir se matar..", "lang": "pt", "author_id": "440146961", "created_at": "2019-09-16T01:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407392626827264"]}, {"id": "1173407088866942977", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "1112999798", "created_at": "2019-09-16T01:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407088866942977"]}, {"in_reply_to_user_id": "3093524644", "id": "1173407083494068227", "text": "@Ann_aD_ O meu receio \u00e9 que enquanto parte do centro, progressistas e a esquerda se esgoelam numa disputa suicida, a extrema esquerda fascista se articula, aprova seus projetos, desmonta o estado, amorda\u00e7a as institui\u00e7\u00f5es e prepara o terreno para um poss\u00edvel retorno ao arb\u00edtrio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173406278154149889"}], "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-09-16T01:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407083494068227"]}, {"id": "1173407054171725824", "text": "La liebre suicida JAJA", "lang": "es", "author_id": "1054895709592412160", "created_at": "2019-09-16T01:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407054171725824"]}, {"id": "1173407042725392384", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "97436873", "created_at": "2019-09-16T01:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407042725392384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/slTaZFdjYe", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XX7j42K4dfQ.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1858\u2026"}]}, "id": "1173406838907375618", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/slTaZFdjYe", "lang": "es", "author_id": "1472766776", "created_at": "2019-09-16T01:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406838907375618"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "id": "1173406651015020544", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "author_id": "1168973342671560707", "created_at": "2019-09-16T01:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406651015020544"]}, {"id": "1173406644715294720", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "523743725", "created_at": "2019-09-16T01:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406644715294720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1104033365383135232", "id": "1173406626486935562", "text": "@geeknfeminist Bacana Warner, faz isso com os filmes da DC. Zack Snyder tem o liga da justi\u00e7a de 3 horas, BVS de 4 horas, e tem o esquadr\u00e3o suicida de verdade que n\u00e3o saiu. #RELEASETHESNYDERCUT #RELEASETHEAYERCUT", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 193, "tag": "RELEASETHESNYDERCUT"}, {"start": 194, "end": 212, "tag": "RELEASETHEAYERCUT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.8546, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3366, "type": "Other", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 174, "end": 192, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "RELEASETHESNYDERCUT"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "RELEASETHEAYERCUT"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173339376723644416"}], "author_id": "133036250", "created_at": "2019-09-16T01:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406626486935562"]}, {"id": "1173406616227594240", "text": "Es por eso que hay tanto pensamiento suicida, por que en realidad a quien le importamos?", "lang": "es", "author_id": "2416109396", "created_at": "2019-09-16T01:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406616227594240"]}, {"id": "1173406510606704640", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "123367308", "created_at": "2019-09-16T01:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406510606704640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Ibss29El38", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XX7jhJjjbc8.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18584\u2026"}]}, "id": "1173406443443298304", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/Ibss29El38", "lang": "es", "author_id": "1472766776", "created_at": "2019-09-16T01:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406443443298304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RoehTfWjNv", "expanded_url": "https://twitter.com/andrescausa/status/1173399178355052544", "display_url": "twitter.com/andrescausa/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}]}, "id": "1173406372341473280", "text": "Jaja Bilardo se suicida con estos tarados. https://t.co/RoehTfWjNv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173399178355052544"}], "author_id": "485807448", "created_at": "2019-09-16T01:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406372341473280"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146697599673688065", "id": "1173406251084070913", "text": "@C4BREIR4 Um cara que se matou q foi morto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "C4BREIR4", "id": "1146697599673688065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173406169165156353"}], "author_id": "859763803", "created_at": "2019-09-16T01:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406251084070913"]}, {"in_reply_to_user_id": "4920601108", "id": "1173406116300173312", "text": "@seulgizinha do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "seulgizinha", "id": "1188884641039704065"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405664682663937"}], "author_id": "86204896", "created_at": "2019-09-16T01:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406116300173312"]}, {"id": "1173406111027924992", "text": "RT @orlandoguedess: Gente \u00e9 s\u00e9rio que mais um adolescente se suicidou aqui no jdn? Puts", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "jdn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173331569353940998"}], "author_id": "1126986027921551360", "created_at": "2019-09-16T01:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406111027924992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173406067260346372", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "author_id": "164415435", "created_at": "2019-09-16T01:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406067260346372"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1173405987203637249", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "author_id": "881361771197583360", "created_at": "2019-09-16T01:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405987203637249"]}, {"in_reply_to_user_id": "902662518308573184", "id": "1173405979637100544", "text": "@yago_poncee Nossa nos se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173353171911086080"}], "author_id": "4323342400", "created_at": "2019-09-16T01:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405979637100544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/uuzwSb3FNc", "expanded_url": "http://fw.to/SdQi81N", "display_url": "fw.to/SdQi81N"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Esteban Lima"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.4396, "type": "Person", "normalized_text": "Urb Baldrich"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8856, "type": "Place", "normalized_text": "Hato Rey"}]}, "id": "1173405966806716416", "text": "Se suicida Esteban Lima, productor de cine boricua,de 42 a\u00f1os fue encontrada en una residencia en Urb Baldrich, en Hato Rey. https://t.co/uuzwSb3FNc", "lang": "es", "author_id": "1456008674", "created_at": "2019-09-16T01:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405966806716416"]}, {"in_reply_to_user_id": "740874265", "id": "1173405864058900480", "text": "@altoslegais @AvilomeS 5) O \"cara\" \u00e9 s\u00f3 um dos bra\u00e7os de Dirceu, que ainda tem bastante influ\u00eancia no partido.\n6) Estrat\u00e9gia suicida pra quem sabia que o antipetismo era a for\u00e7a dominante.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405667207593985"}], "author_id": "740874265", "created_at": "2019-09-16T01:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405864058900480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173405838339260416", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "author_id": "874445755255095296", "created_at": "2019-09-16T01:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405838339260416"]}, {"id": "1173405803069489152", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "45267555", "created_at": "2019-09-16T01:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405803069489152"]}, {"id": "1173405741996269568", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "183277091", "created_at": "2019-09-16T01:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405741996269568"]}, {"id": "1173405738577719297", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "269615625", "created_at": "2019-09-16T01:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405738577719297"]}, {"id": "1173405730768084992", "text": "RT @camrinaldo: Pero que lindo d\u00eda para estar encerrada estudiando BIOETICA *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "camrinaldo", "id": "1067209736"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "BIOETICA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304651447488517"}], "author_id": "1599722161", "created_at": "2019-09-16T01:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405730768084992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173405691350007808", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "4661794407", "created_at": "2019-09-16T01:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405691350007808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123674769956667393", "id": "1173405675235491842", "text": "s\u00f3 ontem meu irm\u00e3o comeu 3 vezes(que ei vi),meu pai tbm comeu um tant\u00e3o,e minha m\u00e3e MATOU O POTE E EU COMI S\u00d3 2 VEZEEEEEEESSSSSQ\n\ns\u00f3 pq eu demoro comer e quero guardar ele pra sobrar OS CARA COME TUDO COMO SE NUNCA TIVESSE VISTO A\u00c7A\u00cd CREDOOOOO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405266248949761"}], "author_id": "1123674769956667393", "created_at": "2019-09-16T01:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405675235491842"]}, {"id": "1173405591236005888", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "author_id": "325275674", "created_at": "2019-09-16T01:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405591236005888"]}, {"id": "1173405482897334272", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "author_id": "349035895", "created_at": "2019-09-16T01:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405482897334272"]}, {"id": "1173405419424759808", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "4809929010", "created_at": "2019-09-16T01:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405419424759808"]}, {"id": "1173405366614482944", "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "author_id": "829401204329414657", "created_at": "2019-09-16T01:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405366614482944"]}, {"id": "1173405339523457024", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "author_id": "137557477", "created_at": "2019-09-16T01:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405339523457024"]}, {"id": "1173405338978127872", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1055223193391300609", "created_at": "2019-09-16T01:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405338978127872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/NuskBCEaWx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1173405308468830208", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/NuskBCEaWx via @ActualidadRT", "lang": "es", "author_id": "2421258344", "created_at": "2019-09-16T01:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405308468830208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/EOLFNjrDZh", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbulling"}]}, "id": "1173405116961087488", "text": "Jajajaja gato se suicida por cyberbulling \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/EOLFNjrDZh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "229316057", "created_at": "2019-09-16T01:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405116961087488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/s98CnskSvW", "expanded_url": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1173396983433875456", "display_url": "twitter.com/IandeAlbuquerq\u2026"}]}, "id": "1173405109293895681", "text": "\"e eu aprendi que eu n\u00e3o tenho que manter na minha vida o motivo das minhas dores, porque n\u00e3o \u00e9 assim que vai passar. eu tenho que manter dist\u00e2ncia se eu quiser ficar bem.\" \n\nme matou https://t.co/s98CnskSvW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173396983433875456"}], "author_id": "190292333", "created_at": "2019-09-16T01:15:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405109293895681"]}, {"id": "1173404974644158469", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "2227232954", "created_at": "2019-09-16T01:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404974644158469"]}, {"id": "1173404964619726848", "text": "Tenho pena de mim e da minha gera\u00e7\u00e3o que pensa em se suicida em meio ao caos \ud83d\ude14", "lang": "pt", "author_id": "4627737082", "created_at": "2019-09-16T01:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404964619726848"]}, {"id": "1173404558846021638", "text": "RT @henriquers05: Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida? Ok, bom, mas ainda prefiro #ODoutrinador  como um brucutu br de respeito", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "ODoutrinador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "henriquers05", "id": "855479590000766976"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646870021095424"}], "author_id": "1569256590", "created_at": "2019-09-16T01:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404558846021638"]}, {"id": "1173404495583297536", "text": "Mano de tempo se suicidou por depress\u00e3o e por n\u00e3o aguentar oq voc\u00eas acham q \u00e9 frescura ou q isso \u00e9 s\u00f3 coisa da cabe\u00e7a e q \u00e9 normal ... Troca umas id\u00e9ias c seus chegados rpz e v\u00ea se eles tao bem psicologicamente tbm \ud83d\udc4c", "lang": "pt", "author_id": "2780094676", "created_at": "2019-09-16T01:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404495583297536"]}, {"in_reply_to_user_id": "441121701", "id": "1173404439450988549", "text": "@army_moon25 eu j\u00e1 me apaixonei pelo coringa de esquadr\u00e3o suicida,hom\u00e3o da poha", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173404190955249665"}], "author_id": "1120749202550730754", "created_at": "2019-09-16T01:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404439450988549"]}, {"in_reply_to_user_id": "797103771096588288", "id": "1173404402926981121", "text": "@yssy_m o dazai real se suicidou com a esposa, mas t\u00e3o falando q ele morreu mas eu n\u00e3o sei se \u00e9 vdd mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173403934389604352"}], "author_id": "886262087311392772", "created_at": "2019-09-16T01:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404402926981121"]}, {"id": "1173404399764463617", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "866047493708054528", "created_at": "2019-09-16T01:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404399764463617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1132668626027331584", "id": "1173404122999074817", "text": "@arthurbarroso_ ah se sua m\u00e3e saber q vc matou um ser vivo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arthurbarroso_", "id": "1132668626027331584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173352472691335168"}], "author_id": "1132637659204063233", "created_at": "2019-09-16T01:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404122999074817"]}, {"id": "1173404016430211072", "text": "Ontem, bebi uma bebida que tinha bala, n\u00e3o era minha, eu j\u00e1  tava desidratada, tive uma convuls\u00e3o e fui parar no hospital, cheguei a pouco tempo, achei que ia morrer, s\u00f3 lembro de poucas coisas, t\u00f4 muito triste namoral, dps vem a not\u00edcia q Clemesson se matou, t\u00e1 tudo muito ruim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 248, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Clemesson"}]}, "author_id": "1138191680346177536", "created_at": "2019-09-16T01:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404016430211072"]}, {"id": "1173403968480976899", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "537775854", "created_at": "2019-09-16T01:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403968480976899"]}, {"id": "1173403941729689606", "text": "sexta eu almocei com as pessoas que eu gosto\nresolvi as coisas com a nath e a carol\na bruna dormiu aqui e a gente viu k-12, corra e o inicio de esquadrao suicida\ndai sabado a gente foi no mueller e fora os surtos da minha mae foi incrivel mesmo q a gente s\u00f3 tenha ficado +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "nath"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "author_id": "4879454656", "created_at": "2019-09-16T01:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403941729689606"]}, {"id": "1173403874616643584", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "571182232", "created_at": "2019-09-16T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403874616643584"]}, {"id": "1173403833743134720", "text": "RT @svdboy666: isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173348887345713155"}], "author_id": "786358433444421632", "created_at": "2019-09-16T01:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403833743134720"]}, {"id": "1173403620487942144", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "67061404", "created_at": "2019-09-16T01:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403620487942144"]}, {"in_reply_to_user_id": "747481714474246145", "id": "1173403510320357376", "text": "nao sabia que a trilha de esquadr\u00e3o suicida era a primeira, tem mais de 3,3b de streams sos", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173403391185313792"}], "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-09-16T01:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403510320357376"]}, {"id": "1173403427973619713", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "879229100", "created_at": "2019-09-16T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403427973619713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173403417915478016", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "717079181624868864", "created_at": "2019-09-16T01:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403417915478016"]}, {"in_reply_to_user_id": "1103342944340332544", "id": "1173403378879225857", "text": "@AleDiezRT @KarinCentinela Ahora ser Carabineros es ser muy suicida los Carabineros no tienen a nadie q los defiendan,los pol\u00edticos han sido muy traidores con quienes cuando se ven acorrala2 a los \u00fanicos q llaman es a Carabineros,yo con como Carabineros,nica con los Politicos zanganos, piden trabajar menos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "KarinCentinela", "id": "229601484"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5321, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.5681, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.3501, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173386763907358721"}], "author_id": "706073732", "created_at": "2019-09-16T01:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403378879225857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2eZ0NFPdrN", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSC8mz", "display_url": "bit.ly/2lSC8mz"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0evqlgKMng", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1173403229109018624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0evqlgKMng", "media_key": "3_1173403151434752000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Placeres"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1173403229109018624", "text": "#Placeres | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/2eZ0NFPdrN https://t.co/0evqlgKMng", "lang": "es", "author_id": "528169447", "created_at": "2019-09-16T01:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403229109018624"]}, {"id": "1173403204488499201", "text": "Milito no merec\u00eda una nueva oportunidad en Estudiantes, y mucho menos con el equipo en riesgo de descenso, misi\u00f3n suicida que no pod\u00eda salir bien", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Milito"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9263, "type": "Organization", "normalized_text": "Estudiantes"}]}, "author_id": "151151350", "created_at": "2019-09-16T01:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403204488499201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/2cf0vmlVQ4", "expanded_url": "http://bit.ly/2mjERWB", "display_url": "bit.ly/2mjERWB"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DiarioPresente", "id": "82608449"}]}, "id": "1173403170049069056", "text": "RT @DiarioPresente: Se suicida justo el d\u00eda de la boda de su hija; hizo explotar su casa\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/2cf0vmlVQ4 https://t.co/ZL\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401111727943682"}], "author_id": "2583196303", "created_at": "2019-09-16T01:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403170049069056"]}, {"id": "1173403158967738368", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "author_id": "630748864", "created_at": "2019-09-16T01:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403158967738368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gBkvRUwWFb", "expanded_url": "https://is.gd/CUooWx", "display_url": "is.gd/CUooWx"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SRf15RkGx8", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1173402322719821824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRf15RkGx8", "media_key": "3_1173402321260171265"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProyectoPuente", "id": "192022112"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso"}]}, "id": "1173403143599722496", "text": "RT @ProyectoPuente: Se suicida reo de Cereso 1 en Hermosillo - https://t.co/gBkvRUwWFb https://t.co/SRf15RkGx8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173402322719821824"}], "author_id": "3926999354", "created_at": "2019-09-16T01:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403143599722496"]}, {"id": "1173403107348426752", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "160985452", "created_at": "2019-09-16T01:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403107348426752"]}, {"id": "1173403085198303233", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "1168970869437358081", "created_at": "2019-09-16T01:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403085198303233"]}, {"in_reply_to_user_id": "46530396", "id": "1173403011588263938", "text": "@monvalpa Con raz\u00f3n tanta soboner\u00eda con el suicida. Cu\u00e1l ser\u00e1 su codinome", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "monvalpa", "id": "46530396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173353801157349377"}], "author_id": "1162428802762514432", "created_at": "2019-09-16T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403011588263938"]}, {"in_reply_to_user_id": "79311131", "id": "1173402928486539264", "text": "Chorar por coisa besta e achar que o mundo vai acabar normalmente \u00e9 ruim, agora imagina isso na mente de um suicida? Quando ele fala que nao aguenta mais essa dor, quando ele falar que quer sumir, cuidado ele pode ta planejando as coisas em sil\u00eancio!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173402553788354562"}], "author_id": "79311131", "created_at": "2019-09-16T01:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402928486539264"]}, {"id": "1173402572679516160", "text": "Ai gente, uma colega minha da faculdade se matou hoje, eu to chocada. Faz um puta tempo que n\u00e3o a vejo, pq ela saiu na metade do curso. Mas eu to muito chocada", "lang": "pt", "author_id": "1069603199215157248", "created_at": "2019-09-16T01:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402572679516160"]}, {"in_reply_to_user_id": "141720386", "id": "1173402430882684928", "text": "@BeatriceHarrods No hace falta que mates a frozen yo creo que despu\u00e9s de esto se suicida ella", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatriceHarrods", "id": "141720386"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172801662903357442"}], "author_id": "817009236152635392", "created_at": "2019-09-16T01:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402430882684928"]}, {"id": "1173402350695923712", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "50613002", "created_at": "2019-09-16T01:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402350695923712"]}, {"id": "1173402347344728065", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "197480910", "created_at": "2019-09-16T01:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402347344728065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/gBkvRUwWFb", "expanded_url": "https://is.gd/CUooWx", "display_url": "is.gd/CUooWx"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SRf15RkGx8", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1173402322719821824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRf15RkGx8", "media_key": "3_1173402321260171265"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso 1"}]}, "id": "1173402322719821824", "text": "Se suicida reo de Cereso 1 en Hermosillo - https://t.co/gBkvRUwWFb https://t.co/SRf15RkGx8", "lang": "es", "author_id": "192022112", "created_at": "2019-09-16T01:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402322719821824"]}, {"id": "1173402269041266689", "text": "RT @gualestrit: Fuentes cercanas a Aramco dicen que el ataque se realiz\u00f3 mediante una combinaci\u00f3n de m\u00e1s de 20 drones y misiles. Al menos l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5391, "type": "Place", "normalized_text": "Aramco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173347625346707456"}], "author_id": "2887070351", "created_at": "2019-09-16T01:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402269041266689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HAwOWq2g6z", "expanded_url": "https://grilloporteno.com/2019/09/15/su-maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "grilloporteno.com/2019/09/15/su-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qigS9JQJki", "expanded_url": "https://twitter.com/GrilloPorteno/status/1173402197746507778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qigS9JQJki", "media_key": "3_1173402195951271936"}]}, "id": "1173402197746507778", "text": "Su maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se\u00a0suicida https://t.co/HAwOWq2g6z https://t.co/qigS9JQJki", "lang": "es", "author_id": "1416325106", "created_at": "2019-09-16T01:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402197746507778"]}, {"id": "1173402088182878208", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1120084842576793606", "created_at": "2019-09-16T01:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402088182878208"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153828605908197376", "id": "1173402083770417153", "text": "@Roberto48805591 @LeitadasL0en @JanainaDoBrasil \u00c9 a mesma coisa que dizer: beber veneno \u00e9 legal pq o suicida disse que faz bem pra alma.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Roberto48805591", "id": "1153828605908197376"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173393024233218049"}], "author_id": "1131017702468980736", "created_at": "2019-09-16T01:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402083770417153"]}, {"id": "1173402051012964354", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "349244707", "created_at": "2019-09-16T01:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402051012964354"]}, {"id": "1173402040602681349", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173401802433318914"}], "author_id": "4851680710", "created_at": "2019-09-16T01:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402040602681349"]}, {"id": "1173401998911320066", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "2298688885", "created_at": "2019-09-16T01:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401998911320066"]}, {"id": "1173401840051994624", "text": "RT @IsaacPalomino8: Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173280934793138176"}], "author_id": "138665585", "created_at": "2019-09-16T01:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401840051994624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "id": "1173401802433318914", "text": "#LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-16T01:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401802433318914"]}, {"id": "1173401718979203072", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "author_id": "1122163837187313666", "created_at": "2019-09-16T01:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401718979203072"]}, {"id": "1173401702961242113", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "author_id": "789331952", "created_at": "2019-09-16T01:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401702961242113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/XY864S0ZJv", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z76Z5c2ksSC2k", "display_url": "tmblr.co/Z76Z5c2ksSC2k"}]}, "id": "1173401503295516672", "text": "otra-suicida-mas-11: No puedo amar mi cuerpo, no puedo amarlo mientras no sea como quiero. https://t.co/XY864S0ZJv", "lang": "es", "author_id": "988478940875558913", "created_at": "2019-09-16T01:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401503295516672"]}, {"id": "1173401480868634625", "text": "RT @Shoujofan: O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173395989274812417"}], "author_id": "182573469", "created_at": "2019-09-16T01:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401480868634625"]}, {"id": "1173401385985105921", "text": "RT @david9caruso: Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora;\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "david9caruso", "id": "2492336886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173382950886486021"}], "author_id": "994990274", "created_at": "2019-09-16T01:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401385985105921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "InvadingNY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173401339352801280", "text": "RT @narukiroy: tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173392849464975360"}], "author_id": "4443966934", "created_at": "2019-09-16T01:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401339352801280"]}, {"id": "1173401326547546113", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "971864003118067712", "created_at": "2019-09-16T01:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401326547546113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/scoYwkD8Ak", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "id": "1173401275074895873", "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/scoYwkD8Ak", "lang": "es", "author_id": "169173802", "created_at": "2019-09-16T01:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401275074895873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iKKkgLhpOV", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/09/suicidio-policia-investigacion-cdmx-imss/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/09/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1173401113002987522", "text": "Una polic\u00eda de investigaci\u00f3n de la CDMX se suicida en estacionamiento de hospital\nhttps://t.co/iKKkgLhpOV", "lang": "es", "author_id": "270196028", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401113002987522"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jmtw8Obma1", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-muitas-noticias-sobre-o-elenco-do-filme-estao-erradas.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3Ql5Lc68VP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1173401112986058752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Ql5Lc68VP", "media_key": "3_1173267752443924480"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1173401112986058752", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/jmtw8Obma1 https://t.co/3Ql5Lc68VP", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401112986058752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2cf0vmlVQ4", "expanded_url": "http://bit.ly/2mjERWB", "display_url": "bit.ly/2mjERWB"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZLezmESMv5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1173401111727943682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLezmESMv5", "media_key": "3_1173360887035564033"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "Mundo"}]}, "id": "1173401111727943682", "text": "Se suicida justo el d\u00eda de la boda de su hija; hizo explotar su casa\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/2cf0vmlVQ4 https://t.co/ZLezmESMv5", "lang": "es", "author_id": "82608449", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401111727943682"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pdywWZ2mVF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kh3rql", "display_url": "bit.ly/2kh3rql"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WpWmNlLYDK", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1173401110775828481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpWmNlLYDK", "media_key": "3_1172700923266785280"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "AdoroCinema"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1173401110775828481", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Alice Braga \u00e9 escalada no filme de James Gunn \u2192 https://t.co/pdywWZ2mVF #AdoroCinema https://t.co/WpWmNlLYDK", "lang": "pt", "author_id": "21030405", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401110775828481"]}, {"id": "1173401052646739968", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "author_id": "392394732", "created_at": "2019-09-16T00:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401052646739968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "id": "1173401028374519808", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "author_id": "1169011356097536001", "created_at": "2019-09-16T00:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401028374519808"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153688940987277313", "id": "1173400927165980673", "text": "@jxrickjames Do mesmo criador de pombo suicida, o pombo feliz @deschamps_bruno Kakakakakaka", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "deschamps_bruno", "id": "3323212582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173242275440267264"}], "author_id": "742130026674552832", "created_at": "2019-09-16T00:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173400927165980673"]}, {"id": "1173400861713682432", "text": "Se a curiosidade matou o gato porque eu ainda t\u00f4 viva?", "lang": "pt", "author_id": "1040381886101708801", "created_at": "2019-09-16T00:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173400861713682432"]}, {"in_reply_to_user_id": "55767644", "id": "1173400778435977216", "text": "@RodrigoMenegat Que pena. Que Deus te console. Tive um colega de classe h\u00e1 muito tempo que se suicidou. Sempre nos parecia feliz, resolvido. Foi um susto para todos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodrigoMenegat", "id": "55767644"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173351630684733441"}], "author_id": "2361403772", "created_at": "2019-09-16T00:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173400778435977216"]}], "includes": {"users": [{"name": "Raul Erazo", "username": "RaulErazo2Raul", "id": "1934712512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6328, "tweet_count": 147162, "listed_count": 5}}, {"name": "Scherbatsky", "username": "natitita", "id": "22585744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}}, {"name": "zab\u00e9u", "username": "isabellendrd", "id": "45707846", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 117, "tweet_count": 74602, "listed_count": 2}}, {"name": "Lamara", "username": "lamaradisconzi", "id": "47356693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1021, "tweet_count": 14617, "listed_count": 6}}, {"name": "heLen\u00e3o \u2b50\ufe0f", "username": "helenaramoos", "id": "2961317445", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 352, "tweet_count": 25379, "listed_count": 0}}, {"name": "David Quiroz", "username": "Da_Quiro", "id": "3079388934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1050, "tweet_count": 20460, "listed_count": 5}}, {"name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7064288, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}}, {"name": "soy'sato", "username": "facktor_salas", "id": "2429393918", "verified": false, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1927, "tweet_count": 7996, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Arturo Cordova Morante", "username": "Carartucor", "id": "962075173808582657", "verified": false, "location": "Chorrillos Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 853, "tweet_count": 15145, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivonne", "username": "IvonneAleZan", "id": "88036475", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1189, "tweet_count": 36863, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel Angel Padron", "username": "mpadronmontiel", "id": "1918014408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 4737, "tweet_count": 185148, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94", "username": "Armando_Alv_", "id": "878695669313228800", "verified": false, "location": "Lost.", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 425, "tweet_count": 4499, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 V\u00edctor Rodr\u00edguez", "username": "JoseVictor_Rdz", "id": "270196028", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13992, "following_count": 8852, "tweet_count": 156955, "listed_count": 85}}, {"name": "Compa huaxyakak", "username": "huaxyakak", "id": "11241942", "verified": false, "location": "mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 443, "tweet_count": 243753, "listed_count": 40}}, {"name": "Jos\u00e9 Emilio Herrera", "username": "j_emilioH", "id": "637126739", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 456, "tweet_count": 203503, "listed_count": 43}}, {"name": "Paki Blinder", "username": "larissa_riot", "id": "40353745", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 486, "tweet_count": 21425, "listed_count": 1}}, {"name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan", "id": "28972419", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 521, "tweet_count": 311302, "listed_count": 96}}, {"name": "manija", "username": "manijagranate", "id": "456258207", "verified": false, "location": "C.A.B.A", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2036, "tweet_count": 5391, "listed_count": 1}}, {"name": "David", "username": "david9caruso", "id": "2492336886", "verified": false, "location": "Lan\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 748, "tweet_count": 23335, "listed_count": 4}}, {"name": "cami ortiz \ud83e\udef6", "username": "ortizzcam", "id": "998047617308389376", "verified": false, "location": "Berazategui", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 166, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}}, {"name": "Aguss", "username": "nosoy5alo", "id": "1062152572226756610", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 20, "tweet_count": 9168, "listed_count": 1}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}}, {"name": "Juan Sheput", "username": "JuanSheput", "id": "33808317", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227412, "following_count": 2944, "tweet_count": 41950, "listed_count": 584}}, {"name": "\u2661 gigi \u2661", "username": "sunflwrsonwalls", "id": "516736598", "verified": false, "location": "Landslide ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 362, "tweet_count": 69161, "listed_count": 1}}, {"name": "out of aly's sistem", "username": "afuckoffly", "id": "2267337777", "verified": false, "location": "she/her | larrie no stunts", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1061, "tweet_count": 83578, "listed_count": 1}}, {"name": "San", "username": "garciasannn", "id": "1923907754", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1116, "tweet_count": 29870, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Martini", "username": "680carlos", "id": "212204767", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}}, {"name": "caroline \u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde8\u2122", "username": "carolistuita", "id": "3900911183", "verified": false, "location": "23.11.2019 ", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 660, "tweet_count": 332336, "listed_count": 14}}, {"name": "@pmerj", "username": "PMERJ", "id": "1436024858", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280084, "following_count": 122, "tweet_count": 116419, "listed_count": 531}}, {"name": "o ProcT\u00f3fago\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u27a1\ufe0f\ud83d\udd4e\u2721\ufe0f\ud83d\udd29", "username": "proctologista_o", "id": "1162158748070227968", "verified": false, "location": "planeta bolsominion", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 0, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniela Bridgerton\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "DanielaAzv", "id": "160308851", "verified": false, "location": "El poblado de ning\u00fan lugar", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 441, "tweet_count": 17668, "listed_count": 4}}, {"name": "Eva Moura Gonz\u00e1lez \ud83d\udc9a", "username": "EEvadidac", "id": "861627944678158342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 781, "tweet_count": 102320, "listed_count": 0}}, {"name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8", "username": "RockChildRock", "id": "298563210", "verified": false, "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}}, {"name": "Vota 13", "username": "shinearduc", "id": "822240446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1824, "tweet_count": 34075, "listed_count": 0}}, {"name": "HORMIGALACTICA", "username": "CueGab", "id": "391098102", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1037, "tweet_count": 41681, "listed_count": 14}}, {"name": "Xcarf", "username": "Xcarf2", "id": "1083488393793847296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 2200, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}}, {"name": "Humberto Nicolini", "username": "Jhnicolini", "id": "221227535", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}}, {"name": "tais", "username": "onlytaismsm", "id": "868511929110757377", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 830, "tweet_count": 54154, "listed_count": 0}}, {"name": "Lorraine", "username": "lorraineCRM", "id": "3538214055", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 511, "tweet_count": 20656, "listed_count": 0}}, {"name": "Ailton Mendon\u00e7a", "username": "MendoncaAilton", "id": "989928996266827776", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6580, "following_count": 7290, "tweet_count": 59798, "listed_count": 4}}, {"name": "Erik", "username": "VicenteriK", "id": "39114493", "verified": false, "location": "CL - NZ - NL", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1131, "tweet_count": 20976, "listed_count": 9}}, {"name": "Tayoana Schuller", "username": "TayoanaSchuller", "id": "1171825944933408769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 322, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}}, {"name": "Padre de arraial", "username": "ogus_ffc", "id": "952449324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 652, "tweet_count": 138125, "listed_count": 0}}, {"name": "Grey", "username": "LetItGrey", "id": "870344615009947650", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 315, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}}, {"name": "H\u00e9rica", "username": "planetaherica", "id": "724042912762368000", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 196, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}}, {"name": "Who?", "username": "2016_dmj", "id": "2358147998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 208, "tweet_count": 700, "listed_count": 1}}, {"name": "MJ\ud83d\udc7d", "username": "soy__majo", "id": "123387655", "verified": false, "location": "Ciudad Guayana", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 386, "tweet_count": 33857, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "zfabrogmailcom", "id": "241421596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48345, "following_count": 18266, "tweet_count": 563654, "listed_count": 25}}, {"name": "*-*", "username": "_2g1C", "id": "362600796", "verified": false, "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 36297, "listed_count": 0}}, {"name": "joacy santos junior", "username": "joacy_sj", "id": "991464693008134144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 717, "tweet_count": 60691, "listed_count": 0}}, {"name": "Gio507", "username": "jgiovanna28", "id": "390138569", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 595, "tweet_count": 3536, "listed_count": 1}}, {"name": "Omega", "username": "Omega90186283", "id": "632482568", "verified": false, "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 419, "tweet_count": 18469, "listed_count": 1}}, {"name": "bieel", "username": "bielbiel212", "id": "1057831790696644608", "verified": false, "location": "Vila Urussa\u00ed, Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 545, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}}, {"name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097", "id": "1115999661108727808", "verified": false, "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar", "id": "3756927563", "verified": false, "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}}, {"name": "duda", "username": "dudaborgesb1", "id": "461373376", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 397, "tweet_count": 13899, "listed_count": 2}}, {"name": "Only Fran", "username": "Panshooo_", "id": "101943263", "verified": false, "location": "Puente Alto, Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1315, "tweet_count": 66555, "listed_count": 21}}, {"name": "Sofia\u2720", "username": "crvg_sofia02", "id": "1093285644351295488", "verified": false, "location": " Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 158, "tweet_count": 12633, "listed_count": 0}}, {"name": "Emily \ud83d\udd25", "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}}, {"name": "Tribuna de San Luis", "username": "TribunaSL", "id": "2614221025", "verified": false, "location": "San Luis R\u00edo Colorado, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 243, "tweet_count": 119363, "listed_count": 48}}, {"name": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc31&\ud835\udc06\ud835\udc32\ud835\udc2e \u2718 \ud83e\udd8b", "username": "bangyutan", "id": "173878247", "verified": false, "location": "I believe in exo supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 19694, "following_count": 13386, "tweet_count": 140568, "listed_count": 208}}, {"name": "Jhiovana | Triii\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "greenheart_sep", "id": "374487163", "verified": false, "location": "24\u264e | SP ", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1635, "tweet_count": 40767, "listed_count": 6}}, {"name": "josete", "username": "Josete1978bur", "id": "2676892012", "verified": false, "location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 368, "tweet_count": 52850, "listed_count": 0}}, {"name": "J.M.", "username": "JMjR_CRF", "id": "2300627940", "verified": false, "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 513, "tweet_count": 19192, "listed_count": 4}}, {"name": "APAIXONADA PELA BOCA DA LISA * HowYouLikeThat *", "username": "lalalalisaBLIN1", "id": "1170816605636444162", "verified": false, "location": "\ube14\ub799\ud551\ud06c\uc640 \ud568\uaed8 \ub0b4 \uc138\uc0c1\uc5d0\uc11c \u2665\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 318, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}}, {"name": "Licenciad@ Tristeza CupcakeMomo \uac15\uc6a9\ud76c", "username": "imaginecolours", "id": "95075377", "verified": false, "location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 278, "tweet_count": 43521, "listed_count": 12}}, {"name": "Dado Canales", "username": "Dadocanales", "id": "110055082", "verified": false, "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud83c\udf38", "username": "ItsMayOliveira_", "id": "1030141083043422210", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 2204, "tweet_count": 36851, "listed_count": 0}}, {"name": "kira", "username": "yungbatzu", "id": "805881066212982784", "verified": false, "location": "paris", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 692, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"name": "Dilsinho Louvor \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6", "username": "Dilsinho_1999", "id": "863111576471179264", "verified": false, "location": "Alagoa Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 25, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}}, {"name": "lay\u00b2 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "fbpahufflepuff", "id": "708339546740674560", "verified": false, "location": "mato grosso do sul ", "public_metrics": {"followers_count": 12859, "following_count": 12152, "tweet_count": 56437, "listed_count": 16}}, {"name": "\u00c9lite Brasil \uea00", "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928", "verified": false, "location": "elitenetflixbr@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 145613, "following_count": 182, "tweet_count": 3767, "listed_count": 100}}, {"name": "El Sumario", "username": "el_sumario", "id": "528169447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68899, "following_count": 21900, "tweet_count": 117437, "listed_count": 183}}, {"name": "yay gracrad", "username": "EverardoSosaC", "id": "981818048", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 3638, "tweet_count": 151502, "listed_count": 50}}, {"name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY", "id": "81852072", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294203, "following_count": 1229, "tweet_count": 578587, "listed_count": 842}}, {"name": "Camila", "username": "camilabcami", "id": "1046761553016606720", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 201, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}}, {"name": "Armand News \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "realpuchito", "id": "138594156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16309, "following_count": 15714, "tweet_count": 70203, "listed_count": 9}}, {"name": "Happymindscience", "username": "Happymindscien1", "id": "1020333876655329280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 34, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Loyola", "username": "rloyola4", "id": "264927872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 799, "tweet_count": 35582, "listed_count": 3}}, {"name": "carlos", "username": "Carlos543187249", "id": "1137515626598150149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "username": "arigameplays", "id": "2597010860", "verified": true, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8947395, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}}, {"name": "Hospital Pharmacy SV", "username": "farmahospiesal", "id": "1683449258", "verified": false, "location": "san salvador", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1552, "tweet_count": 9697, "listed_count": 117}}, {"name": "OPS/OMS Uruguay", "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032", "verified": true, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18236, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}}, {"name": "MAGA_714", "username": "AngelOliver714", "id": "3112676849", "verified": false, "location": "Irvine, CA", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 669, "tweet_count": 18505, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude3c\ud835\ude47\ud835\ude4a\ud835\ude46\ud835\ude44.", "username": "JEONDECALCINHA", "id": "1051559553526054914", "verified": false, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164kim t\u03b1ehyung e bruno berti s\u0251rr\u0251dores profission\u0251is\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 781, "tweet_count": 11607, "listed_count": 0}}, {"name": "Mg. HA LeonardiEssmann\ud83d\ude37\ud83c\udf41", "username": "HALEnorai", "id": "909383459231158272", "verified": false, "location": "\ud83d\ude82 #MULTIVERSO CU\u00c0(N)TICO \ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 457, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Betancourt", "username": "c30betancourt", "id": "163111719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 463, "tweet_count": 7967, "listed_count": 0}}, {"name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299", "verified": true, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617540, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}}, {"name": "tinita.", "username": "viewfresa", "id": "1096457051763548160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"name": "\u272aIWNL- Juanma'", "username": "474747474747_", "id": "1070231356800688128", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 85, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}}, {"name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}}, {"name": "nesnupe", "username": "nesnupe", "id": "3133701766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 284, "tweet_count": 3529, "listed_count": 1}}, {"name": "Chu'bS", "username": "linkkai", "id": "182876231", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2204, "tweet_count": 119059, "listed_count": 2}}, {"name": "mo \ud83c\udf19", "username": "monique_galdinx", "id": "4710224667", "verified": false, "location": "zn, rj", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 589, "tweet_count": 54432, "listed_count": 1}}, {"name": "MM", "username": "TmjMary", "id": "408765091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 748, "tweet_count": 39553, "listed_count": 1}}, {"name": "Kak\u00e1", "username": "kaka_surita", "id": "730904309764898817", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o pedro, Carmem.L\ud83e\udd40\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 4796, "following_count": 3796, "tweet_count": 61773, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf1 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf3\u3030", "username": "LantisLan", "id": "3215628484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 322, "tweet_count": 85593, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Fi", "username": "joaofilimas", "id": "47332482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5031, "following_count": 545, "tweet_count": 25186, "listed_count": 3}}, {"name": "Eva Fern\u00e1ndez D\u00e1vila", "username": "EvaFernndezDvi2", "id": "847452144500211712", "verified": false, "location": "Alaska, MI", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 852, "tweet_count": 67238, "listed_count": 0}}, {"name": "Rick Tuesta \ud83d\udc31\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "rithual01", "id": "18385773", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 491, "tweet_count": 9701, "listed_count": 22}}, {"name": "Herton Gustavo Gratto", "username": "hertongustavo", "id": "53796043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 206, "tweet_count": 8477, "listed_count": 0}}, {"name": "$.", "username": "bblindars13", "id": "1091624900287180803", "verified": false, "location": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 963, "tweet_count": 44096, "listed_count": 0}}, {"name": "Tristan.X_18", "username": "TristanX181", "id": "1107042853275029504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 82, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"name": "Jess \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\ude4a", "username": "Jejunus_stomach", "id": "201347599", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1288, "tweet_count": 47024, "listed_count": 5}}, {"name": "Carol Pires", "username": "pirescarol", "id": "31995106", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}}, {"name": "Miss Smile\ud83c\udf3b", "username": "Miss_smileXD", "id": "902164430", "verified": false, "location": "Parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 822, "tweet_count": 6800, "listed_count": 1}}, {"name": "nalu\u1d2e\u1d31 {\ud83e\udd40}", "username": "tetepurpleluv", "id": "1160575288788574208", "verified": false, "location": "- \u1d00 \u026a \u0280 \u1d18 \u029f \u1d00 \u0274 \u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 606, "tweet_count": 18722, "listed_count": 0}}, {"name": "madu \ud83d\udd25", "username": "madsxoul", "id": "3396716909", "verified": false, "location": "\uc7ac\ubc94 \u2022 \uc720\uacb8", "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 2214, "tweet_count": 107410, "listed_count": 77}}, {"name": "jordi veixa", "username": "potyvega1", "id": "592563824", "verified": false, "location": "Miami Gardens, Florida, EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 3311, "tweet_count": 139933, "listed_count": 5}}, {"name": "stream coast \ud83d\udc1a", "username": "bizzrlr", "id": "842018333566337024", "verified": false, "location": "forevermore. \ud83c\udf42\ud83e\udd40\ud83c\udf19\ud83d\udd6f\ud83c\udf0b\u2728\ud83d\udd2e\ud83d\udcdd", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 823, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}}, {"name": "lilian\u2661", "username": "LilianB47967471", "id": "984131587863441416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 100, "tweet_count": 2117, "listed_count": 0}}, {"name": "cynthia n\u00e3o vai na JWT", "username": "peachesbaldwinn", "id": "1077333890686177280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2015, "tweet_count": 18503, "listed_count": 12}}, {"name": "Portal SBN", "username": "PortalSBN", "id": "339352805", "verified": false, "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 32873, "listed_count": 0}}, {"name": "liza romero vargas", "username": "lizaromero20", "id": "409459566", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 45, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e9ptimo D\u00eda", "username": "SeptimoDiaTV", "id": "147635535", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 216770, "following_count": 2345, "tweet_count": 5125, "listed_count": 879}}, {"name": "Tonamitl Ihiyoteotl", "username": "tonamitl_i", "id": "989255593822171136", "verified": false, "location": "Miktlan", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 4202, "tweet_count": 11268, "listed_count": 1}}, {"name": "Victor Hernandez", "username": "toliro", "id": "35848478", "verified": false, "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 18913, "following_count": 298, "tweet_count": 385610, "listed_count": 600}}, {"name": "santi", "username": "diazzsanti1", "id": "992603448922263552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 415, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico Gomez", "username": "gxmeznico", "id": "901103594312806400", "verified": false, "location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 464, "tweet_count": 13262, "listed_count": 0}}, {"name": "Marciano", "username": "marcianosff", "id": "236447630", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 338, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "verified": true, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}}, {"name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema", "id": "3008841633", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}}, {"name": "Cristi\u00e1n Fajardo C.", "username": "cfajardoc", "id": "60498851", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 983, "tweet_count": 101027, "listed_count": 29}}, {"name": "Mofin_05", "username": "Adolfo0005", "id": "761407957028343808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 335, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}}, {"name": "Ce \u263d", "username": "Ceciaddams_", "id": "170839028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 138, "tweet_count": 12341, "listed_count": 0}}, {"name": "GPSnoticias", "username": "GPS_noticias", "id": "753353852175298560", "verified": false, "location": "Oaxaca de Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 961, "tweet_count": 31146, "listed_count": 36}}, {"name": "Yassi", "username": "marmarsan61", "id": "3392558223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1129, "tweet_count": 29193, "listed_count": 2}}, {"name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}}, {"name": "Spooky autistic", "username": "RainbowAndre", "id": "1123968030592122882", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 314, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}}, {"name": "antonia garcia casti", "username": "casti_antonia", "id": "697906613534007297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 389, "tweet_count": 136362, "listed_count": 1}}, {"name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli", "id": "332642789", "verified": false, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}}, {"name": "Naja", "username": "NaJaBonJoVi", "id": "422139986", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2129, "tweet_count": 205367, "listed_count": 18}}, {"name": "Joss \u2661", "username": "jjangyuu", "id": "3258376771", "verified": false, "location": "she // her ", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 597, "tweet_count": 98626, "listed_count": 36}}, {"name": "itzi\u1d52\u1d57\u1d43\u1d4f\u1d58\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "itzi_uwu", "id": "1041921929710579712", "verified": false, "location": "SHE/HER", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 192, "tweet_count": 16030, "listed_count": 2}}, {"name": "Ul i cs", "username": "ubasscour", "id": "1026884025196208128", "verified": false, "location": "R\u00edo negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 51, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"name": "moro", "username": "zoelmoroni", "id": "1093326869716443136", "verified": false, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 140, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelina\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "cuyies", "id": "3394750595", "verified": false, "location": "Viena", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2696, "tweet_count": 69746, "listed_count": 0}}, {"name": "#VibraSiempreenAmoryAmon\u00eda\ud83d\ude4c", "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 1781, "tweet_count": 44034, "listed_count": 0}}, {"name": ".... .-", "username": "hachasyo", "id": "1110000188230459392", "verified": false, "location": "Cosm\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 150, "tweet_count": 2420, "listed_count": 2}}, {"name": "Giselle Melchor", "username": "gismelchor", "id": "61701395", "verified": false, "location": "Oaxaca, Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1188, "tweet_count": 5025, "listed_count": 17}}, {"name": "JavierPozaInforma", "username": "pozainforma", "id": "979046731", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}}, {"name": "Perulibre", "username": "alirafo2", "id": "332013077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2432, "tweet_count": 70527, "listed_count": 0}}, {"name": "Flores Suncion", "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}}, {"name": "Tiabeanie", "username": "gilmorecenter", "id": "1026858953911795713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 812, "tweet_count": 23014, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "isaah_ITX", "id": "742731540816351232", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 580, "tweet_count": 60939, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2698Saudaderose\u2698", "username": "Petalskinrose", "id": "470644387", "verified": false, "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 243, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}}, {"name": "Angeles Mu\u00f1oz", "username": "fisionines", "id": "134833660", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1506, "tweet_count": 66846, "listed_count": 29}}, {"name": "Raquel Montllor Linares", "username": "RMontllor", "id": "1289169498", "verified": false, "location": "Santa Coloma de Cervell\u00f3, Espa", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 4993, "tweet_count": 10221, "listed_count": 30}}, {"name": "Margarita Araya B\u00fccher", "username": "maggie_araya", "id": "228119776", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2705, "tweet_count": 10076, "listed_count": 0}}, {"name": "Descubra Livros", "username": "descubralivros", "id": "975731264874573826", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1, "tweet_count": 157192, "listed_count": 2}}, {"name": "toni\u00e3o \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "antviniciuspl", "id": "963115295299784705", "verified": false, "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 189, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}}, {"name": "Patrone", "username": "MatheuspPatrone", "id": "1895676080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 47, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}}, {"name": "Fuko J.", "username": "Jozakuf", "id": "151658170", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 443, "tweet_count": 27079, "listed_count": 1}}, {"name": "\u25aa\ufe0fMeli\ud83c\udf39", "username": "G_Melina_", "id": "2216870958", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 378, "tweet_count": 16480, "listed_count": 1}}, {"name": "Agustina", "username": "agussroldan_", "id": "1206062725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 358, "tweet_count": 33315, "listed_count": 1}}, {"name": "lu", "username": "CaralhoLoretti5", "id": "820905782262853633", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 871, "tweet_count": 18437, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"name": "Pepevilaala", "username": "pepevilaala", "id": "2334970492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}}, {"name": "Mai\ud83d\udda4", "username": "MaiValenzuela", "id": "32773355", "verified": false, "location": "La Reina-Stgo-Chile .", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1845, "tweet_count": 86226, "listed_count": 10}}, {"name": "Camila", "username": "cami_i_v", "id": "592317033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 611, "tweet_count": 13565, "listed_count": 0}}, {"name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}}, {"name": "Victor Bonifaz M.", "username": "VctrBonifazM", "id": "1120509051815776257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 490, "tweet_count": 6163, "listed_count": 0}}, {"name": "burguesa safada", "username": "Maria_Oliveiraf", "id": "781337312483500032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 385, "tweet_count": 5659, "listed_count": 0}}, {"name": "Taiami Bernardes", "username": "btaiami", "id": "314074584", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 776, "tweet_count": 87291, "listed_count": 1}}, {"name": "k10\u00b3a", "username": "CaamiiM", "id": "1132899866", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 777, "tweet_count": 55672, "listed_count": 0}}, {"name": "Fran", "username": "FRANPEREA9", "id": "930458966", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 3189, "tweet_count": 348390, "listed_count": 37}}, {"name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke", "id": "64986985", "verified": false, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}}, {"name": "J\u00falio Jordan Mikael Ven\u00e2ncio.Dos Santos.01", "username": "venancio_jjrdmk", "id": "1173307540177899531", "verified": false, "location": "Vila Aurora Jaragu\u00e1 sampa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 764, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}}, {"name": "Coach da Depress\u00e3o", "username": "DepressaoCoach", "id": "1159637941473464320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 95, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"name": "Edi", "username": "Uma_Schmidt", "id": "3124003847", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 861, "tweet_count": 64065, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d30\u02b3\u1d43. \u1d2c\u02e1q\u1d58\u2071\u1d50\u2071\u02e2\u1d57\u1d43 \ud83c\udf8a\u2764\ufe0f", "username": "lizbeth0071", "id": "2638732208", "verified": false, "location": "chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 263, "tweet_count": 1979, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos MCM", "username": "jccharc", "id": "158957682", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 1489, "tweet_count": 223690, "listed_count": 11}}, {"name": "Lily Vinsmoke.cl\u2665", "username": "Jardin_Secreto1", "id": "501590379", "verified": false, "location": "Narnia ", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 943, "tweet_count": 55232, "listed_count": 4}}, {"name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners", "id": "732357055609085952", "verified": false, "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4889, "tweet_count": 115176, "listed_count": 5}}, {"name": "Quem me conhece sabe", "username": "yeavanovich", "id": "776856215976542209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 104, "tweet_count": 25554, "listed_count": 0}}, {"name": "ine", "username": "_alinesnt", "id": "139524758", "verified": false, "location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}}, {"name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "thiagofc1982", "id": "185696412", "verified": false, "location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}}, {"name": "Jos\u00e9 FM \u266a", "username": "JosFerr23", "id": "162532774", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 505, "tweet_count": 3563, "listed_count": 3}}, {"name": "Vitor", "username": "vitorcs33", "id": "858406570052513793", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 578, "tweet_count": 10642, "listed_count": 0}}, {"name": "Violeta Beksinski", "username": "Hazelb18", "id": "310625511", "verified": false, "location": "I hate this place ", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 182, "tweet_count": 10330, "listed_count": 0}}, {"name": "Pryce \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "prycemartins", "id": "63178195", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 489, "tweet_count": 5880, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro Diaz Arce", "username": "adiazarce", "id": "1372006494", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 4655, "tweet_count": 147720, "listed_count": 14}}, {"name": "vivi", "username": "Vi_maravilhosaa", "id": "1090030424984829952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 131, "tweet_count": 17547, "listed_count": 0}}, {"name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20833, "following_count": 6628, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}}, {"name": "Betty_Porro.", "username": "Betty_porro", "id": "1935950556", "verified": false, "location": "Asuncion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1762, "tweet_count": 22643, "listed_count": 0}}, {"name": "Felipe Correia", "username": "Feeh_cocu", "id": "575825793", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2185, "tweet_count": 24293, "listed_count": 0}}, {"name": "helo ama somente a nini no \ud83c\udf0e", "username": "hopeekookk", "id": "1144052550985011209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1282, "tweet_count": 9169, "listed_count": 5}}, {"name": "999", "username": "santibisss", "id": "1083818452094201856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 302, "tweet_count": 15070, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudio G.N. \ud83c\udf43", "username": "kurOtashiO", "id": "82939388", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 3121, "tweet_count": 175786, "listed_count": 42}}, {"name": "Melu \u2763", "username": "melufassi", "id": "328534405", "verified": false, "location": "CORDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 93119, "listed_count": 0}}, {"name": "Panndora", "username": "naty_feraudo", "id": "462513044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1541, "tweet_count": 23664, "listed_count": 0}}, {"name": "MARI\u2744\ufe0f", "username": "irawldrl", "id": "73735075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 976, "tweet_count": 58170, "listed_count": 5}}, {"name": "Notivision365", "username": "notivision365", "id": "783117489886654465", "verified": false, "location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 137, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepe grillo", "username": "Pepe_Grillo666", "id": "727370827155558401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 451, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}}, {"name": "Giannisa", "username": "Giannisa", "id": "62978073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1645, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaTata\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "Guason_Xeneize", "id": "1075582133891198976", "verified": false, "location": "Morenegro, Pcia. NegrosHambres", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1222, "tweet_count": 112078, "listed_count": 2}}, {"name": "Jerem\u00edas", "username": "JereZapata_", "id": "1385828510", "verified": false, "location": "Rfa - Cba", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 460, "tweet_count": 7122, "listed_count": 2}}, {"name": "Sharoum.", "username": "papayasilvestre", "id": "134516002", "verified": false, "location": "My Brain", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 195, "tweet_count": 11937, "listed_count": 2}}, {"name": "glitchando VOTE LULA 13!!", "username": "douglitch", "id": "901988901375660032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 566, "tweet_count": 40855, "listed_count": 0}}, {"name": "Oss", "username": "oskr_krkmo", "id": "334615802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 133, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d04\u1d00\u029f\u026a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "paztonnelier", "id": "792746021642207233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 266, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}}, {"name": "Bergue\ud83e\udd51", "username": "JoacoBegue_", "id": "1052175333460504576", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 216, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Antonio Aguilera", "username": "MaasAguila", "id": "509725942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3173, "tweet_count": 192524, "listed_count": 6}}, {"name": "Ari Telch", "username": "aritelch", "id": "93476700", "verified": true, "location": "Mexico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}}, {"name": "Dra. Zavaleta", "username": "MarisaZavaleta", "id": "187243160", "verified": false, "location": "Argentina.Espa\u00f1a.Italia.", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5276, "tweet_count": 108504, "listed_count": 7}}, {"name": "coya", "username": "elcoya1977", "id": "4595778255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}}, {"name": "GI\ud83e\udd8b", "username": "giseccastillo", "id": "954334962", "verified": false, "location": "Posadas", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1023, "tweet_count": 21751, "listed_count": 2}}, {"name": "Ange", "username": "Alsanangel", "id": "2457451278", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 428, "tweet_count": 141812, "listed_count": 1}}, {"name": "Mii\ud83d\udd25", "username": "MichellyCRF23", "id": "953018505338728449", "verified": false, "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 755, "tweet_count": 19875, "listed_count": 0}}, {"name": "valkitty", "username": "kmitaa3k", "id": "1042447603386990592", "verified": false, "location": "lincoln, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1419, "tweet_count": 15777, "listed_count": 0}}, {"name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f.~\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "mmmmmaje_", "id": "901534492946558976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 79, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}}, {"name": "ewbrownell", "username": "edbrownell", "id": "32064367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4031, "tweet_count": 61305, "listed_count": 17}}, {"name": "gabriela Pe\u00f1ailillo", "username": "Gabii_geovana", "id": "3116856730", "verified": false, "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 122, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Aur\u00e9lio Seta", "username": "MA_Seta", "id": "286392647", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 288, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivan Valente", "username": "IvanValente", "id": "112498734", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}}, {"name": "Jorge Anselmo Santos Mir\u00f3-Ma\u00f1\u00e9", "username": "Madrizeleno", "id": "607288207", "verified": false, "location": "Alcobendas, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 408, "tweet_count": 14930, "listed_count": 0}}, {"name": "Drika", "username": "drikalittera", "id": "63545290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1422, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}}, {"name": "jorge", "username": "jorge29211833", "id": "1131565801473884163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 169, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}}, {"name": "sou_horizonte", "username": "HorizonteSou", "id": "1170894265532260352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel", "username": "danielgjm_", "id": "1020481692493131776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 335, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "id": "707136262155608064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618\ud83e\udd8a\ud83d\udc99 | \u2c93\u2cfd\u2ca5\u2c9f \u2ca7\u2c87\u2c85\u2ccb\u2c87\u2c85\u2ca9\u2c89\u2c9b \ud83d\udd25\ud83d\udc32 #HOTD #LULA #13", "username": "Dragon_Murdock", "id": "1083393230", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2896, "tweet_count": 132033, "listed_count": 7}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"name": "Kit\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Aagridoceee", "id": "755221529772847105", "verified": false, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 705, "tweet_count": 35331, "listed_count": 2}}, {"name": "Neo Capitalista", "username": "JRMeskita", "id": "2332357460", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 817, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}}, {"name": "ursinho ju", "username": "julianacoronap", "id": "999736754713382913", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 292, "tweet_count": 15636, "listed_count": 0}}, {"name": "luis mu\u00f1oz", "username": "totoqro", "id": "61520960", "verified": false, "location": "queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2216, "tweet_count": 60339, "listed_count": 7}}, {"name": "trezou \u2b50", "username": "descaralhada", "id": "152803013", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 572, "tweet_count": 98348, "listed_count": 2}}, {"name": "AdoroCinema", "username": "adorocinema", "id": "21030405", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 542409, "following_count": 1112, "tweet_count": 73585, "listed_count": 1641}}, {"name": "ana chezzi nutricion", "username": "achezzi", "id": "576343475", "verified": false, "location": "porte\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1169, "tweet_count": 51279, "listed_count": 25}}, {"name": "Psicoterapia, Psicoterapia Breve & Counseling", "username": "Santuli20", "id": "1144028255239974912", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 5480, "tweet_count": 56465, "listed_count": 2}}, {"name": "Leite Azedo Oficial", "username": "LeiteAzedo5", "id": "1105146514538668032", "verified": false, "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 963, "tweet_count": 75821, "listed_count": 4}}, {"name": "Arnulfo Franco", "username": "Asfranco18", "id": "434555211", "verified": false, "location": "Panama, Rep. de Panama", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1001, "tweet_count": 2597, "listed_count": 3}}, {"name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "username": "ilicenamalek", "id": "62664213", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}}, {"name": "m", "username": "rolyoly__", "id": "1144016374626476033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 220, "tweet_count": 829, "listed_count": 1}}, {"name": "James", "username": "jms_lobato", "id": "363798336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 550, "tweet_count": 34281, "listed_count": 4}}, {"name": "SA MEDIA GROUP", "username": "samediag", "id": "1150180809854390272", "verified": false, "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 6221, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}}, {"name": "Omar Silva Rivera", "username": "omarsilvarivera", "id": "485044882", "verified": false, "location": " #PozaRica Veracruz.", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 3500, "tweet_count": 20305, "listed_count": 13}}, {"name": "Francisco Zea", "username": "franciscozea", "id": "66759363", "verified": true, "location": "\u00dcT: 19.43605,-99.18357", "public_metrics": {"followers_count": 236521, "following_count": 3621, "tweet_count": 75931, "listed_count": 1101}}, {"name": "ob\u0252lo\u027f\u1d0e\u0258\u01a8\u0258\u15e1\ud83e\ude9e", "username": "desenroladomc", "id": "3407576326", "verified": false, "location": "Quijingue, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 345, "tweet_count": 12904, "listed_count": 0}}, {"name": "Renan", "username": "lofuckingser", "id": "4405763115", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 346, "tweet_count": 5409, "listed_count": 0}}, {"name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}}, {"name": "\ud83e\udd5e\u043c\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0432\u043d\u044e\u043a \ud83e\udd5e", "username": "koT_BepHu_money", "id": "1141435408171110402", "verified": false, "location": "\u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0438\u0449\u0435\u0442 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0442\u0438\u0439 ", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 536, "tweet_count": 13759, "listed_count": 6}}, {"name": "Clau", "username": "claumari12", "id": "841464243694272513", "verified": false, "location": "Sullana, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 446, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}}, {"name": "Alicia N\u00fa\u00f1ez", "username": "nunezalicia1", "id": "239974234", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 505, "tweet_count": 24268, "listed_count": 5}}, {"name": "Omar Silva Rivera", "username": "omarsilva_sr", "id": "543999742", "verified": false, "location": "Poza Rica Ver, quiero largarme", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 3390, "tweet_count": 18564, "listed_count": 8}}, {"name": "Nola", "username": "rafasidnei", "id": "2193181329", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 810, "tweet_count": 26259, "listed_count": 0}}, {"name": "Dhue", "username": "DhueCouto", "id": "2243075258", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 516, "tweet_count": 68007, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Emiii_30", "id": "842026381252915202", "verified": false, "location": "RJ Z\u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 976, "tweet_count": 47161, "listed_count": 0}}, {"name": "andre", "username": "andresrego_", "id": "1105281243363659777", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 193, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}}, {"name": "D O R Y", "username": "Celee_Rivero", "id": "3157690181", "verified": false, "location": "Mi Casa \u221e\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 1122, "tweet_count": 23525, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "username": "ilachio", "id": "901509940317220864", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}}, {"name": "Federic Mansou \ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "fmansou", "id": "2520159388", "verified": false, "location": "el Poblenou, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 4264, "tweet_count": 6318, "listed_count": 5}}, {"name": "raquel4801", "username": "raquel4801", "id": "2665463588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}}, {"name": "LittleWhiner", "username": "LittleCryingBo1", "id": "1168339135276470272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 132, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"name": "Banana", "username": "ConsolasCulias", "id": "70727037", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 393, "tweet_count": 202601, "listed_count": 0}}, {"name": "Omar Silva Rivera", "username": "omisilvar", "id": "543882684", "verified": false, "location": "Poza Rica Ver kiero vivir cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 3305, "tweet_count": 23958, "listed_count": 7}}, {"name": "Magos", "username": "MagosPuga", "id": "449210218", "verified": false, "location": "Azcapotzalco", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 55, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"name": "Exc\u00e9lsior", "username": "Excelsior", "id": "104683173", "verified": true, "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}}, {"name": "g-\u00e3", "username": "geantreze", "id": "750872665624350720", "verified": false, "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 781, "tweet_count": 26583, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda L. Guti\u00e9rrez", "username": "MalichaTuy", "id": "835997404025475072", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 423, "tweet_count": 36020, "listed_count": 0}}, {"name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "username": "Presidencia_VE", "id": "1088178314953613313", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 455702, "following_count": 186, "tweet_count": 44154, "listed_count": 779}}, {"name": "RTVDEL CAMINO PUEBLA", "username": "RTVDELCAMINOPUE", "id": "1397571361", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 685, "tweet_count": 34578, "listed_count": 3}}, {"name": "preta \u264c\ufe0f", "username": "HemilyTalita", "id": "2730445023", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 194, "tweet_count": 9593, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Ojeda Silva", "username": "marcosjeda", "id": "3072496457", "verified": false, "location": "Maull\u00edn, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 866, "tweet_count": 26561, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniela \ud83c\udf19", "username": "DanielaMBT", "id": "104712643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 535, "tweet_count": 23741, "listed_count": 23}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "Nerea Hern\u00e1ndez", "username": "nerea1396", "id": "89746693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 214, "tweet_count": 44377, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfon", "username": "alfonso_m92", "id": "184739771", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}}, {"name": "El Informe Pinz\u00f3n", "username": "rafapinzon", "id": "18572386", "verified": false, "location": "Santiago de Queretaro Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 8042, "following_count": 792, "tweet_count": 84628, "listed_count": 91}}, {"name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro", "username": "ADNQro", "id": "2432423784", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 1120, "tweet_count": 165854, "listed_count": 249}}, {"name": "Florchx", "username": "florchamoreno", "id": "712348258828468224", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 1286, "tweet_count": 19812, "listed_count": 2}}, {"name": "Rapceados \ud83c\udf10", "username": "Tomrpc2", "id": "91703372", "verified": false, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1044, "tweet_count": 23101, "listed_count": 0}}, {"name": "Michelle", "username": "Michell69330944", "id": "1075166591753568256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Islas", "username": "_zatu12", "id": "541230917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1599, "tweet_count": 12397, "listed_count": 2}}, {"name": "Roy", "username": "narukiroy", "id": "159693568", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}}, {"name": "titi", "username": "trinidaadlc", "id": "1408273674", "verified": false, "location": "punta arenas", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 318, "tweet_count": 10610, "listed_count": 1}}, {"name": "Nari \u30c4", "username": "Amaroalan0", "id": "3300687225", "verified": false, "location": "Salto, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 995, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}}, {"name": "luchodevoto", "username": "luchodevoto1", "id": "3370203149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 235, "tweet_count": 76949, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge RiZZo GdD #La47", "username": "DrJorgeRizzo", "id": "208575740", "verified": false, "location": "Capital Federal. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20813, "following_count": 48, "tweet_count": 165295, "listed_count": 130}}, {"name": "Glazuni", "username": "gzgonzalez25", "id": "1872479754", "verified": false, "location": "Lambar\u00e9, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 444, "tweet_count": 81384, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udcb8Nandim", "username": "NandimDorneles", "id": "850900487289393152", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 326, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa Ara\u00fajo", "username": "larissah_12", "id": "243510138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 316, "tweet_count": 65126, "listed_count": 0}}, {"name": "ASDRUBAL OSORIO P.", "username": "asdrubal1963", "id": "1446789781", "verified": false, "location": "Dosquebradas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 4418, "tweet_count": 361100, "listed_count": 9}}, {"name": "yuuri \ud83e\udeb4", "username": "CitricYuri", "id": "2744647762", "verified": false, "location": "Latte (AC:NH)", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 0, "tweet_count": 22101, "listed_count": 8}}, {"name": "MAURO DE KHRISZAOR", "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690", "verified": false, "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}}, {"name": "J. Carllos Rodrigues \u2764\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67", "username": "JoseCarbr", "id": "487951644", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 8760, "tweet_count": 4432, "listed_count": 2}}, {"name": "Tha", "username": "LyraQThais", "id": "1113755773564334080", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 152, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}}, {"name": "Sr_Burns", "username": "Sr_Burns89", "id": "951171431693475847", "verified": false, "location": "De Paso Por Todos Lados", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 465, "tweet_count": 23682, "listed_count": 0}}, {"name": "Patr\u00edcia #Lula13", "username": "Patricia_Paes10", "id": "3007214188", "verified": false, "location": "Pilar - Alagoas - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 6230, "following_count": 5482, "tweet_count": 200707, "listed_count": 16}}, {"name": "Francisco Ramis", "username": "FcoRamis", "id": "276814200", "verified": false, "location": "Juazeiro~Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 3346, "tweet_count": 121772, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud83e\udd8b", "username": "milessacs", "id": "851431318189731841", "verified": false, "location": "R O", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 385, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}}, {"name": "Key \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "Nicole_JA15", "id": "3183275366", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 818, "tweet_count": 30146, "listed_count": 13}}, {"name": "Gabi \u00e9 13 \u2728", "username": "EunseiG", "id": "3053279941", "verified": false, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 380, "tweet_count": 13346, "listed_count": 4}}, {"name": "Eug\u00eanio", "username": "eugenio_arthur", "id": "197930930", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 788, "tweet_count": 71520, "listed_count": 6}}, {"name": "Barbara", "username": "thxforthescarf", "id": "1039934998256799744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 92, "tweet_count": 2255, "listed_count": 1}}, {"name": "freddie", "username": "goldenfools", "id": "171202452", "verified": false, "location": "hana, hoetties", "public_metrics": {"followers_count": 8647, "following_count": 505, "tweet_count": 242280, "listed_count": 0}}, {"name": "Nicolas Cisneros", "username": "Nicocisneros21", "id": "3976819341", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 217, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}}, {"name": "KW.", "username": "KevinInChains", "id": "16713384", "verified": false, "location": "New Haven, CT", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 3351, "tweet_count": 239614, "listed_count": 45}}, {"name": "Camila \ud83e\udd40", "username": "FiorucciCamila", "id": "1033858468661415941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 80, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"name": "Luca", "username": "lucadatrii", "id": "1006591466280538112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 101, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Leovasc11_", "id": "1108484749545353218", "verified": false, "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 276, "tweet_count": 28770, "listed_count": 0}}, {"name": "Nayi", "username": "NayiAliaga", "id": "800402486590738432", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 340, "tweet_count": 4022, "listed_count": 0}}, {"name": "Montuno", "username": "PaganoKampesino", "id": "150848959", "verified": false, "location": "Sure\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 222, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago Armesilla", "username": "armesillaconde", "id": "766221303632240640", "verified": false, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48603, "following_count": 666, "tweet_count": 90427, "listed_count": 252}}, {"name": "jorge chac\u00f3n", "username": "jchacon17", "id": "110042959", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1365, "tweet_count": 14618, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd8e \ud835\udd91 \ud835\udd91 \ud835\udd8e \ud835\udc98", "username": "willi0666", "id": "1084682586654420992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 235, "tweet_count": 5635, "listed_count": 0}}, {"name": ";)", "username": "Pathy666", "id": "1147498608687747074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 246, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"name": "Ponei Bendita\ud83d\udc06\ud83d\udc0a\ud83d\udc892/2", "username": "bendita_ponei", "id": "1152067723574124551", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 254, "tweet_count": 14972, "listed_count": 0}}, {"name": "clara", "username": "clararuizz11", "id": "1068828915668529154", "verified": false, "location": "Colindres, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 374, "tweet_count": 8187, "listed_count": 1}}, {"name": "Filipe_Richard", "username": "Filipe_ody", "id": "967917588", "verified": false, "location": "Nenhuma", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 130, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "username": "KimKataguiri", "id": "1494658207", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 655346, "following_count": 843, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}}, {"name": "Pau", "username": "paulamb_21", "id": "557133384", "verified": false, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 492, "tweet_count": 7580, "listed_count": 0}}, {"name": "Virginia Gomez", "username": "v_gomezgonzalez", "id": "2149131303", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 529, "tweet_count": 5527, "listed_count": 13}}, {"name": "ElQastor #NSB #Basta", "username": "ElQastor", "id": "602417064", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 3581, "tweet_count": 157591, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Marco Antonio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 del 41%", "username": "marcoantoniook5", "id": "3397975390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 5933, "tweet_count": 25298, "listed_count": 1}}, {"name": "jnn", "username": "jeanantigo", "id": "290398690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1312, "tweet_count": 156652, "listed_count": 6}}, {"name": "Ylich Giron", "username": "ylich_360", "id": "96490140", "verified": false, "location": "Caracas/Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 409, "tweet_count": 35865, "listed_count": 1}}, {"name": "El Est\u00edmulo", "username": "elestimulo", "id": "1389879272", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 284518, "following_count": 3491, "tweet_count": 578773, "listed_count": 1451}}, {"name": "Ulises Chaparro", "username": "ulichaparro12", "id": "1161094200", "verified": false, "location": "Castelar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 32202, "following_count": 4968, "tweet_count": 35153, "listed_count": 0}}, {"name": "Roc\u00edo M\u00e1rquez", "username": "galletasnapolit", "id": "1553360815", "verified": false, "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 281, "tweet_count": 34510, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabrielle Boulhosa", "username": "ybagy_", "id": "1022660357213642752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9295, "following_count": 573, "tweet_count": 53993, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2728Andrea\u2728", "username": "Imlacolo", "id": "355556958", "verified": false, "location": "Parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 318, "tweet_count": 16170, "listed_count": 0}}, {"name": "Isidor\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf33", "username": "iamzombie20", "id": "821354867167989761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 958, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabiano Nascimento", "username": "Fabiano_30", "id": "132021066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}}, {"name": "Malaquias Hernandez", "username": "TteMalaquias", "id": "700027414412292096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 51, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}}, {"name": "Proyecto Puente", "username": "ProyectoPuente", "id": "192022112", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 64870, "following_count": 1977, "tweet_count": 266441, "listed_count": 278}}, {"name": "shei", "username": "shlxjzz", "id": "4144232398", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 447, "tweet_count": 8386, "listed_count": 2}}, {"name": "Michele \u00c1vila", "username": "Avilachele", "id": "300629465", "verified": false, "location": "insta: Avilaachele", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 498, "tweet_count": 23318, "listed_count": 1}}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "username": "tamarajuba2", "id": "4649786957", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 821, "tweet_count": 36073, "listed_count": 0}}, {"name": "Sofi \ud83c\udf49", "username": "SofiaSandia", "id": "95298437", "verified": false, "location": "puerto montt", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 945, "tweet_count": 14349, "listed_count": 20}}, {"name": "Nestor", "username": "NESTORLGC", "id": "168792623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 523, "tweet_count": 4509, "listed_count": 0}}, {"name": "Sejmet", "username": "Sejmet1986", "id": "243733238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1123, "tweet_count": 47840, "listed_count": 10}}, {"name": "Zapatista", "username": "zapatasantista", "id": "56863779", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1367, "tweet_count": 4381, "listed_count": 5}}, {"name": "Xime Rosas #apruebo\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "Xime411", "id": "57229337", "verified": false, "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2180, "tweet_count": 13882, "listed_count": 0}}, {"name": "TheChilean", "username": "TheChilean_", "id": "82518946", "verified": false, "location": "Santiago de Chile - RM.", "public_metrics": {"followers_count": 3823, "following_count": 3456, "tweet_count": 22314, "listed_count": 25}}, {"name": "Edward P\u00e9rez", "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}}, {"name": "RAM\u00d3N MUCHACHO", "username": "ramonmuchacho", "id": "15012693", "verified": true, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1441002, "following_count": 17980, "tweet_count": 29865, "listed_count": 2043}}, {"name": "NROHNTE", "username": "recuperalarazon", "id": "385091947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 539, "tweet_count": 43347, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Araya Bravo", "username": "Medeliano", "id": "31023534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2210, "tweet_count": 38027, "listed_count": 2}}, {"name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia", "username": "anarcosaiyajin", "id": "525652329", "verified": false, "location": "Planeta Vegeta", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 197, "tweet_count": 12498, "listed_count": 0}}, {"name": "ricardo lopez O.", "username": "ricardolopezO2", "id": "1060580143695941632", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1091, "tweet_count": 36673, "listed_count": 1}}, {"name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "id": "25401359", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}}, {"name": "Mauro", "username": "Mauro_ecm", "id": "1292402719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 353, "tweet_count": 2485, "listed_count": 0}}, {"name": "edgardo", "username": "EDGARDO_550", "id": "311544719", "verified": false, "location": "Barranquilla  Cololombia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 2895, "listed_count": 1}}, {"name": "La Revista", "username": "larevistacr", "id": "874129671935463425", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 2818, "tweet_count": 24444, "listed_count": 26}}, {"name": "lafraguacr", "username": "lafraguacr", "id": "250253243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 666, "tweet_count": 29428, "listed_count": 28}}, {"name": "Axio", "username": "therigor", "id": "876610345", "verified": false, "location": "En una selva que antes llamaban Capitan\u00eda General de Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1355, "tweet_count": 45497, "listed_count": 0}}, {"name": "giiss", "username": "gi_s_e", "id": "300998350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 724, "tweet_count": 31065, "listed_count": 2}}, {"name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067", "verified": false, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}}, {"name": "Michelle Cabrera", "username": "Michell24264682", "id": "1169681552575533056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 367, "listed_count": 0}}, {"name": "Ivette CC \ud83e\udd8a", "username": "IvetteCC3", "id": "1133564887404240896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 28, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}}, {"name": "Rama", "username": "Ramiro_Aguera", "id": "4852246786", "verified": false, "location": "Famaill\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 893, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}}, {"name": "gi\u00f8", "username": "psychomermaid_", "id": "67490989", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 674, "tweet_count": 154974, "listed_count": 113}}, {"name": "Ezequiel96", "username": "frankmaster1055", "id": "2454242504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 312, "tweet_count": 28587, "listed_count": 2}}, {"name": "Reyvaj", "username": "Reyvaj17", "id": "1078481947662434304", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 650, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}}, {"name": "estrambotica", "username": "1238492b", "id": "1967941500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 162, "tweet_count": 5686, "listed_count": 0}}, {"name": "El Hector\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "hecttorgrullon", "id": "634428567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 177, "tweet_count": 18141, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a", "username": "cms22_", "id": "1880878687", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 710, "tweet_count": 34366, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630193, "listed_count": 30}}, {"name": "Francisco Palacios \ud83d\udd3b", "username": "francis14754304", "id": "569869400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3132, "tweet_count": 79547, "listed_count": 22}}, {"name": "SA", "username": "samicastilhoo", "id": "3112414079", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 175, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86", "username": "desmesuradaa", "id": "79546305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 590, "tweet_count": 8175, "listed_count": 1}}, {"name": "Lario Mara \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Lario_Mara", "id": "25638181", "verified": false, "location": "un rato aqu\u00ed, un rato all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1195, "tweet_count": 43738, "listed_count": 6}}, {"name": "La Mexicana Noticias", "username": "MexicanaNews", "id": "163291504", "verified": false, "location": "Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 22117, "following_count": 6516, "tweet_count": 202805, "listed_count": 119}}, {"name": "Henry Faroh", "username": "henryfaroh09", "id": "369051083", "verified": false, "location": "Barquisimeto , Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 4815, "tweet_count": 235064, "listed_count": 88}}, {"name": "Gualestrit", "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072", "verified": false, "location": "En m\u00e1ximos hist\u00f3ricos", "public_metrics": {"followers_count": 56082, "following_count": 713, "tweet_count": 38187, "listed_count": 758}}, {"name": "luks\u1da0\u1da0\u1d9c, o cria", "username": "luksao_", "id": "739996807107858432", "verified": false, "location": "Complexo da Mar\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 374, "tweet_count": 21332, "listed_count": 0}}, {"name": "Fan Del Capi", "username": "FanDelNata1", "id": "1045124527892688896", "verified": false, "location": "el corazon de Nata", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 3, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}}, {"name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl", "id": "834342133", "verified": false, "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Maldonado", "username": "JoseLMaldonado7", "id": "715497794", "verified": false, "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1751, "tweet_count": 31667, "listed_count": 0}}, {"name": "The Boys Of Summer", "username": "gabissoul", "id": "256087514", "verified": false, "location": "Buenos aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 3913, "tweet_count": 336051, "listed_count": 33}}, {"name": "ONEGA MURRAY", "username": "KORTAZAR", "id": "45629563", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "jumaffffei", "id": "444310697", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 294, "tweet_count": 103656, "listed_count": 22}}, {"name": "Novinski13", "username": "yeahmaninja", "id": "353372673", "verified": false, "location": "Localiza ae com\u00e9dia ", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 794, "tweet_count": 25214, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00d3rf\u00e3os da Terra", "username": "OrfaosdaTerra", "id": "2284255417", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 28, "tweet_count": 83, "listed_count": 2}}, {"name": "Brasil Imprensa", "username": "brasilimprensa", "id": "50047349", "verified": false, "location": "PORTO ALEGRE, RS, BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 147, "tweet_count": 12301, "listed_count": 10}}, {"name": "cami", "username": "camilbue", "id": "962825581615304704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 271, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}}, {"name": "matheuso", "username": "suethaMl", "id": "717393012586856449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 319, "tweet_count": 5478, "listed_count": 1}}, {"name": "Guardabarranco Activista Digital", "username": "GuardaActivista", "id": "1048295086625153024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 1000, "tweet_count": 14458, "listed_count": 1}}, {"name": "100%NOTICIAS", "username": "100noticiasni", "id": "143839873", "verified": true, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 215481, "following_count": 369, "tweet_count": 173983, "listed_count": 487}}, {"name": "Guedes", "username": "biel_almeeiida", "id": "2924925038", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 139, "tweet_count": 7030, "listed_count": 1}}, {"name": "Gr", "username": "bielrodriigues1", "id": "2961553551", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 267, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}}, {"name": "Don.Ibz\ud83d\udc3a\ud83c\udf39", "username": "NecronRegius", "id": "837420840291545089", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1310, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}}, {"name": "Ray", "username": "alvesray12", "id": "344788845", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 373, "tweet_count": 34421, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "Lukitas_98", "id": "456219736", "verified": false, "location": "Del Barrio al Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 464, "tweet_count": 26245, "listed_count": 2}}, {"name": "M\u00e1rcia Monteiro", "username": "MrciaMo74078864", "id": "1160995101105152000", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 54, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"name": "Leoni", "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191094, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}}, {"name": "riquinho\ud83e\udee3", "username": "junin_px", "id": "1151987297505746944", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 300, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramonzada \ud83d\ude0e\ud83d\udd25", "username": "rxmon23", "id": "765740082196250624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 466, "tweet_count": 15735, "listed_count": 0}}, {"name": "Dxdx\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "PapumDxdx", "id": "2780094676", "verified": false, "location": "Procura no Posto Ipiranga ,,", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 213, "tweet_count": 22100, "listed_count": 0}}, {"name": "marquinhos fm", "username": "xotsfye", "id": "990640519515721728", "verified": false, "location": "Abel Makkonen Tesfaye", "public_metrics": {"followers_count": 10054, "following_count": 10742, "tweet_count": 67833, "listed_count": 25}}, {"name": "Mari Sapiens", "username": "mariuseros", "id": "1050859932", "verified": false, "location": "Alicante (SOMOS MONOS)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 198, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}}, {"name": "Pola \u262a", "username": "sup3rvixen", "id": "854680240899096576", "verified": false, "location": "Soundgarden.", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1102, "tweet_count": 29354, "listed_count": 0}}, {"name": "Conra", "username": "conramartinezz", "id": "805924837990473728", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 185, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}}, {"name": "mona", "username": "villaneIle", "id": "467157203", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 407, "tweet_count": 223279, "listed_count": 14}}, {"name": "e", "username": "selenawicked", "id": "760952630722039810", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 872, "tweet_count": 139485, "listed_count": 6}}, {"name": "Livitzy", "username": "liviahel", "id": "62811413", "verified": false, "location": "BH,Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 609, "tweet_count": 75605, "listed_count": 10}}, {"name": "Maria Gabriela \ud83c\udf53 ILLELLA", "username": "lich1a", "id": "119929181", "verified": false, "location": "she.her", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 2962, "tweet_count": 33949, "listed_count": 24}}, {"name": "Paul\u00edsima", "username": "paulitsima", "id": "244349690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 351, "tweet_count": 29543, "listed_count": 5}}, {"name": "Figura geogr\u00e1fica", "username": "lrosalves", "id": "2375578866", "verified": false, "location": "America", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2695, "tweet_count": 72734, "listed_count": 4}}, {"name": "Rimundo", "username": "raimundopprt", "id": "947842344669327360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 35, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}}, {"name": "PZD7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "dotc333", "id": "747444238514786304", "verified": false, "location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 456, "tweet_count": 10030, "listed_count": 1}}, {"name": "Se\u00f1orita Josefa", "username": "Srita_Josefa", "id": "455053313", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 1650, "tweet_count": 3519, "listed_count": 17}}, {"name": "La Venganza de los Electroalces Pop", "username": "Electroalces", "id": "1928845016", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 21317, "following_count": 5929, "tweet_count": 2752, "listed_count": 43}}, {"name": "Barbud\u00e3o Nerd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "barbudaonerd", "id": "606372136", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2211, "tweet_count": 54347, "listed_count": 11}}, {"name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"name": "El Poeta Muerto", "username": "ElPoetaMuerto__", "id": "512266708", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 2413, "tweet_count": 4509, "listed_count": 8}}, {"name": "shawty", "username": "x_21jess", "id": "760495617797984256", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2236, "tweet_count": 22119, "listed_count": 0}}, {"name": "Mark", "username": "Mark33287421", "id": "826599141757288448", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 687, "tweet_count": 27401, "listed_count": 0}}, {"name": "\u064bgus", "username": "gatofazniall", "id": "1109194032654311424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 684, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}}, {"name": "Alysson", "username": "utirra_", "id": "864277161338953728", "verified": false, "location": "Raccon City", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 887, "tweet_count": 33192, "listed_count": 13}}, {"name": "Tianita", "username": "Anafelix210", "id": "144617287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 152, "tweet_count": 192537, "listed_count": 13}}, {"name": "pedro", "username": "pedalenc", "id": "634143710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 330, "tweet_count": 49220, "listed_count": 2}}, {"name": "Carolina \u2b50\ufe0f", "username": "smilerfck", "id": "480899291", "verified": false, "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 770, "tweet_count": 64695, "listed_count": 0}}, {"name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Walfcast", "id": "294160082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10320, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeruLibre", "id": "423807080", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5891, "following_count": 5193, "tweet_count": 149146, "listed_count": 138}}, {"name": "Andres Ram\u00edrez #50692", "username": "sOydelaooo", "id": "202733140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 3510, "tweet_count": 7411, "listed_count": 2}}, {"name": "In\u00e9s Pereyra", "username": "InsPereyra4", "id": "955930738624516096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 380, "tweet_count": 17190, "listed_count": 0}}, {"name": "gEi", "username": "Luvhyebin", "id": "732026992820948992", "verified": false, "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1383, "tweet_count": 72022, "listed_count": 8}}, {"name": "\u0618", "username": "loey2k", "id": "1127682998688788481", "verified": false, "location": "2501.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"name": "MeinzulND - Facebook", "username": "meinzul", "id": "48225566", "verified": false, "location": "Facebook Meinzul ND y foro ND", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 3651, "tweet_count": 215250, "listed_count": 16}}, {"name": "Mar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Mar_221", "id": "169062778", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 2917, "tweet_count": 133885, "listed_count": 20}}, {"name": "angelmaria", "username": "angelmaria28", "id": "211402387", "verified": false, "location": "en la vida", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1383, "tweet_count": 58075, "listed_count": 14}}, {"name": "Sindicato de Golosinas.", "username": "pargoletrado", "id": "178853323", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 604, "tweet_count": 43248, "listed_count": 39}}, {"name": "E.", "username": "empecinada_", "id": "1088567861868707846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucena", "username": "vjtxr_lucena", "id": "872627741325176836", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 348, "tweet_count": 20542, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "username": "lizpa_ap", "id": "1173682843", "verified": false, "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}}, {"name": "Nadia Rodr\u00edguez", "username": "americadoc96", "id": "236650615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 802, "tweet_count": 2312, "listed_count": 1}}, {"name": "Apunte Digital", "username": "apunterd", "id": "1472766776", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}}, {"name": "Nam\u00e1ri\u00eb/Rebeca", "username": "Namarie", "id": "14401137", "verified": false, "location": "Mordor", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 502, "tweet_count": 87659, "listed_count": 38}}, {"name": "PeLanus \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "username": "Horwind", "id": "125784419", "verified": false, "location": "Belgrano-CABA-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 124, "tweet_count": 11015, "listed_count": 2}}, {"name": "l\u00ebsli\u00eb", "username": "alertwitch", "id": "738205065241104384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 173, "tweet_count": 46711, "listed_count": 2}}, {"name": "Chevuk Jim\u00e9nez", "username": "chevuk_", "id": "95566880", "verified": false, "location": "Extranjero soy", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 471, "tweet_count": 15774, "listed_count": 7}}, {"name": "Entre Comillas", "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 455, "tweet_count": 9473, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcb5\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc2\ud835\udcb6 \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "zunikita64", "id": "763118713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 529, "tweet_count": 11467, "listed_count": 1}}, {"name": ". . . : : Nat : : . . .", "username": "Natluisep", "id": "188308185", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1345, "tweet_count": 19646, "listed_count": 0}}, {"name": "JV", "username": "joaovbattisti", "id": "2361366361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 323, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge David Parra \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "jorparraa", "id": "3058149831", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1899, "tweet_count": 4288, "listed_count": 2}}, {"name": "Isabel Allende Bussi", "username": "iallendebussi", "id": "58946189", "verified": true, "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 176744, "following_count": 1146, "tweet_count": 8420, "listed_count": 781}}, {"name": "Emerson", "username": "rems10", "id": "2041771", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 317, "tweet_count": 14911, "listed_count": 3}}, {"name": "Britto", "username": "VitorBritto18", "id": "995332855155830785", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1146, "tweet_count": 11430, "listed_count": 1}}, {"name": "Ivette Rapaport", "username": "irapaport", "id": "31402168", "verified": false, "location": "Chilo\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 1891, "tweet_count": 54139, "listed_count": 43}}, {"name": "Don Victor \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "mr_koysweb", "id": "70985427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 4350, "tweet_count": 38235, "listed_count": 4}}, {"name": "\u2614pau\u2614", "username": "paulaarojd", "id": "1107512954", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 386, "tweet_count": 34620, "listed_count": 2}}, {"name": "bon vivant", "username": "daiki_the1", "id": "1054140254280671237", "verified": false, "location": "Perto", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 167, "tweet_count": 2047, "listed_count": 1}}, {"name": "Rodrigo Luiz  H Silv", "username": "RodrigoLuizHSi2", "id": "919595316650872832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 86, "tweet_count": 9715, "listed_count": 0}}, {"name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}}, {"name": "Pelirojo", "username": "SiCarioSanchz", "id": "156110904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 147, "tweet_count": 71390, "listed_count": 7}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}}, {"name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}}, {"name": "Yamieee", "username": "YamyOlguin", "id": "354765579", "verified": false, "location": "Arizona & Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 288, "tweet_count": 83974, "listed_count": 4}}, {"name": "Vinicius Duperron", "username": "ViniDuperron", "id": "354904385", "verified": false, "location": "Salgueiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 425, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Fernandes", "username": "jbanguela", "id": "13419722", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 495464, "following_count": 2297, "tweet_count": 103178, "listed_count": 0}}, {"name": "Mel; SKZ !\u00a1 HIATUS", "username": "binnie_19", "id": "950557565087338496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 368, "tweet_count": 69103, "listed_count": 14}}, {"name": "theli em ritmo de copa \u2022\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "guiloseima", "id": "49407031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 508, "tweet_count": 70276, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo Sarmento", "username": "pabsarmento", "id": "238107784", "verified": false, "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}}, {"name": "7ma. Generaci\u00f3n", "username": "ELPRODUCTOR_08", "id": "61653995", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1899, "tweet_count": 196944, "listed_count": 135}}, {"name": "Mirtha Rodr\u00edguez", "username": "Mirthacrr", "id": "719944150804783106", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 3647, "tweet_count": 24958, "listed_count": 21}}, {"name": "Psic.Mayra P. L.", "username": "PsicMayPL", "id": "3067225024", "verified": false, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1159, "tweet_count": 65434, "listed_count": 28}}, {"name": "Ailurus Noir \ud83e\udd8c", "username": "RedfirePanda", "id": "1741255028", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 173, "tweet_count": 20272, "listed_count": 1}}, {"name": "Flora", "username": "flormadx", "id": "840100198042890241", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 357, "tweet_count": 9357, "listed_count": 0}}, {"name": "luiza", "username": "lualmadab", "id": "1095453139732496384", "verified": false, "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 254, "tweet_count": 51000, "listed_count": 9}}, {"name": "Bruno Fonseca", "username": "ProibidoLer", "id": "19561253", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9830, "following_count": 2022, "tweet_count": 37254, "listed_count": 134}}, {"name": "Mal\u00e9e \ud83c\udf4e\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "le_hovy", "id": "598858190", "verified": false, "location": "en el \u2665 de Am\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1652, "tweet_count": 35752, "listed_count": 5}}, {"name": "zzz", "username": "Jonyciammpa", "id": "922133778390310915", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 1034, "tweet_count": 3544, "listed_count": 0}}, {"name": "Norberto Adolfo Garbini", "username": "NorbertoGarbini", "id": "1026217442987712512", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 913, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Lamadrid", "username": "hugohlamadrid", "id": "75035973", "verified": true, "location": "Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 74141, "following_count": 3450, "tweet_count": 54494, "listed_count": 147}}, {"name": "Es con Tod\u2600\ufe0fs", "username": "Susi_LaMorocha", "id": "1915586472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18200, "following_count": 16036, "tweet_count": 86749, "listed_count": 19}}, {"name": "diana", "username": "dianabasttos", "id": "1436104105", "verified": false, "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 817, "tweet_count": 15493, "listed_count": 1}}, {"name": "Comunidade Cultura e Arte", "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}}, {"name": ". Relatos Suicida", "username": "mais1suicida", "id": "440146961", "verified": false, "location": "Perdida", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 24, "tweet_count": 359, "listed_count": 20}}, {"name": "DulceZitro", "username": "dulce_244", "id": "1112999798", "verified": false, "location": "Paraguay, Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 448, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}}, {"name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}}, {"name": "Franco Cortez", "username": "FrancoC12722509", "id": "1054895709592412160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 71, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}}, {"name": "Tai-Ocampo-Prieto", "username": "taiocampo", "id": "97436873", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 11074, "following_count": 1300, "tweet_count": 56987, "listed_count": 23}}, {"name": "unforgivendraco72", "username": "unforgivendrac1", "id": "1168973342671560707", "verified": false, "location": "En algun lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 291, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}}, {"name": "El prieto Smashero", "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008", "verified": false, "location": "Durango, Dgo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}}, {"name": "R2-0", "username": "Tireparria", "id": "523743725", "verified": false, "location": "Hell, MI", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 537, "tweet_count": 66153, "listed_count": 5}}, {"name": "@Raphael_2D", "username": "Raphael_2D", "id": "133036250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 3385, "tweet_count": 128754, "listed_count": 30}}, {"name": "Geek & Feminist", "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26003, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}}, {"name": "Sterling Malory Archer", "username": "pepevillegas9", "id": "2416109396", "verified": false, "location": " Gromflom Prime", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 509, "tweet_count": 16963, "listed_count": 3}}, {"name": "Cristian Varas \ud83c\udf33", "username": "ninotool", "id": "123367308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2432, "tweet_count": 71930, "listed_count": 3}}, {"name": "JP.", "username": "JPFelicetti", "id": "485807448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 304, "tweet_count": 23423, "listed_count": 1}}, {"name": "#AtentosPinchas", "username": "andrescausa", "id": "146707376", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8719, "following_count": 726, "tweet_count": 30516, "listed_count": 32}}, {"name": "ananas", "username": "Massudana", "id": "859763803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 87, "tweet_count": 13315, "listed_count": 1}}, {"name": "Cabra", "username": "C4BREIR4", "id": "1146697599673688065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 121, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"name": "patrick", "username": "gagapecado", "id": "86204896", "verified": false, "location": "bel\u00e9m, par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 487, "tweet_count": 218146, "listed_count": 41}}, {"name": "matheus", "username": "discoheavn", "id": "4920601108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 619, "tweet_count": 123385, "listed_count": 22}}, {"name": "mi \u2b50\ufe0f", "username": "millgrau_", "id": "1126986027921551360", "verified": false, "location": "zayn's heart.", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 570, "tweet_count": 38838, "listed_count": 0}}, {"name": "orlando", "username": "gu3dess", "id": "1693977078", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6862, "following_count": 2110, "tweet_count": 69034, "listed_count": 1}}, {"name": "Esteban Pe\u00f3n", "username": "JEstebanPP", "id": "164415435", "verified": false, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 845, "tweet_count": 72044, "listed_count": 4}}, {"name": "Jorge Luenda", "username": "Jorgeluenda", "id": "881361771197583360", "verified": false, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 5802, "tweet_count": 198492, "listed_count": 38}}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"name": "Chefinho $", "username": "deivs_yuri", "id": "4323342400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 223, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}}, {"name": "Celia Pasco", "username": "paquitinita", "id": "1456008674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1755, "tweet_count": 40997, "listed_count": 24}}, {"name": "Crist \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 IMPEACHMENT DO CORRUPTO", "username": "C12Crist", "id": "740874265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 4258, "tweet_count": 14873, "listed_count": 4}}, {"name": "ErrE \ud83d\udc80\ud83d\udc3a\ud83d\udc41", "username": "asanchez696", "id": "874445755255095296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 124, "tweet_count": 5530, "listed_count": 0}}, {"name": "Franci L \u2b50\ud83e\udd91", "username": "hlicnarf", "id": "45267555", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 704, "tweet_count": 263952, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Ariel", "username": "PabloPinoxo", "id": "183277091", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1557, "tweet_count": 23018, "listed_count": 3}}, {"name": "MEXIGOD", "username": "mexigod_", "id": "269615625", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 119, "tweet_count": 8652, "listed_count": 1}}, {"name": "cinderella boy", "username": "__fudanshi__", "id": "1599722161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 695, "tweet_count": 106229, "listed_count": 0}}, {"name": "Cami aguinaldo \ud83c\udf77", "username": "camrinaldo", "id": "1067209736", "verified": false, "location": "Stars hollow ", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 557, "tweet_count": 7352, "listed_count": 2}}, {"name": "Jimmy Fuentes", "username": "jimmy_fuentes2", "id": "4661794407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 184, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}}, {"name": "none", "username": "nonegirlforget", "id": "1123674769956667393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 149, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramattis", "username": "ramattistapia", "id": "325275674", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 975, "tweet_count": 48624, "listed_count": 4}}, {"name": "Andrea Fretes", "username": "andrusfretes", "id": "349035895", "verified": false, "location": "Villa Elisa, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1197, "tweet_count": 18447, "listed_count": 0}}, {"name": "Alma", "username": "Almasol77139453", "id": "4809929010", "verified": false, "location": "School-College \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 787, "tweet_count": 427896, "listed_count": 157}}, {"name": "Luis Sayago", "username": "SayagoLuis11", "id": "829401204329414657", "verified": false, "location": "Maschwitz", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 4846, "tweet_count": 23455, "listed_count": 7}}, {"name": "Euridice Guerra", "username": "EuridiceGuerra", "id": "137557477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8197, "following_count": 8335, "tweet_count": 492807, "listed_count": 64}}, {"name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "id": "257332880", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311709, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}}, {"name": "Mady Sosa", "username": "MadySosa2", "id": "1055223193391300609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 220, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}}, {"name": "ari rogerio wolff", "username": "ariquilha", "id": "2421258344", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1564, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}}, {"name": "Alejandro \u2694\ufe0f", "username": "aavillca", "id": "229316057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 458, "tweet_count": 2344, "listed_count": 1}}, {"name": "aperta 13 y confirma \ud83e\udd91", "username": "umaestrelals", "id": "190292333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 993, "tweet_count": 54589, "listed_count": 61}}, {"name": "Iand\u00ea Albuquerque", "username": "IandeAlbuquerq", "id": "73368315", "verified": false, "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 291626, "following_count": 317, "tweet_count": 36526, "listed_count": 813}}, {"name": "ire \ud83c\udf29", "username": "ireenemenendez", "id": "2227232954", "verified": false, "location": "Avil\u00e9s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 400, "tweet_count": 11705, "listed_count": 0}}, {"name": "Preta \u2764", "username": "knascimento1415", "id": "4627737082", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 555, "tweet_count": 21299, "listed_count": 0}}, {"name": "Beiroli", "username": "Camybeiroli", "id": "1569256590", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 67, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}}, {"name": "Rick D.", "username": "henriquers05", "id": "855479590000766976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 234, "tweet_count": 3049, "listed_count": 0}}, {"name": "jo\u00e3o\u0618", "username": "hiraimodel", "id": "1120749202550730754", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 90, "tweet_count": 15498, "listed_count": 6}}, {"name": "wendyy toptop", "username": "wingsminki", "id": "886262087311392772", "verified": false, "location": " s\u029c\u026a\u0299\u1d1c\u028f\u1d00 \u1d05\u026a\u1d20s\u026a\u1d0f\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2592, "tweet_count": 38814, "listed_count": 4}}, {"name": "yannizinha wegbata", "username": "yslowtix", "id": "797103771096588288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 23974, "listed_count": 7}}, {"name": "Marina \u263d", "username": "mariiinagnzalez", "id": "866047493708054528", "verified": false, "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 336, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}}, {"name": "branca de Nevess \ud83c\udf4e", "username": "milene_nevess", "id": "1132637659204063233", "verified": false, "location": "Diamantina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 438, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}}, {"name": "p\u00e9 de pano", "username": "arthurbarroso_", "id": "1132668626027331584", "verified": false, "location": "221B baker st", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 464, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}}, {"name": "Feiticeira\ud83c\udf08", "username": "Celinda35934117", "id": "1138191680346177536", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 666, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}}, {"name": "KettyImporta' \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "ketty_Importa", "id": "537775854", "verified": false, "location": "Liliput", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2110, "tweet_count": 41065, "listed_count": 9}}, {"name": "hey", "username": "clearbaekmoon", "id": "4879454656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaaz", "username": "JaazGz", "id": "571182232", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1370, "tweet_count": 36047, "listed_count": 3}}, {"name": "karolee", "username": "karolee_silva", "id": "786358433444421632", "verified": false, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 546, "tweet_count": 7982, "listed_count": 0}}, {"name": "ratacaro", "username": "ratacaro", "id": "67061404", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 206, "tweet_count": 35165, "listed_count": 10}}, {"name": "mike", "username": "buzztyn", "id": "747481714474246145", "verified": false, "location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1007, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}}, {"name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "username": "BatistaGii", "id": "879229100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4787, "tweet_count": 817317, "listed_count": 58}}, {"name": "Miguel cort\u00e9s", "username": "Mikecszx", "id": "717079181624868864", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 107, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo", "username": "GuillermoNez_", "id": "706073732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 652, "tweet_count": 20809, "listed_count": 0}}, {"name": "Ver\u00f3nica en Resistencia \ud83e\udd4a", "username": "VeronicaWelkner", "id": "1103342944340332544", "verified": false, "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 23254, "following_count": 15046, "tweet_count": 212300, "listed_count": 32}}, {"name": "nelson juarez", "username": "Nelson_J10", "id": "151151350", "verified": false, "location": "Bonaerense", "public_metrics": {"followers_count": 29732, "following_count": 1138, "tweet_count": 279414, "listed_count": 58}}, {"name": "Roberto Rguez Glez.", "username": "robertogz12", "id": "2583196303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 541, "tweet_count": 154705, "listed_count": 36}}, {"name": "Diario Presente", "username": "DiarioPresente", "id": "82608449", "verified": false, "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "public_metrics": {"followers_count": 151240, "following_count": 3026, "tweet_count": 335917, "listed_count": 466}}, {"name": "Caroline T. \u2728", "username": "carolinetaiz", "id": "630748864", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 476, "tweet_count": 9822, "listed_count": 2}}, {"name": "Cesar B. Abogado", "username": "abogadhillo", "id": "3926999354", "verified": false, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 4199, "tweet_count": 147704, "listed_count": 36}}, {"name": "Ger", "username": "Gerarmusic_7", "id": "160985452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2673, "tweet_count": 126594, "listed_count": 1}}, {"name": "Left Party Monitor Worldwide", "username": "PartyLeft", "id": "1168970869437358081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 500, "tweet_count": 2153, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronco Mucho", "username": "damon31_ron", "id": "1162428802762514432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Montero", "username": "monvalpa", "id": "46530396", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 73239, "following_count": 2258, "tweet_count": 112480, "listed_count": 329}}, {"name": "Beatriz Mendes", "username": "_BeatrizSM", "id": "79311131", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 188, "tweet_count": 10582, "listed_count": 0}}, {"name": "Thais Bruno", "username": "thaaisbruno", "id": "1069603199215157248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 232, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}}, {"name": "and", "username": "AndresRtlike", "id": "817009236152635392", "verified": false, "location": "europa", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 213, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatrice Harrods", "username": "BeatriceHarrods", "id": "141720386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14550, "following_count": 3688, "tweet_count": 189325, "listed_count": 203}}, {"name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "id": "50613002", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608720, "listed_count": 17}}, {"name": "Alexandra Garc\u00eda M", "username": "Chorritos11", "id": "197480910", "verified": false, "location": "Guayaquil ", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2298, "tweet_count": 40842, "listed_count": 20}}, {"name": "JAE", "username": "jestradamo", "id": "2887070351", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 4999, "tweet_count": 413608, "listed_count": 0}}, {"name": "El Grillo de Yucat\u00e1n", "username": "GrilloDYucatan", "id": "1416325106", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 4045, "tweet_count": 163242, "listed_count": 42}}, {"name": "wow qu\u00e9 raro", "username": "estanosoyyoooo", "id": "1120084842576793606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 10, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd92 \ud835\udd72\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd74\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2741", "username": "Lessagle", "id": "1131017702468980736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 137, "tweet_count": 17216, "listed_count": 0}}, {"name": "alberto rivera", "username": "urtubia_rivera", "id": "349244707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1520, "tweet_count": 28265, "listed_count": 2}}, {"name": "Nicol\u00e1s Mamadera", "username": "NicolasMamadera", "id": "4851680710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 4765, "tweet_count": 71991, "listed_count": 16}}, {"name": "Lore", "username": "recatadaedolar", "id": "2298688885", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 705, "tweet_count": 225803, "listed_count": 22}}, {"name": "Juan VILLEGUEZ Jr.", "username": "jwvilleguez_cr", "id": "138665585", "verified": false, "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1767, "tweet_count": 58678, "listed_count": 0}}, {"name": "Isaac Palomino", "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari \u2b50", "username": "Mariana37427074", "id": "1122163837187313666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 77, "tweet_count": 744, "listed_count": 0}}, {"name": "Marina", "username": "marinarivaas_", "id": "789331952", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 237, "tweet_count": 16485, "listed_count": 1}}, {"name": "Yamelicrispin", "username": "yamelicrispin", "id": "988478940875558913", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 142, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195658, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}}, {"name": "Agust\u00edn", "username": "Agus_alt10", "id": "994990274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 46, "tweet_count": 8702, "listed_count": 1}}, {"name": "Alan de SuperkickTV", "username": "Superkick_TV", "id": "4443966934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 46, "tweet_count": 8289, "listed_count": 21}}, {"name": "\u2764 Lula \u2764 VISION", "username": "LulaCatcher", "id": "971864003118067712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 583, "tweet_count": 82740, "listed_count": 7}}, {"name": "salem saberhagen", "username": "salinito", "id": "169173802", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 15, "tweet_count": 19604, "listed_count": 0}}, {"name": "sol", "username": "__medicensol", "id": "392394732", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2157, "tweet_count": 68684, "listed_count": 12}}, {"name": "R3pulcer", "username": "r3pulcer", "id": "1169011356097536001", "verified": false, "location": "nel papu :3", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 220, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo Albuquerque", "username": "leoo_albuq", "id": "742130026674552832", "verified": false, "location": "SC \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 308, "tweet_count": 28841, "listed_count": 0}}, {"name": "Bea.", "username": "O99BEX", "id": "1040381886101708801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 340, "tweet_count": 20402, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Dantas", "username": "rafaeldantaspe", "id": "2361403772", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 285, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Menegat", "username": "RodrigoMenegat", "id": "55767644", "verified": true, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23692, "following_count": 903, "tweet_count": 23235, "listed_count": 223}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1173229881657843713", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "lang": "es", "author_id": "22585744", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"]}, {"in_reply_to_user_id": "45707846", "id": "1173439250739683330", "text": "@itzabeu A Harley da lutinha fake", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "itzabeu", "id": "1499940737592578053"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173416478692888576"}], "author_id": "47356693", "created_at": "2019-09-16T03:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173439250739683330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2ppQKz8WwB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2616, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodense"}]}, "id": "1173442634703982592", "text": "Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta hollywoodense Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2ppQKz8WwB", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-09-16T03:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173442634703982592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/x6lOymxVuS", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai", "display_url": "metropoles.com/brasil/meu-dia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/meu-dia-escureceu-diz-mae-de-menino-morto-em-acidente-com-o-pai"}]}, "id": "1173395989274812417", "text": "O sujeito assassinou o filho e se matou para destruir a vida da ex e ficam usando a palavra ACIDENTE.  Esses jornalistas tem o que na cabe\u00e7a? https://t.co/x6lOymxVuS", "lang": "pt", "author_id": "28972419", "created_at": "2019-09-16T00:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173395989274812417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/S8GrD6fwbn", "expanded_url": "https://twitter.com/david9caruso/status/1173382950886486021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8GrD6fwbn", "media_key": "3_1173382940853788673"}]}, "id": "1173382950886486021", "text": "Reto a cualquiera, que conmigo aqu\u00ed se mida. Quien acepte es un suicida, que se sobrevalora. Porque nadie me vence ahora; ni el coplero campe\u00f3n mundial, ni un rapero de freestyle, ni la mejor computadora \ud83d\udc51\ud83d\udd25 https://t.co/S8GrD6fwbn", "lang": "es", "author_id": "2492336886", "created_at": "2019-09-15T23:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173382950886486021"]}, {"id": "1173427442339463169", "text": "como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresivo suicida", "lang": "es", "author_id": "1062152572226756610", "created_at": "2019-09-16T02:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427442339463169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/fX2lgA0Uiq", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1173371634364944384", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Clinica"}]}, "id": "1173374650795122688", "text": "Allegados a Keiko Fujimori protestan por su traslado a Clinica enmarrocada. A ese nivel de salvajismo hemos llegado. Es inhumano enmarrocar a quien padece dolencia, sea quien sea. Todo por una polarizaci\u00f3n absurda impulsada infantilmente desde el m\u00e1s alto nivel del estado. https://t.co/fX2lgA0Uiq", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173371634364944384"}], "author_id": "33808317", "created_at": "2019-09-15T23:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 529, "like_count": 783, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173374650795122688"]}, {"in_reply_to_user_id": "516736598", "id": "1173441759344562177", "text": "@VilanoGi Que n entendi nada do in\u00edcio da frase", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vilanogi", "id": "1413955634907783171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173439966954831872"}], "author_id": "2267337777", "created_at": "2019-09-16T03:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173441759344562177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}]}, "id": "1173314334564503552", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "lang": "es", "author_id": "212204767", "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913836171014144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nJmk2UV2iy", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1171913837710389253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJmk2UV2iy", "media_key": "3_1171913835592261633"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 94, "tag": "2CPA"}, {"start": 227, "end": 243, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 247, "end": 260, "tag": "Fam\u00edliaPMERJ"}, {"start": 261, "end": 279, "tag": "Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "2CPA"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Renata Bueno"}, {"start": 228, "end": 242, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 248, "end": 259, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edliaPMERJ"}]}, "id": "1171913837710389253", "text": "Hoje tamb\u00e9m tivemos palestra de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 idealiza\u00e7\u00e3o suicida e valoriza\u00e7\u00e3o da vida no #2CPA. A tenente psic\u00f3loga Renata Bueno e o psic\u00f3logo subtenente Uema ministraram a palestra que tratou de importantes temas neste m\u00eas do #SetembroAmarelo. \n\n#Fam\u00edliaPMERJ #Valoriza\u00e7\u00e3oDaVida https://t.co/nJmk2UV2iy", "lang": "pt", "author_id": "1436024858", "created_at": "2019-09-11T22:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171913837710389253"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "id": "1173346412916105216", "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn", "lang": "es", "author_id": "298563210", "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "id": "1173279521031774208", "text": "Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "lang": "es", "author_id": "221227535", "created_at": "2019-09-15T16:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173279521031774208"]}, {"id": "1173413675983618051", "text": "Eu achando que ia para casa amanh\u00e3 ficar com a minha v\u00f3 e a cachorra da @LetItGrey resolve tentar se matar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 82, "username": "LetItGrey", "id": "870344615009947650"}]}, "author_id": "724042912762368000", "created_at": "2019-09-16T01:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413675983618051"]}, {"in_reply_to_user_id": "332037985", "id": "1173253452354478080", "text": "@flormizrachi @rmartinelli Indignante es el da\u00f1o que hizo  este maldito desgraciado cerrando empresas donde muchos agobiados por las deudas quisieron suicidarse, no lo sabias?  Si este desgraciado se suicida como Allan Garc\u00eda entonces t\u00fa lo llorar\u00e1s porque el resto del pa\u00eds no.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 224, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869323645497347"}], "author_id": "632482568", "created_at": "2019-09-15T15:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173253452354478080"]}, {"id": "1173422474022834180", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"]}, {"id": "1173438109599576064", "text": "eu gosto de muitas coisas consideradas ruins mas tenho plena consci\u00eancia de q s\u00e3o ruins e eu apenas gosto", "lang": "pt", "author_id": "461373376", "created_at": "2019-09-16T03:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438109599576064"]}, {"id": "1173146710106935296", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "907657805187907584", "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"]}, {"in_reply_to_user_id": "173878247", "id": "1173438325539168257", "text": "@hoseokjiminx Ele vai matar as army", "lang": "lt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173437062432907265"}], "author_id": "374487163", "created_at": "2019-09-16T03:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173438325539168257"]}, {"id": "1173299729654079491", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "author_id": "110055082", "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348468447989763"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WPWNrDFace", "expanded_url": "https://twitter.com/svdboy666/status/1173348887345713155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPWNrDFace", "media_key": "3_1173348568024981504"}]}, "id": "1173348887345713155", "text": "isso s\u00f3 retrata meu \u00f3dio a essa gera\u00e7\u00e3o FDP de jovem arrogante achando que o mundo tem que girar em torno deles. ir atr\u00e1s de algu\u00e9m n \u00e9 se humilhar, perguntar como est\u00e1, como foi o dia, n \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o. HJ EU PERDI MEU AMIGO, SE SUICIDOU POR N SUPORTAR MAIS ESSA DOR E A SOLID\u00c3O :( https://t.co/WPWNrDFace", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "author_id": "805881066212982784", "created_at": "2019-09-15T21:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173348887345713155"]}, {"id": "1173359521403682817", "text": "- voc\u00ea j\u00e1 assistiu \u00e9lite?\n\n- sim\n\n- j\u00e1 desejou a morte do polo?\n\n- n\u00e3o\n\n- e assistiu \u00e9lite?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9lite"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7533, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9lite"}]}, "author_id": "984664422084988928", "created_at": "2019-09-15T22:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4878, "reply_count": 265, "like_count": 13941, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1173359521403682817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/v2aVFgAVUo", "expanded_url": "http://bit.ly/2I94r8G", "display_url": "bit.ly/2I94r8G"}]}, "id": "1173436343155929088", "text": "\u00a1Lamentable! \nUna joven de 14 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida el viernes pasado tras ser humillada por su maestra.\n\nhttps://t.co/v2aVFgAVUo", "lang": "es", "author_id": "81852072", "created_at": "2019-09-16T03:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173436343155929088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "id": "1173304763796066304", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "2597010860", "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/dfkIZSjwSP", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1173340712907075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dfkIZSjwSP", "media_key": "3_1172249679624572933"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 238, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "id": "1173340712907075584", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#SaludParaTodos https://t.co/dfkIZSjwSP", "lang": "es", "author_id": "1673800032", "created_at": "2019-09-15T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173340712907075584"]}, {"in_reply_to_user_id": "909383459231158272", "id": "1173435679969333249", "text": "@Belenvargasg @latercera @tv_monica @mxperez @DMatamala @alvarez_monse @fernandopaulsen @matiburgos ni los realizados bajo efectos d drogas, debemos entender q parte d su prevenci\u00f3n est\u00e1 en hacerlo p\u00fablico, desmitificarlo y qitarle el 'atractivo' q tiene todo tema tab\u00fa s\u00f3lo x ser tab\u00fa\n\nTemerle al tema o tratar 'con pinzas' a potenciales suicidas es dejarle ganar terreno xq as\u00ed", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "tv_monica", "id": "38002872"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "mxperez", "id": "37965578"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "DMatamala", "id": "32754385"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "alvarez_monse", "id": "37966027"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "matiburgos", "id": "54037416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433592753655810"}], "author_id": "909383459231158272", "created_at": "2019-09-16T03:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435679969333249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173347662797713408", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-15T21:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173347662797713408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DMhN94GTX9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1173429117632602112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMhN94GTX9", "media_key": "3_1173429091774685185"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1173429117632602112", "text": "James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94GTX9", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-16T02:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429117632602112"]}, {"in_reply_to_user_id": "3133701766", "id": "1173431855066099713", "text": "@nesnupe @l_bellarmino @mcanejo @uaimaiara @JuliaBobrow nesnupe, vc \u00e9 burro ou se faz de? nesse caso aqui, obviamente a morte do menino foi um fator para atingir a mulher... aos olhos do assassino, o menino foi uns instrumento e n\u00e3o o objeto da viol\u00eancia...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nesnupe", "id": "3133701766"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "l_bellarmino", "id": "1373044282664361984"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "mcanejo", "id": "65143217"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "uaimaiara", "id": "4675508118"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "JuliaBobrow", "id": "28332132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173430775129264128"}], "author_id": "182876231", "created_at": "2019-09-16T03:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173431855066099713"]}, {"in_reply_to_user_id": "4710224667", "id": "1173435443360272385", "text": "@monique_galdinx Crc real que tu foi kkkkk brota dezembro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "monique_galdinx", "id": "4710224667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173431690255097858"}], "author_id": "408765091", "created_at": "2019-09-16T03:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435443360272385"]}, {"in_reply_to_user_id": "47332482", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/prP27V7G7O", "expanded_url": "https://twitter.com/joaofilimas/status/1173435911943704578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prP27V7G7O", "media_key": "3_1173435904310108160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodrigues Filho"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "PEDRINHO MATADOR"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrinho"}]}, "id": "1173435911943704578", "text": "Pedro Rodrigues Filho, o PEDRINHO MATADOR\nMatou mais de 100 pessoas e \u00e9 considerado o maior serial killer brasileiro. 47 dos seus assassinatos foram dentro da cadeia, um deles foi o pr\u00f3prio pai do Pedrinho. https://t.co/prP27V7G7O", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173435902905016321"}], "author_id": "47332482", "created_at": "2019-09-16T03:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435911943704578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051280936961"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051268333568"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051322818560"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "id": "1173435073942757376", "text": "Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difamar, los fant\u00e1sticos del suicida aun viven con herida. https://t.co/sSR6C2MLsE", "lang": "es", "author_id": "18385773", "created_at": "2019-09-16T03:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173435073942757376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "id": "1172972579373625344", "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "lang": "pt", "author_id": "31995106", "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160575288788574208", "id": "1173433846471282688", "text": "@jaeanaxx2 KKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu to surtando muito com esse dorama, que raiva", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433235734441985"}], "author_id": "3396716909", "created_at": "2019-09-16T03:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173433846471282688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130337193510072321", "id": "1172451091339890691", "text": "@juscrazygirl @Giselle47325172 @justinbieber esquadr\u00e3o suicida\n#JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs \n@justinbieber", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "JustinBieber"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juscrazygirl", "id": "1130337193510072321"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172340953182457862"}], "author_id": "1077333890686177280", "created_at": "2019-09-13T10:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172451091339890691"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FAqdlQkHGi", "expanded_url": "http://bit.ly/2HZF4WW", "display_url": "bit.ly/2HZF4WW"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/l1TPdxGTwG", "expanded_url": "https://twitter.com/SeptimoDiaTV/status/1171519975388876800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1TPdxGTwG", "media_key": "7_1171519930136580097"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9ptimoD\u00eda"}, {"start": 126, "end": 153, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1171519975388876800", "text": "Cada cuatro horas, en promedio, una persona se suicida en Colombia. Reviva esta investigaci\u00f3n de #S\u00e9ptimoD\u00eda a prop\u00f3sito del #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FAqdlQkHGi https://t.co/l1TPdxGTwG", "lang": "es", "author_id": "147635535", "created_at": "2019-09-10T20:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171519975388876800"]}, {"in_reply_to_user_id": "144376833", "id": "1034855290376740864", "text": "@FelipeCalderon No como en M\u00e9xico donde nadie se suicida ni bebe alcohol en demas\u00eda, \u00bfverdad? #FelipeQuedamosQueYaNoIbasATomar", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 126, "tag": "FelipeQuedamosQueYaNoIbasATomar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9939, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 95, "end": 125, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeQuedamosQueYaNoIbasATomar"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1034563560838451200"}], "author_id": "35848478", "created_at": "2018-08-29T17:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1034855290376740864"]}, {"in_reply_to_user_id": "992603448922263552", "id": "1173434371765940224", "text": "@diazzsanti1 porque compartis los mismos problemitas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diazzsanti1", "id": "992603448922263552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433887210594304"}], "author_id": "901103594312806400", "created_at": "2019-09-16T03:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173434371765940224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jmtw8Obma1", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-muitas-noticias-sobre-o-elenco-do-filme-estao-erradas.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3Ql5Lc68VP", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1173401112986058752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Ql5Lc68VP", "media_key": "3_1173267752443924480"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1173401112986058752", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn diz que muitas not\u00edcias sobre o elenco do filme est\u00e3o erradas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/jmtw8Obma1 https://t.co/3Ql5Lc68VP", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401112986058752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wazLx26Ods", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-david-ayer-diretor-do-primeiro-filme-esta-cansado-de-receber-criticas.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/BDVco5Fp5A", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1173421243527073792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDVco5Fp5A", "media_key": "3_1173268279848255488"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1173421243527073792", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - David Ayer, diretor do primeiro filme, est\u00e1 cansado de receber cr\u00edticas!\n\n&gt;&gt;https://t.co/wazLx26Ods https://t.co/BDVco5Fp5A", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-09-16T02:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421243527073792"]}, {"id": "1173008120098021376", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "author_id": "1637402383", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"]}, {"id": "1172881860541714432", "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2y5VwHQMeR", "expanded_url": "https://twitter.com/jjangyuu/status/1173363752273625088", "display_url": "twitter.com/jjangyuu/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "KOOK"}]}, "id": "1173420043369156608", "text": "NO,NO DENUEVO CON UN KOOK Q SE SUICIDA, YA NO MAD \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/2y5VwHQMeR", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173363752273625088"}], "author_id": "1041921929710579712", "created_at": "2019-09-16T02:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420043369156608"]}, {"in_reply_to_user_id": "58946189", "id": "1173281208115040261", "text": "@iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comido gratis gracias al sueldazo que le pagamos todos los Chilenos \n\nLos chilenos si tenemos memoria!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878432004427776"}], "author_id": "856565404520648705", "created_at": "2019-09-15T17:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173281208115040261"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}]}, "id": "1172662103360057345", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "lang": "es", "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HHk3ogPS5B", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "id": "1173097419552280576", "text": "Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogPS5B", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172704205364224000"}], "author_id": "995106692215050240", "created_at": "2019-09-15T04:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173097419552280576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/y5owfTvqFa", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "id": "1173371258148478978", "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n https://t.co/y5owfTvqFa v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "author_id": "1289169498", "created_at": "2019-09-15T23:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173371258148478978"]}, {"in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "id": "1173432002227462145", "text": "Neste segundo livro da s\u00e9rie, os sobreviventes do Apocalipse Z conseguem chegar \u00e0s ilhas Can\u00e1rias, uma das \u00faltimas zonas livres dos n\u00e3o mortos. Mas, o que ali encontram \u00e9 um estado militar enredado em uma guerra civil, com uma popula\u00e7\u00e3o faminta e quase sem recursos para", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalipse Z"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173431958577328128"}], "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-09-16T03:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173432002227462145"]}, {"in_reply_to_user_id": "3193276859", "id": "1173408132346855426", "text": "@AccionDeAmparo @PacitaGuerra Pobre diablo agachado del corrupto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173309810068078594"}], "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-09-16T01:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408132346855426"]}, {"in_reply_to_user_id": "12201792", "id": "1173375605229924352", "text": "@SifuentesRic @JuanSheput Exacto, si agarra la pistola del polic\u00eda que la resguarda y se suicida empezar\u00edan a pedir comisi\u00f3n investigadora por la negligencia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SifuentesRic", "id": "12201792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173375200680955904"}], "author_id": "1120509051815776257", "created_at": "2019-09-15T23:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173375605229924352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "id": "1173254143982624768", "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "author_id": "64986985", "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"]}, {"id": "1173423095270563841", "text": "\"Setembro Amarelo. Se estiver precisando de algu\u00e9m pra conversar...\" \n\nFala isso, mas reclama quando tem usu\u00e1rio na via: tinha que se matar no hor\u00e1rio de pico \n\nT\u00e1 mais preocupado(a) em chegar no hor\u00e1rio do que com o corpo estra\u00e7alhado que se matou.\n\nPara de hipocrisia seus FDP!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}]}, "author_id": "1159637941473464320", "created_at": "2019-09-16T02:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423095270563841"]}, {"id": "1173239577571680256", "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "139524758", "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"]}, {"id": "1163915408879030273", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "lang": "pt", "author_id": "3387628131", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"]}, {"in_reply_to_user_id": "1144052550985011209", "id": "1173429502942334976", "text": "-71% das mulheres pensam que precisam ser perfeitas\n-63% das mulheres pensam que precisam ser bonita para ser sucedida\n-70 milh\u00f5es de pessoas no mundo sofrem de algum tipo de transtorno alimentar em maioria o g\u00eanero feminino, apenas 10% das pessoas com bulimia/anorexia s\u00e3o homens", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 268, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "anorexia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173429500958449665"}], "author_id": "1144052550985011209", "created_at": "2019-09-16T02:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173429502942334976"]}, {"id": "1171957543125553157", "text": "Me enerva que traten a las personas que cometieron suicidio de \"ego\u00edstas\". Hay que entender que nadie se suicida por hobbie, si llegaron al punto de tomar una decisi\u00f3n de tal magnitud es porque no fueron capaces de ver otra salida para el enorme sufrimiento que cargaron+", "lang": "es", "author_id": "462513044", "created_at": "2019-09-12T01:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171957543125553157"]}, {"id": "1173427996499296258", "text": "ultimamente soy una monta\u00f1a rusa de emociones", "lang": "es", "author_id": "1385828510", "created_at": "2019-09-16T02:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173427996499296258"]}, {"in_reply_to_user_id": "221890176", "id": "1173428257108217861", "text": "@itslourdesig @AlvaroUribeVel te hablan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173390808185233408"}], "author_id": "134516002", "created_at": "2019-09-16T02:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173428257108217861"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}]}, "id": "1171598616953315328", "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "author_id": "93476700", "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"]}, {"id": "1173386436491583492", "text": "PERO MIR\u00c1 VOS!!!\n\nJusto que LANATA ten\u00eda una investigaci\u00f3n de BOLSOS con D\u00d3LARES en el INSTITUTO PATRIA lo internan por un CUADRO DE HIPERTENSI\u00d3N.\n\nEse INFORME tiene que salir S\u00cd o S\u00cd\n\nESTOY PODRIDO DE COMO EST\u00c1N CUBRIENDO AL KIRCHNERISMO\n\nS\u00c1TRAPAS!!!!", "lang": "es", "author_id": "4595778255", "created_at": "2019-09-16T00:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1842, "reply_count": 390, "like_count": 3875, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1173386436491583492"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1172512640238858240", "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "lang": "pt", "author_id": "112498734", "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "id": "1173423047514218496", "text": "@DCBrasil3 A DC tem 5 Oscar na minha contagem ou tem mais ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.6758, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173421374993502209"}], "author_id": "755221529772847105", "created_at": "2019-09-16T02:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173423047514218496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pdywWZ2mVF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kh3rql", "display_url": "bit.ly/2kh3rql"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WpWmNlLYDK", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1173401110775828481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpWmNlLYDK", "media_key": "3_1172700923266785280"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "AdoroCinema"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1173401110775828481", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Alice Braga \u00e9 escalada no filme de James Gunn \u2192 https://t.co/pdywWZ2mVF #AdoroCinema https://t.co/WpWmNlLYDK", "lang": "pt", "author_id": "21030405", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401110775828481"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/uSrANnDlMU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/09/15/martin-caparros-alberto-fernandez-esta-armando-todo-su-aparato-para-no-depender-de-cristina-y-mandarla-a-cuidar-a-sus-nietos/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Caparr\u00f3s"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1173421403338694661", "text": "Mart\u00edn Caparr\u00f3s: \"Alberto Fern\u00e1ndez est\u00e1 armando todo su aparato para no depender de Cristina y mandarla a cuidar a sus nietos\" O sea traduzco le va a PONER UN BOLEO EN EL \"TUJE\" \ud83d\udc01\ud83d\udc00\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udca3 https://t.co/uSrANnDlMU", "lang": "es", "author_id": "1144028255239974912", "created_at": "2019-09-16T02:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173421403338694661"]}, {"id": "1173040391622410242", "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "author_id": "62664213", "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/RQUp51lthn", "expanded_url": "http://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital/"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "M\u00e1sLe\u00edda"}]}, "id": "1173257917698650114", "text": "Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta agente no pudo superar la muerte de su madre. Fue la noticia #M\u00e1sLe\u00edda de la semana. https://t.co/RQUp51lthn", "lang": "es", "author_id": "66759363", "created_at": "2019-09-15T15:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173257917698650114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/atcN5cLXCd", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1173416686323720194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/atcN5cLXCd", "media_key": "3_1173416669533876226"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra"}]}, "id": "1173416686323720194", "text": "1/2: Alan Turing come\u00e7ou a sua trajet\u00f3ria de sucesso come\u00e7ou durante a II Guerra, quando trabalhou para a intelig\u00eancia brit\u00e2nica num centro especializado em quebra de c\u00f3digos.\n\nO matem\u00e1tico desenvolveu um sistema chamado \u201cbombe\u201d, para traduzir os textos secretos dos alem\u00e3es, https://t.co/atcN5cLXCd", "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-16T02:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 11, "like_count": 889, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416686323720194"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "id": "1172595205091938304", "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "author_id": "901509940317220864", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"]}, {"id": "1173288318102114304", "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}]}, "id": "1172638872066387969", "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "lang": "es", "author_id": "104683173", "created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/pQJ2TQW34Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1173376340189417473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQJ2TQW34Q", "media_key": "3_1173376335957372928"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/pQJ2TQW34Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1173376340189417473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQJ2TQW34Q", "media_key": "3_1173376335953182724"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 57, "end": 78, "probability": 0.7886, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Armada Nacional"}]}, "id": "1173376340189417473", "text": "Mensaje del Gobierno Leg\u00edtimo de Venezuela al pueblo, la Fuerza Armada Nacional y la comunidad internacional, tras el abandono de la negociaci\u00f3n de parte de la dictadura. https://t.co/pQJ2TQW34Q", "lang": "es", "author_id": "1088178314953613313", "created_at": "2019-09-15T23:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1367, "reply_count": 325, "like_count": 1419, "quote_count": 198}, "edit_history_tweet_ids": ["1173376340189417473"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "id": "1173374621464350722", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "lang": "es", "author_id": "184739771", "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/FOG1yvnXcS", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNIHXz", "display_url": "bit.ly/2lNIHXz"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/aSBvfVUhGO", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1173351769977577472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSBvfVUhGO", "media_key": "3_1173351767209385990"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sociales3"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173351769977577472", "text": "#Sociales3.0 Joaqu\u00edn Cos\u00edo estar\u00e1 en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida\n\nLa noticia de la incorporaci\u00f3n de Cos\u00edo al elenco de la segunda entrega de Escuadr\u00f3n Suicida se dio el viernes por la tarde https://t.co/FOG1yvnXcS https://t.co/aSBvfVUhGO", "lang": "es", "author_id": "2432423784", "created_at": "2019-09-15T21:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173351769977577472"]}, {"in_reply_to_user_id": "712348258828468224", "id": "1173418319552090112", "text": "@florchamoreno Que miedo jajaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "florchamoreno", "id": "712348258828468224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173417698807730176"}], "author_id": "91703372", "created_at": "2019-09-16T02:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418319552090112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/545MOlyATd", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1173392849464975360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/545MOlyATd", "media_key": "16_1173392652173291522"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "InvadingNY"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon Jr"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "InvadingNY"}]}, "id": "1173392849464975360", "text": "tope suicida from Blue Demon Jr! #InvadingNY https://t.co/545MOlyATd", "lang": "en", "author_id": "159693568", "created_at": "2019-09-16T00:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173392849464975360"]}, {"id": "1173420364648652800", "text": "#Fant\u00e1stico gente incr\u00edvel essa reportagem sobre os policiais, o que tem de policial que se suicida ou morre de infarto por estresse e ansiedade \u00e9 gigante, e gente jovem, de no m\u00e1ximo 50 anos. \u00c9 uma situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e alarmante", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Fant\u00e1stico"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1113755773564334080", "created_at": "2019-09-16T02:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420364648652800"]}, {"id": "1173419324931022850", "text": "O #Fant\u00e1stico est\u00e1 mostrando policiais com problemas psiqui\u00e1tricos como depress\u00e3o.\n\nEis que em Juazeiro do Norte uma aluna do Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar cometeu suic\u00eddio hoje \u00e0 tarde. H\u00e1 seis dias outro da mesma idade, 16 anos, tb tirou a pr\u00f3pria vida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "Fant\u00e1stico"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.6288, "type": "Place", "normalized_text": "Juazeiro do Norte"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.3531, "type": "Organization", "normalized_text": "Militar"}]}, "lang": "pt", "author_id": "276814200", "created_at": "2019-09-16T02:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173419324931022850"]}, {"id": "1173420673106108417", "text": "vendo essa reportagem do fant\u00e1stico sobre a PM, s\u00f3 lembro do meu tio que era pm em Minas /:", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}]}, "author_id": "197930930", "created_at": "2019-09-16T02:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173420673106108417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WaruTNS6aA", "expanded_url": "https://twitter.com/evangeren/status/1173349150198501378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WaruTNS6aA", "media_key": "3_1173349114693767168"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WaruTNS6aA", "expanded_url": "https://twitter.com/evangeren/status/1173349150198501378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WaruTNS6aA", "media_key": "3_1173349114731479040"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WaruTNS6aA", "expanded_url": "https://twitter.com/evangeren/status/1173349150198501378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WaruTNS6aA", "media_key": "3_1173349114773422080"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WaruTNS6aA", "expanded_url": "https://twitter.com/evangeren/status/1173349150198501378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WaruTNS6aA", "media_key": "3_1173349114727280646"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "erens"}]}, "id": "1173349150198501378", "text": "anyways here's some (tiny) erens fighting ppl twice his size https://t.co/WaruTNS6aA", "lang": "en", "author_id": "171202452", "created_at": "2019-09-15T21:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 244, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173349150198501378"]}, {"id": "1173418101381181440", "text": "Existe algo m\u00e1s rico que la milanesa con pur\u00e9???", "lang": "es", "author_id": "1006591466280538112", "created_at": "2019-09-16T02:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418101381181440"]}, {"in_reply_to_user_id": "766221303632240640", "id": "1173406774772273152", "text": "Y que conste que ni soy hoxhista, ni pro kurdo. Pero Somos me recuerda mucho, much\u00edsimo, a Izquierda Hisp\u00e1nica. Y por eso soy tan cr\u00edtico con ellos. Porque son experimentos que comparten ingenuidad, idealismo, etc.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.394, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173406352598872070"}], "author_id": "766221303632240640", "created_at": "2019-09-16T01:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406774772273152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/RU18mIdfSV", "expanded_url": "https://twitter.com/xiaorium/status/1173360088314261505", "display_url": "twitter.com/xiaorium/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "JungKook"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon"}]}, "id": "1173363752273625088", "text": "\u2014Estar\u00e1s bien Tae, te lo prometo. \n\u2014 JungKook, por favor, no me dejes.\n\nPero fue demasiado tarde, Jeon se hab\u00eda lanzado de aquel puente donde le hab\u00eda declarado amor eterno... https://t.co/RU18mIdfSV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173360088314261505"}], "author_id": "3258376771", "created_at": "2019-09-15T22:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173363752273625088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ZjSdGLomRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ulichaparro12/status/1173360443550814209", "display_url": "twitter.com/ulichaparro12/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1173418806074662912", "text": "No pasar\u00e1. Ganar\u00e1 el pueblo real... ganar\u00e1 Macri no te quepa dudas. El pueblo no se suicida https://t.co/ZjSdGLomRT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173360443550814209"}], "author_id": "3397975390", "created_at": "2019-09-16T02:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173418806074662912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Ite0VENate", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q44GYP", "display_url": "bit.ly/2Q44GYP"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/v9bzB9Whll", "expanded_url": "https://twitter.com/elestimulo/status/1173414456350711808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v9bzB9Whll", "media_key": "3_1173414454429671424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "id": "1173414456350711808", "text": "James Gunn revela reparto completo de reboot de \"The Suicide Squad\" https://t.co/Ite0VENate https://t.co/v9bzB9Whll", "lang": "en", "author_id": "1389879272", "created_at": "2019-09-16T01:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173414456350711808"]}, {"id": "1173360443550814209", "text": "Me voy a re\u00edr mucho cuando todos los gobernadores que se hicieron los vivos con Macri, tengan que mendigar y chuparle la pija a Alberto Fern\u00e1ndez para que les tiren unos mangos. Con Macri tiene la coparticipaci\u00f3n, con Alberto van a tener que vender una parte de la provincia.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1161094200", "created_at": "2019-09-15T22:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173360443550814209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/gBkvRUwWFb", "expanded_url": "https://is.gd/CUooWx", "display_url": "is.gd/CUooWx"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SRf15RkGx8", "expanded_url": "https://twitter.com/ProyectoPuente/status/1173402322719821824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRf15RkGx8", "media_key": "3_1173402321260171265"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso 1"}]}, "id": "1173402322719821824", "text": "Se suicida reo de Cereso 1 en Hermosillo - https://t.co/gBkvRUwWFb https://t.co/SRf15RkGx8", "lang": "es", "author_id": "192022112", "created_at": "2019-09-16T01:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402322719821824"]}, {"id": "1173284486123069445", "text": "Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4649786957", "created_at": "2019-09-15T17:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173284486123069445"]}, {"id": "1173416686248181762", "text": "#contravientoymarea\n\nDesde Harley Queen y el jocker en el escuadr\u00f3n suicida que no se ve\u00eda tanta toxicidad en una pareja, algo huele mal...\n\nEspero equivocarme", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "contravientoymarea"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4676, "type": "Other", "normalized_text": "contravientoymarea"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "lang": "es", "author_id": "31023534", "created_at": "2019-09-16T02:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173416686248181762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "id": "1173401802433318914", "text": "#LoM\u00e1sVisto Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la ni\u00f1a se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-16T01:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401802433318914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "id": "1173395554707091457", "text": "Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en pleno sal\u00f3n, tras su primera menstruaci\u00f3n \ud83d\ude20 https://t.co/SoAbud2AaB", "lang": "es", "author_id": "236602067", "created_at": "2019-09-16T00:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173395554707091457"]}, {"in_reply_to_user_id": "1169681552575533056", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kKjTv3clsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/IvetteCC3/status/1173415167696064512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kKjTv3clsJ", "media_key": "3_1173415153406283776"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michell24264682", "id": "1169681552575533056"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "ponds_mexico", "id": "162140928"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}, "id": "1173415167696064512", "text": "@Michell24264682 @grumosaestupida @ponds_mexico @KimberlyLoaiza_ Le dicen ayuwoki por los pomulos, gre\u00f1uda y enana https://t.co/kKjTv3clsJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173414378839924737"}], "author_id": "1133564887404240896", "created_at": "2019-09-16T01:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173415167696064512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lxyOstamqJ", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1173161676524466177", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/lxyOstamqJ", "lang": "es", "author_id": "569869400", "created_at": "2019-09-15T09:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173161676524466177"]}, {"in_reply_to_user_id": "857693619406467072", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jlsBiXFZo2", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1173343311853215745", "display_url": "twitter.com/Dalatrm/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Aramco"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "id": "1173347625346707456", "text": "Fuentes cercanas a Aramco dicen que el ataque se realiz\u00f3 mediante una combinaci\u00f3n de m\u00e1s de 20 drones y misiles. Al menos la mitad eran drones suicida.\n\nAdem\u00e1s, afirman que \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8y\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 est\u00e1n seguros de que el ataque se lanz\u00f3 desde Irak, sin prueba firme todav\u00eda\n\nhttps://t.co/jlsBiXFZo2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173343311853215745"}, {"type": "replied_to", "id": "1173321967505760256"}], "author_id": "857693619406467072", "created_at": "2019-09-15T21:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173347625346707456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1172809201439203328", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "author_id": "834342133", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}]}, "id": "1172727536914182144", "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "lang": "es", "author_id": "45629563", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"]}, {"in_reply_to_user_id": "444310697", "id": "1173413195173781504", "text": "@jumaffei Cara, n adianta, quem faz faz e pronto n fica avisando, mas o objetivo da resposta n \u00e9 isso, fique de boa e pare de pensar em coisas assim, depois da tempestade o arco iris brilha e o sol vem, problema td mundo tem tlg", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jumaffei", "id": "1304881864147116036"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.2775, "type": "Person", "normalized_text": "iris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173412590934007808"}], "author_id": "353372673", "created_at": "2019-09-16T01:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173413195173781504"]}, {"in_reply_to_user_id": "962825581615304704", "id": "1173412953074388994", "text": "@xwcamies claro vc MATO ele no sonho", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173410215326375937"}], "author_id": "717393012586856449", "created_at": "2019-09-16T01:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412953074388994"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}]}, "id": "1173291113572110336", "text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "lang": "es", "author_id": "143839873", "created_at": "2019-09-15T17:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173291113572110336"]}, {"in_reply_to_user_id": "909942800371904512", "id": "1173310964869079041", "text": "@021_Braga @th_viana10 Clbc suicida", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "021_braga", "id": "1441640071262658562"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "th_viana10", "id": "4877216907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173305793145450497"}], "author_id": "2961553551", "created_at": "2019-09-15T19:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173310964869079041"]}, {"id": "1173209191919620096", "text": "De saco cheio de gente dizendo que \u00edndio tem que evoluir e trabalhar (?!?). Se a vida deles permite tomar banho de rio, cantar, dan\u00e7ar, celebrar e ser feliz todo dia, \u00e9 a nossa sociedade \u2014 em que o suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa de morte entre os jovens \u2014 que deve aprender com eles.", "lang": "pt", "author_id": "16968506", "created_at": "2019-09-15T12:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2343, "reply_count": 307, "like_count": 13819, "quote_count": 207}, "edit_history_tweet_ids": ["1173209191919620096"]}, {"id": "1173404495583297536", "text": "Mano de tempo se suicidou por depress\u00e3o e por n\u00e3o aguentar oq voc\u00eas acham q \u00e9 frescura ou q isso \u00e9 s\u00f3 coisa da cabe\u00e7a e q \u00e9 normal ... Troca umas id\u00e9ias c seus chegados rpz e v\u00ea se eles tao bem psicologicamente tbm \ud83d\udc4c", "lang": "pt", "author_id": "2780094676", "created_at": "2019-09-16T01:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173404495583297536"]}, {"id": "1173412517089075200", "text": "esse \u00e9 o pior m\u00eas do meu ano", "lang": "pt", "author_id": "760952630722039810", "created_at": "2019-09-16T01:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412517089075200"]}, {"in_reply_to_user_id": "62811413", "id": "1173412116382081024", "text": "@liviahel kkkkkkkkkkkkk e pq que o cara machucado \u00e9 doido? Quero saber o crime do mo\u00e7o inteligente tamb\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "liviahel", "id": "62811413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173411516219088899"}], "author_id": "119929181", "created_at": "2019-09-16T01:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173412116382081024"]}, {"in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "id": "1173403539139375106", "text": "@favelanewsrj Como \u00e9 PM n\u00e3o tem nem repercuss\u00e3o se fosse bandidos aiai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173359223654244355"}], "author_id": "747444238514786304", "created_at": "2019-09-16T01:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403539139375106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/uLeg2BGUmA", "expanded_url": "https://youtu.be/V4z5b6fiHno", "display_url": "youtu.be/V4z5b6fiHno"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sdLAAec2Ib", "expanded_url": "https://twitter.com/Electroalces/status/1172279353650110466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdLAAec2Ib", "media_key": "3_1172279349699055616"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "Thor"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "Marvel"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1172279353650110466", "text": "\u00a1Se Revela Misi\u00f3n Suicida de Thor! \nTodos los detalles aqu\u00ed:\nhttps://t.co/uLeg2BGUmA\n#Thor #Marvel https://t.co/sdLAAec2Ib", "lang": "es", "author_id": "1928845016", "created_at": "2019-09-12T22:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172279353650110466"]}, {"in_reply_to_user_id": "62811413", "id": "1173410268300398592", "text": "@liviahel Uai, e agora ela cuida do menino machucado de boa? Estranho n\u00e9. O que a kc fez?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "liviahel", "id": "62811413"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173410020421263361"}], "author_id": "119929181", "created_at": "2019-09-16T01:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410268300398592"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "id": "1173410039291359232", "text": "@Dc_da_depressao @gatofazniall Marvel tem Oscar tamb\u00e9m. S\u00f3 n\u00e3o tem o le\u00e3o de ouro ainda.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gatofazniall", "id": "1109194032654311424"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173247726680707072"}], "author_id": "864277161338953728", "created_at": "2019-09-16T01:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173410039291359232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1173407402466643968", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-16T01:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173407402466643968"]}, {"in_reply_to_user_id": "634143710", "id": "1173405986159321088", "text": "@acciorm E dai? Nao to morta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "acciorm", "id": "1074504918277459968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405650501734400"}], "author_id": "480899291", "created_at": "2019-09-16T01:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405986159321088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/QNNGnxOtSM", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QNNGnxOtSM", "media_key": "7_1172731225687150593"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 154, "username": "Rosario_Sasieta", "id": "38219767"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 32, "end": 49, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesquen"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5966, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "id": "1173056414400434177", "text": "El gobierno de Alan Garc\u00eda, con Vel\u00e1squez Quesquen en el congreso condujeron al Baguazo del 5 junio del 2009.\nVoces solitarias como la de @Rosario_Sasieta, no fueron escuchadas. https://t.co/QNNGnxOtSM", "lang": "es", "author_id": "423807080", "created_at": "2019-09-15T02:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 19, "like_count": 259, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1173056414400434177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}]}, "id": "1172217687268872193", "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "lang": "pt", "author_id": "1127682998688788481", "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"]}, {"in_reply_to_user_id": "4764747455", "id": "1173373994042646534", "text": "@YvonMaria @Noevi13 @nachomdeo El peronismo es suicida! tenemos suficientes pruebas en 73 a\u00f1os y 6 gobiernos, la mitad del tiempo desde que apareci\u00f3 en escena la \ud83d\udc00 de Peron, 3 periodos de Peron + Isabel, 2 de Menem 3 Kirchneristas, siempre la mentira el robo pasamos de 6tos en el mundo a la mierda misma", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YvonMaria", "id": "4764747455"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Noevi13", "id": "1142861884300902402"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7541, "type": "Person", "normalized_text": "Menem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173371720331345920"}], "author_id": "169062778", "created_at": "2019-09-15T23:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173373994042646534"]}, {"id": "1173368080627576833", "text": "La verdad tiene algo que la mentira no: es suicida.", "lang": "es", "author_id": "1088567861868707846", "created_at": "2019-09-15T22:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173368080627576833"]}, {"id": "1173408988442124290", "text": "mi viejo quiere un chihuahua y quiere que se llame SHREK", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "SHREK"}]}, "author_id": "738205065241104384", "created_at": "2019-09-16T01:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408988442124290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WFzDanKdBF", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1171933565249966080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFzDanKdBF", "media_key": "3_1171933560166502400"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "L8"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "M\u00e1sDetalles"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}]}, "id": "1171933565249966080", "text": "Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/WFzDanKdBF", "lang": "es", "author_id": "1042903202595786752", "created_at": "2019-09-11T23:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171933565249966080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dEP7ChDVYJ", "expanded_url": "http://www.isabelallendebussi.cl/jorge-arancibia-debe-renunciar-a-la-empresa-portuaria-de-valparaiso/", "display_url": "isabelallendebussi.cl/jorge-arancibi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.isabelallendebussi.cl/jorge-arancibia-debe-renunciar-a-la-empresa-portuaria-de-valparaiso/"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 71, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3141, "type": "Other", "normalized_text": "Arancibia"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.6754, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}]}, "id": "1172878432004427776", "text": "Es inexplicable q el Sr. Arancibia haya suscrito inserto @ElMercurio_cl este 11 Septiembre, ocupando un importante cargo en una empresa de todos los chilenos, como es el directorio de la Empresa Portuaria de Valpara\u00edso. Debe renunciar a su cargo. \n\nhttps://t.co/dEP7ChDVYJ", "lang": "es", "author_id": "58946189", "created_at": "2019-09-14T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 317, "like_count": 275, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1172878432004427776"]}, {"id": "1173408230686502912", "text": "Na maioria dos dias eu considero suicidio,tem dias que as vozes falam mais altos ,as pessoas parecem mais distante acho que o que me prende aqui e um medo de morrer", "lang": "pt", "author_id": "1054140254280671237", "created_at": "2019-09-16T01:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173408230686502912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hL3FcmwkWw", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1172634125758619648", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1173309810068078594", "text": "Este tipo se \"dice\"constitucionalista, pero no ley\u00f3 la Constituci\u00f3n ::Cap\u00edtuloIII:De los derechos pol\u00edticos y los deberes\n\" Art\u00edculo 31\u00b0.-Los ciudadanos tienen derecho a participar en los asuntos p\u00fablicos mediante refer\u00e9ndum..\n@pacitaguerra https://t.co/hL3FcmwkWw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172634125758619648"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-09-15T18:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173309810068078594"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/5iopRduOjB", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1173284716176445442", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1173310325942304768", "text": "Ese es justamente el discurso populista que hay que destruir para convertirnos en un verdadera Rep\u00fablica. La Constituci\u00f3n es raz\u00f3n. las dictaduras son emocionales como la turba. As\u00ed se enga\u00f1a. https://t.co/5iopRduOjB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173284716176445442"}], "author_id": "127324067", "created_at": "2019-09-15T18:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 102, "like_count": 363, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1173310325942304768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SFuSwfGDTL", "expanded_url": "https://twitter.com/luckiestvids/status/1173104561520644096", "display_url": "twitter.com/luckiestvids/s\u2026"}]}, "id": "1173117335512727552", "text": "Eu, que s\u00f3 tava assistindo, tomei um puta susto! Imagina o cidad\u00e3o que tava pilotando!? https://t.co/SFuSwfGDTL", "lang": "pt", "author_id": "13419722", "created_at": "2019-09-15T06:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173117335512727552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CTFMdlrBjs", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o-Suicida-Dentro-Cultura-ebook/dp/B06W5GBZ5V", "display_url": "amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5FwrYAe1Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/t_luisman/status/1173014160646508544", "display_url": "twitter.com/t_luisman/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "PabEspera\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PabEspera\u00e7a"}]}, "id": "1173015258887270400", "text": "Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou desempregado e tenho contas pra pagar. #PabEspera\u00e7a \n\nhttps://t.co/CTFMdlrBjs https://t.co/5FwrYAe1Ru", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173014160646508544"}], "author_id": "238107784", "created_at": "2019-09-14T23:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173015258887270400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 172, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "id": "1173077198863028225", "text": "#LoM\u00e1sVisto VIDEO: En redes sociales se viraliz\u00f3 un video en el que se observa a un gato al que le pasan los autos a un costado, mientras se escucha la m\u00fasica Ricardo Arjona de fondo.\n\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-15T03:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173077198863028225"]}, {"id": "1173392039960072193", "text": "Como tenemos que tratar de entender de todo, me interesa escuchar a Melconian y me estoy fumando a Julio Barbaro y a Sirven.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Melconian"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Barbaro"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Sirven"}]}, "author_id": "75035973", "created_at": "2019-09-16T00:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173392039960072193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "id": "1172690014985232384", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "author_id": "719523435647512576", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"]}, {"in_reply_to_user_id": "765078768", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}]}, "id": "1173356617812733953", "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "author_id": "383528008", "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/fIBCEeHkxm", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1173339376723644416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIBCEeHkxm", "media_key": "3_1173339370834857990"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "It"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Andy Muschietti"}]}, "id": "1173339376723644416", "text": "T\u00c1 FLUTUANDO? \ud83c\udf88\n\nO diretor de 'It', Andy Muschietti, confirmou que o filme ganhar\u00e1 uma vers\u00e3o de 7 HORAS que juntar\u00e1 a parte 1 e 2 com muitas cenas in\u00e9ditas! https://t.co/fIBCEeHkxm", "lang": "pt", "author_id": "1104033365383135232", "created_at": "2019-09-15T20:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 13, "like_count": 236, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1173339376723644416"]}, {"id": "1173399178355052544", "text": "Boca termina haciendo tiempo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "author_id": "146707376", "created_at": "2019-09-16T00:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 8, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1173399178355052544"]}, {"in_reply_to_user_id": "859763803", "id": "1173406169165156353", "text": "@Whoismassuda Quem foi o g\u00eanio?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405985488211968"}], "author_id": "1146697599673688065", "created_at": "2019-09-16T01:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173406169165156353"]}, {"id": "1173331569353940998", "text": "Gente \u00e9 s\u00e9rio que mais um adolescente se suicidou aqui no jdn? Puts", "geo": {"place_id": "54f0f25fc166ccb9"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "jdn"}]}, "author_id": "1693977078", "created_at": "2019-09-15T20:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173331569353940998"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1172055636198268929", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX", "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"]}, {"in_reply_to_user_id": "740874265", "id": "1173405667207593985", "text": "@altoslegais @AvilomeS 3) Ele n\u00e3o se arrependeu disso, quase certeza que leu correndo e pulou o \"n\u00e3o\" do t\u00edtulo da not\u00edcia, al\u00e9m de n\u00e3o ter lido a not\u00edcia em si. Se eu estiver enganado me mostre o link por favor.\n4) Os meios de administra\u00e7\u00e3o e governan\u00e7a n\u00e3o se limitam a a\u00e7\u00f5es de \"toque de caixa\".", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173405458729750529"}], "author_id": "740874265", "created_at": "2019-09-16T01:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405667207593985"]}, {"id": "1173304651447488517", "text": "Pero que lindo d\u00eda para estar encerrada estudiando BIOETICA *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "BIOETICA"}]}, "author_id": "1067209736", "created_at": "2019-09-15T18:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173304651447488517"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123674769956667393", "id": "1173405266248949761", "text": "Mano,a gnt comprou um pote com 3 LITROS E 600 \ne eu comi s\u00f3 2 VEZES,2 VEZES MANO NAO SOBROU NADA PRA MIM NADAAAAA QUE \u00d3DIO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173404713011818496"}], "author_id": "1123674769956667393", "created_at": "2019-09-16T01:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173405266248949761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "expanded_url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "display_url": "t.co/oHfWiajQxw"}]}, "id": "1173151256912809984", "text": "Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suicida en una ceremonia subvencionada por el capitalismo m\u00e1s inmoral y prepotente. https://t.co/oHfWiajQxw", "lang": "es", "author_id": "257332880", "created_at": "2019-09-15T08:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173151256912809984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9PK7wdpGnx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2c85U0HkHo/?igshid=pyx3b1te22mh", "display_url": "instagram.com/p/B2c85U0HkHo/\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9oE8aTppos", "expanded_url": "https://twitter.com/IandeAlbuquerq/status/1173396983433875456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oE8aTppos", "media_key": "3_1173396971169693697"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "id": "1173396983433875456", "text": "segura o teu cora\u00e7\u00e3o que saiu texto novo l\u00e1 no instagram! vem ler: https://t.co/9PK7wdpGnx \ud83d\udc40\u2728 https://t.co/9oE8aTppos", "lang": "pt", "author_id": "73368315", "created_at": "2019-09-16T00:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 4, "like_count": 580, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1173396983433875456"]}, {"id": "1172646870021095424", "text": "Alice Braga no Esquadr\u00e3o Suicida? Ok, bom, mas ainda prefiro #ODoutrinador  como um brucutu br de respeito", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "ODoutrinador"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "author_id": "855479590000766976", "created_at": "2019-09-13T23:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172646870021095424"]}, {"in_reply_to_user_id": "886262087311392772", "id": "1173403934389604352", "text": "@wingsminki n\u00e3o terminei de assistir mas morreu n\u00e9? acho que o escritor real fez duplo suicidio com a esposa", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wingsminki", "id": "886262087311392772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173403505756966914"}], "author_id": "797103771096588288", "created_at": "2019-09-16T01:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403934389604352"]}, {"id": "1173352472691335168", "text": "mano n sei pq to sentindo uma pessoa horr\u00edvel pq tinha um bichinho dentro da minha casa ai eu vari ele pra rua,isso pra n mata-lo,e logo ap\u00f3s um carro passou em cima dele, simplesmente destro\u00e7ando-o", "lang": "pt", "author_id": "1132668626027331584", "created_at": "2019-09-15T21:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173352472691335168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/t6bCiINsut", "expanded_url": "https://twitter.com/musicnewsfact/status/1173056846371815424", "display_url": "twitter.com/musicnewsfact/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "smash"}]}, "id": "1173403391185313792", "text": "smash https://t.co/t6bCiINsut", "lang": "en", "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-09-16T01:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173403391185313792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yIEBr1MWiL", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1173386480825372673", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}]}, "id": "1173386763907358721", "text": "Cuando la voz de un delincuente pesa m\u00e1s que la de un carabinero \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/yIEBr1MWiL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173386480825372673"}], "author_id": "1103342944340332544", "created_at": "2019-09-16T00:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 39, "like_count": 245, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1173386763907358721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/2cf0vmlVQ4", "expanded_url": "http://bit.ly/2mjERWB", "display_url": "bit.ly/2mjERWB"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ZLezmESMv5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1173401111727943682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLezmESMv5", "media_key": "3_1173360887035564033"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "Mundo"}]}, "id": "1173401111727943682", "text": "Se suicida justo el d\u00eda de la boda de su hija; hizo explotar su casa\n#Mundo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/2cf0vmlVQ4 https://t.co/ZLezmESMv5", "lang": "es", "author_id": "82608449", "created_at": "2019-09-16T01:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173401111727943682"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oRGHrTFTMT", "expanded_url": "https://twitter.com/yohirakerman/status/1173142979344838656", "display_url": "twitter.com/yohirakerman/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Guerra"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe"}]}, "id": "1173353801157349377", "text": "Hugo Guerra mencionado en esta cr\u00f3nica sobre los v\u00ednculos de Odebrecht con el entonces gobierno de \u00c1lvaro Uribe. https://t.co/oRGHrTFTMT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173142979344838656"}], "author_id": "46530396", "created_at": "2019-09-15T21:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 9, "like_count": 188, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1173353801157349377"]}, {"in_reply_to_user_id": "79311131", "id": "1173402553788354562", "text": "Eu to tendo meus altos e baixos desde o dia que eu decidi fazer o que fiz... tem dias que eu prefiro esquecer o que aconteceu, mas tem dias que eu brigo comigo mesma e me seguro at\u00e9 n\u00e3o conseguir e correr feito uma crian\u00e7a de 3 anos pro colo da minha m\u00e3e...", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173401980779323392"}], "author_id": "79311131", "created_at": "2019-09-16T01:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173402553788354562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/agykiiTdrN", "expanded_url": "https://t.co/agykiiTdrN", "display_url": "t.co/agykiiTdrN"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Bad Gyal"}]}, "id": "1172801662903357442", "text": "Por qu\u00e9 os re\u00eds si os gusta Bad Gyal? Pregunto en serio https://t.co/agykiiTdrN", "lang": "es", "author_id": "141720386", "created_at": "2019-09-14T09:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3020, "reply_count": 209, "like_count": 7585, "quote_count": 790}, "edit_history_tweet_ids": ["1172801662903357442"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/m2DxCd722R", "expanded_url": "https://twitter.com/GiullianaLoza/status/1173078043964956673", "display_url": "twitter.com/GiullianaLoza/\u2026"}]}, "id": "1173280934793138176", "text": "Un circo immense. Mejor que acabe como el cobarde suicida. De una ves y asi nos libramos de otra lacra mas!!! https://t.co/m2DxCd722R", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173078043964956673"}], "author_id": "1044741256469856256", "created_at": "2019-09-15T17:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173280934793138176"]}], "places": [{"full_name": "\u6771\u4eac \u845b\u98fe\u533a", "id": "f72cbd7b378a05fc"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Volta Redonda, Brasil", "id": "814cfc71b843ff40"}, {"full_name": "Lince, Peru", "id": "011455904ec2ab81"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "840230541811113984", "value": "840230541811113984", "detail": "User has been suspended: [840230541811113984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173399309641011201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173399309641011201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173399309641011201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173436649918881792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173436649918881792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173436649918881792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1616251544", "value": "1616251544", "detail": "User has been suspended: [1616251544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173436246523293696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173436246523293696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173436246523293696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173371454924177409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173371454924177409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173371454924177409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173423463199072257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173423463199072257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173423463199072257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173429969592180736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173429969592180736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173429969592180736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173386693484974080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173386693484974080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173386693484974080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2895467590", "value": "2895467590", "detail": "User has been suspended: [2895467590].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173422476069625856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173422476069625856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173422476069625856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173164168993751040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173164168993751040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173164168993751040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173347088375197699", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173347088375197699", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173347088375197699].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172992361565163521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172992361565163521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172992361565163521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173416899050377216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173416899050377216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173416899050377216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173344681700278274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173344681700278274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173344681700278274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109661735", "value": "109661735", "detail": "User has been suspended: [109661735].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173412986209415168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173412986209415168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173412986209415168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173401604374093825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173401604374093825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173401604374093825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928005073610960897", "value": "928005073610960897", "detail": "User has been suspended: [928005073610960897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173408822221778944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173408822221778944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173408822221778944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "58789735", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [58789735].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "58789735", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173407857368293377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173407857368293377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173407857368293377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3093524644", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3093524644].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3093524644", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173406278154149889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173406278154149889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173406278154149889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173405664682663937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173405664682663937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173405664682663937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "902662518308573184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902662518308573184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902662518308573184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173353171911086080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173353171911086080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173353171911086080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "441121701", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [441121701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "441121701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173404190955249665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173404190955249665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173404190955249665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153828605908197376", "value": "1153828605908197376", "detail": "User has been suspended: [1153828605908197376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173393024233218049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173393024233218049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173393024233218049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153688940987277313", "value": "1153688940987277313", "detail": "User has been suspended: [1153688940987277313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173242275440267264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173242275440267264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173242275440267264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173351630684733441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173351630684733441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173351630684733441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173443986389909504", "oldest_id": "1173400778435977216", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmdsts4kwbcp2yuxihysd54whp"}}