{"data": [{"created_at": "2019-12-06T16:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "europa"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "id": "1202981660209434632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981660209434632"], "text": "A menina teve uma crise. Matou um dos pais. Eles fugiram pra europa. O Louis queria saber se existiam outros como ele (gays). Descobriu que existem e olha s\u00f3 o antonio banderas metalero se apaixonou por ele. Ai mds. Todo mundo quer o Louis. E pior quer que ele abandone", "author_id": "2855945818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202961096971300864"}], "in_reply_to_user_id": "2855945818"}, {"created_at": "2019-12-06T16:02:28.000Z", "id": "1202981643386011654", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981643386011654"], "text": "@amandamaia200 @hannahadama @mecbrendinha A\u00ed s\u00f3 esse esquadr\u00e3o suicida aq KKKKK vai d\u00e1 merda, s\u00f3 paro quando eu descer aquela escada rolando ok", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amandamaia200", "id": "939518345677750273"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "hannahadama", "id": "826877871469772800"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mecbrendinha", "id": "954536201498890240"}]}, "author_id": "930616995539800064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202949210137649162"}], "in_reply_to_user_id": "939518345677750273"}, {"created_at": "2019-12-06T16:02:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202981633667878912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981633667878912"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "author_id": "901803584244862976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}]}, {"created_at": "2019-12-06T16:02:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "H.L. Hunley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DagonDe", "id": "1284915245392302081"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "juanesparza", "id": "14425164"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Botifler4ever", "id": "3353251911"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/9hBr8TSskB", "expanded_url": "https://www.history.navy.mil/research/underwater-archaeology/sites-and-projects/ship-wrecksites/hl-hunley.html", "display_url": "history.navy.mil/research/under\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ci4KSh8D8P", "expanded_url": "https://twitter.com/tiobati/status/1202981583768162306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ci4KSh8D8P", "media_key": "3_1202981573710241792"}]}, "id": "1202981583768162306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981583768162306"], "text": "@dagonde @juanesparza @Botifler4ever @DCarrionF No tiene hada que ver... pero me ha recordado la haza\u00f1a suicida del H.L. Hunley...\nhttps://t.co/9hBr8TSskB https://t.co/Ci4KSh8D8P", "author_id": "478698581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202980022459535361"}], "in_reply_to_user_id": "1072557151120445440"}, {"created_at": "2019-12-06T16:02:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "YahooBr", "id": "31161322"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/b4JuM7n1Kn", "expanded_url": "https://br.vida-estilo.yahoo.com/margot-robbie-mostra-arlequina-agora-013400971.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "br.vida-estilo.yahoo.com/margot-robbie-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.vida-estilo.yahoo.com/margot-robbie-mostra-arlequina-agora-013400971.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw"}]}, "id": "1202981564130443269", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981564130443269"], "text": "Margot Robbie mostra Arlequina agora hero\u00edna em continua\u00e7\u00e3o de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/b4JuM7n1Kn via @YahooBr", "author_id": "4509678814"}, {"created_at": "2019-12-06T16:02:04.000Z", "id": "1202981539715395584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981539715395584"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/iQr3wVyXDm", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/iQr3wVyXDm", "expanded_url": "http://bit.ly/33WEbWU", "display_url": "bit.ly/33WEbWU"}]}, "author_id": "490339438"}, {"created_at": "2019-12-06T16:02:02.000Z", "id": "1202981531783966722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981531783966722"], "text": "RT @Davitec9: @sullama @FiscaliaPeru y... que tus amigos fujiapristas saquearon al pais por mas de 524 millones o te olvidas que el fujimor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Davitec9", "id": "1070142473345871873"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "1070142473345871873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202981499412369409"}]}, {"created_at": "2019-12-06T16:01:55.000Z", "id": "1202981505053667329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981505053667329"], "text": "Cuidado no la vayan a suicida https://t.co/6ueuLixMvF", "author_id": "51801059", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202763045849706496"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/6ueuLixMvF", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1202763045849706496", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T16:01:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 179, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.4464, "type": "Place", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1202981499412369409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981499412369409"], "text": "@sullama @FiscaliaPeru y... que tus amigos fujiapristas saquearon al pais por mas de 524 millones o te olvidas que el fujimorismo (12a\u00f1os) fue gobierno junto al suicida alan garcia (10 a\u00f1os9!!! por la verdad y como est\u00e1n siendo arrinconados y pronto su esperada desaparici\u00f3n ser\u00e1 lo mejor para PERU", "author_id": "1070142473345871873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202938278942560256"}], "in_reply_to_user_id": "32693299"}, {"created_at": "2019-12-06T16:00:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Don"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "id": "1202981194633224192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981194633224192"], "text": "@ChumelTorres Pobre Don L\u00f3pez, esperemos no se muerda la lengua q sino se nos suicida.....", "author_id": "776059922660196352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202696107853135872"}], "in_reply_to_user_id": "120835612"}, {"created_at": "2019-12-06T16:00:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/cX6R6JOtVx", "expanded_url": "https://twitter.com/bmuncut/status/1202755020787257346", "display_url": "twitter.com/bmuncut/status\u2026"}]}, "id": "1202981184311058433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981184311058433"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705 (nem existe s\u00e1 porra)\nSe populariziou (???) https://t.co/cX6R6JOtVx", "author_id": "1068340904329646080"}, {"created_at": "2019-12-06T16:00:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hoepelman"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Qo547PDtAR", "expanded_url": "https://somospueblo.com/jose-hoepelman-un-suicida-por-fernando-ruiz/", "display_url": "somospueblo.com/jose-hoepelman\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jOh7KhhvaW", "expanded_url": "https://twitter.com/RDSomosPueblo/status/1202981128816254977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOh7KhhvaW", "media_key": "3_1202981126979145728"}]}, "id": "1202981128816254977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 71, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981128816254977"], "text": "Jos\u00e9 Hoepelman, \u00bfUn suicida? Por Fernando\u00a0Ru\u00edz https://t.co/Qo547PDtAR https://t.co/jOh7KhhvaW", "author_id": "3484230853"}, {"created_at": "2019-12-06T16:00:13.000Z", "id": "1202981076769148930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981076769148930"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou  \u274c\nnota vermelha  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/uYJRrO5Yry", "author_id": "1176075898837225472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202401889620504578"}], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uYJRrO5Yry", "expanded_url": "https://twitter.com/4H_Said/status/1202401889620504578", "display_url": "twitter.com/4H_Said/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:59:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 121, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Di Benedetto"}]}, "id": "1202980890672062465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980890672062465"], "text": "Oscurecimiento\n\nEl suicida se cuelga del cuello\u00a0con el cable telef\u00f3nico.\u00a0La ciudad queda a obscuras.\n\nAntonio Di Benedetto\n(1922 - 1986)", "author_id": "1166216589903048705"}, {"created_at": "2019-12-06T15:58:54.000Z", "id": "1202980746027253760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980746027253760"], "text": "este a\u00f1o fue una cagada de idas, vueltas, darme cuenta de cosas, no animarme a hacer nada pero el que viene va a ser mejor\n\n&gt;se suicida", "author_id": "623494374"}, {"created_at": "2019-12-06T15:58:21.000Z", "id": "1202980605165809675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980605165809675"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "author_id": "238711731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:58:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "La huelga"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Sergei Eisenstein"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "S\u00e1badodeCine"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lT7XnKDdai", "expanded_url": "http://cutt.ly/DeOw5dp", "display_url": "cutt.ly/DeOw5dp"}]}, "id": "1202980582076092416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980582076092416"], "text": "\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\n\n#S\u00e1badodeCine\n\nEn \"La huelga\" de Sergei Eisenstein, los obreros de una importante empresa est\u00e1n descontentos y deciden ir a huelga. El director de la empresa informa a la polic\u00eda cuando un obrero se suicida al ser acusado injustamente de un robo.\n\n\ud83d\udcfdhttps://t.co/lT7XnKDdai", "author_id": "1500909942"}, {"created_at": "2019-12-06T15:57:43.000Z", "id": "1202980448873439233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980448873439233"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nexpulsa: \u274c", "author_id": "1084141195180326914"}, {"created_at": "2019-12-06T15:57:20.000Z", "id": "1202980350416343040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980350416343040"], "text": "RT @LauraRdondo: Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LauraRdondo", "id": "726103075988066304"}]}, "author_id": "182825638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202976670044610561"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:57:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "kikou"}]}, "id": "1202980342715551744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980342715551744"], "text": "@radimaconha @CarolzinhaSG_PB nem ligo se ela matou 5, 10 ou mil\n\no bagulho \u00e9 que ela tava em live, o mlk na lobby dela e ningu\u00e9m kikou ele\n\nperfil do mlk \u00e9 comprado, level 80 steam, 6k de horas de cs e n\u00e3o tem uma skin na conta\n\n1000 elogios no cs\n\nrs", "author_id": "3775653135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202980025693343744"}], "in_reply_to_user_id": "762396393046761472"}, {"created_at": "2019-12-06T15:57:08.000Z", "id": "1202980301041012737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980301041012737"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "219293468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:56:18.000Z", "id": "1202980090491154432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980090491154432"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u274c\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c", "author_id": "827566916298485760"}, {"created_at": "2019-12-06T15:55:58.000Z", "id": "1202980005988446211", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202980005988446211"], "text": "se \u00e9 pra ganhar dinheiro n\u00e3o dei pra entender seguran\u00e7a fdp que matou bb\ud83c\udfb5", "author_id": "1147061605550759936"}, {"created_at": "2019-12-06T15:55:27.000Z", "id": "1202979875897905152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979875897905152"], "text": "Otro m\u00e1s que nunca tuvo oposici\u00f3n en su hogar y hac\u00eda lo que le ven\u00eda en gana https://t.co/1QOwEn6Tlg", "author_id": "898434008", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1QOwEn6Tlg", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:54:46.000Z", "id": "1202979705256845312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979705256845312"], "text": "@BrawlStarsBRC @MathDD3 um el primo n\u00e3o suicida, a raridade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrawlStarsBRC", "id": "1067001177903169538"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Mathdd3", "id": "1354408641714122755"}]}, "author_id": "505162150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202931090014560256"}], "in_reply_to_user_id": "1067001177903169538"}, {"created_at": "2019-12-06T15:54:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8281, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 250, "tag": "Feminicio"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/x57NJ6R1XY", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/dna-negativo-pode-ter-motivado-5-mortes-e-suicidio-em-sao-vicente-06122019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/dna-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/dna-negativo-pode-ter-motivado-5-mortes-e-suicidio-em-sao-vicente-06122019"}]}, "id": "1202979524297871360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979524297871360"], "text": "Um homem matou a ex-namorada, cinco (CINCO) pessoas e se suicidou ap\u00f3s tomar conhecimento de um resultado de DNA negativo. Todos os dias mulheres s\u00e3o assassinadas das piores formas poss\u00edveis. Urgente discutir g\u00eanero e novas masculinidades. #Feminicio \nhttps://t.co/x57NJ6R1XY", "author_id": "78617141"}, {"created_at": "2019-12-06T15:53:12.000Z", "id": "1202979311080427523", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979311080427523"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "author_id": "753002808329248768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:53:08.000Z", "id": "1202979293644480512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979293644480512"], "text": "RT @lilithserena: Esta es la \u00e9poca en que m\u00e1s gente se suicida (ir\u00f3nicamente no para todos es \u00e9poca de festejos) si alguien con esta idea n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lilithserena", "id": "561305515"}]}, "author_id": "104923149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202706353543888897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:52:30.000Z", "id": "1202979135926214667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979135926214667"], "text": "RT @maldita_suicida: El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "author_id": "1082349684323217408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202923010837164033"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:52:23.000Z", "id": "1202979103533604864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979103533604864"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/PEhfymrVIv", "author_id": "1162147802476097536", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/PEhfymrVIv", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:52:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta suicida"}]}, "id": "1202979018334715904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202979018334715904"], "text": "El autob\u00fas de \"Ruta suicida\" como met\u00e1fora sexual.", "author_id": "464795393"}, {"created_at": "2019-12-06T15:51:53.000Z", "id": "1202978977176010754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202978977176010754"], "text": "@NatanDiogo10's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1140453086965764096", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:51:03.000Z", "id": "1202978767527788545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202978767527788545"], "text": "Esse grupo \u00e9 engra\u00e7ado, a gnt se matou na cacha\u00e7a a semana inteira a\u00ed hj que \u00e9 dia de sextar vamo ficar na paz", "author_id": "1034055791219761152", "geo": {"place_id": "ef4296e721b70dfe"}}, {"created_at": "2019-12-06T15:50:42.000Z", "id": "1202978679242051585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202978679242051585"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola: \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c ( peguei boletim duas vezes)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1242717942"}, {"created_at": "2019-12-06T15:49:05.000Z", "id": "1202978272285351938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202978272285351938"], "text": "RT @SContrerasB: En estos 3 dias hay \n3 PresosPoliticos mas\nMedico se suicida x crisis\nMiles de Vzlanos huyen caminando 4.000km de la miser\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SContrerasB", "id": "53480462"}]}, "author_id": "921597122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1056498911093968897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:49:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}]}, "id": "1202978260784701441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202978260784701441"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-12-06T15:48:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202978019599667201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202978019599667201"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "3416442989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:45:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.2951, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1202977468812017667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977468812017667"], "text": "@noticiAmerica El lobista @JorgeDCG es el que ha violado las leyes en dos gobiernos del suicida AG,@FiscaliaPeru debe investigarlo por lavado de dinero.", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202667480482754561"}], "in_reply_to_user_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-12-06T15:45:33.000Z", "id": "1202977387065024512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977387065024512"], "text": "RT @ymcmbad: to at\u00e9 agora sem acreditar nesse caso do pai q matou o filho dopado e jogou o corpo fora por vingan\u00e7a contra a m\u00e3e da crian\u00e7a\u2026", "author_id": "490607123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202975658609131521"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:45:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guuizera1", "id": "1084545540338208768"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "vamilsonlopes", "id": "334211989"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1202977285260939264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977285260939264"], "text": "@guuizera1 @vamilsonlopes @FoxSportsBrasil @Flamengo Ent\u00e3o OK se \u00e9 do, lula porque a caixa \u00e9 que recebe o dinheiro kkkkkkkk n\u00e9 ai vacil\u00e3o manda o, seu clube assassino que matou dez arcar com as responsabilidades dele porque at\u00e9 hoje n\u00e3o arcou com nada.", "author_id": "1175558301901344768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976889771569157"}], "in_reply_to_user_id": "1084545540338208768"}, {"created_at": "2019-12-06T15:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Huimanguillo"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "El Barrial"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QtHEi0qrl7", "expanded_url": "http://bit.ly/33Ud9j5", "display_url": "bit.ly/33Ud9j5"}]}, "id": "1202977246010642433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977246010642433"], "text": "Se suicida joven estudiante en Huimanguillo\n\nEl lamentable hecho ocurri\u00f3 en la rancher\u00eda El Barrial\n\nhttps://t.co/QtHEi0qrl7", "author_id": "239635807"}, {"created_at": "2019-12-06T15:44:43.000Z", "id": "1202977174552223744", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977174552223744"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "2761881400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:44:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.2579, "type": "Other", "normalized_text": "\u6e0b\u8c37THE GAME Setlist"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "Drkgrl"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4587, "type": "Organization", "normalized_text": "Ratttas"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "Aguascalientes"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.5143, "type": "Organization", "normalized_text": "Dead Home City"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Maryashes"}, {"start": 135, "end": 172, "probability": 0.2147, "type": "Other", "normalized_text": "The Legend Of The Rent Is Way Hardcore"}, {"start": 177, "end": 197, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Confessions Of What I"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Never Regret 1st"}]}, "id": "1202977053055709184", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202977053055709184"], "text": "Here Comes The Kraken\n2019/12/06 \u6e0b\u8c37THE GAME\nSetlist\n1. Drkgrl\n2. Ratttas\n3. Aguascalientes (Dead Home City)\n4. Suicida\n5. Maryashes\n6. The Legend Of The Rent Is Way Hardcore\n7. Confessions Of What I've Done\n(encore)\n8. Never Regret\n\n1st\u304b\u30892\u66f2\u3084\u3063\u3066\u304f\u308c\u3066\u30a8\u30e2\u3055\u7206\u767a\u3057\u305f", "author_id": "145988841"}, {"created_at": "2019-12-06T15:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "id": "1202976949418811392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976949418811392"], "text": "harry styles pq vc me matou eu t\u00f4 chorando vai se fuder adore you t\u00e1 t\u00e3o perfeito", "author_id": "4150717630"}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:57.000Z", "id": "1202976729557536768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976729557536768"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola (de novo pq antes foi erradokk): \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274cj\u00e1 peguei varios boletins na sala, conta? Kk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "380066911", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "id": "1202976670044610561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304"}, {"created_at": "2019-12-06T15:39:40.000Z", "id": "1202975903158067205", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975903158067205"], "text": "RT @Hernando_MR: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hernando_MR", "id": "245645102"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1054566074866376704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202242389890523141"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:39:26.000Z", "id": "1202975844932759552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975844932759552"], "text": "pelo que vi nas not\u00edcias morreram pisoteados, ou seja foi a turba de drogados que se matou entre si - gente decente n\u00e3o vai a baile funk - pais que cuidam dos filhos n\u00e3o permitem que adolescentes saiam \u00e0 noite e frequentem ambientes inadequados", "author_id": "1164915880783962112"}, {"created_at": "2019-12-06T15:39:18.000Z", "id": "1202975813194395649", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975813194395649"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "1718818880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:38:54.000Z", "id": "1202975713407782912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975713407782912"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/CqD6BezT24", "author_id": "4902565432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202974963780800512"}], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/CqD6BezT24", "expanded_url": "https://twitter.com/mariahelo_b/status/1202974963780800512", "display_url": "twitter.com/mariahelo_b/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:38:41.000Z", "id": "1202975658609131521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975658609131521"], "text": "to at\u00e9 agora sem acreditar nesse caso do pai q matou o filho dopado e jogou o corpo fora por vingan\u00e7a contra a m\u00e3e da crian\u00e7a e a sogra. esse desgra\u00e7ado tem q se fuder mto", "author_id": "1498844520"}, {"created_at": "2019-12-06T15:38:21.000Z", "id": "1202975573628346373", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975573628346373"], "text": "@rl_crf @wilsonwitzel A pol\u00edcia matou?\nVoc\u00ea tem provas?\nSe tiver v\u00e1 at\u00e9 a corregedoria, divulgue para a m\u00eddia. Se n\u00e3o tem, pare de acusar!\nFale para a crian\u00e7a que se n\u00e3o houvesse tr\u00e1fico, n\u00e3o teria opera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o haveria troca de tiros e n\u00e3o teria bala perdida. Incentive a n\u00e3o se envolver com o crime.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rl_crf", "id": "1336863577291059200"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "705034641841987586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202959637319999488"}], "in_reply_to_user_id": "887454925671854080"}, {"created_at": "2019-12-06T15:38:09.000Z", "id": "1202975524005564417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975524005564417"], "text": "@PetersonLuisGo1 @GMonteiroRJ @revistaforum @PMERJ Quantos ele j\u00e1 matou? Se eu soubesse, talvez chamasse. Voc\u00ea sabe quantos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PetersonLuisGo1", "id": "1172299372517871616"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}, {"start": 44, "end": 50, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "author_id": "48722982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202974534267215873"}], "in_reply_to_user_id": "1172299372517871616"}, {"created_at": "2019-12-06T15:37:02.000Z", "id": "1202975239736614912", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975239736614912"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "930438284433649666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:36:57.000Z", "id": "1202975221051019264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975221051019264"], "text": "@Mr_Bugman S\u00f3lo un garca neoliberal se pega un tiro para que la sangre y los sesos los limpien los trabajadores explotados. Explotades. Si se suicida es un hijodep-", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}]}, "author_id": "3124591753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969850282414081"}], "in_reply_to_user_id": "258968955"}, {"created_at": "2019-12-06T15:36:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandovidallo", "id": "1072522860"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "MundoDIM", "id": "995689510611640321"}]}, "id": "1202975181876150272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975181876150272"], "text": "@fernandovidallo @MundoDIM La generaci\u00f3n que se suicida por bulliyng. Que pelean porque le aumentan el chocorramo. No sa ben si son hombre  o mujeres. Y si les quitan en Internet y celular quisieran ni haber nacido. Irrespetuosos. Y como no leen son adonctinados con los cuentos del siglo XIX", "author_id": "141266526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202973295106314241"}], "in_reply_to_user_id": "1072522860"}, {"created_at": "2019-12-06T15:36:43.000Z", "id": "1202975160556564481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975160556564481"], "text": "combattendo contro l'idea suicida di comprarmi tutte le versioni di levanter", "author_id": "2158689967"}, {"created_at": "2019-12-06T15:35:56.000Z", "id": "1202974963780800512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202974963780800512"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1096481604707471361"}, {"created_at": "2019-12-06T15:34:57.000Z", "id": "1202974716287422464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202974716287422464"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/y3OeQcEJDA", "author_id": "1003808207133954048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202971925334708225"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/y3OeQcEJDA", "expanded_url": "https://twitter.com/_furtadx/status/1202971925334708225", "display_url": "twitter.com/_furtadx/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:34:24.000Z", "id": "1202974578051633152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202974578051633152"], "text": "@brazucccca S\u00f3 fala que vai se suicida \u00e9 todo mundo repara em ti", "author_id": "1135396581262471168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202727263382507521"}], "in_reply_to_user_id": "1001216219624738818"}, {"created_at": "2019-12-06T15:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "izas"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.4784, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "izas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caparica", "id": "14361212"}]}, "id": "1202974286673334273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202974286673334273"], "text": "@caparica Nossa a esquerdalha vive exagerando a propor\u00e7\u00f5es absurdas, conceitos como homofobia tortura racismo, agora esse bosta a\u00ed vem falar do izas? Que matou jornalista, esfaqueou o presidente, matou Celso Daniel, acho q o izas deve se preocupar mesmo.", "author_id": "1165737452608376832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202641775422246912"}], "in_reply_to_user_id": "14361212"}, {"created_at": "2019-12-06T15:32:14.000Z", "id": "1202974033509269504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202974033509269504"], "text": "tenho minhas coisas pra fazer mas minha cachorra resolveu dar um de suicida e brigou na rua agora tenho que cuidar dela", "author_id": "220725670"}, {"created_at": "2019-12-06T15:31:16.000Z", "id": "1202973791665688577", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973791665688577"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "792447495288872961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:31:04.000Z", "id": "1202973739043971072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973739043971072"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c (s\u00f3 se for de conversa kkkk) \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "966112742666104832"}, {"created_at": "2019-12-06T15:30:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "isabelebenito"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "sbtrio"}, {"start": 19, "end": 33, "tag": "isabelebenito"}, {"start": 177, "end": 187, "tag": "bunitinho"}]}, "id": "1202973711617462277", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973711617462277"], "text": "#sbtrio\nVergonhoso #isabelebenito seus comentaristas protegendo a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no dend\u00ea,n\u00e3o queremos saber  onde ele estava se era perigoso ou n\u00e3o ,queremos saber quem matou #bunitinho...esses dois n\u00e3o sobem mais em comunidade , procedimento e conduta de abordagem n\u00e3o existem.", "author_id": "2767439523"}, {"created_at": "2019-12-06T15:30:13.000Z", "id": "1202973527915343879", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973527915343879"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "1103287892229668865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:29:29.000Z", "id": "1202973342514302976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973342514302976"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "author_id": "104581695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:28:51.000Z", "id": "1202973181709029377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202973181709029377"], "text": "RT @Mendes_Rafaelaa: Primeiro pi conclu\u00eddo com sucesso, e ningu\u00e9m se matou lkklkkkkkk \ud83e\udd2a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mendes_Rafaelaa", "id": "1054453334617325569"}]}, "author_id": "1121044385494384640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202970114305511425"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:28:04.000Z", "id": "1202972986954919936", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972986954919936"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "750994477221830656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:27:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202972883653472256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972883653472256"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1108861284693565440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:26:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.795, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "Saltillo"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/gQzJjvezzJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2s50n4g", "display_url": "bit.ly/2s50n4g"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wtCgfrbvR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1202972618896183296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtCgfrbvR7", "media_key": "3_1202972614911647749"}]}, "id": "1202972618896183296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972618896183296"], "text": "Hombre se suicida en v\u00eda p\u00fablica en Saltillo\nhttps://t.co/gQzJjvezzJ \n#Saltillo #Suicidio https://t.co/wtCgfrbvR7", "author_id": "219342782"}, {"created_at": "2019-12-06T15:26:31.000Z", "id": "1202972595982929920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972595982929920"], "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "author_id": "1089987457"}, {"created_at": "2019-12-06T15:26:30.000Z", "id": "1202972589573976068", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972589573976068"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ah as heteros brancas qrem cnv cmg pq sou gay\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1056485017617133569"}, {"created_at": "2019-12-06T15:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fn1vsbpIBa", "expanded_url": "https://www.elcorreo.com/sociedad/sucesos/suicida-tirandose-piso-madrid-20181126161255-ntrc.html?edtn=bizkaia#vca=fixed-btn", "display_url": "elcorreo.com/sociedad/suces\u2026"}]}, "id": "1202972574625480704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972574625480704"], "text": "Se suicida tir\u00e1ndose de su piso una mujer que iba a ser desahuciada en Madrid https://t.co/fn1vsbpIBa", "author_id": "335512936"}, {"created_at": "2019-12-06T15:25:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.795, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 78, "tag": "Saltillo"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/hxoXycYBYd", "expanded_url": "http://bit.ly/358Pvk8", "display_url": "bit.ly/358Pvk8"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/h937BEfbmf", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1202972267254124544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h937BEfbmf", "media_key": "3_1202972263789711361"}]}, "id": "1202972267254124544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972267254124544"], "text": "Hombre se suicida en v\u00eda p\u00fablica en Saltillo\nhttps://t.co/hxoXycYBYd\n#Saltillo #Suicidio https://t.co/h937BEfbmf", "author_id": "3254924130"}, {"created_at": "2019-12-06T15:25:05.000Z", "id": "1202972234278567937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972234278567937"], "text": "@sanctuary_moonl brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1200597755577688066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202971368209502210"}], "in_reply_to_user_id": "1036275725710622720"}, {"created_at": "2019-12-06T15:24:51.000Z", "id": "1202972174602178561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972174602178561"], "text": "Paso la frontera del dolor suicida,  alma fugitiva l\u00edb\u00e9rame...", "author_id": "74172561"}, {"created_at": "2019-12-06T15:24:36.000Z", "id": "1202972112060928001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202972112060928001"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\n\ud83d\ude43\ud83e\udd13", "author_id": "60787280"}, {"created_at": "2019-12-06T15:23:51.000Z", "id": "1202971925334708225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971925334708225"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: s\u00f3 se for de mau exemplo\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SumzTQXjEF", "author_id": "907396307471433728", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/SumzTQXjEF", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:23:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}]}, "id": "1202971889796288512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971889796288512"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 7\u00b0 ano c Luis inesquec\u00edvel \naluno destaque: \u274c kkkkkkkkkkkjm\nse popularizou: \u2705 ja tive minha fase\ndiretoria: \u274c privil\u00e9gios", "author_id": "884143081657860096"}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}]}, "id": "1202971699593039882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971699593039882"], "text": "RT @XxiJusticia: S\u00ed,  claro, y el chofer es suicida?\nQue tipo desagradable, ojal\u00e1 alg\u00fan dia haya perpetua de verdad en la c\u00e1rcel de Ushuaia\u2026", "author_id": "1166125550009761797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202937313447284737"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:47.000Z", "id": "1202971653623468035", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971653623468035"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "author_id": "1161671393664217088"}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thiagfvs", "id": "906953404458692609"}]}, "id": "1202971574883803136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971574883803136"], "text": "@thiagfvs @paulabastoss Um amigo da igreja se suicidou. Vivia na igreja era super engajado l\u00e1. Minha prima (que diz que \u00e9 falta de Deus) foi dar a not\u00edcia pra minha irm\u00e3 e minha irm\u00e3 perguntou pra ela o porque j\u00e1 que n\u00e3o era falta de Deus, minha prima se embananou toda, acho triste.", "author_id": "188042500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202970200427155456"}], "in_reply_to_user_id": "906953404458692609"}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 255, "end": 265, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "id": "1202971519875506176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971519875506176"], "text": "Margot disse que n\u00e3o estava pronta para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de esquadr\u00e3o suicida, porque sentia que ainda existiam muitos aspectos a serem explorados da personagem. Viu que a Harley precisava de um grupo de amigas. E essa Gotham n\u00e3o \u00e9 de Bruce Wayne.", "author_id": "1104033365383135232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202971516796882945"}], "in_reply_to_user_id": "1104033365383135232"}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202971494931935233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971494931935233"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "892038850062712833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202971494093131776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971494093131776"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "3228587927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:21:22.000Z", "id": "1202971300228153344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971300228153344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (destaque de pior aluno ne) kkkkk\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1108397689488752640"}, {"created_at": "2019-12-06T15:20:46.000Z", "id": "1202971146179796993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971146179796993"], "text": "RT @RicoMachuca: @gvillasis @elcomercio_peru refugiarse ??\nosea q para ti el PresidenteVizcarra \nsegun tu \"optica\" es igualito al \nhampon s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "312769520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202943299134341120"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:19:39.000Z", "id": "1202970866377736198", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970866377736198"], "text": "ficar de exame numa materia que vc se matou de estudar \u00e9 foda", "author_id": "2569206171"}, {"created_at": "2019-12-06T15:18:47.000Z", "id": "1202970649007923212", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970649007923212"], "text": "@catsorti quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1142585324679454720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969734083481600"}], "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289"}, {"created_at": "2019-12-06T15:17:57.000Z", "id": "1202970438483283968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970438483283968"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/vfEB0y9Buj", "author_id": "920057813640142849", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/vfEB0y9Buj", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:17:39.000Z", "id": "1202970365783367680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970365783367680"], "text": "eu que n\u00e3o sou suicida s\u00f3 penso em como seria gostoso n\u00e3o viver mais", "author_id": "2229365163"}, {"created_at": "2019-12-06T15:17:34.000Z", "id": "1202970341376765952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970341376765952"], "text": "Esquizofr\u00eanico suicida", "author_id": "1135376551623692288"}, {"created_at": "2019-12-06T15:16:51.000Z", "id": "1202970161575333888", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970161575333888"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "3165755517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:16:40.000Z", "id": "1202970114305511425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970114305511425"], "text": "Primeiro pi conclu\u00eddo com sucesso, e ningu\u00e9m se matou lkklkkkkkk \ud83e\udd2a", "author_id": "1054453334617325569"}, {"created_at": "2019-12-06T15:16:32.000Z", "id": "1202970083452211201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970083452211201"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/nByhH1yzbD", "author_id": "629767969", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/nByhH1yzbD", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:16:30.000Z", "id": "1202970076502249473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970076502249473"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ficar nem 5 minutos escutando o amigo que n\u00e3o ta bem, mais se ele se suicida fica uma hora escrevendo text\u00e3o, PAREM DE ESPERAR PERDER PRA D\u00c1 VALOR.", "author_id": "939518345677750273"}, {"created_at": "2019-12-06T15:15:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6677, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romangp", "id": "40049328"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "lanuevaespana", "id": "22914352"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/86cZwF4MIQ", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}]}, "id": "1202969910462353409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969910462353409"], "text": "RT @romangp: Un @policia  gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio https://t.co/86cZwF4MIQ v\u00eda @lanuevaespana", "author_id": "1068174608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202938339013382144"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:15:49.000Z", "id": "1202969903139041281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969903139041281"], "text": "@YoonDBoss em pensar que s\u00e3o essas mesmas pessoas que postam coisas \"fofas\" quando um idol se suicida, agora fica a quest\u00e3o: esse tipo de pessoa tem realmente empatia pelos f\u00e3s/familiares e at\u00e9 pelo pr\u00f3prio idol ou s\u00f3 quer seus 5 segundos de hit?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoonDBoss", "id": "1020083927313256451"}]}, "author_id": "860177009300975619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202768073348075520"}], "in_reply_to_user_id": "1020083927313256451"}, {"created_at": "2019-12-06T15:15:34.000Z", "id": "1202969839268245504", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969839268245504"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "1622874637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:14:58.000Z", "id": "1202969690156331009", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969690156331009"], "text": "*se suicida Mauricio Alejandro * https://t.co/IcarRzun7Z", "author_id": "987501754232295425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202782210522259456"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/IcarRzun7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDeportivoLT/status/1202782210522259456", "display_url": "twitter.com/ElDeportivoLT/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:14:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202969509117730822", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969509117730822"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1006208899089862657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:13:34.000Z", "id": "1202969334592811012", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969334592811012"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "589291071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:13:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7549, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00e1rtaro"}]}, "id": "1202969314732720128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969314732720128"], "text": "@pricemia_ Eu te chamaria pra ir pro T\u00e1rtaro, mas me nego a chamar algu\u00e9m pra algo quase suicida", "author_id": "1189917463464546304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202969064626364416"}], "in_reply_to_user_id": "1200939256987967489"}, {"created_at": "2019-12-06T15:13:20.000Z", "id": "1202969279093755907", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969279093755907"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "901491839290789892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:13:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Dend\u00ea"}]}, "id": "1202969192993042433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969192993042433"], "text": "RT @themisramosl: O BOPE matou um humorista e mais 3 pessoas em uma opera\u00e7\u00e3o no morro do Dend\u00ea. 19 tiros, nenhum disparado de dentro do car\u2026", "author_id": "60044342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202936234227781632"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:11:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "id": "1202968869801005059", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202968869801005059"], "text": "@meganoticiascl Por qu\u00e9 Chile se suicida?Falta un genio comunicacional que explique a la masa ignorante el da\u00f1o que se auto infligen.", "author_id": "1132888068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202966790256701440"}], "in_reply_to_user_id": "58048133"}, {"created_at": "2019-12-06T15:11:40.000Z", "id": "1202968859357134851", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202968859357134851"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou: \u2714\ufe0f\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/JJTPWFb7q2", "author_id": "878437658434969604", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/JJTPWFb7q2", "expanded_url": "https://twitter.com/owndub/status/1202891967488839680", "display_url": "twitter.com/owndub/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Echenique"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HPodemita", "id": "1199730277570039809"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "id": "1202968164994297856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202968164994297856"], "text": "@HPodemita @pnique jajajajajjajajaajj..a Echenique no lo veo yo tan suicida....jejejjjeeejej...", "author_id": "220038758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202955314758336512"}], "in_reply_to_user_id": "1199730277570039809"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:41.000Z", "id": "1202968106471231491", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202968106471231491"], "text": "Voc\u00ea tem que ser muito ot\u00e1rio pra chamar um suic\u00edda de ego\u00edsta, sinceramente.\nPorque pensar em algu\u00e9m se nada nem ningu\u00e9m preenche o vazio f\u00fatil que n\u00f3s carregamos aqui dentro?", "author_id": "4914092349"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:34.000Z", "id": "1202968077098504192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202968077098504192"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "tamojuntobmd"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "Lament\u00e1vel"}]}, "text": "#tamojuntobmd - Se um monstro desse j\u00e1 matou a sua pr\u00f3pria m\u00e3e,  por certo ele n\u00e3o tem amor por mais ningu\u00e9m nessa vida. #Lament\u00e1vel", "author_id": "1202242858268463106"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:20.000Z", "id": "1202968021112934400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202968021112934400"], "text": "@Luciafillippo Las alas son vida de un vuelo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Luciafillippo", "id": "159145202"}]}, "author_id": "138370094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202964856690937856"}], "in_reply_to_user_id": "159145202"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:10.000Z", "id": "1202967976678449152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967976678449152"], "text": "@tomasbece Esos son amigos bro. Pacto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tomasbece", "id": "2878980769"}]}, "author_id": "1054380991404564481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202964088659144704"}], "in_reply_to_user_id": "2878980769"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1202967955648208900", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967955648208900"], "text": "* O trailer estendido mostra o vil\u00e3o de m\u00e1scara e a Can\u00e1rio usando seu grito supers\u00f4nico.\n* Margot confirmou que retorna como Alerquina no Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn e que o filme ter\u00e1 as roupas/figurinos favoritos dela at\u00e9 agora.", "author_id": "720273690223452162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967953345597442"}], "in_reply_to_user_id": "720273690223452162"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1202967944348745729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967944348745729"], "text": "Ela fica revoltada, larga as bebidas no ch\u00e3o e vai embora. Da\u00ed ela pega um caminh\u00e3o de combust\u00edvel e dirige ele em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 f\u00e1brica que apareceu em Esquadr\u00e3o Suicida, a mesma que a transformou quando caiu nos produtos qu\u00edmicos com o Coringa.", "author_id": "720273690223452162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967941328887808"}], "in_reply_to_user_id": "720273690223452162"}, {"created_at": "2019-12-06T15:06:43.000Z", "id": "1202967613472694278", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967613472694278"], "text": "\u201ca\u00ed mds, me d\u00e1 paci\u00eancia porq se me der for\u00e7a eu enforcou ela\u201d KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "3000842171"}, {"created_at": "2019-12-06T15:06:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202967581705097216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967581705097216"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "462408348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:04:44.000Z", "id": "1202967112530173954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967112530173954"], "text": "\u00bfCual es la diferencia entre un m\u00e1rtir y un suicida?\nLa cobertura mediatica", "author_id": "1181886283683115008"}, {"created_at": "2019-12-06T15:04:42.000Z", "id": "1202967103613153281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967103613153281"], "text": "\ud83d\ude14 ma\u00f1ana se suicida mi amigo... digo se casa", "author_id": "759519102"}, {"created_at": "2019-12-06T15:04:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3707, "type": "Organization", "normalized_text": "Sears"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.357, "type": "Other", "normalized_text": "Hist\u00f3rico"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5595, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasTribuna", "id": "27280886"}]}, "id": "1202966954929278976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966954929278976"], "text": "RT @NoticiasTribuna: La trabajadora de la tienda Sears del Centro Hist\u00f3rico de Puebla decidi\u00f3 arrojarse de la terraza del inmueble; perdi\u00f3\u2026", "author_id": "1139347148607279104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202791583902515201"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:03:08.000Z", "id": "1202966711105990656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966711105990656"], "text": "@JuanDeBaeza @ohsibenik Eso si no se suicida antes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanDeBaeza", "id": "1048548198451691521"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ohsibenik", "id": "2942776781"}]}, "author_id": "1187858085261516803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202950975574749185"}], "in_reply_to_user_id": "1048548198451691521"}, {"created_at": "2019-12-06T15:02:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6025, "type": "Place", "normalized_text": "\u845b\u897f"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a4\u30c8\u30ea\u30e5\u30fc\u3055\u3093"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tyebtyan1", "id": "1043840650913800197"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/VkfpVcBz8C", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13113", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113"}]}, "id": "1202966607170924544", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966607170924544"], "text": "RT @tyebtyan1: \u845b\u897f\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u3063\u3063\u2728\ud83c\udf84\u2728\ud83d\ude49\ud83d\udc09\u2728\u2728\n\n\u307e\u305f\u8a00\u3046\u3051\u3069\ud83e\udd23\ud83d\udca6\u307e\u3055\u304b\u30a4\u30c8\u30ea\u30e5\u30fc\u3055\u3093\u3068\u7d44\u3080\u3068\u306f\u30fb\u30fb\u30fb\ud83d\ude0a\u2763\ufe0f\n\n\u845b\u897f\u7d14\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u308b\u69d8\u306a\u4e8b\u300d\u3068\u306f\u4f11\u990a\u524d\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u2026 https://t.co/VkfpVcBz8C", "author_id": "868103898627588097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202844789139357697"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:02:29.000Z", "id": "1202966545581907971", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966545581907971"], "text": "Vejam o que faz o corporativismo como um gajo que conhece os meandros da justi\u00e7a e como se pratica um crime e sai na boa e vai trabalhar pro tribunal a outra insptora da judici\u00e1ria matou a av\u00f3 do marido saiu em liberdade \u00e9 p\u00e1 isto \u00e9 para quem tem dinheiro e pr\u00f3s trabalhado res.", "author_id": "1126116259144327169"}, {"created_at": "2019-12-06T15:02:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobrignoni", "id": "2545084469"}]}, "id": "1202966454615859201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966454615859201"], "text": "RT @marcelobrignoni: El Poder Militar de los Estados es un actor pol\u00edtico tan obvio como inevitable. O esta al servicio de los gobiernos po\u2026", "author_id": "4921127601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202791506572193793"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:02:00.000Z", "id": "1202966427025727488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966427025727488"], "text": "@elcomercio_peru @Shebas07 Jaja jaja....el perro bravuc\u00f3n del suicida llorando e implorando de rodillas para que no desaparezca su recua de forajidos ladrones,malditos corruptos. La ciudadan\u00eda les har\u00e1 desaparecer, desgraciados.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Shebas07", "id": "64781497"}]}, "author_id": "1156347276937310209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202568300997357571"}], "in_reply_to_user_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-12-06T15:01:56.000Z", "id": "1202966410558951424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966410558951424"], "text": "@Gozadanopessego Eu acho que quem detem boa parte da renda de um lugar e se arma at\u00e9 os dentes para bater no tipo de bandido que matou os pais, \u00e9 duvidoso mesmo.", "author_id": "1067622994871234560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202353350404136965"}], "in_reply_to_user_id": "757111058326777856"}, {"created_at": "2019-12-06T15:01:52.000Z", "id": "1202966392376610816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966392376610816"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u2611\ufe0f\ndepend\u00eancia  \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2611\ufe0f\nmatou aula \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2611\ufe0f\naluno destaque \u2611\ufe0f\nse popularizou \u2611\ufe0f\ndiretoria \u2611\ufe0f https://t.co/hnX3jtYuPd", "author_id": "929435641011757057", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hnX3jtYuPd", "expanded_url": "https://twitter.com/luanafreirex/status/1202965094751186949", "display_url": "twitter.com/luanafreirex/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:01:35.000Z", "id": "1202966322000408576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966322000408576"], "text": "Eu atendi uma mulher que queria a pens\u00e3o por morte do marido que ela mesma matou", "author_id": "58072373"}, {"created_at": "2019-12-06T15:00:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4798, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gonziver", "id": "90469110"}]}, "id": "1202965966470230017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965966470230017"], "text": "@gonziver Estar\u00e0 bajo las \u00f3rdenes de los FF. viste q est\u00e1 a punto de tener los 2/3 en el senado. C\u00f3mo hacen para someternis siempre! Maldito pueblo desmemoriado, ignorante y suicida!", "author_id": "921474067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202961227326140416"}], "in_reply_to_user_id": "90469110"}, {"created_at": "2019-12-06T15:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7144, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CiudadDelCarmen"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Campeche"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/96PKdlMSwx", "expanded_url": "http://www.cronicacampeche.com/?p=149904", "display_url": "cronicacampeche.com/?p=149904"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WeT02RwFHo", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1202965921188302849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WeT02RwFHo", "media_key": "3_1202853809736826880"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WeT02RwFHo", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1202965921188302849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WeT02RwFHo", "media_key": "3_1202853809782951936"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/WeT02RwFHo", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1202965921188302849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WeT02RwFHo", "media_key": "3_1202853809753604096"}]}, "id": "1202965921188302849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965921188302849"], "text": "#CiudadDelCarmen Joven se suicida luego de discutir con su esposa\n#Campeche \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/96PKdlMSwx https://t.co/WeT02RwFHo", "author_id": "738728290391883776"}, {"created_at": "2019-12-06T14:59:21.000Z", "id": "1202965757803552768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965757803552768"], "text": "@sant1ago8_ Gente kkkkkkkkkkkkkkk oque foi aquilo pelo menos ningu\u00e9m se matou l\u00e1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "872537309983408132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202965404588609538"}], "in_reply_to_user_id": "880218249136398337"}, {"created_at": "2019-12-06T14:59:04.000Z", "id": "1202965686689120257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965686689120257"], "text": "Cuidei da minha alimenta\u00e7\u00e3o e da minha saude, disse q amava todos meus amigos e queria sair com eles. Eu sabia que queria morrer eu so n sabia como. Dps que esse quadro suicida passou, eu piorei de novo mas quando melhorei eu ja n queria mais morrer", "author_id": "726954050525249536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202965684910727168"}], "in_reply_to_user_id": "726954050525249536"}, {"created_at": "2019-12-06T14:57:26.000Z", "id": "1202965277979398145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965277979398145"], "text": "@liubich Escuchaste mi audio ? Todo mejor\u00f3 con tu idea suicida de llevarme en ca\u00f1o de la bici y re\u00eda para morir riendo al menos .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "liubich", "id": "579354341"}]}, "author_id": "965788414812487680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202964739057475584"}], "in_reply_to_user_id": "579354341"}, {"created_at": "2019-12-06T14:56:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.4399, "type": "Organization", "normalized_text": "XI"}]}, "id": "1202965060697645061", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965060697645061"], "text": "Roger es un puto mercenario que no deber\u00eda vestir esta playera desde hace tiempo. Y sobre todo el entrenador: no sabe distinguir entre la necesidad que hab\u00eda contra Tigres y la paciencia que se necesitaba ayer. Sale con el mismo XI suicida y evidentemente no le sale bien.", "author_id": "174818566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202964603971493888"}], "in_reply_to_user_id": "174818566", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}}, {"created_at": "2019-12-06T14:56:07.000Z", "id": "1202964943513014273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202964943513014273"], "text": "td mundo quase se matou o ano td mas eu vou sentir sdd", "author_id": "818269849050906625"}, {"created_at": "2019-12-06T14:55:50.000Z", "id": "1202964873623326721", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202964873623326721"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "782617975190724609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:53:17.000Z", "id": "1202964230493872129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202964230493872129"], "text": "@isidooralopez Ver porno es como ver una pel\u00edcula de acci\u00f3n. Te entretiene, pero no vas a salir a la calle a matar negros y asiaticos porque son los malos de la pel\u00edcula. Asimismo no vas a hacer el helicoptero suicida o la fragua mortal o spanking con cada chica en la calle o con tu mujer.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "isidooralopez", "id": "2358708666"}]}, "author_id": "457138250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202680824837156864"}], "in_reply_to_user_id": "2358708666"}, {"created_at": "2019-12-06T14:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8304, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "EVNews"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Venezolanonews", "id": "164908231"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kYrKEiSw3d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}]}, "id": "1202964202786361346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202964202786361346"], "text": "RT @Venezolanonews: Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEiSw3d #EVNews\u2026", "author_id": "2188794855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202963404564180992"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1202963987308122112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963987308122112"], "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "author_id": "1072256987616952322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:51:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/8alCjesv0z", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13113"}]}, "id": "1202963817736486912", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963817736486912"], "text": "\u845b\u897f\u7d14\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u308b\u69d8\u306a\u4e8b\u300d\u3068\u306f\u4f11\u990a\u524d\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u2026 https://t.co/8alCjesv0z", "author_id": "112641035"}, {"created_at": "2019-12-06T14:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEiSw3d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}]}, "id": "1202963404564180992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963404564180992"], "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEiSw3d #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo", "author_id": "164908231"}, {"created_at": "2019-12-06T14:49:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Flair"}]}, "id": "1202963262775742465", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963262775742465"], "text": "Mauro Ranallo won money in the bank after hitting Charlotte Flair with a tope suicida on the raw kickoff show", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-12-06T14:49:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "Lourdes Errores Nano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VivianaAusejo", "id": "465025569"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "PPCPeru", "id": "329384804"}]}, "id": "1202963240537481216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963240537481216"], "text": "@VivianaAusejo @JorgeDCG @Mauriciomulder @Mechecabanillas El supuesto suicida ya manipul\u00f3 a su corrupto antojo al ilusionado @APRA_Oficial \nLourdes Errores Nano con una inepta argolla que vive de las municipalidades debilit\u00f3 al @PPCPeru para poder manejarlo.\nTodo sigue igual.", "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202954434474659840"}], "in_reply_to_user_id": "465025569"}, {"created_at": "2019-12-06T14:48:40.000Z", "id": "1202963070622064640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963070622064640"], "text": "E eu que fiz o encejaa  bebada de tarde e passei, minha amiga que se matou estudando n\u00e3o passou KKKKKKKKKKKKKKKKK QUE VERGONHA", "author_id": "903374077842395136"}, {"created_at": "2019-12-06T14:48:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/eMnEoLcCkH", "expanded_url": "https://twitter.com/GDialectico/status/1202962955991703553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMnEoLcCkH", "media_key": "3_1202962939554213889"}]}, "id": "1202962955991703553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962955991703553"], "text": "pastora evang\u00e9lica  de las asambleas de Dios en Brasil se suicida. ojala muchos y muchas  sigan su ejemplo \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/eMnEoLcCkH", "author_id": "931945976042016768"}, {"created_at": "2019-12-06T14:47:37.000Z", "id": "1202962807681097728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962807681097728"], "text": "Eu sinto a mesma coisa, porque pra mim, remete a morte. Tipo, a pessoa morreu e vai ficar na paz, algo como isso. E o engra\u00e7ado, que nem sempre a alma fica em paz, se for suicida, vai para o umbral, outras almas continuam vagando na terrra, tem umas que cumprem miss\u00e3o e afins https://t.co/y8yJDi7Mxa", "author_id": "736543598485737474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202942964328210432"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/y8yJDi7Mxa", "expanded_url": "https://twitter.com/veestudies/status/1202942964328210432", "display_url": "twitter.com/veestudies/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:47:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "ClintEastwood"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "ClintEastwood"}]}, "id": "1202962778945970176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962778945970176"], "text": "Ruta Suicida de #ClintEastwood en horario infantil. Sin comentarios.", "author_id": "505102781"}, {"created_at": "2019-12-06T14:47:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202962746398130178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962746398130178"], "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desast\u2026", "author_id": "944748391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202714052356714501"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:47:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Jc"}]}, "id": "1202962744288387072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962744288387072"], "text": "Jc ontem no suicida com a motinha da \u00e1gua kkkk , arrumando ideia kkkk", "author_id": "953827254999699457"}, {"created_at": "2019-12-06T14:46:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "undiacomohoy"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "undiacomohoy"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/hGG8ivTOr3", "expanded_url": "https://twitter.com/istmo_noticias/status/1202962611719098368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hGG8ivTOr3", "media_key": "3_1202962610116845569"}]}, "id": "1202962611719098368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962611719098368"], "text": "#undiacomohoy\nSe suicida uno de los m\u00e1s grandes representantes del romanticismo mexicano \u201cAdi\u00f3s a M\u00e9xico. Pues que del destino en pos. d\u00e9bil contra su cadena, ... https://t.co/hGG8ivTOr3", "author_id": "2907864375"}, {"created_at": "2019-12-06T14:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5144, "type": "Person", "normalized_text": "Ivonne"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4951, "type": "Place", "normalized_text": "Brunia"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Gabito"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "Pirucha"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.5464, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9062, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 284, "end": 290, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PolkaProd", "id": "275558359"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Arg_eltrece", "id": "1060978676693635073"}]}, "id": "1202962415635324934", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962415635324934"], "text": "@PolkaProd @Arg_eltrece Trauman, Ivonne mueren. Torcuato est\u00e1 vivo y se suicida. Brunia juntos. Lidia se casa. Alicia y Gabito presos. Pirucha no est\u00e1 embarazada. Ana vuelve con C\u00f3rdoba. Fracesca se exilia. Mecha se accidenta. La banda festeja. Fin y a esperar \"Separadas\". La vi por youtube. Slds. MVD", "author_id": "103054471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202959823421227009"}], "in_reply_to_user_id": "275558359"}, {"created_at": "2019-12-06T14:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "You Don't Own Me"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1202962403698388992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962403698388992"], "text": "Beleza que You Don't Own Me ficou famosa por causa de Esquadr\u00e3o Suicida, mas a vers\u00e3o original, de 64 &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "author_id": "1053715457256144897"}, {"created_at": "2019-12-06T14:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1202962310458990593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962310458990593"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "author_id": "343448339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:45:34.000Z", "id": "1202962291106271232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202962291106271232"], "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Un tremendo idiota este tipo. \nRuin y despiadado, t\u00edpico fanatico del gordo suicida. Como mierda vas a decir que se muri\u00f3 la esposa por deslealtad.\nPara ser \u201ccat\u00f3lico\u201d eres una cagada de persona.\nAprieta ten\u00edas que ser, cagon.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "117313264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "in_reply_to_user_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-12-06T14:44:18.000Z", "id": "1202961972687523849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961972687523849"], "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "UnVioladorEnTuCamino"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/6OidX0RuEI", "expanded_url": "https://bit.ly/2LtoIXY", "display_url": "bit.ly/2LtoIXY"}]}, "text": "El Estado opresor, es un macho violador\nhttps://t.co/6OidX0RuEI\n#UnVioladorEnTuCamino #NiUnaMenos", "author_id": "18025232"}, {"created_at": "2019-12-06T14:43:54.000Z", "id": "1202961868840718339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961868840718339"], "text": "@ArthurWonkaaa A galinha fez o neg\u00f3cio burro de que ela atravessa de boa e quando tu vai passar ela vai pra debaixo do carro full suicida?", "author_id": "2440777949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202939624185831425"}], "in_reply_to_user_id": "1144230556277911552"}, {"created_at": "2019-12-06T14:43:50.000Z", "id": "1202961854835941376", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961854835941376"], "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "1112133873364803588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "Catolico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1202961818861416450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961818861416450"], "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Catolico practicante y se suicida jajaja \ud83d\ude02", "author_id": "786214908912218113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "in_reply_to_user_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-12-06T14:43:12.000Z", "id": "1202961694848356352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961694848356352"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nDepend\u00eancia: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nFoi expulso de sala:  \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705 https://t.co/fP9t1KqozA", "author_id": "992956186466103296", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/fP9t1KqozA", "expanded_url": "https://twitter.com/thaticsclh/status/1202927336217288705", "display_url": "twitter.com/thaticsclh/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:42:30.000Z", "id": "1202961516397498369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961516397498369"], "text": "e depois ele se matou", "author_id": "2286060606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202961206581059588"}], "in_reply_to_user_id": "2286060606"}, {"created_at": "2019-12-06T14:41:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 153, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "id": "1202961343462232065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961343462232065"], "text": "@_DCBRASIL @MargotRobbie Sabe aquele tipo de papel que cai uma luva para uma pessoa? Pois \u00e9, esse \u00e9 o caso dela. Foi um dos destaques do Esquadr\u00e3o Suicida, junto com o Pistoleiro e tenho certeza que ela se destacar\u00e1 demais em Aves de Rapina.", "author_id": "301161152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202960452009046018"}], "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-12-06T14:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Gellert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DrinkOfGlory", "id": "3377078218"}]}, "id": "1202961070580781058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961070580781058"], "text": "@DrinkOfGlory \u00ab Gellert era como un atardecer que so\u00f1aba con volverse a suceder, un bucle temporal al que estaba tentado de lanzarse, sobre todo conforme el menor generaba en \u00e9l aquel brote suicida de abandonar la prudencia y dejarse llevar por el \u00bb", "author_id": "1161241228165468162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202961060703166464"}], "in_reply_to_user_id": "1161241228165468162"}, {"created_at": "2019-12-06T14:40:40.000Z", "id": "1202961056273969152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961056273969152"], "text": "Voy a realizar desde este momento el reto suicida, no comer QUESO.  :,(", "author_id": "156022660"}, {"created_at": "2019-12-06T14:40:09.000Z", "id": "1202960928272265220", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960928272265220"], "text": "minha prima se suicidou mds...", "author_id": "2828004045"}, {"created_at": "2019-12-06T14:39:56.000Z", "id": "1202960874081832961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960874081832961"], "text": "@Ale_Righetti @UOL Se a gente levar o pais \u00e0 serio demais a gwnte se suicida.\nTem q rir pra n chorar, mano", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ale_Righetti", "id": "48566219"}, {"start": 14, "end": 18, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "author_id": "792123722001940480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202960527649124358"}], "in_reply_to_user_id": "48566219"}, {"created_at": "2019-12-06T14:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}]}, "id": "1202960651917893640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960651917893640"], "text": "Llame a una linea de asistencia al suicida en Iran, estaban muy ansiosos y me preguntaron si podia manejar una camioneta", "author_id": "881591230697754624"}, {"created_at": "2019-12-06T14:38:50.000Z", "id": "1202960593537380352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960593537380352"], "text": "dai veio a hipomania pra cagar toda a forma q vejo a vida\n\nhj em dia eu quero viver direito e isso parece 50x mais imposs\u00edvel q nao viver e a idea\u00e7\u00e3o suicida continua mas na mesma intensidade q a vontade de ser uma pessoa normal e eu nao aguento mais esse inferno", "author_id": "2981760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202960591733821443"}], "in_reply_to_user_id": "2981760833"}, {"created_at": "2019-12-06T14:38:33.000Z", "id": "1202960523891019776", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960523891019776"], "text": "suicida?????? https://t.co/JHhHaVQ6h9", "author_id": "2909611726", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/JHhHaVQ6h9", "expanded_url": "https://twitter.com/ouiludiida/status/1202956679983312900", "display_url": "twitter.com/ouiludiida/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:38:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1202960392462356480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960392462356480"], "text": "RT @GPSu2026: Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de\u2026", "author_id": "1784622703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202624505807396864"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:37:45.000Z", "id": "1202960320655966215", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960320655966215"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "author_id": "78953225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:37:34.000Z", "id": "1202960277668532224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960277668532224"], "text": "@CesarBejarano21 \u00bfEse chato no es qui\u00e9n le organizaba las marchas al suicida cobarde?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesarBejarano21", "id": "369625532"}]}, "author_id": "2840558865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202764208825421824"}], "in_reply_to_user_id": "369625532"}, {"created_at": "2019-12-06T14:37:18.000Z", "id": "1202960208143814656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960208143814656"], "text": "Quieren saber el nivel de trolo que manejo? No? Igual se los cuento..\n\nMe hicieron una infiltraci\u00f3n y se me baj\u00f3 la presi\u00f3n como suicida cuando salta de un vig\u00e9simo piso,,\nEsto soy", "author_id": "1438846776"}, {"created_at": "2019-12-06T14:36:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202960013741965313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960013741965313"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "4115469670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:35:02.000Z", "id": "1202959637319999488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959637319999488"], "text": "@FaTT4L @wilsonwitzel Vai explicar pra crian\u00e7a que a senhora tava indo buscar na escola, que o errado \u00e9 no bandido e o certo \u00e9 a pol\u00edcia. Como voc\u00ea vai explicar isso? Se a pol\u00edcia matou a av\u00f3 dele com tr\u00eas tiros no rosto. Como explicar isso para uma crian\u00e7a?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FaTT4L", "id": "705034641841987586"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "887454925671854080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202959475277271041"}], "in_reply_to_user_id": "887454925671854080", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"created_at": "2019-12-06T14:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "On being an"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 186, "tag": "planes"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "gratis"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "expoFrancescaWoodman"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "XLSemanal", "id": "791504329"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/LseVWngqJO", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#foto1", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026"}]}, "id": "1202959377994379264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959377994379264"], "text": "Os dejamos la galer\u00eda de im\u00e1genes que @XLSemanal le ha dedic\u00f3 a \"Francesca Woodman. Ser un \u00e1ngel/On being an angel\" \u00bfOs anim\u00e1is a verlas en directo? Hoy abrimos de 11 a 20 horas. #planes #gratis #expoFrancescaWoodman \nhttps://t.co/LseVWngqJO", "author_id": "89494148"}, {"created_at": "2019-12-06T14:33:49.000Z", "id": "1202959334365433856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959334365433856"], "text": "RT @gaybol: \"Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\"", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gaybol", "id": "244084389"}]}, "author_id": "816709533926096898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202943354083987459"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:33:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1202959289385664514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959289385664514"], "text": "RT @GPSu2026: Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de\u2026", "author_id": "233990494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202624505807396864"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:32:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202958967602843651", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958967602843651"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "2879031047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:32:04.000Z", "id": "1202958891836936194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958891836936194"], "text": "Mi vida y su tendencia suicida.", "author_id": "2374337556"}, {"created_at": "2019-12-06T14:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.444, "type": "Other", "normalized_text": "multir\u00e3o"}]}, "id": "1202958889844649986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958889844649986"], "text": "multir\u00e3o pra conversar com meu primo suicida aqui em casa", "author_id": "3931854075"}, {"created_at": "2019-12-06T14:31:58.000Z", "id": "1202958867308728320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958867308728320"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2714\ufe0f\naluno destaque \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou: \u2714\ufe0f\nbeijou: \u2714\ufe0f\nfoi pego beijando: pela amg so\n\ne voc\u00eas?", "author_id": "1061285007086575618"}, {"created_at": "2019-12-06T14:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara de Regil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MelissaZrt", "id": "368104669"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/TaZo5z3vbe", "expanded_url": "https://twitter.com/MelissaZrt/status/1202846030259249152", "display_url": "twitter.com/MelissaZrt/sta\u2026"}]}, "id": "1202958624068382720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958624068382720"], "text": "RT @MelissaZrt: Esta imagen  me recuerda a la Barbara de Regil si alg\u00fan fan se le suicida https://t.co/TaZo5z3vbe", "author_id": "190112187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202849773709135873"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:30:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Torrealba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/IjFGSnOlGj", "expanded_url": "http://bit.ly/33WkJtA", "display_url": "bit.ly/33WkJtA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XeFugDwLSCY"}]}, "id": "1202958601465352194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958601465352194"], "text": "@ChuoTorrealba EN VIVO Jes\u00fas Torrealba (@ChuoTorrealba) habla sobre propuestas de la sociedad civil venezolana: No se puede seguir en una pr\u00e9dica irresponsable y suicida.\n\nhttps://t.co/IjFGSnOlGj", "author_id": "1119658682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202958318593073153"}], "in_reply_to_user_id": "1119658682"}, {"created_at": "2019-12-06T14:30:30.000Z", "id": "1202958498264502273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958498264502273"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou\u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque\u2705\nse popularizou\u274c\nnamorou\u274c\nbeijou\u274c\nfoi pego beijando\u274c\n\nKkkkkkk", "author_id": "957038782389288960"}, {"created_at": "2019-12-06T14:30:23.000Z", "id": "1202958470854725632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958470854725632"], "text": "Es como un masoca en manos de un suicida, es la relaci\u00f3n de mi alma con mi conciencia\ud83c\udfb6", "author_id": "1145415556243304448"}, {"created_at": "2019-12-06T14:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "donate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "machinegunbruno", "id": "1270296848"}]}, "id": "1202958393964716039", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958393964716039"], "text": "@machinegunbruno @RebecaTransex um cara destruiu a base das meninas, matou elas, fez a maior farra no server por donate, xingou elas e tals.\nse reuniu geral ontem em live pra criar as regras e decidir esse b.o", "author_id": "55755186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202943617670754304"}], "in_reply_to_user_id": "1270296848"}, {"created_at": "2019-12-06T14:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/g5czhVInQH", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1202957929693011969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957929693011969"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/g5czhVInQH", "author_id": "811821961"}, {"created_at": "2019-12-06T14:27:35.000Z", "id": "1202957762889691136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957762889691136"], "text": "La clase m\u00e1s suicida que existe dentro de todas las carreras es la \"period\u00edstica\" siempre tienen una lucha de intereses donde quiera que est\u00e1n, la @DiputadosRD @senadorepdom no es la excepci\u00f3n,  estas dos cuna de la clase no soportan que uno sea independiente y no sea pedigue\u00f1o.", "entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 159, "username": "DiputadosRD", "id": "377641878"}]}, "author_id": "899073272914075648"}, {"created_at": "2019-12-06T14:27:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4315, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "marceloshalomdf", "id": "88698837"}]}, "id": "1202957665648959488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957665648959488"], "text": "@joicehasselmann @marceloshalomdf Vc fez um ppt e um show sem apresentar prova alguma, se queimou com o eleitorado e se suicidou politicamente, e hj todo mundo j\u00e1 esqueceu essa CPI tosca da morda\u00e7a que vai acabar em pizza. \n\nP\u00e9ssima estrat\u00e9gia.", "author_id": "561284704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202626003958456320"}], "in_reply_to_user_id": "116519514"}, {"created_at": "2019-12-06T14:26:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "id": "1202957543708020739", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957543708020739"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "4697969994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:26:35.000Z", "id": "1202957513550905344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957513550905344"], "text": "Kaaaa meeee jaaaaajajajajajjaa en su puta casa forever alone, cuando se lo termine se suicida. uno m\u00e1s. https://t.co/jvfLlkSz21", "author_id": "58522435", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jvfLlkSz21", "expanded_url": "https://twitter.com/DbsHype/status/1202869787337998336", "display_url": "twitter.com/DbsHype/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:26:16.000Z", "id": "1202957431191605249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957431191605249"], "text": "segunda feira come\u00e7a meu plano de emagrecimento suicida e extremamente restritivo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "1126678538319552512"}, {"created_at": "2019-12-06T14:25:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202957173925568512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957173925568512"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "author_id": "2280929168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:24:45.000Z", "id": "1202957049472147458", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957049472147458"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "1013363447843737600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:24:36.000Z", "id": "1202957014718177282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202957014718177282"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "author_id": "1103472102026502149"}, {"created_at": "2019-12-06T14:23:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202956644675719169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956644675719169"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "author_id": "989583309624758280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:22:43.000Z", "id": "1202956539495100416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956539495100416"], "text": "Joven se suicida luego que la justicia dejara libres a los tres hombres que la violaron https://t.co/kcA1c592nZ", "author_id": "209234209", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kcA1c592nZ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/12/05/argentina-joven-se-suicida-luego-que-la-justicia-dejara-libres-a-los-tres-hombres-que-la-violaron-violencia-contra-la-mujer-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/12/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:22:13.000Z", "id": "1202956414232256514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956414232256514"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c https://t.co/sEACFuR6jb", "author_id": "1156947928445005824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202731656416772096"}], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/sEACFuR6jb", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellucas_rm/status/1202731656416772096", "display_url": "twitter.com/gabriellucas_r\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:21:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.3732, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4874, "type": "Organization", "normalized_text": "911"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ODc0uoTyy8", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/hombre-se-suicida-en-via-publica-en-saltillo", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "id": "1202956349891629057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956349891629057"], "text": "#Saltillo: Vecinos de la colonia Rep\u00fablica, reportaron a trav\u00e9s del 911 a una persona sin vida, cuyo cuerpo estaba colgado de un \u00e1rbol\n\nhttps://t.co/ODc0uoTyy8", "author_id": "18461620"}, {"created_at": "2019-12-06T14:21:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "hanna baker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucass_cunhaa", "id": "115791276"}]}, "id": "1202956233289936896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956233289936896"], "text": "@Lucass_Cunhaa A hanna baker se matou por bem menos", "author_id": "489404720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202952171756670980"}], "in_reply_to_user_id": "115791276"}, {"created_at": "2019-12-06T14:20:40.000Z", "id": "1202956024132575239", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202956024132575239"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/Xxq3uougsi", "author_id": "4824739881", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Xxq3uougsi", "expanded_url": "https://twitter.com/amaisbonitah/status/1202929593394618369", "display_url": "twitter.com/amaisbonitah/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:20:21.000Z", "id": "1202955945690705922", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955945690705922"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "1000484511006773248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseMiguel_1979", "id": "876121828586029056"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/p0JBuNMYfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCHEpatrimonio/status/1202929044427333632", "display_url": "twitter.com/ELCHEpatrimoni\u2026"}]}, "id": "1202955939004981250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955939004981250"], "text": "RT @JoseMiguel_1979: El dia que estudie a Sanchinflas se suicida, \nes el peor de todos https://t.co/p0JBuNMYfZ", "author_id": "293587516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202950820465123329"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:20:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Manual Acu\u00f1a"}]}, "id": "1202955892888678402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955892888678402"], "text": "Un d\u00eda como hoy, pero de 1873, se suicida el poeta mexicano Manual Acu\u00f1a. Muri\u00f3 en su habitaci\u00f3n de la Escuela de Medicina a la corta de edad de 24 a\u00f1os.", "author_id": "877941441976291329"}, {"created_at": "2019-12-06T14:18:18.000Z", "id": "1202955429988511753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955429988511753"], "text": "eu tive um sonho loko ele se passava na \u00e9poca que estavam criando os carros, um cara queria arrastar uma crian\u00e7a pra dentro de um frizer para tortura la e dps matar, ela fugiu dele na primeira vez e eu tentei fazer ela correr mais r\u00e1pido mas n\u00e3o deu certo ele pegou ela e matou", "author_id": "812440561252712448"}, {"created_at": "2019-12-06T14:17:29.000Z", "id": "1202955222269734914", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955222269734914"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Z21mmsAmcD", "author_id": "1028239630704017409", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202760903302811648"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Z21mmsAmcD", "expanded_url": "https://twitter.com/astrononina/status/1202760903302811648", "display_url": "twitter.com/astrononina/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseMiguel_1979", "id": "876121828586029056"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/p0JBuNMYfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCHEpatrimonio/status/1202929044427333632", "display_url": "twitter.com/ELCHEpatrimoni\u2026"}]}, "id": "1202955176577032192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955176577032192"], "text": "RT @JoseMiguel_1979: El dia que estudie a Sanchinflas se suicida, \nes el peor de todos https://t.co/p0JBuNMYfZ", "author_id": "1187286761774505986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202950820465123329"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:17:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Dend\u00ea"}]}, "id": "1202955148114452480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955148114452480"], "text": "RT @themisramosl: O BOPE matou um humorista e mais 3 pessoas em uma opera\u00e7\u00e3o no morro do Dend\u00ea. 19 tiros, nenhum disparado de dentro do car\u2026", "author_id": "40860157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202936234227781632"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:16:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202955031261171713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955031261171713"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1082323128175464448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:15:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "natalia kills"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3541, "type": "Person", "normalized_text": "xfactor"}]}, "id": "1202954704407453699", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954704407453699"], "text": "voc\u00eas lembram quando a natalia kills se matou ao vivo no xfactor???? ali morreu a esquec\u00edvel", "author_id": "1150796853987946498"}, {"created_at": "2019-12-06T14:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "PIP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "id": "1202954621225971712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954621225971712"], "text": "@PoliciaPeru D\u00eda nefasto porque el SUICIDA Ratalan pr\u00e1cticamente desapareci\u00f3 a la PIP.", "author_id": "2473878250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202935986310852609"}], "in_reply_to_user_id": "213769482"}, {"created_at": "2019-12-06T14:14:54.000Z", "id": "1202954571645145088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954571645145088"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 n\u00e3o esse ano \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1110624951797760000"}, {"created_at": "2019-12-06T14:14:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "primeora"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1202954382947635201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954382947635201"], "text": "pela primeora vez na vida consegui ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1132872990251737088"}, {"created_at": "2019-12-06T14:14:02.000Z", "id": "1202954353788764160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954353788764160"], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "author_id": "1190421999635648513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:14:01.000Z", "id": "1202954351674888194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954351674888194"], "text": "RT @blueraincoat_: \u00bfpeleas de universidades? No gracias, mis peleas son con la ideaci\u00f3n suicida, mi salud y el mercado laboral colapsado al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "blueraincoat_", "id": "939261717208535041"}]}, "author_id": "244377653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202629276614451200"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:13:02.000Z", "id": "1202954100855525378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202954100855525378"], "text": "@CDPalestinoSADP Ese delantero es una bomba (y no un clasico suicida)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CDPalestinoSADP", "id": "1237247035"}]}, "author_id": "1193323572292411393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202950001435041792"}], "in_reply_to_user_id": "1237247035"}, {"created_at": "2019-12-06T14:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202953867643805696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953867643805696"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1012475225613701120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:10:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cinepop", "id": "14500217"}]}, "id": "1202953539066253312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953539066253312"], "text": "@cinepop Para Margot: Em Esquadr\u00e3o Suicida voc\u00ea precisou ficar cinco minutos debaixo da \u00e1gua sem respirar, e em BoP? Qual foi o seu maior desafio durante as filmagens?", "author_id": "204979548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202952083785310208"}], "in_reply_to_user_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-12-06T14:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Ficha T\u00e9cnica Pel\u00edcula"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "atreide73", "id": "228419628"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/grDbs8tGdc", "expanded_url": "http://elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-tecnica-pelicula-escuadron.html", "display_url": "elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-tecnica-pelicula-escuadron.html"}]}, "id": "1202953472628400129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953472628400129"], "text": "RT @atreide73: Ficha T\u00e9cnica Pel\u00edcula : Escuadr\u00f3n suicida ( 2016 )\n\nhttps://t.co/grDbs8tGdc", "author_id": "926698321128972289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202905216267542529"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:10:15.000Z", "id": "1202953402013114369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953402013114369"], "text": "Homem mata a ex-mulher a facadas e depois se suicida em supermercado: https://t.co/AQ0GCJEewi https://t.co/RzNHDgVw0i", "author_id": "189545820", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AQ0GCJEewi", "expanded_url": "http://mwl.press/DOL542031", "display_url": "mwl.press/DOL542031"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/RzNHDgVw0i", "expanded_url": "https://twitter.com/doldiarioonline/status/1202953402013114369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzNHDgVw0i", "media_key": "3_1202953383986024451"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:09:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shesartt", "id": "738811225845432320"}]}, "id": "1202953270928515072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953270928515072"], "text": "RT @shesartt: Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele\u2026", "author_id": "2869534505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202768343083732992"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:09:12.000Z", "id": "1202953139315458049", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953139315458049"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "1140991278555045888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:09:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Kapanga"}]}, "id": "1202953114900455424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202953114900455424"], "text": "*Se emociona por un tema nuevo de Kapanga*\n*Lo escucha*\n*Se suicida*\n\nTodo tiempo pasado fue mejor \ud83e\udd7a", "author_id": "462409487"}, {"created_at": "2019-12-06T14:08:22.000Z", "id": "1202952929621299200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952929621299200"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(mas s\u00f3 em matem\u00e1tica)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Mox8fWnRSl", "author_id": "76810671", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Mox8fWnRSl", "expanded_url": "https://twitter.com/almdmari/status/1202945894997536773", "display_url": "twitter.com/almdmari/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4975, "type": "Person", "normalized_text": "bracim"}]}, "id": "1202952783055532032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952783055532032"], "text": "Mano, acordar com uma not\u00edcia de que um amig\u00e3o nosso se suicidou \u00e9 muito triste. Eu t\u00f4 muito mal, muito mal mesmo. Caralho bracim, caralho", "author_id": "808867539900055553"}, {"created_at": "2019-12-06T14:07:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Damadeferroofic", "id": "1043615581973499904"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}]}, "id": "1202952677514260480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952677514260480"], "text": "@RodrigoMaia @Damadeferroofic @alferdez @SergioMassa Eu acho que se ele lesse os coment\u00e1rios em todos os Twitter que posta, talvez ele suicida se", "author_id": "1053043159301832705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202719723223429122"}], "in_reply_to_user_id": "35260027"}, {"created_at": "2019-12-06T14:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "id": "1202952418624966658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952418624966658"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina...\n\n         DOCE\n               T A N \n                         G E \n                               R I \n                                    N A \ud83e\udde1\n\n- Iorc, Tiago. (My love)", "author_id": "1146116924557991939"}, {"created_at": "2019-12-06T14:06:13.000Z", "id": "1202952385062064128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952385062064128"], "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Si unieran hecho lo correcto estar\u00edan ah\u00ed para interpelarlo o investigar. Pero no, se dedicaron a hacer lo is a favor de los que les daban su tajada, sino preg\u00fantate xq impulsaste que se pueda importar la leche en polvo en el gobierno del suicida. Mamon", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "969769952281587712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "in_reply_to_user_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-06T14:04:37.000Z", "id": "1202951986372579328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202951986372579328"], "text": "Eu me demiti, o outro designer se matou e o que sobrou est\u00e1 me pedindo ajuda no trabalho.", "author_id": "27625728", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}}, {"created_at": "2019-12-06T14:03:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "Butterfly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AilatanMyopic", "id": "402193435"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}]}, "id": "1202951806168522756", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202951806168522756"], "text": "@AilatanMyopic @MCPerre @JuanCalabrese_ Celos pero con toda la maquinaria scarpia atras! Butterfly le da al higo y se suicida, un poco de dignidad, como te entregas asi.", "author_id": "2990742303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202949989569368065"}], "in_reply_to_user_id": "402193435"}, {"created_at": "2019-12-06T14:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "katana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1202950999478087680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950999478087680"], "text": "@dcucomics desculpa a ignorancia, aquela mulher japonesa \u00e9 a que tinha a katana em esquadr\u00e3o suicida:", "author_id": "3116315129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202950450057797632"}], "in_reply_to_user_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-06T14:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/p0JBuNMYfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCHEpatrimonio/status/1202929044427333632", "display_url": "twitter.com/ELCHEpatrimoni\u2026"}]}, "id": "1202950820465123329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950820465123329"], "text": "El dia que estudie a Sanchinflas se suicida, \nes el peor de todos https://t.co/p0JBuNMYfZ", "author_id": "876121828586029056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202929044427333632"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:58:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202950406302777346", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950406302777346"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1047904676849565696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:57:26.000Z", "id": "1202950174781378562", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950174781378562"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "2149167581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:57:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202950125695447040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950125695447040"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1092959310894764032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3636, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8166, "type": "Product", "normalized_text": "Kindle"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "JorgeOstos"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 161, "tag": "Amazon"}, {"start": 162, "end": 169, "tag": "Novela"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "JorgeOstos"}, {"start": 182, "end": 188, "tag": "Lucas"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/nZvcngHz9e", "expanded_url": "https://www.amazon.com/dp/B082B67L1Y", "display_url": "amazon.com/dp/B082B67L1Y"}]}, "id": "1202950087258841089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950087258841089"], "text": "DISPONIBLE AHORA\n\n\u00abLucas, un retrato suicida\u00bb ya se encuentra disponible en Amazon Kindle. Tambi\u00e9n est\u00e1 disponible la versi\u00f3n impresa.\n\n\u00a1Ord\u00e9nala ahora!\n\n#Amazon\n#Novela\n#JorgeOstos\n#Lucas\nhttps://t.co/nZvcngHz9e", "author_id": "195838558"}, {"created_at": "2019-12-06T13:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Floria"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Butterfly"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "Cio-cio san"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcosTrappi", "id": "2990742303"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}]}, "id": "1202949989569368065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949989569368065"], "text": "@MarcosTrappi @MCPerre @JuanCalabrese_ Los celos de Floria desatan toda esta tragedia.\nButterfly es un ser puro que ama realmente y no puede concebir la vida de otra manera seg\u00fan su cosmovisi\u00f3n. No mata a nadie, se suicida ella. \nPunto para Cio-cio san", "author_id": "402193435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202949354279120898"}], "in_reply_to_user_id": "2990742303"}, {"created_at": "2019-12-06T13:55:53.000Z", "id": "1202949786728570880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949786728570880"], "text": "Otra. Cada vez que dicen me estall\u00e9 pienso en un atentado suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/9rxPcODQTx", "author_id": "86751494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202948749510791169"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9rxPcODQTx", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclopez/status/1202948749510791169", "display_url": "twitter.com/anaclopez/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:55:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OficialSala12", "id": "1194704144579416064"}]}, "id": "1202949745070759941", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949745070759941"], "text": "RT @OficialSala12: Corre\u00e7\u00e3o: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)*", "author_id": "963945460028334082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202817907891326977"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:55:06.000Z", "id": "1202949589214646272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949589214646272"], "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\n\nnamorou:\u2705\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u2705 https://t.co/jzcOeckmg3", "author_id": "1093638426908418050", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/jzcOeckmg3", "expanded_url": "https://t.co/jzcOeckmg3", "display_url": "t.co/jzcOeckmg3"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:54:53.000Z", "id": "1202949536806768640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949536806768640"], "text": "RT @SaritamaXXI: La hija del suicida ladr\u00f3n piensa q todos son de su condici\u00f3n.\nEstudiaste con la plata q tu padre le desfalc\u00f3 al erario p\u00fa\u2026", "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202918150062391297"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:54:36.000Z", "id": "1202949462915723265", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949462915723265"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "1174772980754329604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202949308003311617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949308003311617"], "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "2427752027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:52:31.000Z", "id": "1202948940464828418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948940464828418"], "text": "pelo menos ela n\u00e3o se matou", "author_id": "1079080426646487040"}, {"created_at": "2019-12-06T13:51:40.000Z", "id": "1202948726228164609", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948726228164609"], "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "1020249080444964864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9dipo"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "Laio"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "Jocasta"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}, {"start": 243, "end": 257, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "mitologia grega"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "angel_otome", "id": "1315529964"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "paulobcarneiro", "id": "901264397829537793"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "zhoumitang", "id": "876235743747858433"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "ma_lulamolusco", "id": "916371258790633473"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "afemoid", "id": "1320900377760464897"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "lovwgalore", "id": "325623393"}]}, "id": "1202948489652641793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948489652641793"], "text": "@rodrigwcxio @angel_otome @PauloBCarneiro @zhoumitang @felpissantana @ma_lulamolusco @AFemoid @lovwgalore \u00c9dipo \u00e9 uma personagem da mitologia grega, que matou seu pai Laio para se casar com sua m\u00e3e Jocasta. Freud se inspirou em muita coisa da mitologia grega XD", "author_id": "926643185794867203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202939238599319553"}], "in_reply_to_user_id": "1198627321592369154"}, {"created_at": "2019-12-06T13:50:00.000Z", "id": "1202948304314753024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948304314753024"], "text": "@tiagovramoss Se n\u00e3o matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tiagovramoss", "id": "880901610108538880"}]}, "author_id": "1658787210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202946705534177282"}], "in_reply_to_user_id": "880901610108538880"}, {"created_at": "2019-12-06T13:49:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "id": "1202948179827843072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948179827843072"], "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "author_id": "2922055439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:49:24.000Z", "id": "1202948154150268928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948154150268928"], "text": "E meu celular que se suicidou", "author_id": "4624373555"}, {"created_at": "2019-12-06T13:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "morte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fatgabbi", "id": "1171262658793922561"}]}, "id": "1202948088454959105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948088454959105"], "text": "@fatgabbi Eu sempre pensei nisso mais ano passado minha prima de 17 ano se suic\u00eddou 3nforc4d4 e foi horr\u00edvel... Ela teve morte cerebral ficou internada mais n\u00e3o tinha nada que pudesse ser feito... foi tdo mto pesado...", "author_id": "1200799664678805504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202783273715458049"}], "in_reply_to_user_id": "1171262658793922561"}, {"created_at": "2019-12-06T13:48:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CatiaPrass", "id": "1163836807986987008"}]}, "id": "1202947912252186625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202947912252186625"], "text": "RT @CatiaPrass: Foto de amominhafamiliapaizinho \nPresidente Bolsonaro,ajuda a\u00ed,o cara estava certo, vagabundo tem que morrer\nChega desses j\u2026", "author_id": "1163836807986987008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202946751004651521"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:46:29.000Z", "id": "1202947420310650881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202947420310650881"], "text": "@RPPNoticias Como cuando te tiraste una millonada de plata para concluir que el suicida era un \"angel\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "author_id": "1073399427228823552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202898854288482308"}], "in_reply_to_user_id": "9075022"}, {"created_at": "2019-12-06T13:46:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "monga"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1202947328572821506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202947328572821506"], "text": "@Cardoso O cara e her\u00f3i de guerra, matou nazistas, facistas de verdade e vem a songa monga perguntar se ele que e o facista?! Parab\u00e9ns Bolsonaro reeleito!!!", "author_id": "218159385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202945850504290305"}], "in_reply_to_user_id": "1421721"}, {"created_at": "2019-12-06T13:44:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}]}, "id": "1202947016365621251", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202947016365621251"], "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "author_id": "1013392464240152576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.6149, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202946995763187712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946995763187712"], "text": "Gente, escolham direito vossos companheiros, ontem vi na reportagem um cara q matou a ex mulher e se matou em seguida... s\u00f3 pelo t\u00e9rmino \ud83d\ude2a. E vi outro caso q o cara matou a fam\u00edlia toda.... pelo amor de Deus gente", "author_id": "833660714"}, {"created_at": "2019-12-06T13:44:18.000Z", "id": "1202946870651305984", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946870651305984"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "1069158430307483649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:44:09.000Z", "id": "1202946833909198848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946833909198848"], "text": "RT @SaritamaXXI: La hija del suicida ladr\u00f3n piensa q todos son de su condici\u00f3n.\nEstudiaste con la plata q tu padre le desfalc\u00f3 al erario p\u00fa\u2026", "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202918150062391297"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/tjGjFnX6Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/CatiaPrass/status/1202946751004651521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjGjFnX6Uu", "media_key": "3_1202946741647097856"}]}, "id": "1202946751004651521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946751004651521"], "text": "Foto de amominhafamiliapaizinho \nPresidente Bolsonaro,ajuda a\u00ed,o cara estava certo, vagabundo tem que morrer\nChega desses ju\u00edzes de bosta,se acharem certos,o dono da loja de j\u00f3ias matou o assaltante que iria lhe matar,e foi preso!oi,que mundo \u00e9 esse,parem,eu quero descer https://t.co/tjGjFnX6Uu", "author_id": "1163836807986987008"}, {"created_at": "2019-12-06T13:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "Smurf"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}]}, "id": "1202946615516024838", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946615516024838"], "text": "Tinha uma Smurf suicida aqui no escrit\u00f3rio, que toda vez ela se jogava pra fugir da decora\u00e7\u00e3o. Erick colocou uma cola na base dela, vamos ver como ela vai agir sem gatilho kkkk", "author_id": "71690160"}, {"created_at": "2019-12-06T13:43:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "id": "1202946568896307202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946568896307202"], "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "author_id": "1013392464240152576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:42:45.000Z", "id": "1202946481646440448", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946481646440448"], "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "512463968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.674, "type": "Person", "normalized_text": "Escolar"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rluXecS4hT", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielaInglese/status/1202937786954895360", "display_url": "twitter.com/GabrielaIngles\u2026"}]}, "id": "1202946114120507393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946114120507393"], "text": "\"El medio... no debe ser un medio partidista\" \ud83e\udd23 que Escolar no venga al Chaco porque se suicida con una tecla de una Olivetti. https://t.co/rluXecS4hT", "author_id": "8043892", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202937786954895360"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:41:01.000Z", "id": "1202946045153595392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946045153595392"], "text": "@marimarry @lyzbeltrame Sim a Constela\u00e7\u00e3o ajuda muito nesses casos, pois o su\u00edcidio vem de uma \"exclus\u00e3o\" do sistema da Consci\u00eancia Familiar. E nesse sentido a Constela\u00e7\u00e3o ajuda a acolher a fam\u00edlia e o suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marimarry", "id": "1440303690867376134"}]}, "author_id": "981205995719405575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202786565514256384"}], "in_reply_to_user_id": "1915734362"}, {"created_at": "2019-12-06T13:40:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "N7D"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 70, "tag": "N7D"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/iInJpVl1TJ", "expanded_url": "http://ow.ly/imhB30pZBiH", "display_url": "ow.ly/imhB30pZBiH"}]}, "id": "1202945976719355904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945976719355904"], "text": "Marinero mata a dos hombres y se suicida en la base Pearl Harbor. #N7D\nhttps://t.co/iInJpVl1TJ", "author_id": "4560691817"}, {"created_at": "2019-12-06T13:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lorencao", "id": "44045034"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1202945886407577600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945886407577600"], "text": "@lorencao @andreazzaeditor Flamengo eh patife meu amigo \n\nMatou 10 crian\u00e7as \n\nMatou \n\nSe fosse seu filho queria ver vc colocar esse amor de merda a frente do seu filho morto \n\nFlamengo \u00e9 um clube assassino", "author_id": "3004290483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202941570846220288"}], "in_reply_to_user_id": "44045034"}, {"created_at": "2019-12-06T13:39:59.000Z", "id": "1202945787140947970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945787140947970"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705", "author_id": "176423461"}, {"created_at": "2019-12-06T13:39:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Flor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Ana_Flor", "id": "45859414"}]}, "id": "1202945734468874241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945734468874241"], "text": "@GloboNews @Ana_Flor Se um empres\u00e1rio cuja empresa esteja \"mal das pernas\" ouvir um coment\u00e1rio da Ana Flor sobre o assunto Economia, vira forte candidato a suicida. Que mulher \"pra baixo\"!", "author_id": "897256869395353605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202940867704696833"}], "in_reply_to_user_id": "142393421", "geo": {"place_id": "556b383df8dc6f15"}}, {"created_at": "2019-12-06T13:39:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6677, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romangp", "id": "40049328"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "lanuevaespana", "id": "22914352"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/86cZwF4MIQ", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}]}, "id": "1202945696892014593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945696892014593"], "text": "RT @romangp: Un @policia  gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio https://t.co/86cZwF4MIQ v\u00eda @lanuevaespana", "author_id": "3081206085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202938339013382144"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:39:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.3684, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WT1dVPGZ33", "expanded_url": "https://twitter.com/FerIglesias/status/1202942297295540224", "display_url": "twitter.com/FerIglesias/st\u2026"}]}, "id": "1202945580705746944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945580705746944"], "text": "Fernando, hay 40% de pobres, 50% de inflaci\u00f3n, 100% del PBI en deuda... \u00bfpens\u00e1s que la gente es boluda y suicida? https://t.co/WT1dVPGZ33", "author_id": "985957721890525185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202942297295540224"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:38:39.000Z", "id": "1202945449482694659", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945449482694659"], "text": "@ze_ferino10 @luh_roma Justamente essa \u00e9 a minha maior critica hj: o gov matou o orgulho da miscigena\u00e7\u00e3o . Hj o pardo se classifica branco ou negro so qd \u00e9 p ganhar uma vaga em concurso/uni \n\nAo ser incluido junto com negros em sentido estrito em um mesmo grupo \u00e9tnico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ze_ferino10", "id": "1139039730291630080"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "luh_roma", "id": "1544279661810704385"}]}, "author_id": "79823046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202923142991294465"}], "in_reply_to_user_id": "1139039730291630080"}, {"created_at": "2019-12-06T13:38:32.000Z", "id": "1202945420479082497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945420479082497"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1129854973"}, {"created_at": "2019-12-06T13:38:18.000Z", "id": "1202945360102088704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945360102088704"], "text": "@PolMateos Deja de llorar ya, era una mision suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PolMateos", "id": "2389670804"}]}, "author_id": "2777040134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202941985226731520"}], "in_reply_to_user_id": "2389670804"}, {"created_at": "2019-12-06T13:37:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "AdoreYou"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7bPSaIemu1", "expanded_url": "https://twitter.com/eddiehader/status/1202944025734582272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bPSaIemu1", "media_key": "3_1202944019938058242"}]}, "id": "1202945193256857600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945193256857600"], "text": "RT @eddiehader: igualzinho o pijama que o Vargas se matou \ud83d\ude31 #AdoreYou https://t.co/7bPSaIemu1", "author_id": "722152151821238272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202944025734582272"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:37:31.000Z", "id": "1202945163859025920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945163859025920"], "text": "@CristinaSegui_ Me juego una g\u00f3nada a que en menos de 3 a\u00f1os esta ni\u00f1a se suicida al ver que solo ha servido para enriquecer a sus padres y a unos cuantos pol\u00edticos interesados", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "author_id": "936595260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202876742077169665"}], "in_reply_to_user_id": "87659574"}, {"created_at": "2019-12-06T13:37:28.000Z", "id": "1202945152580562947", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945152580562947"], "text": "Se aquela chuva n\u00e3o me matou de susto e de medo , nada mais me mata \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1118702577569468416"}, {"created_at": "2019-12-06T13:37:12.000Z", "id": "1202945086377676800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945086377676800"], "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705 (em prova)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou:\u274c\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u274c https://t.co/F1kAWI03sP", "author_id": "1112204373935996929", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/F1kAWI03sP", "expanded_url": "https://t.co/F1kAWI03sP", "display_url": "t.co/F1kAWI03sP"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:36:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexandreJosRo5", "id": "1192364681425563648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "marcusPITTERnew", "id": "1149778158306103296"}]}, "id": "1202944799487254529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944799487254529"], "text": "@AlexandreJosRo5 @marcusPITTERnew Judas se enforcou.frota renuncie ao mandato !", "author_id": "1122921601866043393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202794574957228032"}], "in_reply_to_user_id": "1192364681425563648"}, {"created_at": "2019-12-06T13:35:21.000Z", "id": "1202944618737917952", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944618737917952"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "955637642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:34:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1202944451745857536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944451745857536"], "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustible\u2026", "author_id": "459545249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202886212106752000"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:33:18.000Z", "id": "1202944104914653189", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944104914653189"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "2438347679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:33:18.000Z", "id": "1202944102758785025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944102758785025"], "text": "RT @ninarig_: me enforcou na cama igual minha av\u00f3 matando galinha e agr demora 5 horas pra me responder \nve se pode", "author_id": "1120480869821628416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202778696978980864"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:33:12.000Z", "id": "1202944076875784192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944076875784192"], "text": "@DoidaoBeats Isso custa caro no futuro \nMinha ansiedade quase me matou\nEnt\u00e3o durma bem \nSe alimente bem \nCuide da sa\u00fade \nQue porra de tirar dormir da lista n\u00e3o \nDormir \u00e9 preciso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DoidaoBeats", "id": "2938409505"}]}, "author_id": "30049474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202852601689231360"}], "in_reply_to_user_id": "2938409505"}, {"created_at": "2019-12-06T13:33:06.000Z", "id": "1202944052896948225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944052896948225"], "text": "S\u00f3 uma quadrilha d suicida pra ca\u00e7a esse fdp https://t.co/zypDbhDd7R", "author_id": "1181114665113456640", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/zypDbhDd7R", "expanded_url": "https://twitter.com/tv709/status/1202675719685464066", "display_url": "twitter.com/tv709/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:33:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "AdoreYou"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7bPSaIemu1", "expanded_url": "https://twitter.com/eddiehader/status/1202944025734582272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bPSaIemu1", "media_key": "3_1202944019938058242"}]}, "id": "1202944025734582272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944025734582272"], "text": "igualzinho o pijama que o Vargas se matou \ud83d\ude31 #AdoreYou https://t.co/7bPSaIemu1", "author_id": "1140289295812616193"}, {"created_at": "2019-12-06T13:32:45.000Z", "id": "1202943963562250240", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943963562250240"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "2675311131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:32:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/P80FnoT59E", "expanded_url": "https://twitter.com/ascheente/status/1202943896147378176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P80FnoT59E", "media_key": "3_1202943892955508737"}]}, "id": "1202943896147378176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943896147378176"], "text": "Na moral, se algu\u00e9m ai matou o Paarthurnax pode dar unfollow https://t.co/P80FnoT59E", "author_id": "1184822566348869632"}, {"created_at": "2019-12-06T13:32:20.000Z", "id": "1202943858809675777", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943858809675777"], "text": "RT @HuertDeAuteuil: SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuertDeAuteuil", "id": "1872495530"}]}, "author_id": "971921401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202942328979296257"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "id": "1202943719424610304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943719424610304"], "text": "cal\u00e7ada de uma festa?\nIndo pela met\u00e1fora, pela diferen\u00e7a num\u00e9rica \u00e9\ns\u00f3 pegar um estiling.\nDavi n\u00e3o matou gol\u00edas com um estiling?\nCONCLUS\u00c3O: \u00c9 S\u00d3 SE UNIR MANOS E MANAS.", "author_id": "1088249957319098368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202943717247737856"}], "in_reply_to_user_id": "1088249957319098368"}, {"created_at": "2019-12-06T13:31:06.000Z", "id": "1202943550377340928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943550377340928"], "text": "Ta muy dif\u00edcil vivir\n*Se suicida*", "author_id": "3438652804"}, {"created_at": "2019-12-06T13:30:19.000Z", "id": "1202943354083987459", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943354083987459"], "text": "\"Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\"", "author_id": "244084389"}, {"created_at": "2019-12-06T13:30:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 145, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguaya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/jvu05aQ3Et", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1202943299134341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvu05aQ3Et", "media_key": "3_1202943289084850176"}]}, "id": "1202943299134341120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943299134341120"], "text": "@gvillasis @elcomercio_peru refugiarse ??\nosea q para ti el PresidenteVizcarra \nsegun tu \"optica\" es igualito al \nhampon suicida AG ratalan garcia\ny ma\u00f1ana lo veremos dentro de\nla embajada Uruguaya.\nq parte de su declaracion en la \nq dice q lo investiguen 2, 3, 4\ny las q quiera la fiscalia no has\nentendido https://t.co/jvu05aQ3Et", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202940412572426240"}], "in_reply_to_user_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-12-06T13:29:56.000Z", "id": "1202943254712475648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943254712475648"], "text": "@JaimeLlanos19 @KarlaCalle @Mauriciomulder @josepimentelali @nidiavilchez Ja facha como la de los narcos que hay en el apra? Sabr\u00e1s definir los t\u00e9rminos q usas? aunq es com\u00fan del apra captar captar ignorantes. \u00bfCriticar? Relatar un hecho no es criticar, criticar ser\u00eda, su l\u00edder suicida. Con raz\u00f3n es percebido como el partido de la corrupci\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaimeLlanos19", "id": "1193658996135223297"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "author_id": "946774945039835136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202930166844014593"}], "in_reply_to_user_id": "946774945039835136"}, {"created_at": "2019-12-06T13:29:37.000Z", "id": "1202943176941674496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943176941674496"], "text": "@alvarodias_ Acho pouco, teria que ser mais e sem benef\u00edcios que diminuam a pena. O que adianta ser condenado 40 anos e sair antes por bom comportamento, porque j\u00e1 cumpriu certo tempo da pena? Saidinha do dia das m\u00e3es se est\u00e1 preso porque matou a m\u00e3e???? E outras barbaridades.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "author_id": "1150171128100470785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202931838605578241"}], "in_reply_to_user_id": "73745956"}, {"created_at": "2019-12-06T13:29:22.000Z", "id": "1202943113507065856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943113507065856"], "text": "@vedazs16 Imag\u00ednate ! Yo pensando que el cobarde suicida @AlanGarciaPeru era un corrupto ratero pero la verdad se deslumbra! \ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202778866042978306"}], "in_reply_to_user_id": "716304009120849920"}, {"created_at": "2019-12-06T13:28:56.000Z", "id": "1202943006309068800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943006309068800"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque - \u274c\nse popularizou - \u274c\n\nsou comportadinha at\u00e9 https://t.co/52SI08rCI4", "author_id": "1109920150084640769", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/52SI08rCI4", "expanded_url": "https://t.co/52SI08rCI4", "display_url": "t.co/52SI08rCI4"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:28:44.000Z", "id": "1202942952588423169", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942952588423169"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "122036825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:27:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202942723369684992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942723369684992"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "author_id": "1175242290043990017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:27:36.000Z", "id": "1202942669124702208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942669124702208"], "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "258755575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:27:19.000Z", "id": "1202942596747792384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942596747792384"], "text": "@noakeikope Santifica al Suicida? Por favor...!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}]}, "author_id": "910196333075673088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202927340600352768"}], "in_reply_to_user_id": "425964813", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}}, {"created_at": "2019-12-06T13:26:15.000Z", "id": "1202942328979296257", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942328979296257"], "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942313070256131"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942314362155009"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942315695935488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942317231058945"}]}, "text": "SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR. \n\nDai cazzo \u00e8 il Meryl Streep dell\u2019oceano #AdoreYou https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "author_id": "1872495530"}, {"created_at": "2019-12-06T13:26:11.000Z", "id": "1202942310247477248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942310247477248"], "text": "@ricardoo_etc @KayoRyanSilva1 @marinaldofl @folha A foda mano \u00e9 que a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de guerra, pior conflito que tem \u00e9 esse no meio da popula\u00e7\u00e3o, j\u00e1 vi crian\u00e7a perder a vida aqui por bala de um PM. Conclus\u00e3o, cana ficou maluco quando descobriu foi preso e quando saiu se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "KayoRyanSilva1", "id": "1064847357953667072"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "marinaldofl", "id": "159702831"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "195777756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202941191433703428"}], "in_reply_to_user_id": "1175757855259078656"}, {"created_at": "2019-12-06T13:25:54.000Z", "id": "1202942240043257856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942240043257856"], "text": "Calma\u00ea pensamentos suicida, vamos aguardar um pouquin", "author_id": "2747110115"}, {"created_at": "2019-12-06T13:25:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "A.F."}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1202942196841959425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942196841959425"], "text": "Veo a A.F. armar su equipo y no s\u00e9 xq me recuerda a la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida cuando iban a buscar a los peores, cuanto mas hijos de puta mejor. Para  \"salvar al mundo\". En \u00e9ste caso, a la Argentina...", "author_id": "2802368002"}, {"created_at": "2019-12-06T13:25:40.000Z", "id": "1202942181608214529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942181608214529"], "text": "RT @Morndraug: A pessoa que tem gatilhos graves n\u00e3o vai perder o controle porque viu uma piadinha com isso. Todo mundo fica dia e noite faz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Morndraug", "id": "2250912918"}]}, "author_id": "1198750107975462913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202575732318363649"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:25:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.346, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.621, "type": "Place", "normalized_text": "paulista"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/URaozHIaWL", "expanded_url": "https://www.ouricuriemfoco.com.br/atirador-mata-seis-pessoas-e-se-suicida-no-litoral-paulista/", "display_url": "ouricuriemfoco.com.br/atirador-mata-\u2026"}]}, "id": "1202942137706385408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942137706385408"], "text": "Atirador mata seis pessoas e se suicida no litoral paulista https://t.co/URaozHIaWL", "author_id": "69394301"}, {"created_at": "2019-12-06T13:25:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3757, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3647, "type": "Place", "normalized_text": "Ouricuri"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8093, "type": "Place", "normalized_text": "Foco"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/URaozHIaWL", "expanded_url": "https://www.ouricuriemfoco.com.br/atirador-mata-seis-pessoas-e-se-suicida-no-litoral-paulista/", "display_url": "ouricuriemfoco.com.br/atirador-mata-\u2026"}]}, "id": "1202942091602604032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942091602604032"], "text": "Atirador mata seis pessoas e se suicida no litoral paulista - Ouricuri em Foco https://t.co/URaozHIaWL", "author_id": "69394301"}, {"created_at": "2019-12-06T13:24:22.000Z", "id": "1202941853206794242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941853206794242"], "text": "@inaplazable El poeta tiene niveles astron\u00f3micos de imaginaci\u00f3n, el enamoramiento pasionalmente intenso, el sentir extremo y la locura emocionalmente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "inaplazable", "id": "321597198"}]}, "author_id": "1462830324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "625829016050626560"}], "in_reply_to_user_id": "321597198", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}}, {"created_at": "2019-12-06T13:24:16.000Z", "id": "1202941830939205633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941830939205633"], "text": "RT @Morndraug: A pessoa que tem gatilhos graves n\u00e3o vai perder o controle porque viu uma piadinha com isso. Todo mundo fica dia e noite faz\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Morndraug", "id": "2250912918"}]}, "author_id": "856456618527125505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202575732318363649"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:23:26.000Z", "id": "1202941618166390784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941618166390784"], "text": "mano o mlk se matou carai q tapa conhecia ele das antigas aqui na rua, foda vei as paradas acontecem de uma hr pra outra", "author_id": "3090086027"}, {"created_at": "2019-12-06T13:22:48.000Z", "id": "1202941460783517696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941460783517696"], "text": "SIGNIFICADO DOS SONHOS magos da luz: O QUE ACONTECE COM O SUICIDA? https://t.co/Km2tQ19Neu", "author_id": "23458067", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Km2tQ19Neu", "expanded_url": "https://magosdaluz.blogspot.com/2010/09/o-que-acontece-com-o-suicida.html?spref=tw", "display_url": "magosdaluz.blogspot.com/2010/09/o-que-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:22:02.000Z", "id": "1202941265849061376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941265849061376"], "text": "@pximeness @BrunoCaprio dai se diminui reclamam que deu headshot e n\u00e3o matou, ent\u00e3o melhor deixar do jeito que esta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pximeness", "id": "1080874846588940289"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "BrunoCaprio", "id": "173959478"}]}, "author_id": "1126112888702283777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202774425218637824"}], "in_reply_to_user_id": "1080874846588940289"}, {"created_at": "2019-12-06T13:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/Yll8TcdIs0", "expanded_url": "https://twitter.com/ValkyrieFeuer/status/1202941103206490112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yll8TcdIs0", "media_key": "16_1202941088962617346"}]}, "id": "1202941103206490112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941103206490112"], "text": "@runesgod @bifrostsgod (Jamais ouvir\u00e1 aquele tom de do grande Odin, aquele miss\u00e3o era quase suicida pois apenas um \u00fanico movimento errado e ambos poderiam morrer de forma nada honrosa)\nExtremamente claro Grande Odin, dou minha palavra de honra que n\u00e3o tocarmos em nenhuma das criaturas e seremos + https://t.co/Yll8TcdIs0", "author_id": "3904206015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202777446258544641"}], "in_reply_to_user_id": "714924430359658496"}, {"created_at": "2019-12-06T13:20:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Eastwood"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "horasperdidas", "id": "1389485756469686272"}]}, "id": "1202940818253926400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940818253926400"], "text": "@horasperdidas Junto con Ruta suicida, de Eastwood, una doble sesi\u00f3n gloriosa de \"todos contra ellos\".", "author_id": "1194656500150611969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202745754923786242"}], "in_reply_to_user_id": "30487331"}, {"created_at": "2019-12-06T13:19:43.000Z", "id": "1202940684870832129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940684870832129"], "text": "RT @caroconinsomnio: So\u00f1\u00e9 que hacia un pacto suicida con una compa\u00f1era de trabajo y una le cortaba las venas a la otra. \nNecesito 7 a\u00f1os m\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caroconinsomnio", "id": "733128881616609280"}]}, "author_id": "430976794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202758533349031936"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:19:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Bruce_wayne_67", "id": "49023566"}]}, "id": "1202940565198901250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940565198901250"], "text": "@Bruce_wayne_67 Sepalo ella es la causante de la muerte de Robin o t\u00fa no viste escuadr\u00f3n suicida? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "494457145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202939959465906176"}], "in_reply_to_user_id": "49023566"}, {"created_at": "2019-12-06T13:18:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alienticia", "id": "2932767819"}]}, "id": "1202940463621255173", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940463621255173"], "text": "RT @alienticia: sigo sem emtender. no entanto apoio a amizade de harry styles com um peixe gigante suicida", "author_id": "1259917410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202938676734562304"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:18:40.000Z", "id": "1202940422106107904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940422106107904"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "1202421550974025728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:18:21.000Z", "id": "1202940342183563264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940342183563264"], "text": "Qu\u00e9 se le rompe a tu cabeza para tener el instinto suicida de querer tener noticias de tu ex.", "author_id": "113537213"}, {"created_at": "2019-12-06T13:17:36.000Z", "id": "1202940150898200579", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940150898200579"], "text": "RT @ArtanisD: Un racista y un mos\u00e9n pirado y suicida. https://t.co/bTbm6yCMIa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bTbm6yCMIa", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicaglobal/status/1202935740902060037", "display_url": "twitter.com/cronicaglobal/\u2026"}]}, "author_id": "244633577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202938079159427072"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:17:31.000Z", "id": "1202940130257977344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940130257977344"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/liDiiuP7Z4", "author_id": "1149807773863022593", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/liDiiuP7Z4", "expanded_url": "https://twitter.com/thaay_318_/status/1202793242397433856", "display_url": "twitter.com/thaay_318_/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}]}, "id": "1202940076696752128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940076696752128"], "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "author_id": "80456453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:16:21.000Z", "id": "1202939836287635460", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939836287635460"], "text": "Que can\u00e7\u00e3o maravilhosa, impressionante, t\u00e3o madura para um t\u00e3o jovem suicida aos 23 anos. Que can\u00e7\u00e3o espl\u00eandida.\n\nhttps://t.co/dwZFAzu0pJ https://t.co/dwZFAzu0pJ", "author_id": "85928789", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dwZFAzu0pJ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bQ4duQx0Zv0", "display_url": "youtube.com/watch?v=bQ4duQ\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/dwZFAzu0pJ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=bQ4duQx0Zv0", "display_url": "youtube.com/watch?v=bQ4duQ\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 56, "tag": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SuycQcCdS8", "expanded_url": "https://twitter.com/romerzin/status/1202780779425804289", "display_url": "twitter.com/romerzin/statu\u2026"}]}, "id": "1202939446246674432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939446246674432"], "text": "A Sabrina se matou nesse lixo pra nd v\u00e3o tnc #AFazenda11 https://t.co/SuycQcCdS8", "author_id": "1050912004716802048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202780779425804289"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:14:28.000Z", "id": "1202939365779025921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939365779025921"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "author_id": "2358061389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:14:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}]}, "id": "1202939309298475008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939309298475008"], "text": "RT @XxiJusticia: S\u00ed,  claro, y el chofer es suicida?\nQue tipo desagradable, ojal\u00e1 alg\u00fan dia haya perpetua de verdad en la c\u00e1rcel de Ushuaia\u2026", "author_id": "1189382745656614912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202937313447284737"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:13:41.000Z", "id": "1202939164641185792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939164641185792"], "text": "ele tendo que se desfazer do peixe pq ele tava mto grande me &gt;matou&lt;", "author_id": "1120432978302242816"}, {"created_at": "2019-12-06T13:13:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "id": "1202939075675770881", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939075675770881"], "text": "@JRsBBQ That's a Tope Suicida ladies and gentleman! Lol...", "author_id": "14622109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202811174565404674"}], "in_reply_to_user_id": "89556802"}, {"created_at": "2019-12-06T13:12:41.000Z", "id": "1202938916703219713", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938916703219713"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "467392148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:12:24.000Z", "id": "1202938844234027010", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938844234027010"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "898302089322954752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6375, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "petiskofoda", "id": "817754412902912000"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "astro_cipo", "id": "203331462"}]}, "id": "1202938707944366080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938707944366080"], "text": "@petiskofoda @astro_cipo Se em algum dia eu falei \u201cluto pelo Flamengo ou for\u00e7a flamengo\u201d, me desculpo. Esse clube tem mais \u00e9 que se foder. Matou 10 crian\u00e7as. Luto e for\u00e7a as fam\u00edlias que perderam algo que poderia mudar as suas vidas... e algo que n\u00e3o volta mais", "author_id": "1201154117449715713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202937896526856193"}], "in_reply_to_user_id": "1201154117449715713"}, {"created_at": "2019-12-06T13:11:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "id": "1202938676734562304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938676734562304"], "text": "sigo sem emtender. no entanto apoio a amizade de harry styles com um peixe gigante suicida", "author_id": "2932767819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202936283544375297"}], "in_reply_to_user_id": "2932767819"}, {"created_at": "2019-12-06T13:11:35.000Z", "id": "1202938637081600002", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938637081600002"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "91971274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:10:57.000Z", "id": "1202938480441135104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938480441135104"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saber_IMSS", "id": "4922824778"}]}, "text": "RT @Saber_IMSS: #ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a eviden\u2026", "author_id": "131720099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588434906394625"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:10:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6975, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "lanuevaespana", "id": "22914352"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/86cZwF4MIQ", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}]}, "id": "1202938339013382144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938339013382144"], "text": "Un @policia  gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio https://t.co/86cZwF4MIQ v\u00eda @lanuevaespana", "author_id": "40049328"}, {"created_at": "2019-12-06T13:10:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}]}, "id": "1202938250253545472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938250253545472"], "text": "RT @XxiJusticia: S\u00ed,  claro, y el chofer es suicida?\nQue tipo desagradable, ojal\u00e1 alg\u00fan dia haya perpetua de verdad en la c\u00e1rcel de Ushuaia\u2026", "author_id": "2234353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202937313447284737"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:09:22.000Z", "id": "1202938079159427072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938079159427072"], "text": "Un racista y un mos\u00e9n pirado y suicida. https://t.co/bTbm6yCMIa", "author_id": "270487539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202935740902060037"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/bTbm6yCMIa", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicaglobal/status/1202935740902060037", "display_url": "twitter.com/cronicaglobal/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:08:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "id": "1202937956186697730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937956186697730"], "text": "Assisti It a coisa 2 e fiquei sem entender por que o Stan se matou", "author_id": "568709880"}, {"created_at": "2019-12-06T13:08:47.000Z", "id": "1202937932266557441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937932266557441"], "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "author_id": "803241252032548864"}, {"created_at": "2019-12-06T13:07:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 260, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeiroImpacto"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 261, "tag": "PrimeiroImpacto"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "1impactosbt", "id": "974610902317240320"}]}, "id": "1202937696391446530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937696391446530"], "text": "Deveria morrer da mesma forma que matou a pr\u00f3pria filha, fico muito triste com isso minha filha tem 3 anos, eu me emocionei tive que abra\u00e7ar ela, ele interrompeu a vida da menininha que tinha uma vida toda pela frente, que a justi\u00e7a seja feita. #PrimeiroImpacto \n@1impactosbt", "author_id": "829911500110303233"}, {"created_at": "2019-12-06T13:07:38.000Z", "id": "1202937643153133573", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937643153133573"], "text": "Eeeh cari\u00f1o, si \u201cel homosexual\u201d no es feliz y se suicida no es porque \u201cel com\u00fan denominador es la soledad\u201d, es, adem\u00e1s de por factores personales, por HOMOFOBIA.\n\nLa pe\u00f1s lgbt si tenemos una salud mental de \ud83d\udca9 es por la lgtb-fobia, no por ser lgbt per se.\nPor el rechazo social. https://t.co/BKarddtALj", "author_id": "1073242208139182080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202892538446852096"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/BKarddtALj", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelloque/status/1202892538446852096", "display_url": "twitter.com/Pelloque/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:07:08.000Z", "id": "1202937516220993536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937516220993536"], "text": "RT @SaritamaXXI: La hija del suicida ladr\u00f3n piensa q todos son de su condici\u00f3n.\nEstudiaste con la plata q tu padre le desfalc\u00f3 al erario p\u00fa\u2026", "author_id": "218664046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202918150062391297"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:06:54.000Z", "id": "1202937460768030720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937460768030720"], "text": "Sonhei q um eu acordei de madrugada e fui na sacada da\u00ed um cara se suicidou na casa da frente", "author_id": "3262254790"}, {"created_at": "2019-12-06T13:06:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7051, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/N6P4Y23Inx", "expanded_url": "https://twitter.com/CeSanz1/status/1202933952593432576", "display_url": "twitter.com/CeSanz1/status\u2026"}]}, "id": "1202937313447284737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937313447284737"], "text": "S\u00ed,  claro, y el chofer es suicida?\nQue tipo desagradable, ojal\u00e1 alg\u00fan dia haya perpetua de verdad en la c\u00e1rcel de Ushuaia https://t.co/N6P4Y23Inx", "author_id": "1113824976589807617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202933952593432576"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:05:43.000Z", "id": "1202937162699804672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937162699804672"], "text": "O que dizer desta can\u00e7\u00e3o maravilhosa, am\u00e1-la, idolatr\u00e1-la, e feita por um jovem suicida aos 23 anos.\n\nhttps://t.co/4yWPA0ALgU https://t.co/4yWPA0ALgU", "author_id": "85928789", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4yWPA0ALgU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ&fbclid=IwAR3VYgJ2pecxdXHgN2d6sNoaq-mQCXU-GxqjVtMSlBYDMsNRc4PpGyEQnzI", "display_url": "youtube.com/watch?v=lgDx-H\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/4yWPA0ALgU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgDx-H983NQ&fbclid=IwAR3VYgJ2pecxdXHgN2d6sNoaq-mQCXU-GxqjVtMSlBYDMsNRc4PpGyEQnzI", "display_url": "youtube.com/watch?v=lgDx-H\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:04:49.000Z", "id": "1202936934848483330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202936934848483330"], "text": "@radiomitre S\u00edganlo a este chico! Cuidemoslo sabemos c\u00f3mo terminan cuando la contradicen!  Por ah\u00ed el pibe le agarra una depresi\u00f3n y se suicida! Ojo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "author_id": "707662090413154304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202894224888410112"}], "in_reply_to_user_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-12-06T13:04:23.000Z", "id": "1202936826845159424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202936826845159424"], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:04:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202936777172045825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202936777172045825"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "author_id": "780416628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:02:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Dend\u00ea"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1202936234227781632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202936234227781632"], "text": "O BOPE matou um humorista e mais 3 pessoas em uma opera\u00e7\u00e3o no morro do Dend\u00ea. 19 tiros, nenhum disparado de dentro do carro. O cara foi contratado p se apresentar na festa do dono do morro e por isso justificam a morte dele. \u00c9 surreal o Rio de Janeiro.", "author_id": "1101105011390664707"}, {"created_at": "2019-12-06T13:00:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1202935804621930496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935804621930496"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "author_id": "1165612200247119873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202935757708709892", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935757708709892"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "894727748144463872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T13:00:05.000Z", "id": "1202935742101696512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935742101696512"], "text": "@deepanalfist El directo menos pensado suicida al cameraman.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deepanalfist", "id": "332892159"}]}, "author_id": "130270613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202933176290742272"}], "in_reply_to_user_id": "332892159"}, {"created_at": "2019-12-06T12:59:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202935633188204549", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935633188204549"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1055551068602556417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1202935540091367424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935540091367424"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "author_id": "138070993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:59:02.000Z", "id": "1202935480343502848", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935480343502848"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "928290571793391616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:58:42.000Z", "id": "1202935397480833024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935397480833024"], "text": "@arratostada @Paulafraga__ @carlossmato La mayor parte de la ideaci\u00f3n suicida en pacientes con disforia se explica por la presencia de otro(s) trastorno(s) mental concomitante.\n\nEs imprescindible la atenci\u00f3n psicol\u00f3gica y psiqui\u00e1trica de estas personas. La despatologizaci\u00f3n es desprotecci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/vWSc1i1zcF", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arratostada", "id": "264449068"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Paulafraga__", "id": "1043192108482523138"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/vWSc1i1zcF", "expanded_url": "https://twitter.com/DRadfem/status/1202217394367815680?s=19", "display_url": "twitter.com/DRadfem/status\u2026"}]}, "author_id": "1018903471569895424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202217394367815680"}, {"type": "replied_to", "id": "1202933944813080577"}], "in_reply_to_user_id": "1018903471569895424"}, {"created_at": "2019-12-06T12:58:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Esther Narc\u00f3tica \nMarchita"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1202935274344452096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935274344452096"], "text": "Esther Narc\u00f3tica \nMarchita tu mandr\u00e1gora se hundi\u00f3 \nMa\u00f1ana de gloria \nSuicida y elegante despert\u00f3\nFr\u00e1gil belladona \nA la deriva por el Nilo va", "author_id": "2413024472"}, {"created_at": "2019-12-06T12:57:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.389, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1202935214546341888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935214546341888"], "text": "@Jsenalima 1. Boa refer\u00eancia \n2. J\u00e1 tem uns anos que qualquer evento assim vai ter uma reca de Arlequina, mais ou menos desde q lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida\nA\u00ed n\u00e9...", "author_id": "795930947036266496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202934166758797312"}], "in_reply_to_user_id": "4042434953"}, {"created_at": "2019-12-06T12:57:51.000Z", "id": "1202935181453209600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935181453209600"], "text": "@romanreye5 Si,yo tb pienso que falso pq se puede ayudar a muchas personas,pq quien se suicida es pq quiere acabar con su sufrimiento,no con su vida. Ayudemos a que eso no pase.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "1195852328638832640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201950448808267776"}], "in_reply_to_user_id": "231551057"}, {"created_at": "2019-12-06T12:57:43.000Z", "id": "1202935147152195587", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935147152195587"], "text": "PQP VELHO MEU CORA\u00c7\u00c3O VAI SE FUDE O DESGRA\u00c7ADO MATOU O ASUMA COMO ASSIM MEU DEUS TA DOENDO REAL ESSA PORRA EU ODEIO TODO MUNDO", "author_id": "847262321416196097"}, {"created_at": "2019-12-06T12:57:35.000Z", "id": "1202935112876343297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935112876343297"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "1174873576530427907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 35, "tag": "SolidaridadUni\u00f3nYPaz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mm_doris", "id": "931761661"}]}, "id": "1202934902628528128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934902628528128"], "text": "RT @mm_doris: #SolidaridadUni\u00f3nYPaz   \nNo es Venezuela: Ojo. Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor h\u2026", "author_id": "143366580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202932292152373248"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:55:54.000Z", "id": "1202934693072646144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934693072646144"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "1033849837534552064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:55:32.000Z", "id": "1202934600420483073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934600420483073"], "text": "Detalhe que domingo teve o lance de paraisopolis, que a pol\u00edcia matou 9 pessoas que estavam curtindo o baile funk.. sim, adivinham se eram brancos? Rs", "author_id": "2457457758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202916391399149568"}], "in_reply_to_user_id": "2457457758"}, {"created_at": "2019-12-06T12:54:21.000Z", "id": "1202934302939516930", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934302939516930"], "text": "RT @RobertoBurioni: @DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RobertoBurioni", "id": "732817452569141248"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "1017693130081079296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202851953845456897"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:54:08.000Z", "id": "1202934245225848832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934245225848832"], "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/vrlcjqFVi4", "author_id": "359476462", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vrlcjqFVi4", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:53:34.000Z", "id": "1202934104045576193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934104045576193"], "text": "escola: \n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c \ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala \u2611\ufe0f\naluno destaque \u2611\ufe0f\nse popularizou \u2611\ufe0f https://t.co/14uLLu2ev1", "author_id": "850589674351546368", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/14uLLu2ev1", "expanded_url": "https://twitter.com/__dudafarias/status/1202933531573391363", "display_url": "twitter.com/__dudafarias/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:53:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.7889, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es 3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "id": "1202934086496595968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934086496595968"], "text": "@thiagoromariz A Disney n\u00e3o \u00e9 essa bagun\u00e7a de ter nome fazendo divulga\u00e7\u00e3o e tendo que responder sobre a concorr\u00eancia. Quem faz isso \u00e9 a Warner. \n\nJames Gunn t\u00e1 filmando Esquadr\u00e3o Suicida, vai sair pra campanha e o povo vai perguntar de Guardi\u00f5es 3.", "author_id": "19172354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202933077787455489"}], "in_reply_to_user_id": "27695856"}, {"created_at": "2019-12-06T12:53:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1202934074941284353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934074941284353"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "author_id": "1172257010475241474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:51.000Z", "id": "1202933923275300864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933923275300864"], "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar ja matou\nEssa madrugada eu me superei", "author_id": "1073051480880504833"}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202933843457654784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933843457654784"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1073253256028176385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202933837665382400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933837665382400"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1004332864534695936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:18.000Z", "id": "1202933785781817346", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933785781817346"], "text": "@krakonator @ProsteBlond D\u00e1. \u010clov\u011bk je m\u00e1 (stejn\u011b) r\u00e1d, i kdy\u017e jsou, jac\u00ed jsou. A i kdy\u017e - v\u011bkem - matou a zd\u00e1 se b\u00fdt \"v\u0161e v poho\" .. p\u0159ijmout je a pochopit a obejmout ..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "krakonator", "id": "984491306"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "ProsteBlond", "id": "743700289"}]}, "author_id": "14952870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202888609143173120"}], "in_reply_to_user_id": "984491306"}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "id": "1202933712394096640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933712394096640"], "text": "*una se\u00f1ora en el cami\u00f3n abriendo chats de WhatsApp*\n-Escuadr\u00f3n suicida\n-Juntos por la vida\n\n\ud83e\udd14", "author_id": "291736407"}, {"created_at": "2019-12-06T12:51:42.000Z", "id": "1202933632798806016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933632798806016"], "text": "@heypuch JAJAJ totalmente. Ahora el chino cae en depresi\u00f3n y se suicida por estos dichos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "heypuch", "id": "585980821"}]}, "author_id": "405274699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202933323720482816"}], "in_reply_to_user_id": "585980821"}, {"created_at": "2019-12-06T12:51:37.000Z", "id": "1202933614138265600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933614138265600"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "1114255579424407554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:51:21.000Z", "id": "1202933544529616897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933544529616897"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "940567838594666497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:51:15.000Z", "id": "1202933521326714881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933521326714881"], "text": "@folhape Se nao foi a policia que matou acidentalmente, ningu\u00e9m faz protestos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "folhape", "id": "61752537"}]}, "author_id": "100615509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202911856693784578"}], "in_reply_to_user_id": "61752537"}, {"created_at": "2019-12-06T12:50:37.000Z", "id": "1202933360231927809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933360231927809"], "text": "Se nao foi a policia que matou acidentalmente, ningu\u00e9m liga. https://t.co/JJfO76VpJ9", "author_id": "100615509", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202911856693784578"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JJfO76VpJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1202911856693784578", "display_url": "twitter.com/folhape/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:49:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 35, "tag": "SolidaridadUni\u00f3nYPaz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mm_doris", "id": "931761661"}]}, "id": "1202933111111200769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933111111200769"], "text": "RT @mm_doris: #SolidaridadUni\u00f3nYPaz   \nNo es Venezuela: Ojo. Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor h\u2026", "author_id": "1192551646750027782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202932292152373248"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:49:31.000Z", "id": "1202933084116701184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933084116701184"], "text": "RT @g_dufrayer: @allany__ @EduardoTefili @FilipeRet e a igreja nunca perseguiu e matou? foram incont\u00e1veis anos de, literalmente, uma ditadu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_dufrayer", "id": "230001815"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "allany__", "id": "1045564151945416704"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "EduardoTefili", "id": "326326417"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "author_id": "1183226058218377216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202921894179229697"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:49:21.000Z", "id": "1202933044929323009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933044929323009"], "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Suave que se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "1065268539731451904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-06T12:48:45.000Z", "id": "1202932892856242177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932892856242177"], "text": "@SPeriodismoPUCP @MijaelGLP @rajesdeloficio Ese muertodehambre es pupilo de quien? Ah, s\u00ed. Del tristemente c\u00e9lebre suicida el https://t.co/wgdf6oqH68 (a) \"loncherita\". Entonces, se entiende no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SPeriodismoPUCP", "id": "4435209015"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "rajesdeloficio", "id": "1467262974"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wgdf6oqH68", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202201260612603904"}], "in_reply_to_user_id": "4435209015"}, {"created_at": "2019-12-06T12:47:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "rey del pais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ValencianosESP", "id": "1139573721805590528"}]}, "id": "1202932607178149890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932607178149890"], "text": "@ValencianosESP Creo que al final entran los rusos y el rey del pais se suicida en un bunker...", "author_id": "302623567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202850450925637632"}], "in_reply_to_user_id": "1139573721805590528"}, {"created_at": "2019-12-06T12:47:34.000Z", "id": "1202932593777401856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932593777401856"], "text": "@BruMeendees @LuisRenaato Pinto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "LuisRenaato", "id": "193801880"}]}, "author_id": "92833777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202746386413957121"}], "in_reply_to_user_id": "313648089"}, {"created_at": "2019-12-06T12:47:04.000Z", "id": "1202932468145410049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932468145410049"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nMaior ladr\u00e3o de material da classe \u2705 https://t.co/jrSb731dV6", "author_id": "1144705729355497472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202385861767303168"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/jrSb731dV6", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovveres1/status/1202385861767303168", "display_url": "twitter.com/joaovveres1/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:46:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 201, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Isaiah Berlin"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "la libertad"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "FCE"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e4NkQ2VR87", "expanded_url": "https://books.google.es/books?id=YFwqDwAAQBAJ&pg=PT117&lpg=PT117&dq=No+gustar+de+lo+que+se+ve+como+racionalmente+determinado,+oponerse+a+ello,+es+simplemente+una+man%C3%ADa+suicida,+la+%C3%BAltima+estupidez,+una+especie+de+inmadurez,+una+incapacidad+de+ser+adulto&source=bl&ots=3XZKzuja2a&sig=ACfU3U1yDw7hYoug52Gg7ExtLGog2piLIA&hl=es&sa=X&ved=2ahUKEwi03rnsg6HmAhUMEBQKHVT8C1sQ6AEwAHoECAoQAQ&authuser=2#v=onepage&q=No%20gustar%20de%20lo%20que%20se%20ve%20como%20racionalmente%20determinado%2C%20oponerse%20a%20ello%2C%20es%20simplemente%20una%20man%C3%ADa%20suicida%2C%20la%20%C3%BAltima%20estupidez%2C%20una%20especie%20de%20inmadurez%2C%20una%20incapacidad%20de%20ser%20adulto&f=false", "display_url": "books.google.es/books?id=YFwqD\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HoS9VaR1By", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1202932315162329088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoS9VaR1By", "media_key": "3_1202932310129156098"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HoS9VaR1By", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1202932315162329088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoS9VaR1By", "media_key": "3_1202932310171115520"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HoS9VaR1By", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1202932315162329088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoS9VaR1By", "media_key": "3_1202932310162759686"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HoS9VaR1By", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1202932315162329088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoS9VaR1By", "media_key": "3_1202932310120845312"}]}, "id": "1202932315162329088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932315162329088"], "text": "\u201cNo gustar de lo que se ve como racionalmente determinado, oponerse a ello, es simplemente una man\u00eda suicida, la \u00faltima estupidez, una especie de inmadurez, una incapacidad de ser adulto\u201d.\nIsaiah Berlin, La traici\u00f3n de la libertad (M\u00e9xico: FCE, 2004), 124\nhttps://t.co/e4NkQ2VR87 https://t.co/HoS9VaR1By", "author_id": "491141967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196535293781987328"}], "in_reply_to_user_id": "491141967"}, {"created_at": "2019-12-06T12:46:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SolidaridadUni\u00f3nYPaz"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 165, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/uZkQaU66dO", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}, "id": "1202932292152373248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932292152373248"], "text": "#SolidaridadUni\u00f3nYPaz   \nNo es Venezuela: Ojo. Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/uZkQaU66dO v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "931761661"}, {"created_at": "2019-12-06T12:46:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1202932276197306369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932276197306369"], "text": "Seg\u00fan la pol\u00edtica de Twitter ya no se pueden subir nudes. Qu\u00e9 sentido tiene estar aqu\u00ed....\n\n*suicida la cuenta*", "author_id": "162240993"}, {"created_at": "2019-12-06T12:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ASXjMGZcg3", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zBcRIsWrqM&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=5zBcRI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zBcRIsWrqM&feature=share"}]}, "id": "1202931828828639238", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931828828639238"], "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/ASXjMGZcg3", "author_id": "325806285"}, {"created_at": "2019-12-06T12:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 96, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1202931775279976448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931775279976448"], "text": "RT @adriancatti: 6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Li\u2026", "author_id": "149721521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202896037003829250"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:42:41.000Z", "id": "1202931366612078593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931366612078593"], "text": "@GracielaHanley Suicida pues", "author_id": "169105086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202827590370762752"}], "in_reply_to_user_id": "150009331"}, {"created_at": "2019-12-06T12:42:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "avenida"}]}, "id": "1202931193215406080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931193215406080"], "text": "Na avenida \u00e9 s\u00f3 grau suicida, placa tapada pro radar nao pega \ud83c\udfb6", "author_id": "1033255399049375744"}, {"created_at": "2019-12-06T12:41:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202931150945234944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931150945234944"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1060197627034324994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:41:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Cotilli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaraaCaffer", "id": "910263900582662144"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/WssZt7wGR3", "expanded_url": "https://twitter.com/romaa_lemoine/status/1202652775898853376", "display_url": "twitter.com/romaa_lemoine/\u2026"}]}, "id": "1202931034821734400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931034821734400"], "text": "RT @LaraaCaffer: Si Cotilli lee esto se suicida https://t.co/WssZt7wGR3", "author_id": "1054524510442004480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202787167547875328"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:39:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "H. Barrera"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Xirinachs"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Madrit"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n' 78"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/lChRW0tawi", "expanded_url": "https://twitter.com/rotom31/status/1202884570380742656", "display_url": "twitter.com/rotom31/status\u2026"}]}, "id": "1202930677647323136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930677647323136"], "text": "El Torra - para ofrecer soporte al nazionalizmo, menciona a dos de los mejores cerebros, que pari\u00f3 Catalu\u00f1a: El xen\u00f3fobo H. Barrera y el loco-suicida Xirinachs. Y Madrit sigue envi\u00e1ndoles dinero, para que continuen cisc\u00e1ndose en la Constituci\u00f3n' 78. https://t.co/lChRW0tawi", "author_id": "3348979881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202884570380742656"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:39:50.000Z", "id": "1202930649679745025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930649679745025"], "text": "@uesusj @giumartinello @ItenKetllyn a @CellaMariana aquele dia pobre da vida querendo cuidar de n\u00f3s dizendo s\u00f3bria sabendo que desceu um barranco e quase se matou KKKKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "CellaMariana", "id": "1054501962832662528"}]}, "author_id": "1168583096612114435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202384372042735616"}], "in_reply_to_user_id": "956228997519683585"}, {"created_at": "2019-12-06T12:39:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1202930612388188160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930612388188160"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "author_id": "762104154466709504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:38:18.000Z", "id": "1202930261522030593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930261522030593"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou\u2705\u2714\ufe0f\nnota vermelha\u2705\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o\ndepend\u00eancia\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \u2714\ufe0f\nmatou aula\u2705\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque\u2705\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\nnamorou:\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando: pela amg so\n\ne voc\u00eas?", "author_id": "1146129976250552323"}, {"created_at": "2019-12-06T12:38:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 263, "probability": 0.398, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafadelaGuerra", "id": "825146148335865856"}]}, "id": "1202930201715453952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930201715453952"], "text": "@RafadelaGuerra @B_ca_es_eu El problema de nuestra Constituci\u00f3n es que NO SE CUMPLE. Nuestros administradores no est\u00e1n a la altura, y su soluci\u00f3n es cambiarla... a su conveniencia, y por una panda de gobernantes resultado de nuestra rid\u00edcula, injusta y suicida Ley Electoral.", "author_id": "1905855722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202873784816025600"}], "in_reply_to_user_id": "825146148335865856"}, {"created_at": "2019-12-06T12:37:46.000Z", "id": "1202930125790154752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930125790154752"], "text": "// Se suicida xD O quema la casa y se libra de dos problemas (?) https://t.co/KZoJHnzSc8", "author_id": "1102622934361870337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202929484929929223"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KZoJHnzSc8", "expanded_url": "https://twitter.com/lionaing/status/1202929484929929223", "display_url": "twitter.com/lionaing/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/SdioTK2nDv", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1202929988506456064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929988506456064"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/SdioTK2nDv", "author_id": "278629989"}, {"created_at": "2019-12-06T12:37:08.000Z", "id": "1202929966398279680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929966398279680"], "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Entonces lo mismo se le dir\u00eda al suicida,o hacer lo que hizo es normal,tiene m\u00e9rito? Para un pol\u00edtico es muy triste y bajo acabar as\u00ed,sin estupideces,hay q tener el alma bien negra para pensar as\u00ed y expresarlo en las redes,le chuparon en cerebro?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1151655819991244800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "in_reply_to_user_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-12-06T12:36:55.000Z", "id": "1202929913592008705", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929913592008705"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "914225419108438016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:36:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.7218, "type": "Other", "normalized_text": "drag infernal"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "SOZINHO"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xeWQg1tb3x", "expanded_url": "https://twitter.com/marievitoria_/status/1202929750546821121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeWQg1tb3x", "media_key": "3_1202929633685102592"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xeWQg1tb3x", "expanded_url": "https://twitter.com/marievitoria_/status/1202929750546821121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xeWQg1tb3x", "media_key": "3_1202929633752211457"}]}, "id": "1202929750546821121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929750546821121"], "text": "gente ? o cara se matou na call do drag infernal &gt;SOZINHO&lt; deu trash talk e ainda mando essa brother (?) https://t.co/xeWQg1tb3x", "author_id": "1016179601977102337"}, {"created_at": "2019-12-06T12:35:42.000Z", "id": "1202929607797858304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929607797858304"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/bHAqoQJ6kg", "expanded_url": "https://www.e-magazine.mx/ver_noticia.php?idnoticia=7725", "display_url": "e-magazine.mx/ver_noticia.ph\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/VF5YmKLBb6", "expanded_url": "https://twitter.com/e_magaziine/status/1202929607797858304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VF5YmKLBb6", "media_key": "3_1202929597358190592"}]}, "text": "#Terrible Se suicida ni\u00f1o de 8 a\u00f1os v\u00edctima de bullying\n\nhttps://t.co/bHAqoQJ6kg https://t.co/VF5YmKLBb6", "author_id": "743870065234186240"}, {"created_at": "2019-12-06T12:34:42.000Z", "id": "1202929357980872705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929357980872705"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nDepend\u00eancia: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nMatou aula: \u2705\nFoi expulso de sala:  \u274c\nAluno destaque: \u2705\u2705\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u274c https://t.co/ePV74pVbci", "author_id": "927545464756559872", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ePV74pVbci", "expanded_url": "https://twitter.com/thaticsclh/status/1202927336217288705", "display_url": "twitter.com/thaticsclh/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:33:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202929145971462146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929145971462146"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1129469199955505152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:33:43.000Z", "id": "1202929108780568576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929108780568576"], "text": "RT @cheanderella: as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitari\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "966083560611467265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202928777661239296"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:34.000Z", "id": "1202928821114200064", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928821114200064"], "text": "RT @ITTEMOC: @porcipolitici @matteosalvinimi @zingaretti @vaticannews_it Vero non solo intasano e creano code annuali agli italiani che nel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ITTEMOC", "id": "1008958405"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}]}, "author_id": "995669260017045505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202514655329103872"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7656, "type": "Place", "normalized_text": "cassino"}]}, "id": "1202928798464925697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928798464925697"], "text": "@Edivanha4 Quem matou ele foi o Orlando se vingou pq entrou no rock no cassino", "author_id": "1199311646625325058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202832683841273856"}], "in_reply_to_user_id": "1012311657387839489"}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMIMI"}]}, "id": "1202928777661239296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928777661239296"], "text": "as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitaria se eu abrisse a boca pra anunciar minha f\u00e9\n\nmas la vem o cristaozinho oprimido chorar\n\n\"MIMIMIMI estou sendo oprimida por ser da religiao que mais matou\"", "author_id": "774682688133406722"}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "id": "1202928772254707712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928772254707712"], "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "author_id": "246793090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 255, "probability": 0.4772, "type": "Organization", "normalized_text": "sbt"}]}, "id": "1202928758463877120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928758463877120"], "text": "(. . .) Adivinhem o que aconteceu no dia seguinte ao da reportagem passar na tv? O rapaz se suicidou pois al\u00e9m de toda a situa\u00e7\u00e3o envolvendo a trai\u00e7\u00e3o os moradores tamb\u00e9m come\u00e7aram a zombar dele dizendo que 'ele ganhou chifres e n\u00e3o asas'. . . Digno do sbt mesmo\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "968851363697438721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202927769119870976"}], "in_reply_to_user_id": "968851363697438721"}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "Arcole"}]}, "id": "1202928723915427845", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928723915427845"], "text": "Simil al gran corso en el puente de Arcole a falta de gloria los brasileros inventan que su lider el cobarde comandante riograndense cachias toma el solo el puente en una carga 'suicida', brasil un gigante sin ninguna gloria que festejar.", "author_id": "196813671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202927588777349120"}], "in_reply_to_user_id": "196813671"}, {"created_at": "2019-12-06T12:31:51.000Z", "id": "1202928639421100032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928639421100032"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "966083560611467265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:30:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202928393869807618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928393869807618"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "909043098101190656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:30:25.000Z", "id": "1202928279935766530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928279935766530"], "text": "\"n sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou...\nfui da uma rapidinha com a depress\u00e3o, mas que merda, ela se apaixonou\" \n\n@corujabc1", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 161, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "author_id": "993262858241757185"}, {"created_at": "2019-12-06T12:30:06.000Z", "id": "1202928198507515905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928198507515905"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "208285860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:28:06.000Z", "id": "1202927696101171201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927696101171201"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "1127352377923842048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:27:39.000Z", "id": "1202927582804676609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927582804676609"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "753292069821644800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:25:22.000Z", "id": "1202927007610408961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927007610408961"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "1041517092137185280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:24:54.000Z", "id": "1202926888387260418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926888387260418"], "text": "@mcristina_casas @sol_helena @Stefahernandezf @sandor_thankyou @Lologarrido6 @tere_marinovic Apoya la vida? y quien apoya la vida arruinada de una menor de edad violada que ve con asco su cuerpo de embarazada y que todo lo que quiere es terminar con su vida y la fuerzan a tener que parir el hijo de un enfermo y al final se suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mcristina_casas", "id": "3347231027"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "sol_helena", "id": "90428470"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "Lologarrido6", "id": "1105192546437918721"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}]}, "author_id": "868092895185776640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202639989982605313"}], "in_reply_to_user_id": "3347231027"}, {"created_at": "2019-12-06T12:24:33.000Z", "id": "1202926800768290817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926800768290817"], "text": "RT @cheanderella: cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cheanderella", "id": "774682688133406722"}]}, "author_id": "844657328599302146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202925735071141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:24:13.000Z", "id": "1202926719675621376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926719675621376"], "text": "@ExpresoPeru A este para idiota, y encubridor del corrupto suicida, nadie le gana.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "author_id": "1179491263638360064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202923888117719041"}], "in_reply_to_user_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-12-06T12:24:13.000Z", "id": "1202926719453351936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926719453351936"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "706925674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202926687417061376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926687417061376"], "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "605367924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:23:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}]}, "id": "1202926650264043520", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926650264043520"], "text": "\u3010\u3044\u3088\u3044\u3088\u660e\u5f8c\u65e5\u3001\u7686\u69d8\u306e\u304a\u8d8a\u3057\u3092\u305c\u3072\u3011\n12/8\uff08\u65e5\uff09\n\u300cKC48\u796d\u300d\nopen 18:00 start 18:30\n\uffe52.000\uff082D\uff09\n\u51fa\u6f14\uff1aTOPE SUICIDA\uff0f\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\uff0f\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\uff0f\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\uff0f\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7", "author_id": "140496624"}, {"created_at": "2019-12-06T12:23:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "KC48\u796d"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "\u938c\u7530\u771f\u543e"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7"}]}, "id": "1202926578939965442", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926578939965442"], "text": "\u3010\u3044\u3088\u3044\u3088\u660e\u5f8c\u65e5\u3001\u7686\u69d8\u306e\u304a\u8d8a\u3057\u3092\u305c\u3072\u3011\n12/8\uff08\u65e5\uff09\n\u300cKC48\u796d\u300d\nopen 18:00 start 18:30\n\uffe52.000\uff082D\uff09\n\u51fa\u6f14\uff1aTOPE SUICIDA\uff0f\u7537\u938c\u7530\u771f\u543e\uff0f\u30da\u30e9\u30d7\u30ea\u30f3\uff0f\u30ab\u30a8\u30b5\u30eb\u30d2\u30c3\u30d7\uff0f\u5fa1\u66fc\u3051\u3091\u5fd7", "author_id": "1284721819"}, {"created_at": "2019-12-06T12:23:28.000Z", "id": "1202926529396838400", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926529396838400"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "911506900742754305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:22:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raulbrindis", "id": "32620600"}]}, "id": "1202926385871773696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926385871773696"], "text": "RT @raulbrindis: #UnDiaComoHoy 6 de Diciembre de 1873: Se suicida el poeta mexicano Manuel Acu\u00f1a a los 24 a\u00f1os de edad. https://t.co/H06NQ1\u2026", "author_id": "83719809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202920929564807168"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:21:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202926062096781313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202926062096781313"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "833350192409747456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:21:11.000Z", "id": "1202925954496188417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925954496188417"], "text": "tbt atrasado do melhor look da minha vida pq choras esquadr\u00e3o suicida roupinhas de 20 reais cada o mais caro foi o t\u00eanis parcelado por 3 vezes https://t.co/wq6mrOzyqR", "author_id": "1081227607440613376", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/wq6mrOzyqR", "expanded_url": "https://twitter.com/dollmaro/status/1202925954496188417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wq6mrOzyqR", "media_key": "3_1202925903074013184"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:20:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 96, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "id": "1202925809503223808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925809503223808"], "text": "RT @adriancatti: 6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Li\u2026", "author_id": "291858346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202896037003829250"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:20:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "id": "1202925743044513793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925743044513793"], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttp\u2026", "author_id": "2252677172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202920945318531073"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:20:19.000Z", "id": "1202925735071141888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925735071141888"], "text": "cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, nao aceitam dar espa\u00e7o pras pessoas q creem em outros deuses, EXPULSAM DE CASA SE VC NAO FOR CRIST\u00c3O\n\nmas se a gente faz uma piada  com vcs, vcs choram\n\npenah https://t.co/9PowcMMfZY", "author_id": "774682688133406722", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9PowcMMfZY", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaMS20/status/1202913922375917568", "display_url": "twitter.com/BrunaMS20/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:20:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Ta\u00eds"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Galon Borges"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Leolabar", "id": "163884643"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "adrianafurlanet", "id": "2843145946"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1202925716389711872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925716389711872"], "text": "@Leolabar @adrianafurlanet @jairbolsonaro Ent\u00e3o l\u00e1 se v\u00e3o 4 anos. Como que a Sra Ta\u00eds Helena Galon Borges deve estar hoje? Chocada? Desesperada? Se matou? Pq la na cidade dela ta R$ 6 a gasolina. Sera que ela hoje ganha o dobro do que ganhava? Ta rica? Ou ser\u00e1 que a panela dela ta atravessada na garganta?", "author_id": "1286531556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202921393626714112"}], "in_reply_to_user_id": "163884643"}, {"created_at": "2019-12-06T12:20:06.000Z", "id": "1202925680566132736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925680566132736"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "author_id": "444170879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:19:52.000Z", "id": "1202925623917850624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925623917850624"], "text": "Eles argumentam contra pessoas, mas quest\u00f5es do pa\u00eds n\u00e3o tem relev\u00e2ncia. Esquerda do \u00f3dio. Querem destruir quem pensa diferente deles. A ideologia suicida deles que afundou o pa\u00eds at\u00e9 mentalmente. Vivemos um pa\u00eds doente. Por causa desses doentes. https://t.co/worj1ZJpxI", "author_id": "739958890788495360", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/worj1ZJpxI", "expanded_url": "https://twitter.com/safbf/status/1202588915582066691", "display_url": "twitter.com/safbf/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:19:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vigilianerd", "id": "732720414837878784"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3yp0NzTfBh", "expanded_url": "http://bit.ly/2DTo5TC", "display_url": "bit.ly/2DTo5TC"}]}, "id": "1202925576346099714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925576346099714"], "text": "RT @vigilianerd: Margot Robbie no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\nhttps://t.co/3yp0NzTfBh", "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202924070343446528"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:18:39.000Z", "id": "1202925319038087171", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925319038087171"], "text": "faz mais ou menos um m\u00eas que planejei meu suic\u00eddio, estava tudo preparado, iria me matar depois do meu anivers\u00e1rio de 18, mas da\u00ed uma amiga minha quase se matou e eu fiquei com medo, mas o que me fez mudar de id\u00e9ia completamente foi minha irm\u00e3", "author_id": "740241067879059456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202924726521344000"}], "in_reply_to_user_id": "740241067879059456"}, {"created_at": "2019-12-06T12:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vigilianerd", "id": "732720414837878784"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3yp0NzTfBh", "expanded_url": "http://bit.ly/2DTo5TC", "display_url": "bit.ly/2DTo5TC"}]}, "id": "1202925311668686850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925311668686850"], "text": "RT @vigilianerd: Margot Robbie no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\nhttps://t.co/3yp0NzTfBh", "author_id": "21197083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202924070343446528"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:17:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "id": "1202925134862045184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925134862045184"], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttp\u2026", "author_id": "218767565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202920945318531073"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:17:12.000Z", "id": "1202924953701621762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924953701621762"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: matem\u00e1tica \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \u2705 \u2705", "author_id": "854096228426166272"}, {"created_at": "2019-12-06T12:15:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202924435583512576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924435583512576"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "4228862787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202924341631078400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924341631078400"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "973229930271166465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:14:45.000Z", "id": "1202924336639815680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924336639815680"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "987329084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:14:25.000Z", "id": "1202924251910692864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924251910692864"], "text": "RT @maldita_suicida: Necesito escabiar hasta olvidarme de todo lo que me hizo mierda", "author_id": "1032064067056414720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202923276001054720"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3yp0NzTfBh", "expanded_url": "http://bit.ly/2DTo5TC", "display_url": "bit.ly/2DTo5TC"}]}, "id": "1202924070343446528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924070343446528"], "text": "Margot Robbie no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\nhttps://t.co/3yp0NzTfBh", "author_id": "732720414837878784"}, {"created_at": "2019-12-06T12:13:22.000Z", "id": "1202923986335780864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923986335780864"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:ESCOLA\nBrigou\u274c\nNota vermelha\u2705\nReprovar\u2705(esse ano vem c td)\nRecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nMatou aula\u2705\nFoi expulso de sala\u274c\nFoi expulso da escola\u274c\nAluno destaque\u2705\nSe popularizou(n sei??\u00bfs\u00f3 se for por fofoca de fdb e um ngc la do 1\u00b0 anokk)", "author_id": "871154890298576896"}, {"created_at": "2019-12-06T12:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.3448, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 222, "end": 235, "probability": 0.5392, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.317, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1202923741098864640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923741098864640"], "text": "@exitosape El APRA pario al fujimorismo en los 90tas. y su engendro cobro vida propia al punto de ser incontrolable, pero el suicida AG, logro controlar al monstruo a trav\u00e9s de alianzas oscuras y contactos generosos en el Poder Judicial, Fiscal\u00eda y ONPE...eso nunca lo podr\u00e1n negar...", "author_id": "3383966560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202804649675374592"}], "in_reply_to_user_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-12-06T12:11:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "id": "1202923498089459712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923498089459712"], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttp\u2026", "author_id": "1075346380330283009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202920945318531073"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:11:01.000Z", "id": "1202923395106705409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923395106705409"], "text": "@MilagrosLeivaG No te cansas de preguntarte que dir\u00e1n otros? No tienes capacidad de an\u00e1lisis. Son topos; ya lo dijo el suicida que ten\u00eda informantes infiltrados, al parecer no era el \u00fanico.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "2186465735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202662378027905024"}], "in_reply_to_user_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-12-06T12:09:46.000Z", "id": "1202923082857504768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923082857504768"], "text": "@Rayenaraya Pero si era obvio que no iban a dejar avanzar,a mi me molesta q sigan cayendo redonditos! La derecha no se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rayenaraya", "id": "82122584"}]}, "author_id": "998456130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202909010535563265"}], "in_reply_to_user_id": "82122584"}, {"created_at": "2019-12-06T12:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "id": "1202922966419492865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202922966419492865"], "text": "Colocaram redes de prote\u00e7\u00e3o na Ponte que o pessoal se suicida bastante aqui em Natal \ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "author_id": "152703217"}, {"created_at": "2019-12-06T12:08:10.000Z", "id": "1202922678484717568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202922678484717568"], "text": "@nettofreire_ @RodrigoMaia @alferdez @SergioMassa @jairbolsonaro Uma pena que vc pense assim. N\u00e3o importa se em algum momento o pa\u00eds decolar como nunca antes, e o Presidente for considerado o melhor de todos os tempos. Vc continuar\u00e1 com a mesma ideia. Tua ideologia matou milh\u00f5es de pessoas no mundo e destruiu v\u00e1rias na\u00e7\u00f5es. Aqui N\u00c3O.", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "158835763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202851815039086592"}], "in_reply_to_user_id": "160033391"}, {"created_at": "2019-12-06T12:07:19.000Z", "id": "1202922466332553217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202922466332553217"], "text": "RT @robersanchez98: - \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "robersanchez98", "id": "2786987116"}]}, "author_id": "586522832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202910141844205570"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:07:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "id": "1202922387001479169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202922387001479169"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "author_id": "2874515357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:06:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "summa112"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "summa112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DraGimeno", "id": "2179599166"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uUZpK7r4IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DraGimeno/status/1202639774349172736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUZpK7r4IQ", "media_key": "3_1202639765268512768"}]}, "id": "1202922332584628226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202922332584628226"], "text": "RT @DraGimeno: CODIGO \"riesgo suicida\"  gran avance trabajar en su creaci\u00f3n en #summa112 \ud83d\udc99\ud83d\ude91\u2728 https://t.co/uUZpK7r4IQ", "author_id": "276246105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202639774349172736"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:06:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Cissafb", "id": "43604707"}]}, "id": "1202922260136374272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202922260136374272"], "text": "@monicabergamo @Cissafb \u00c9 s\u00e9rio???\nEle \"se\" suicidou?\n\nAh!... T\u00e1!...\nEle \"auto\" \"se\" matou a \"si pr\u00f3prio, certo?\n\"Se\" assassinar, t\u00e1 errado n\u00e9?\n\nDesculpe-me, Sou burrinho!\nAff....\nMeu Deus!!!....", "author_id": "2874515357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202552054419542017"}], "in_reply_to_user_id": "58951368"}, {"created_at": "2019-12-06T12:05:03.000Z", "id": "1202921894179229697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921894179229697"], "text": "@allany__ @EduardoTefili @FilipeRet e a igreja nunca perseguiu e matou? foram incont\u00e1veis anos de, literalmente, uma ditadura. chega a soar como mau caratismo ignorar a hist\u00f3ria e se fazer de v\u00edtima.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "allany__", "id": "1045564151945416704"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "EduardoTefili", "id": "326326417"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "author_id": "230001815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779744397340673"}], "in_reply_to_user_id": "1045564151945416704", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-06T12:04:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "id": "1202921877116731392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921877116731392"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "author_id": "829741022846545927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:04:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "Vedat"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7287, "type": "Other", "normalized_text": "Pilot"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Vedat"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/z7kokFPqdK", "expanded_url": "https://twitter.com/kimsebilmeztv/status/1202917611358605314", "display_url": "twitter.com/kimsebilmeztv/\u2026"}]}, "id": "1202921832401297409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921832401297409"], "text": "E se descobrir? N\u00e3o vai dar em nada, Vedat t\u00e1 sozinho nessa dor pq Pilot vai saber que o pai matou o sobrinho. Capaz do Vedat morrer pro Santo viver na paz https://t.co/z7kokFPqdK", "author_id": "2469620558"}, {"created_at": "2019-12-06T12:04:42.000Z", "id": "1202921807155802113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921807155802113"], "text": "@lila_tresmil @Paulafraga__ @carlossmato Y la gente trans se suicida por no poder ser qui\u00e9n sienten que deben ser, por ser agredidos f\u00edsica y emocionalmente constantemente, en vez de cuidados y respetados. \nTransicionar no mata, no dejar que lo hagan s\u00ed.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lila_Tresmil", "id": "825419976509100033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Paulafraga__", "id": "1043192108482523138"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}]}, "author_id": "264449068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202921491609853953"}], "in_reply_to_user_id": "264449068"}, {"created_at": "2019-12-06T12:04:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "id": "1202921671738478592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921671738478592"], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttp\u2026", "author_id": "74087894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202920945318531073"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:03:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "id": "1202921588682833922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921588682833922"], "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "author_id": "1169375222052659200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "revistaetcetera", "id": "38278953"}]}, "id": "1202921565790310400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921565790310400"], "text": "RT @revistaetcetera: \ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttp\u2026", "author_id": "108508059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202920945318531073"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:03:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202921538107977728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921538107977728"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "1049065246625865729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "id": "1202921026474131457", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921026474131457"], "text": "@ErikKStansberry @JRsBBQ Honestly the names used for moves these days are so pretentious.  Tope Suicida. It\u2019s a dive. Get over it.", "author_id": "3116565539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202733495082258435"}], "in_reply_to_user_id": "723379094"}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:29.000Z", "id": "1202920996984041472", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920996984041472"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "author_id": "908361605456580608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/38PB3cmB8X", "expanded_url": "https://bit.ly/2rVs0fQ", "display_url": "bit.ly/2rVs0fQ"}]}, "id": "1202920945318531073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920945318531073"], "text": "\ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttps://t.co/38PB3cmB8X", "author_id": "38278953"}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/H06NQ10Heh", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbrindis/status/1202920929564807168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H06NQ10Heh", "media_key": "3_1202920927245357056"}]}, "id": "1202920929564807168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920929564807168"], "text": "#UnDiaComoHoy 6 de Diciembre de 1873: Se suicida el poeta mexicano Manuel Acu\u00f1a a los 24 a\u00f1os de edad. https://t.co/H06NQ10Heh", "author_id": "32620600"}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:04.000Z", "id": "1202920889962160130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920889962160130"], "text": "Nem parece que a gnt quase se matou pra fazer isso ano passado puta merda", "author_id": "2965687259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202919848969457664"}], "in_reply_to_user_id": "2965687259"}, {"created_at": "2019-12-06T11:59:38.000Z", "id": "1202920532473241601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920532473241601"], "text": "S\u00cd CLARO. SEGURO MIRA COMO TE CRE\u00d3 NINGUNA MADRE SE SUICIDA MENTIROSO. \u00bf Y DONDE ESTABA EL MARIDO DUE\u00d1O DE LA PISTOLA?  FAVOR QUE LE HIZO https://t.co/fKToVkdQ71", "author_id": "1188816390867820544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201997223418060800"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/fKToVkdQ71", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeArvejita/status/1201997223418060800", "display_url": "twitter.com/ValeArvejita/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T11:56:23.000Z", "id": "1202919713501827073", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919713501827073"], "text": "@Summer__Light Credo che la serie pi\u00f9 lenta che ho visto, \u00e8 stata Little boy blue, una serie britannica su un fatto realmente accaduto ma era di una lentezza allucinante.. per\u00f2 mi prendeva.. magari rayminchio spara alla francy poi si pente e si suicida e addio si vecchi \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Summer__Light", "id": "2342160289"}]}, "author_id": "272065406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202917879437508608"}], "in_reply_to_user_id": "2342160289"}, {"created_at": "2019-12-06T11:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202919577157591040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919577157591040"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "4135456583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.995, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qBnZvSfHML", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/12/05/un-militar-de-eeuu-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/12/05/un-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LUcikYv3Gf", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1202919556689354758/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LUcikYv3Gf", "media_key": "3_1202919554806145024"}]}, "id": "1202919556689354758", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919556689354758"], "text": "Un militar de EEUU mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl\u00a0Harbor https://t.co/qBnZvSfHML https://t.co/LUcikYv3Gf", "author_id": "3112035659"}, {"created_at": "2019-12-06T11:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 250, "probability": 0.74, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1202919502725423104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919502725423104"], "text": "1- suspeito n\u00e3o vai ao local reconstruir a cena se de fato n\u00e3o foram eles que praticaram\n2- da mais \u00eanfase aos bandidos mortos do que a morte da menina que foi estuprada\n3- deixa um tom de suspeita para a pol\u00edcia que matou esses animais\n4x- Rede Globo \u00e9 um lixo", "author_id": "621521953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202919095089483777"}], "in_reply_to_user_id": "621521953"}, {"created_at": "2019-12-06T11:55:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "id": "1202919404981370882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919404981370882"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "author_id": "884839727752507392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:54:17.000Z", "id": "1202919183043960833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919183043960833"], "text": "@beeatrizapc Cachorro suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beeatrizapc", "id": "1023620578043936774"}]}, "author_id": "1049141622909390849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202918946896109569"}], "in_reply_to_user_id": "1023620578043936774"}, {"created_at": "2019-12-06T11:53:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202919012671348736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919012671348736"], "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "1352850014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:53:15.000Z", "id": "1202918923706028032", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202918923706028032"], "text": "RT @MAEGHTYoyo: Allez, on se fait une journ\u00e9e avec les matous.\n\nDes chats par Utagawa Kuniyoshi, l'un l\u00e8ve la patte droite, \u00e7a porte bonheu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MAEGHTYoyo", "id": "302565952"}]}, "author_id": "714317514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202900008670040064"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:51:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 95, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1202918597045227526", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202918597045227526"], "text": "@franescarp79 @mandela_76 Parece que la hija (y c\u00f3mplice) del ladr\u00f3n suicida de @AlanGarciaPeru est\u00e1 rabiosa porque sabe que la organizaci\u00f3n criminal que encabez\u00f3 su padre no pasar\u00e1 la valla electoral.\n\u00a1Litio para Carlita! Necesita apaciguar sus demonios \ud83d\ude0f", "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202722315731193859"}], "in_reply_to_user_id": "706868505"}, {"created_at": "2019-12-06T11:50:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dLxFPqrmml", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1202918150062391297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLxFPqrmml", "media_key": "3_1202918033238478848"}]}, "id": "1202918150062391297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202918150062391297"], "text": "La hija del suicida ladr\u00f3n piensa q todos son de su condici\u00f3n.\nEstudiaste con la plata q tu padre le desfalc\u00f3 al erario p\u00fablico y ahora quieres hacerte la \"mujer decente\"\u00a1Por favor!Eres una tipeja mantenida y arribista.\nSi Vizcarra es culpable q se vaya a la c\u00e1rcel. As\u00ed de claro. https://t.co/dLxFPqrmml", "author_id": "63480806"}, {"created_at": "2019-12-06T11:48:56.000Z", "id": "1202917839948132352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202917839948132352"], "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "author_id": "356612657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}]}, {"created_at": "2019-12-06T11:48:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9181, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "id": "1202917686256254977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202917686256254977"], "text": "todo dia eu sofrendo com a radio dos uber. hoje tem um padre babaca falando que pensamento suicida \u00e9 fruto de inveja. PUTA QUE PARIU. cad\u00ea o a swingueira? muito melhor que isso!", "author_id": "1041079672967192577"}, {"created_at": "2019-12-06T11:47:30.000Z", "id": "1202917477111521287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202917477111521287"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2855945818", "name": "\ud83e\udde3\u2665\ufe0f AEROLADY RINITE \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd7f\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83c\udf41\ud83d\udc8b", "username": "vampiranhaa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 581, "tweet_count": 25286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930616995539800064", "name": "Thuhard", "username": "thuizicoury", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 942, "tweet_count": 12005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "939518345677750273", "location": "Angra dos Reis/ilha grande", "name": "Amanda", "username": "amandamaia200", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2080, "tweet_count": 62785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901803584244862976", "name": "Marina Gomez-Moran", "username": "MarinaGMQ", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 257, "tweet_count": 9187, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1415979499", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "username": "psicourgencias", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "478698581", "name": "Tiobati", "username": "tiobati", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1891, "tweet_count": 68282, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "4509678814", "location": "Vi\u00e7osa-MG", "name": "Jos\u00e9 Marcelo de Castro Gomes", "username": "josemarcelo3881", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 128, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "490339438", "location": "Formentera Benic\u00e0ssim II.BB", "name": "Llu\u00eds Ahicart", "username": "lluisahicart", "public_metrics": {"followers_count": 12714, "following_count": 8908, "tweet_count": 93776, "listed_count": 195}}, {"verified": false, "id": "1070142473345871873", "name": "David Gomez", "username": "Davitec9", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51801059", "location": "Chile", "name": "erikat", "username": "kikallagher", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1229, "tweet_count": 61452, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "14638581", "location": "Chile", "name": "BioBioChile", "username": "biobio", "public_metrics": {"followers_count": 3984199, "following_count": 15658, "tweet_count": 927466, "listed_count": 10658}}, {"verified": false, "id": "32693299", "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "NANCY MESUR #TEAMOPERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99", "username": "sullama", "public_metrics": {"followers_count": 9834, "following_count": 1890, "tweet_count": 57977, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "776059922660196352", "name": "Mayder \ud83d\udc09\u26a1\ud83d\udd25", "username": "Mexmayder", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 216, "tweet_count": 7097, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "120835612", "location": "CDMX", "name": "Chumel Torres", "username": "ChumelTorres", "public_metrics": {"followers_count": 3735032, "following_count": 527, "tweet_count": 27627, "listed_count": 4946}}, {"verified": false, "id": "1068340904329646080", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Eleoloira", "username": "EleoAvello", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 421, "tweet_count": 5797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3484230853", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Somos Pueblo Media", "username": "RDSomosPueblo", "public_metrics": {"followers_count": 246537, "following_count": 2, "tweet_count": 33633, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "1176075898837225472", "name": "Neguinha drake enjoada", "username": "sotcac", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 307, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038304185450684417", "location": "UFG", "name": "Said\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "4H_Said", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1768, "tweet_count": 36034, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1166216589903048705", "location": "Carcosa", "name": "Jakob Dean", "username": "JDeanfratt", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 506, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "623494374", "name": "lvcmati", "username": "matttt_ias", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 550, "tweet_count": 73726, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "238711731", "name": "\ud83c\udf38 \ud83c\udf40 \ud83c\udf38", "username": "magnoliasteels", "public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 2171, "tweet_count": 23418, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1635114859", "name": "istana", "username": "istanaaa", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1500909942", "location": "Madrid", "name": "OIT Espa\u00f1a", "username": "OIT_ES", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 8454, "tweet_count": 7036, "listed_count": 169}}, {"verified": false, "id": "1084141195180326914", "name": "lipe", "username": "lipezzaltron", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 279, "tweet_count": 16549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "182825638", "location": "Viviendo en la periferia. ", "name": "mamenarseniOH", "username": "mamenarsenio", "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 5000, "tweet_count": 488589, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "id": "726103075988066304", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Laura Redondo", "username": "LauraRdondo", "public_metrics": {"followers_count": 44062, "following_count": 2790, "tweet_count": 49228, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "id": "3775653135", "location": "zn rj pra baixada santista", "name": "homem gentil \ud83c\udf10", "username": "leleuhms", "public_metrics": {"followers_count": 5606, "following_count": 1160, "tweet_count": 46097, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "219293468", "location": "La Romana", "name": "Alfonso Emilio", "username": "aldelebran", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 3319, "tweet_count": 18697, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "290419538", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Joel Quezada \u0646", "username": "ElPastorJoelito", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "id": "827566916298485760", "location": "stv - all my stars aligned ", "name": "ana", "username": "StVoutofW0rk", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1270, "tweet_count": 82969, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1147061605550759936", "location": "Realengo, Rj ", "name": "T \ud83e\udee6", "username": "Tifanyy_F", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 1591, "tweet_count": 42834, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "898434008", "name": "cecilia mendez j", "username": "ceciliamendezj", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "505162150", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Ary | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aryzonee", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 149, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1067001177903169538", "name": "Brawl Stars BR", "username": "BrawlStarsBRC", "public_metrics": {"followers_count": 141213, "following_count": 138, "tweet_count": 3634, "listed_count": 62}}, {"verified": true, "id": "78617141", "location": "S\u00e3o Paulo (SP)", "name": "Fab\u00edola Perez", "username": "fperezcorrea", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 547, "tweet_count": 796, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "753002808329248768", "location": "Camargo, Espa\u00f1a", "name": "mariajose iglesias g", "username": "locadellosgatos", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1808, "tweet_count": 93199, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "51806144", "location": "Estado espa\u00f1ol", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "username": "ecologistas", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}}, {"verified": false, "id": "104923149", "name": "Y t\u00fa quieres a Karla?", "username": "krlangaas", "public_metrics": {"followers_count": 17898, "following_count": 4862, "tweet_count": 100855, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "561305515", "location": "En planos paralelos.", "name": "\ud83d\udc9cStephie\ud83c\udf19\ud83e\udd8b", "username": "lilithserena", "public_metrics": {"followers_count": 6584, "following_count": 3538, "tweet_count": 137563, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1082349684323217408", "name": "lucas", "username": "LucasSparacio", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 224, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198727746744135686", "name": "Mujer de adrik", "username": "Chic4Wattpad", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162147802476097536", "location": "Ali na pqp", "name": "Yohan", "username": "Kiut3Kitty", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 261, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "464795393", "name": "Doctor Infame", "username": "wandagoria", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 677, "tweet_count": 19084, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1140453086965764096", "name": "", "username": "NatanDiogo10", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 684, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034055791219761152", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "kelly\ud83e\udd85\ud83d\udda4", "username": "oliv_sccp", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1619, "tweet_count": 34637, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1242717942", "location": "Gravata\u00ed", "name": "J\u00falia Alves \ud83d\udd25", "username": "alvesjuuuu", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 535, "tweet_count": 24900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "921597122", "location": "California, USA", "name": "ticca molina", "username": "ticcamolina", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2035, "tweet_count": 23963, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "53480462", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Sergio Contreras B:.", "username": "SContrerasB", "public_metrics": {"followers_count": 147264, "following_count": 92508, "tweet_count": 94105, "listed_count": 526}}, {"verified": false, "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_", "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 3055, "tweet_count": 294280, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "3416442989", "location": "Rio de Janeiro", "name": "P\u00e2mela \ud83c\udf6f", "username": "pam_16Crf", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 433, "tweet_count": 25863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021223624181764097", "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Dedin_Malvadao3", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3233041, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}}, {"verified": false, "id": "490607123", "location": "061", "name": "$\u157c\u0197\u01ac", "username": "jennizxl", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 391, "tweet_count": 50427, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1498844520", "location": "061", "name": "\ud83e\uddd4\ud83c\udffb", "username": "almanijr", "public_metrics": {"followers_count": 6456, "following_count": 2664, "tweet_count": 88949, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1175558301901344768", "location": "Guaruja Sao Paulo ", "name": "claudio", "username": "claudio30605627", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 133, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084545540338208768", "name": "Gui", "username": "guuizera1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 168, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239635807", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "name": "El Heraldo de Tabasco", "username": "heraldodetab", "public_metrics": {"followers_count": 10906, "following_count": 513, "tweet_count": 109930, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "id": "2761881400", "name": "MONTERHUSMORE", "username": "monterhusmore", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 5004, "tweet_count": 468295, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "918529065321148421", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "name": "Bernat Deltell", "username": "Bernat_Deltell", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}}, {"verified": false, "id": "145988841", "name": "\u305f\u304f\u307e", "username": "Tankuman30", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 223, "tweet_count": 126699, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4150717630", "name": "mar", "username": "baby_dollw", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 893, "tweet_count": 18100, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "380066911", "name": "rai \u2b50\ufe0f", "username": "raaaaaaira", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 823, "tweet_count": 182181, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1054566074866376704", "name": "Jes\u00fas Vera Le\u00f3n", "username": "JessVeraLen1", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 87, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1164915880783962112", "name": "frigeri_annelise", "username": "AnneliseFrigeri", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 172, "tweet_count": 32863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1718818880", "location": "Italy", "name": "Ch\u00e9rie\ud83e\udd8b", "username": "Melissa_Apo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 833, "tweet_count": 6481, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1872495530", "name": "Davide", "username": "HuertDeAuteuil", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 396, "tweet_count": 100378, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "4902565432", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "tete", "username": "dmatheusalmeida", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 205, "tweet_count": 23585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1096481604707471361", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "psicoloka", "username": "mariahelo_b", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 180, "tweet_count": 10734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705034641841987586", "name": "Lucas", "username": "FaTT4L", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 376, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887454925671854080", "location": "Jardim Catarina, SG", "name": "Richard", "username": "richardlima_crf", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1178, "tweet_count": 5333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48722982", "name": "Lu Parhan", "username": "luparhan", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1775, "tweet_count": 25638, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "930438284433649666", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Jaume Pinyol", "username": "JaumePinyol2", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1731, "tweet_count": 298280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3124591753", "name": "G\u00fcilian Yekspier", "username": "GuilianYekspier", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1651, "tweet_count": 13078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "258968955", "name": "Bugman", "username": "Mr_Bugman", "public_metrics": {"followers_count": 88328, "following_count": 2399, "tweet_count": 292534, "listed_count": 315}}, {"verified": false, "id": "141266526", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "SANTIAGO ZAPATA", "username": "sfzapata", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 169, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2158689967", "location": "Stadio San Paolo Italia", "name": "Sabrina CM / Stony", "username": "gleescovers", "public_metrics": {"followers_count": 11950, "following_count": 4518, "tweet_count": 244444, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "1003808207133954048", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Pedrin\u2720", "username": "pedrocarreiraa", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 460, "tweet_count": 17739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "907396307471433728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "s\u00e9rgio", "username": "_furtadx", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1223, "tweet_count": 32512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135396581262471168", "location": "Ache me se puder...", "name": "Fay #Matosu300K", "username": "Killer_Hanjime", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 159, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165737452608376832", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Hans Schneider", "username": "HansSch21857749", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 154, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14361212", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Anselmo Caparica", "username": "caparica", "public_metrics": {"followers_count": 19674, "following_count": 1863, "tweet_count": 103, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "220725670", "location": "everyday is a wonderful day to love bts", "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a THE ASTRONAUT \ud83c\udf19", "username": "HOSSE0K", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 841, "tweet_count": 125679, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "792447495288872961", "name": "Ellaaa", "username": "Haz1994Styles", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 287, "tweet_count": 15698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "966112742666104832", "name": "karolis", "username": "kbandeira2", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 427, "tweet_count": 31923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2767439523", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joao Roberto", "username": "PjTobe", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 835, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103287892229668865", "name": "Lore", "username": "anylo04", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 95, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104581695", "name": "\u0106", "username": "morfinoino", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 130, "tweet_count": 7002, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1121044385494384640", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Luiz, o tal do Wesley\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Luiz_wll", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 362, "tweet_count": 27113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054453334617325569", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Rafaela", "username": "mendes_Rafaelaa", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 372, "tweet_count": 6795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "750994477221830656", "location": "Terrassa", "name": "Quim Aldemar", "username": "Quim6749", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 4928, "tweet_count": 21152, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1108861284693565440", "location": "\ud83d\udc8f", "name": "Gleycinha \ud83d\udd95\ud83c\udfff", "username": "eita_gleyci", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 201, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275697, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "1089987457", "location": "Rio de Janeiro,Rj", "name": "Filipe Guerra", "username": "FpGuerra777", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 374, "tweet_count": 8365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056485017617133569", "location": "Taip\u00e9i, Taiw\u00e1n", "name": "Chuu Thatcher", "username": "ChuuBurra", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2583, "tweet_count": 81367, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "335512936", "location": "Dos Hermanas (Sevilla)", "name": "pintamonos", "username": "pintamonos5", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 2453, "tweet_count": 99521, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "1200597755577688066", "location": "psychologists \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd8 fred weasley \u2755\nshe gives \ud835\uddd9\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd8 therapy session & confort to \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde6 every day.", "name": "ticia", "username": "ofelcalenda", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 4733, "tweet_count": 28086, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1036275725710622720", "name": "a", "username": "jiminv_loveD", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 778, "tweet_count": 16158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "74172561", "name": "el Pepa", "username": "PepaPapu", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1017, "tweet_count": 30715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60787280", "name": "Chuck namast\u00ea \ud83d\ude0e", "username": "brunabrauber", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1435, "tweet_count": 3217, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "884143081657860096", "name": "lorena", "username": "lorengms1", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 518, "tweet_count": 21613, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1166125550009761797", "name": "Fernando Dozo", "username": "esculapioperez", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 308, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113824976589807617", "name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral", "username": "XxiJusticia", "public_metrics": {"followers_count": 12790, "following_count": 8022, "tweet_count": 105973, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1161671393664217088", "name": "emely", "username": "emelymsantana", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 237, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "188042500", "location": "Teresina, PI.", "name": "mys", "username": "evenflowers", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 406, "tweet_count": 120830, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "906953404458692609", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Thiago Ferreira", "username": "thiagfvs", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 366, "tweet_count": 54546, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "name": "Geek & Feminist", "username": "geeknfeminist", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "892038850062712833", "name": "V\u00f4 \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "username": "Barbosaa018", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 411, "tweet_count": 8055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3228587927", "location": "Na sua mente rs", "name": "Anna J\u00falia \ud83e\udd8b", "username": "CibelyPacha", "public_metrics": {"followers_count": 4972, "following_count": 1518, "tweet_count": 66498, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1108397689488752640", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "C O E L H O", "username": "mcoelho22", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 278, "tweet_count": 5969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312769520", "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2569206171", "location": "cg ms", "name": "carlos", "username": "_carlosdaniiel", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 531, "tweet_count": 33523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142585324679454720", "name": "henriquerelho\ud83e\udd88", "username": "silvassunzao", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 225, "tweet_count": 11849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153740946976268289", "location": "i could spend hours talking about how much i love and admire park jimin; i would move mountains for him \u2765", "name": "ver\u00f4nica", "username": "jimymoonie", "public_metrics": {"followers_count": 19932, "following_count": 808, "tweet_count": 22086, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "920057813640142849", "location": "Brasil", "name": "ketch\u00ea \ud83d\udc7b", "username": "Ketlynsoares02", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 829, "tweet_count": 69205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2229365163", "name": "kendra foster 100% Don L", "username": "kendrafosterr", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 478, "tweet_count": 48154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135376551623692288", "location": "rotten eden", "name": "cigarro", "username": "oesleishawty", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 152, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3165755517", "location": "4, Privet Drive", "name": "\ud83c\udf52", "username": "chewiehey", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 876, "tweet_count": 15110, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "629767969", "name": "luiza", "username": "mlcensi", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 984, "tweet_count": 52185, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1068174608", "name": "Castillo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "hagakure78", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2118, "tweet_count": 13434, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "40049328", "location": "Gij\u00f3n", "name": "Rom\u00e1n Garc\u00eda", "username": "romangp", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 488, "tweet_count": 18218, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "860177009300975619", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "raquel", "username": "quelsild", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3396, "tweet_count": 51007, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1020083927313256451", "location": "blue side", "name": "\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u1d1b\u1d07 \u2077 \ud83d\udd2e\ud83e\udd87 13 \ud83d\udea9", "username": "YoonDBoss", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2287, "tweet_count": 63146, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1622874637", "location": "Catalunya", "name": "sommiadora", "username": "mangelsjimenez", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 683, "tweet_count": 185551, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "987501754232295425", "location": "Santiago, Chile", "name": "Gustavo \u26bd", "username": "CFCMatador8", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1548, "tweet_count": 63582, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "626856633", "location": "Chile", "name": "El Deportivo LT", "username": "ElDeportivoLT", "public_metrics": {"followers_count": 137427, "following_count": 268, "tweet_count": 453549, "listed_count": 580}}, {"verified": false, "id": "1006208899089862657", "location": "021.\ud83d\udea9", "name": "Wallace \ud83c\udf88\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Wlbrl7", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 227, "tweet_count": 25987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "589291071", "location": "Barcelona", "name": "Joan Lluis Giribet \ud83c\udf97", "username": "joanlluisg", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 2279, "tweet_count": 244277, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1189917463464546304", "location": "RPG ACCOUNT", "name": "Sophia - off", "username": "sophgothwl", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 219, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1200939256987967489", "location": "\u2800\u2800\ud835\udc9cnd\u2800in\u2800\u0442he\u2800end   \u276a   in   wonderland   \u276b   we   \ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc21   wen\u0442   mad.   haven'\u0442   \u028fou   heard   wha\u0442   becomes   of   \ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c   minds?", "name": "\u115fmadd\u0131e ! \u2014 deslog, hiatus.", "username": "thehattwr", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 68, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901491839290789892", "name": "Laia Gironella", "username": "Laia_1212", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 308, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60044342", "location": "Teresina, Brazil", "name": "pretasavia", "username": "fiadabionce", "public_metrics": {"followers_count": 6451, "following_count": 3709, "tweet_count": 75468, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1101105011390664707", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Th\u00eamis Ramos", "username": "themisramos", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 607, "tweet_count": 28584, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1132888068", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "\u00c1lvaro Javier", "username": "alvaro4_0", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 919, "tweet_count": 15551, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "58048133", "location": "Chile", "name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl", "public_metrics": {"followers_count": 2542866, "following_count": 1767, "tweet_count": 647027, "listed_count": 2929}}, {"verified": false, "id": "878437658434969604", "name": "Igor\ud83d\udddd", "username": "simongosolo", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 929, "tweet_count": 8624, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "220038758", "location": "navarra", "name": "josearnedo", "username": "josebandoni13", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 4459, "tweet_count": 31353, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1199730277570039809", "name": "Heidi Podemita", "username": "HPodemita", "public_metrics": {"followers_count": 22662, "following_count": 6660, "tweet_count": 20571, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "4914092349", "name": "\u2720 \ud835\udc00'\ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc1a \u2720", "username": "AlexJr_Crvg", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1744, "tweet_count": 26447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202242858268463106", "name": "Rosemeire Reis", "username": "RosemeireReis8", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138370094", "name": "Salchich\u00f3n Stan Account", "username": "nosoyjuana1", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 520, "tweet_count": 13643, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "159145202", "name": "Lucia Fillippo Aguill\u00f3n", "username": "Luciafillippo", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2442, "tweet_count": 14640, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1054380991404564481", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94", "username": "_camilabusto", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1447, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2878980769", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "Tom\u00e1s Becerra", "username": "tomasbece", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 872, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "720273690223452162", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Pipocas Club", "username": "pipocasclub", "public_metrics": {"followers_count": 7405, "following_count": 108, "tweet_count": 130525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3000842171", "name": "caroline", "username": "carolrbarcellos", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 238, "tweet_count": 55824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "462408348", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "MylenaLuizaV", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 456, "tweet_count": 9234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1181886283683115008", "location": "Oviedo, Spain", "name": "CapitanKurono", "username": "CapitanKurono", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759519102", "location": "En donde diga Google Maps...", "name": "Valtiel", "username": "valtiel_00", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 1566, "tweet_count": 89637, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1139347148607279104", "name": "Taurino Ruiz", "username": "TaurinoRuiz2", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "27280886", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Tribuna Noticias", "username": "NoticiasTribuna", "public_metrics": {"followers_count": 112506, "following_count": 662, "tweet_count": 294036, "listed_count": 553}}, {"verified": false, "id": "1187858085261516803", "location": "Pasillo de la vida.", "name": "Marta, sola ante el peligro", "username": "sola_ante", "public_metrics": {"followers_count": 6052, "following_count": 1368, "tweet_count": 73824, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1048548198451691521", "location": "Ja\u00e9n", "name": "JuanDbaeza", "username": "JuanDeBaeza", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 398, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868103898627588097", "location": "FREEDOMS\ud83c\udf39\ud83d\udc89\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306e\u4e0a", "name": "\ud83c\udf39\u5b87\u6cbb\u539fNora\u52a9\ud83c\udf39\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3044\u3063\u3071\u3044\u63cf\u304d\u305f\u3044\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "kode366", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1034, "tweet_count": 42904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043840650913800197", "location": "\u9577\u91ce\u770c", "name": "\u2606\u2606\u304a\u306d\u30fc\u3055\u3093\u2606\u2606(\u8c6a\u3055\u3093\u65e9\u304f\u5e30\u3063\u3066\u6765\u3066\u30fc\u30fc\u2728)", "username": "tyebtyan1", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 271, "tweet_count": 11990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126116259144327169", "name": "Antonio Palminha", "username": "AntonioPalminh1", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 79, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4921127601", "name": "Patlux\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\u270a\ud83d\udc9c", "username": "Patlux1", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 224, "tweet_count": 62083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2545084469", "name": "Marcelo Brignoni", "username": "marcelobrignoni", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 925, "tweet_count": 23841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156347276937310209", "name": "Jorge Najar Pinedo", "username": "NajarPinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026435, "following_count": 418, "tweet_count": 317743, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "id": "1067622994871234560", "location": "Brasil", "name": "Sapabraba \ud83c\udf08 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffc", "username": "ac_lima12", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 371, "tweet_count": 5678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "929435641011757057", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97", "username": "banditvxp", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 648, "tweet_count": 26885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58072373", "location": "Brasil", "name": "T1 Lendah \ud83d\udd25", "username": "zLendah", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1417, "tweet_count": 249654, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "921474067", "location": "Argentina", "name": "Delia Virginia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "devicaprino", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 868, "tweet_count": 20742, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "90469110", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "name": "Gonzalo", "username": "gonziver", "public_metrics": {"followers_count": 62997, "following_count": 4897, "tweet_count": 79994, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "738728290391883776", "name": "Cr\u00f3nica de Campeche", "username": "CronicaCampOfic", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2208, "tweet_count": 82240, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "872537309983408132", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Vit\u00f3riaa \ud83e\udd8b", "username": "Mrciavitria6", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1179, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880218249136398337", "location": "zero meia um", "name": "mari \ud83d\udc06", "username": "s4nt1ag08_", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 433, "tweet_count": 67464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726954050525249536", "name": "Lenz", "username": "LenzLps", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 454, "tweet_count": 26046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "965788414812487680", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "name": "florache", "username": "jolzmaisterFlo", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 321, "tweet_count": 7971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "579354341", "name": "J", "username": "liubich", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 518, "tweet_count": 7955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "174818566", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "El Mister", "username": "MisterArturo23", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 3042, "tweet_count": 155613, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "818269849050906625", "location": "Sinop, Brasil", "name": "Cacau", "username": "cacaurgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 137, "tweet_count": 5089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782617975190724609", "location": "ghost mode", "name": "\uc0ac\ub77c as the fairy clown", "username": "ssarasallyy", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 194, "tweet_count": 12040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "457138250", "location": "Mumbai, India", "name": "\u30df\u30ca\u30e2\u30c8 \ud83d\udeab", "username": "keichiminamoto", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 479, "tweet_count": 18028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2358708666", "location": "Santiago,Chile.", "name": "Isidora L\u00f3pez", "username": "isidooralopez", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 682, "tweet_count": 25877, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2188794855", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Julio Hidalgo", "username": "Juliochfiguera", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 235, "tweet_count": 2251, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "164908231", "location": "Miami, Florida", "name": "El Venezolano", "username": "Venezolanonews", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151118, "listed_count": 542}}, {"verified": false, "id": "1072256987616952322", "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "username": "harleyBRquinn", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "112641035", "location": "\u95a2\u897f", "name": "\u30e2\u30a8\u30eb\u30cd\u30b3\u14da\u160f\u15e2\u25b6\ufe0f", "username": "moeru_neko", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1010, "tweet_count": 321443, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "465025569", "location": "Lima", "name": "Viviana Ausejo", "username": "VivianaAusejo", "public_metrics": {"followers_count": 8546, "following_count": 578, "tweet_count": 12084, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "903374077842395136", "location": "Itaipul\u00e2ndia, Brasil", "name": "Claudia bortoloso", "username": "ClaudiaBortolo4", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 809, "tweet_count": 20824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "931945976042016768", "name": "OBRERO RADICAL", "username": "GDialectico", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 438, "tweet_count": 43862, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "736543598485737474", "location": "Aracaju \u2022 24 \u2022 D/ela \ud83c\udf77", "name": "Lys gostosona", "username": "wheechild", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 2985, "tweet_count": 41171, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1651732374", "name": "vee", "username": "veestudies", "public_metrics": {"followers_count": 20245, "following_count": 4478, "tweet_count": 71476, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "505102781", "location": "Madrid", "name": "Felix Roberto E.", "username": "f_roberto1", "public_metrics": {"followers_count": 5344, "following_count": 4955, "tweet_count": 123571, "listed_count": 494}}, {"verified": false, "id": "944748391", "name": "Evelyn", "username": "EVELYNDHERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 554, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953827254999699457", "name": "PILOTO \uf8ff\ud83c\udf88", "username": "Oliveira_piloto", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 753, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2907864375", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "name": "Noticias Istmo", "username": "istmo_noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "103054471", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Mercy \ud83e\udd8b", "username": "mercyben", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 588, "tweet_count": 11028, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "275558359", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "polkaprod", "username": "PolkaProd", "public_metrics": {"followers_count": 101195, "following_count": 70, "tweet_count": 4046, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "1053715457256144897", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd97\ud835\udd86\u0301\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86", "username": "cielssoul", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 264, "tweet_count": 21020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "343448339", "name": "Daniela Holguin", "username": "Danielahol", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 837, "tweet_count": 67277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "117313264", "location": "San Miguel, Peru", "name": "Harold Villanueva", "username": "ElVillanova29", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 288, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "18025232", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Zarella Sierra", "username": "ZarellaSierra", "public_metrics": {"followers_count": 17835, "following_count": 374, "tweet_count": 37725, "listed_count": 290}}, {"verified": false, "id": "2440777949", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "E-girl Cientista", "username": "kauanything", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1088, "tweet_count": 32039, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1144230556277911552", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "Reversal Russa", "username": "TopoDoAbismo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 149, "tweet_count": 11951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112133873364803588", "name": "Carola Bowie", "username": "bowie_carola", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "732817452569141248", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Roberto Burioni", "username": "RobertoBurioni", "public_metrics": {"followers_count": 358133, "following_count": 1665, "tweet_count": 20639, "listed_count": 762}}, {"verified": false, "id": "786214908912218113", "location": "Peru", "name": "Karina VPE", "username": "karina_vpe", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 957, "tweet_count": 6010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992956186466103296", "location": " Camilizer ", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "positionskcc", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 148, "tweet_count": 11597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2286060606", "location": "\u1d00\u0280\u1d04\u1d1b\u026a\u1d04 \u1d0d\u1d0f\u0274\u1d0b\u1d07\u028fs", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud83e\ude78", "username": "bestvato", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1711, "tweet_count": 101122, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "301161152", "location": "Brasil- Macei\u00f3 Alagoas", "name": "@lucasten\u00f3rio", "username": "lucastenrio", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1477, "tweet_count": 28520, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1161241228165468162", "location": "@DrinkOfGlory", "name": "Albus Dumbledore", "username": "xZeroLight", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 380, "tweet_count": 7604, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "156022660", "name": "Alberto Bello", "username": "albertobellop", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 291, "tweet_count": 10630, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2828004045", "location": "map of the soul: 7", "name": "leth", "username": "linesjeon", "public_metrics": {"followers_count": 16021, "following_count": 11227, "tweet_count": 40379, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "792123722001940480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hell #VoltaPauloNobre", "username": "HellJuniorST", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 875, "tweet_count": 14447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48566219", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ale Righetti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc37", "username": "Ale_Righetti", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 778, "tweet_count": 18620, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "881591230697754624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alex Wragge", "username": "Alex_Wragge", "public_metrics": {"followers_count": 8782, "following_count": 826, "tweet_count": 42828, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2981760833", "location": "joinville, brasil", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "username": "someIoneIyghost", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2909611726", "location": "no fundo do po\u00e7o", "name": "maria", "username": "mareawnn", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 385, "tweet_count": 31832, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1784622703", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge Castro", "username": "gorkacast", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 346, "tweet_count": 6769, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "145642039", "location": "Mexico", "name": "Sugar \ud83c\udf6d\ud83c\udf6c", "username": "SuGar_Pz", "public_metrics": {"followers_count": 18812, "following_count": 16231, "tweet_count": 159655, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "78953225", "location": "Hoenn - Themyscira", "name": "Aldo DiHielo \u738b (\u2013A.D.) \u2746\ud83c\udf42", "username": "TheActualAldo", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 448, "tweet_count": 94259, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2840558865", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "username": "ConsejosEsquina", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "369625532", "location": "Lima, Peru", "name": "C\u00e9sar Bejarano", "username": "CesarBejarano21", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 4320, "tweet_count": 206628, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "1438846776", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "Ignacio", "username": "ignaci0mag", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 351, "tweet_count": 40862, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4115469670", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Maia", "username": "MaiaCarol__", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 562, "tweet_count": 19552, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "89494148", "location": "Mateo inurria 2, Madrid-Spain", "name": "Fundaci\u00f3n Canal", "username": "FundacionCanal", "public_metrics": {"followers_count": 79092, "following_count": 1088, "tweet_count": 30738, "listed_count": 672}}, {"verified": false, "id": "816709533926096898", "name": "Lukk", "username": "luk2802", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 721, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "244084389", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "gaybol", "username": "gaybol", "public_metrics": {"followers_count": 115491, "following_count": 950, "tweet_count": 83973, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "233990494", "location": "Aqu\u00ed", "name": "Andandoando", "username": "ababge", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 972, "tweet_count": 43313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2879031047", "name": "PRETA", "username": "ca_caetana", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 373, "tweet_count": 18237, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2374337556", "location": "Madrid", "name": "Alejandra Monta\u00f1a.", "username": "__Alejandraaa_", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 331, "tweet_count": 11555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3931854075", "location": "ela/dela", "name": "\u00aalex\u0131a", "username": "alxsmxxx", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 821, "tweet_count": 28482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061285007086575618", "name": "O tremendo vacil\u00e3o", "username": "amorseubeijo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 56, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "190112187", "name": "\u0394", "username": "_achacom", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1886, "tweet_count": 32635, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "368104669", "name": "miel \ud83d\udc1d", "username": "MelissaZrt", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 544, "tweet_count": 55986, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1119658682", "location": "Venezuela", "name": "Venepress", "username": "venepress", "public_metrics": {"followers_count": 86640, "following_count": 531, "tweet_count": 838817, "listed_count": 594}}, {"verified": false, "id": "957038782389288960", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "\u2604Juju Badejo\u2604", "username": "BadejoJuju", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 74, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145415556243304448", "name": "21", "username": "lil_gtsend", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 210, "tweet_count": 7553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55755186", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "vinicius", "username": "mrcsleao", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 355, "tweet_count": 8326, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1270296848", "location": "na merda", "name": "buruno", "username": "machinegunbruno", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 703, "tweet_count": 15559, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "811821961", "location": "Nicaragua, Chinandega. ", "name": "Min.Renovacion", "username": "amrenovacion", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 318, "tweet_count": 2030, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "899073272914075648", "location": "National District, Dominican R", "name": "H\u00e9ctor Garc\u00eda Santos", "username": "HBGarsan90", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1572, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "561284704", "name": "Willians Franklin", "username": "ContatoRocha", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 417, "tweet_count": 12508, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370119, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"verified": false, "id": "4697969994", "location": "Girona", "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "username": "JMNG7", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "58522435", "name": "BLACK&DECKER", "username": "lamingadominga", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 485, "tweet_count": 13287, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1126678538319552512", "name": "isis", "username": "kcalilith", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 238, "tweet_count": 929, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2280929168", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Wals", "username": "Wellitooonnnn", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 535, "tweet_count": 12393, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828113, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}}, {"verified": false, "id": "1013363447843737600", "name": "Giorgia \ud83e\udd89 saw Tananai | -210\ud83e\udda6", "username": "killerxqueenx", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 594, "tweet_count": 53686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103472102026502149", "location": "Vilhena, Brasil", "name": "luizefantin", "username": "luize_fantin", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 170, "tweet_count": 4739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989583309624758280", "location": "vila belmiro ", "name": "lari eduarda", "username": "laridudaxx", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2203, "tweet_count": 142566, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "209234209", "location": "Lima, Peru", "name": "Iojes", "username": "iOLiVrE", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 579, "tweet_count": 43955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156947928445005824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u24bb\u24e1\u24d4\u24e2\u24d7 \u24df\u24e1\u24d8\u24dd\u24d2\u24d4", "username": "chaminehumana1", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 91, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1426613731", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Gabriel\u26a1\ufe0f", "username": "gabriellucas_rm", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 276, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632683, "listed_count": 1844}}, {"verified": false, "id": "489404720", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "marcelo", "username": "marcelidrato", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 380, "tweet_count": 42691, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "115791276", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lucas", "username": "lucass_cunhaa", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1253, "tweet_count": 174069, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "4824739881", "location": "Rj", "name": "bella belinha", "username": "escrotisax", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 357, "tweet_count": 6236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1000484511006773248", "location": "Calabria, Italia", "name": "alis\ud83d\udc41", "username": "Lissosweet", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 858, "tweet_count": 48090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "293587516", "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f", "username": "JavierdeCaceres", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566240, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "876121828586029056", "location": "Marbella", "name": "Jos\u00e9 Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JoseMiguel_1979", "public_metrics": {"followers_count": 7309, "following_count": 5494, "tweet_count": 64229, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "877941441976291329", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udf43T\u00e9 de querer", "username": "Te_dequerer", "public_metrics": {"followers_count": 14822, "following_count": 327, "tweet_count": 21808, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "812440561252712448", "location": " fan account", "name": "lilly", "username": "voicesImj", "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 4056, "tweet_count": 40702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028239630704017409", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "manu", "username": "manumorais_", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 207, "tweet_count": 7138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128439973198348288", "location": "\ud835\ude70\ud835\ude7e\ud835\ude7f & \ud835\ude7e\ud835\ude82\ud835\ude7d\ud835\ude75", "name": "\ud835\ude97 \ud835\ude8a \ud835\ude8c \ud835\ude95 \ud835\ude8a \ud835\ude9b \ud835\ude8a", "username": "astrononina", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 182, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187286761774505986", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ", "username": "MaraJos36272792", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "40860157", "location": "Brasil-Teresina-PI", "name": "Mar\u00edlia Andrade\ud83c\udf35", "username": "mariliaandrade", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 406, "tweet_count": 20553, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1082323128175464448", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "Andrade \ud83d\ude1d", "username": "Thamire29103046", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 253, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150796853987946498", "location": "brazil", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u00e9 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "gabriel_xlix", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 488, "tweet_count": 41200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2473878250", "name": "Victor", "username": "vgdiazarroyo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "213769482", "location": "Per\u00fa", "name": "Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa", "username": "PoliciaPeru", "public_metrics": {"followers_count": 810907, "following_count": 243, "tweet_count": 44407, "listed_count": 768}}, {"verified": false, "id": "1110624951797760000", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83d\udc0d", "username": "porquegouveia", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 163, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132872990251737088", "location": "Santos, Brasil", "name": "gabis", "username": "gabistoreli", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 641, "tweet_count": 7813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1190421999635648513", "location": "nem o Google maps localiza ", "name": "Vitin Oliveira", "username": "VitinOliveira13", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 323, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "iagooo", "username": "IagoValerio", "public_metrics": {"followers_count": 15647, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "244377653", "location": "Demencia Senil", "name": "Bellamy", "username": "JensyJen", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 350, "tweet_count": 32303, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "939261717208535041", "location": "Honduras", "name": "Armando", "username": "blueraincoat_", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 281, "tweet_count": 9619, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1193323572292411393", "name": "El.Lameclitoris", "username": "ELameclitoris", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1237247035", "location": "La Cisterna, Chile", "name": "Club Deportivo Palestino", "username": "CDPalestinoSADP", "public_metrics": {"followers_count": 54008, "following_count": 76, "tweet_count": 31333, "listed_count": 338}}, {"verified": false, "id": "1012475225613701120", "location": "PH", "name": "\ud83e\udd34", "username": "Caju_PH2", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 809, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "204979548", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB | Brasil", "name": "Luna.", "username": "lunaerve", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 736, "tweet_count": 6050, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop", "public_metrics": {"followers_count": 131231, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "id": "926698321128972289", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "De todo un poco", "username": "anuncio_mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 3848, "tweet_count": 15021, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "228419628", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Un hombre vulgar", "username": "atreide73", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 3590, "tweet_count": 13751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "189545820", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Di\u00e1rio Online", "username": "doldiarioonline", "public_metrics": {"followers_count": 84228, "following_count": 21, "tweet_count": 311733, "listed_count": 267}}, {"verified": false, "id": "2869534505", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beatriz Vieira", "username": "bvieira3851", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 165, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "738811225845432320", "location": "Idle town", "name": "n\u00e3o faz sentido x\u2070=1", "username": "shesartt", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1006, "tweet_count": 36619, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1140991278555045888", "location": "italy", "name": "happier", "username": "showupinadream", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 542, "tweet_count": 9191, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "462409487", "name": "Nacho", "username": "Nachogarmo", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 139, "tweet_count": 30654, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "76810671", "location": "Bras\u00edlia, DF  ", "name": "Gabriel", "username": "gabrielsalvegon", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 389, "tweet_count": 55191, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "808867539900055553", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Maria", "username": "mari_dude", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 317, "tweet_count": 4531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053043159301832705", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Valme", "username": "Valme23756329", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1852, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Maia", "username": "RodrigoMaia", "public_metrics": {"followers_count": 987216, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}}, {"verified": false, "id": "1146116924557991939", "name": "Dona Maria", "username": "tb_dona", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 176, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969769952281587712", "name": "Fernando Salazar", "username": "Fertala1", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 160, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "id": "27625728", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "M\u00e1 Companhia \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "ma_companhia", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 503, "tweet_count": 72751, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2990742303", "name": "Marcos Trappi", "username": "MarcosTrappi", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 991, "tweet_count": 35217, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "402193435", "location": "Buenos Aires", "name": "Petrushka C. de Gandulfo", "username": "AilatanMyopic", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 593, "tweet_count": 74163, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3116315129", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Victor Max \ud83d\udea9", "username": "badcqn", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 997, "tweet_count": 70272, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "id": "3152296384", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f VIVA ESPA\u00d1A \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "ELCHEpatrimonio", "username": "ELCHEpatrimonio", "public_metrics": {"followers_count": 22943, "following_count": 22366, "tweet_count": 25314, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1047904676849565696", "location": "021\ud83c\udf34", "name": "D U A R T E\ud83d\udcb8", "username": "Ely_duartee7", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 143, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2149167581", "location": "cali valle colombia", "name": "Rodrygobagui", "username": "rodrygobagui", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 205, "tweet_count": 1570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092959310894764032", "name": "Caroliina \ud83c\udf43", "username": "Carolinaaa0214", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 961, "tweet_count": 22303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "195838558", "location": "Argentina", "name": "Jorge Ostos", "username": "JLOstos", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 39, "tweet_count": 32248, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "86751494", "location": "Buenos Aires", "name": "Einat", "username": "EinatRz", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1057, "tweet_count": 40091, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "102996158", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ana L\u00f3pez", "username": "anaclopez", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 886, "tweet_count": 24892, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "963945460028334082", "location": "027", "name": "Claythin ulchiha", "username": "ClaythonV", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 822, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194704144579416064", "location": "Brasil", "name": "Sala12", "username": "OficialSala12", "public_metrics": {"followers_count": 233899, "following_count": 1124, "tweet_count": 44508, "listed_count": 316}}, {"verified": false, "id": "1093638426908418050", "name": "richarD", "username": "vricharDD18", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 131, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "username": "theRealTrueVoid", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63480806", "location": "Peru", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1174772980754329604", "name": "@pattumel", "username": "pattumel", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 108, "tweet_count": 2555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2427752027", "name": "Maria Andres", "username": "marietalalinda", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 659, "tweet_count": 7745, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1123056290", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Alberto Luque", "username": "AlbertoLuque5", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "1079080426646487040", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e", "username": "sakzrajxma", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 32, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020249080444964864", "name": "Dolores Parmeggiani", "username": "DoloresParmegg1", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2367, "tweet_count": 31757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "926643185794867203", "name": "jv.netto", "username": "jvnettoo", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 120, "tweet_count": 1056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1198627321592369154", "location": "Brasil", "name": "sabrina", "username": "zyncreator", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 180, "tweet_count": 1664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1658787210", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "name": "Torr\u00e3o", "username": "TorraDaPeBe", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 581, "tweet_count": 35706, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "880901610108538880", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "name": "kosti\u0107", "username": "tiagovramoss", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 254, "tweet_count": 8169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2922055439", "location": "Selena Quintanilla World", "name": "rafa | show paramore 143 dias", "username": "dakwinchstwi", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1629, "tweet_count": 282649, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "4624373555", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Galdurs", "username": "DanielVeraas", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 181, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1200799664678805504", "name": "\u2606~\u00b0\u2022 Lagarta Gorda \u2022\u00b0~\u2606", "username": "ALargata", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 207, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171262658793922561", "location": " ", "name": "gabbie \ud83d\udc30 (4,6/8)", "username": "fatgabbi", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 852, "tweet_count": 14028, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1163836807986987008", "name": "C\u00e1tia sem limites", "username": "CatiaPrass", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 508, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073399427228823552", "name": "FREDDYKRUGER", "username": "FREDDYK25857677", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 2620558, "following_count": 569, "tweet_count": 546054, "listed_count": 5210}}, {"verified": false, "id": "218159385", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "ALaN FLeuRY \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "username": "alancfleury", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2096, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}}, {"verified": false, "id": "1013392464240152576", "name": "manu", "username": "manurodrigueso", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 3023, "tweet_count": 49181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3307357282", "name": "mulhernocinema", "username": "mulhernocinema", "public_metrics": {"followers_count": 12044, "following_count": 1642, "tweet_count": 14728, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "833660714", "location": "021", "name": "Abra\u00e3o", "username": "_braao1", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 176, "tweet_count": 17637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069158430307483649", "name": "Robii\ud83d\udc07\ud83c\udfe0", "username": "Robertaguglieri", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 288, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "username": "PapaVictor06", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71690160", "location": "RJ, Brazil", "name": "V.K.", "username": "VictorMMonteiro", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 423, "tweet_count": 44827, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "512463968", "location": "Pisa, Toscana", "name": "MKISKO", "username": "MKISKOV", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2414, "tweet_count": 52827, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "8043892", "location": "Resistencia, Chaco", "name": "Ceroequis", "username": "ceroequis", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 863, "tweet_count": 16014, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "50471406", "location": "CABA", "name": "Gabriela Inglese #SOS \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GabrielaInglese", "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 954, "tweet_count": 82058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "981205995719405575", "location": "Santana, S\u00e3o Paulo", "name": "Alex Alprim", "username": "alprim", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 2480, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1915734362", "location": "SP", "name": "Mari", "username": "marimarryyy", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 663, "tweet_count": 14449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4560691817", "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "name": "Noticias 7 D\u00edas", "username": "noticias7d", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 1034, "tweet_count": 37694, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "3004290483", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "O Caos Reina \ud83c\udfe6\ud83d\udd30=\ud83d\udea9\ud83c\udfe6", "username": "mentelectro", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1364, "tweet_count": 42913, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "44045034", "name": "E.", "username": "lorencao", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 2024, "tweet_count": 61413, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "176423461", "name": ".", "username": "lilinhaccreserv", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1446, "tweet_count": 105402, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "897256869395353605", "location": "Patos, Para\u00edba, Brasil.", "name": "PGMorais // Em 22, 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PGMoraisPG", "public_metrics": {"followers_count": 16060, "following_count": 16089, "tweet_count": 72600, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "142393421", "location": "Brasil", "name": "GloboNews", "username": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316522, "following_count": 131, "tweet_count": 163112, "listed_count": 7948}}, {"verified": false, "id": "3081206085", "location": "Asturias", "name": "ufpasturias", "username": "ufpasturias", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 193, "tweet_count": 15870, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "985957721890525185", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Suzanne", "username": "eususanasu", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 725, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43814969", "location": "Argentina", "name": "Fernando A. Iglesias", "username": "FerIglesias", "public_metrics": {"followers_count": 475942, "following_count": 579, "tweet_count": 154308, "listed_count": 1165}}, {"verified": false, "id": "79823046", "name": "Grimaldo", "username": "agri24", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 459, "tweet_count": 63813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1139039730291630080", "name": "Z\u00e9 \ud83d\udcaf%Ferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "ze_ferino10", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1150, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129854973", "location": "Shondaland or Hogwarts?", "name": "Lorrany, Corinthiana e Lulista 13 \ud83d\udea9", "username": "LorranyLhp", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1081, "tweet_count": 15918, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2777040134", "location": "Blanes, Spain", "name": "DavidLorenzo", "username": "daviddlorenzo7", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 161, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2389670804", "name": "Policho01", "username": "PolMateos", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 92, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722152151821238272", "location": "Brasil", "name": "Rosie", "username": "SkarRosie", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1326, "tweet_count": 25547, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1140289295812616193", "location": "Brasil", "name": "sam #Lula13 \u2b50", "username": "pascurau", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1099, "tweet_count": 62687, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "936595260", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Erjabato\ud83c\uddea\ud83c\uddf8&\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "blaceagle1", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 602, "tweet_count": 21554, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "87659574", "location": "Reino de Valencia", "name": "Cristina Segu\u00ed", "username": "CristinaSegui_", "public_metrics": {"followers_count": 200289, "following_count": 993, "tweet_count": 122694, "listed_count": 1027}}, {"verified": false, "id": "1118702577569468416", "name": "Maria \u2728\ud83d\udc9c", "username": "MariaEd58133782", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 266, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112204373935996929", "location": "Natal RN", "name": "NAMEXDESIGNER", "username": "WGabriel7w7", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 325, "tweet_count": 6911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122921601866043393", "location": "Rio de janeiro", "name": "Marco Jos\u00e9", "username": "MarcoJo15010360", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 200, "tweet_count": 18013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955637642", "name": "Josep Ma", "username": "jmec_58", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 567, "tweet_count": 53500, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "459545249", "location": "ASTURIAS", "name": "Yolanda", "username": "50yoando", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 993, "tweet_count": 14375, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "CTXT", "username": "ctxt_es", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"verified": false, "id": "2438347679", "name": "FeJo Garc\u00e9s\ud83d\udc99", "username": "FernandaGarce15", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 105, "tweet_count": 1882, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1120480869821628416", "name": "\u2730\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8b\u2730", "username": "hoffinha", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1032, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031578400195059714", "name": "ma", "username": "mayaadack", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 120, "tweet_count": 10861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "30049474", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "DIABELSMUSIC \u2022 Produtor Musical", "username": "Diabelsmusic", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 110, "tweet_count": 20209, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2938409505", "location": "Belford Roxo, RJ", "name": "PROD. DOS SEUS SONHOS", "username": "DoidaoBeats", "public_metrics": {"followers_count": 6601, "following_count": 747, "tweet_count": 47431, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1181114665113456640", "location": "cpx da mar\u00e9", "name": "meninodeouro\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Marcoladopcc2", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 272, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2675311131", "location": "Everywhere", "name": "H\ud83d\udc99", "username": "pivsuni", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1759, "tweet_count": 21255, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1184822566348869632", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee", "username": "ascheente", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 279, "tweet_count": 18099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971921401", "name": "Anna", "username": "annaAngela12", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 368, "tweet_count": 19895, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1088249957319098368", "name": "Felipe Ostertag \ud83d\udea9", "username": "FelipeOstertag", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 901, "tweet_count": 9794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3438652804", "name": "funky boy", "username": "LuchoUlla", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 326, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis", "public_metrics": {"followers_count": 60618, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "id": "946774945039835136", "name": "J.Leonidas", "username": "JLeonidas4", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 328, "tweet_count": 3711, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1150171128100470785", "name": "Solange Blues \u2618\u2618\u2618\ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udeab\ud83d\udc2e\ud83d\udeab\ud83d\udea9\ud83d\udeab\ud83c\udf39\u270d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Solangeblues", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1558, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "73745956", "location": "Brasil", "name": "Alvaro Dias", "username": "alvarodias_", "public_metrics": {"followers_count": 437102, "following_count": 5536, "tweet_count": 136435, "listed_count": 1956}}, {"verified": false, "id": "939294554", "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "716304009120849920", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "username": "vedazs16", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1109920150084640769", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc50", "username": "Alicfocc", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 479, "tweet_count": 20275, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "122036825", "location": "Catalunya", "name": "Pere Culell", "username": "pereculell", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 683, "tweet_count": 34743, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1175242290043990017", "location": "M\u00c9XICO SELVA CHIAPAS", "name": "RAUL CIENFUEGOS Lyev#MANGASCOLORADAS", "username": "ROLFICOMPAFUEGO", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 3704, "tweet_count": 90425, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}}, {"verified": false, "id": "258755575", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\u2134\ud835\udcc1\u2134 \ud835\udc9f\u212f\ud835\udcc1 \u211b\u2134\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u2134 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "delromano", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1762, "tweet_count": 20332, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "910196333075673088", "name": "Carlos Eslava Escoba", "username": "EscobaEslava", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "425964813", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "No a Keiko", "username": "noakeikope", "public_metrics": {"followers_count": 81528, "following_count": 1465, "tweet_count": 108167, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "195777756", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Stewie Griffin", "username": "alessandro1500", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 753, "tweet_count": 28459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2747110115", "location": "Ibotirama ", "name": "desprez\u00edvel", "username": "BeaMtt_", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 284, "tweet_count": 19996, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2802368002", "location": "Banfield", "name": "JavierEstebanBernal", "username": "libremaxy", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 838, "tweet_count": 23944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198750107975462913", "name": "d", "username": "nekscias", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 490, "tweet_count": 2363, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2250912918", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "O Chupacu do Gramado", "username": "Morndraug", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 607, "tweet_count": 67336, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "69394301", "location": "Ouricuri-PE", "name": "Ouricuri em Foco", "username": "elismarrodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 661, "tweet_count": 68843, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1462830324", "location": "Ensenada", "name": "Alejandra Edith Dorigoni", "username": "AED_Cuqui", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 167, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "321597198", "location": "Guatemala", "name": "Dorigoni", "username": "inaplazable", "public_metrics": {"followers_count": 7462, "following_count": 258, "tweet_count": 26232, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "856456618527125505", "location": "slz", "name": "sabonete grunge", "username": "xvimarx", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 62, "tweet_count": 54285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3090086027", "location": "serra dourada 2", "name": "tikenlirou \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83e\udd48", "username": "coutinho_sd2", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 832, "tweet_count": 10769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "23458067", "name": "wal pires", "username": "cabritabrit", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 792, "tweet_count": 37479, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1126112888702283777", "name": "TETSUOOOOOOOOOO", "username": "azerothloser", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 72, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080874846588940289", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "name": "pximenes\u0f1d\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160", "username": "pximeness", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 200, "tweet_count": 850, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3904206015", "location": "Asgard", "name": "Philipa", "username": "ValkyrieFeuer", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 267, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194656500150611969", "name": "Carnivex 2.0", "username": "DGNovoFire", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 204, "tweet_count": 25086, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "430976794", "location": "Argentina", "name": "Le Gate\ud83d\udc9a", "username": "ForeverDuckling", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 395, "tweet_count": 6264, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "733128881616609280", "location": "La Matanza", "name": "Caro con Insomnio", "username": "caroconinsomnio", "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 274, "tweet_count": 8498, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "494457145", "location": "Aqui y ahora!", "name": "\ud83d\udd25Carola \ud83d\udd25\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Gatubela_C", "public_metrics": {"followers_count": 14816, "following_count": 5909, "tweet_count": 360214, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "49023566", "location": "Ciudad G\u00f3tica ", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc24 Kn\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc21\ud835\udc2d", "username": "Bruce_wayne_67", "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 12267, "tweet_count": 159345, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1259917410", "name": "Victoria Yeehaw \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "vickvischi", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 837, "tweet_count": 17358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2932767819", "location": "ela/she/they \u2022 go", "name": "\u2727\ud83e\udea9\ud83d\udc80", "username": "alienticia", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1004, "tweet_count": 211220, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1202421550974025728", "location": "Mexico", "name": "Marisol Lara", "username": "Marisol51718761", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 56, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113537213", "location": "Nowhere", "name": "A\u00efcha", "username": "malkuyu", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 717, "tweet_count": 40382, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "244633577", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a", "username": "DirtyHarry155", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2876, "tweet_count": 283022, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "270487539", "location": "L. A. Coru\u00f1a", "name": "David Breijo", "username": "ArtanisD", "public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "1149807773863022593", "name": "jojo\ud83c\udf3b", "username": "jo_carvalhoo_", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 264, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "80456453", "location": "Manaus - Brasil", "name": "Eleonardo Furtado", "username": "eleofurtado", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 246, "tweet_count": 30251, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "306455439", "location": "Brasil", "name": "Destak", "username": "destak", "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}}, {"verified": false, "id": "85928789", "name": "esteban rey fontan", "username": "reyfontan", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 89, "tweet_count": 39077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1050912004716802048", "name": "\u2022 ana \u2022 \ud83c\udfad", "username": "anashine8q", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 912, "tweet_count": 67265, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3436304038", "location": "osasquense", "name": "rome", "username": "romerzin", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 488, "tweet_count": 114182, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2358061389", "name": "Brit", "username": "_britanytapia_", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 501, "tweet_count": 31566, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1189382745656614912", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ana Laura", "username": "AnaLaur18723345", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 203, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120432978302242816", "location": "eroda", "name": "\u064b", "username": "ninebulosa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 515, "tweet_count": 12493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14622109", "location": "Duckburg", "name": "Chunker Carlson", "username": "uncaringmachine", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 871, "tweet_count": 25054, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "89556802", "location": "Oklahoma", "name": "Jim Ross", "username": "JRsBBQ", "public_metrics": {"followers_count": 1750151, "following_count": 1449, "tweet_count": 130016, "listed_count": 6819}}, {"verified": false, "id": "467392148", "location": "Voltor Trencal\u00f2s", "name": "Biutre Vigilante", "username": "Biutre_VS", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 658, "tweet_count": 101652, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "898302089322954752", "name": "Ira Ilergeta", "username": "culogord0", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 166, "tweet_count": 12980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1201154117449715713", "name": "Victor Dias \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "lilvito03", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 972, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91971274", "name": "TONI ALB\u00c0  ||*||\ud83c\udf97", "username": "tonialba", "public_metrics": {"followers_count": 133886, "following_count": 2374, "tweet_count": 308259, "listed_count": 793}}, {"verified": false, "id": "131720099", "name": "Isaac", "username": "Drisaacmp", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 592, "tweet_count": 5204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4922824778", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Saber_IMSS", "username": "Saber_IMSS", "public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 291, "tweet_count": 11384, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "2234353664", "name": "Pato#oficialmentePRO\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "patotybor", "public_metrics": {"followers_count": 3999, "following_count": 4996, "tweet_count": 62203, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "81081065", "location": "Barcelona", "name": "Cr\u00f3nica Global", "username": "cronicaglobal", "public_metrics": {"followers_count": 40644, "following_count": 9827, "tweet_count": 387399, "listed_count": 761}}, {"verified": false, "id": "568709880", "name": "kitsune", "username": "aCrazyDita_", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 195, "tweet_count": 50268, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "803241252032548864", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "vivendo e se fudendo", "username": "Iae_Flavia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 221, "tweet_count": 12236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829911500110303233", "location": "Triunfo, rs", "name": "vit\u00f3ria silva", "username": "viiisilvaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 396, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073242208139182080", "location": "Olite/Erriberri, Nafarroa", "name": "Miss \u00c1ndrica \u2660\ufe0f", "username": "as_de_pikas_te", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 497, "tweet_count": 39942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059967976", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "La Bohemia", "username": "Pelloque", "public_metrics": {"followers_count": 12851, "following_count": 203, "tweet_count": 156034, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "218664046", "location": "Cusco, Per\u00fa", "name": "JustoOD", "username": "justoOD", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 67, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3262254790", "name": "Hay", "username": "fuckingdoped", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 497, "tweet_count": 24111, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "113030999", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f", "username": "CeSanz1", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147640, "listed_count": 530}}, {"verified": false, "id": "707662090413154304", "name": "EL PASUCCI DE LAS REDES!!!!!", "username": "delcoco33", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 518, "tweet_count": 4118, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "182923335", "name": "Radio Mitre", "username": "radiomitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178828, "following_count": 134, "tweet_count": 560340, "listed_count": 2863}}, {"verified": false, "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Belinda Duro", "username": "DuroBelinda", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "id": "524589593", "location": "MD, no, gracias.", "name": "ALFONSO", "username": "52municipios", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "780416628", "name": "Pep", "username": "pepbaya", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 230, "tweet_count": 2208, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1165612200247119873", "location": "Brazil  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "jbia", "username": "pjayh1x", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 375, "tweet_count": 11523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919279623522971648", "location": "Republic of Korea", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "username": "rhadefjy", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "894727748144463872", "name": "Kariny Sillva", "username": "KarinySillva7", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 337, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130270613", "location": "En la B, en la put\u00edsima B.", "name": "Opiumtv", "username": "Opiumtv", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1899, "tweet_count": 191684, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "332892159", "location": "Puerto Hurraco", "name": "Noelia Posse Fan Account", "username": "deepanalfist", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 978, "tweet_count": 164873, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1055551068602556417", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "Giovanna Fachinetti \ud83c\udf80", "username": "gifachinetti", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 537, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138070993", "location": "velilla de san antonio/madrid", "name": "Fernando", "username": "liamnoel31", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 192, "tweet_count": 31329, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "928290571793391616", "location": "SPM (BCN)", "name": "MTP", "username": "Montorpat", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 516, "tweet_count": 42754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018903471569895424", "name": "Dra.Radfem", "username": "DRadfem", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 264, "tweet_count": 43434, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2413024472", "location": "Santa Fe, Argentina.", "name": "Carla", "username": "Cccarlaa_", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 525, "tweet_count": 7955, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "795930947036266496", "location": "Uni\u00e3o Yuffi\u00e9tica ", "name": "Envy", "username": "CalebEnvy", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2831, "tweet_count": 60502, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "4042434953", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do @vklaic", "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc30 Nina", "username": "JLimaKlaic", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 973, "tweet_count": 43094, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1195852328638832640", "location": "Torredonjimeno, Ja\u00e9n ", "name": "Montse83", "username": "Montse831", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "847262321416196097", "name": "eclipse lular", "username": "aquamaira", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 675, "tweet_count": 62224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1174873576530427907", "name": "gabis", "username": "fxcktopia", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 331, "tweet_count": 4477, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "774682688133406722", "name": "phantom of opera", "username": "cheanderella", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 3543, "tweet_count": 62788, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "143366580", "name": "La poche", "username": "la_poche", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 3643, "tweet_count": 139606, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "931761661", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "\ud83c\udf3b Mujer \ud83c\udf3b", "username": "mm_doris", "public_metrics": {"followers_count": 19614, "following_count": 19243, "tweet_count": 293241, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1033849837534552064", "location": "sw, dc, tolkien, xmen e asoiaf", "name": "\ud83d\udc39marie", "username": "sunfyres_", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 706, "tweet_count": 37624, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2457457758", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mx", "username": "mathreus11", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 682, "tweet_count": 47564, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1017693130081079296", "name": "Umberto Eco Lovebot", "username": "hagnoschirps", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 286, "tweet_count": 29375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "359476462", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "username": "FAUSTODELACRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "850589674351546368", "location": "Belford Roxo", "name": "y\u00e1 \ud83d\udca2", "username": "Yas_hv", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 599, "tweet_count": 15908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19172354", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pablo Cardoso", "username": "pablocardoso", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 395, "tweet_count": 51551, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "27695856", "name": "Thiago Romariz", "username": "thiagoromariz", "public_metrics": {"followers_count": 145908, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "id": "1172257010475241474", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "username": "JesusAranda89", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1073051480880504833", "location": "Natal, Brasil", "name": "Desistido", "username": "rabello_roberto", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 706, "tweet_count": 17116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073253256028176385", "location": "Aonde o uber cancela a viagem.", "name": "Bibia \ud83d\udcab", "username": "Sosoamormaior", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 704, "tweet_count": 19288, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1004332864534695936", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8c", "username": "borrg3s_", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 397, "tweet_count": 15058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14952870", "location": "czech", "name": "jolana88", "username": "jolana88", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 111, "tweet_count": 8876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984491306", "location": "Dv\u016fr Kr\u00e1lov\u00e9 n/L- Hlave\u010dn\u00edk ", "name": "V\u00e1clav II", "username": "krakonator", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 517, "tweet_count": 48278, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "291736407", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Pan de muerto \ud83d\udc80", "username": "FerSilvaLizardi", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 623, "tweet_count": 23916, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "405274699", "name": "\u00b7 Beverly \u00b7", "username": "x_Lauuri", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 344, "tweet_count": 49047, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "585980821", "location": "Quilmes", "name": "Chupi", "username": "heypuch", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 747, "tweet_count": 32323, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1114255579424407554", "location": "ENFP \u2022 7w6 \u2022 ela/dela", "name": "Lis", "username": "listu_", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 496, "tweet_count": 6676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940567838594666497", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\u2b50\u00b9\u00b3", "username": "Pandonuty", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1208, "tweet_count": 108064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "100615509", "location": "Rio de Janeiro", "name": "@SOS_RIO", "username": "SOS_RIO", "public_metrics": {"followers_count": 11072, "following_count": 7967, "tweet_count": 404338, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "id": "61752537", "location": "Recife-PE", "name": "Folha de Pernambuco", "username": "folhape", "public_metrics": {"followers_count": 349679, "following_count": 322, "tweet_count": 150345, "listed_count": 534}}, {"verified": false, "id": "1192551646750027782", "name": "Jose", "username": "Jose61823459", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 353, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1183226058218377216", "name": "Maria Fernanda - tar\u00f3loga \ud83c\udf1f", "username": "VengoDelOceano", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 652, "tweet_count": 20009, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "230001815", "location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "name": "Dufrayer", "username": "g_dufrayer", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 824, "tweet_count": 21909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1065268539731451904", "location": "San isidro, Peru", "name": "Diego Alonso Espinoza", "username": "DiegoAlonsoEsp4", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "name": "alexivan lopez", "username": "alexivanlopez1", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4435209015", "location": "PUCP", "name": "Somos Periodismo", "username": "SPeriodismoPUCP", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 384, "tweet_count": 407, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "302623567", "location": "Sant Esteve de les Roures", "name": "El calvo que mece la cuna", "username": "Pepe_cv10", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 222, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139573721805590528", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Castellanoparlantes Valencianos \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "ValencianosESP", "public_metrics": {"followers_count": 6920, "following_count": 961, "tweet_count": 35622, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "92833777", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Samurai Alco\u00f3latra \ud83c\udf13", "username": "Sjr_cruz", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 376, "tweet_count": 6391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "313648089", "location": "Vila Velha, ES", "name": "Estrelinha-do-mar \u2b50", "username": "BruhMendees", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1085, "tweet_count": 45613, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1144705729355497472", "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "name": "Fernandin", "username": "ofc_fernandoso", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 88, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950689888042651648", "name": "Juao", "username": "joaovveres1", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 416, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "491141967", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Antonio Mart\u00edn Ortiz", "username": "OreLegarPopuli", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 4599, "tweet_count": 6315, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "162240993", "name": "Laura No Est\u00e1", "username": "Misslegsonfire", "public_metrics": {"followers_count": 10578, "following_count": 299, "tweet_count": 80604, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "325806285", "location": "Juiz de Fora, MG", "name": "Safira Caldas", "username": "m_elza", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 158, "tweet_count": 23851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149721521", "location": "Paraguay", "name": "Cristina", "username": "CristinaSama", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1526, "tweet_count": 6729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "730809130189983744", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "username": "adriancatti", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44721, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "169105086", "location": "Te sigue", "name": "Se\u00f1or Miyagi", "username": "AlejandroMAM", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 4915, "tweet_count": 21689, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1033255399049375744", "location": "Tramanda\u00ed", "name": "Beira mar \ud83c\udf7b\ud83e\udd23\ud83c\udfd6", "username": "GurilaLoco", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2170, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060197627034324994", "location": "tpwk", "name": "bella", "username": "bellamlarrea", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 546, "tweet_count": 34111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1054524510442004480", "location": "\ud83c\udfe1 Wheelwright \ud83c\udf1f", "name": "Sofacha\ud83e\udd0c", "username": "Soo493", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 194, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910263900582662144", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "LARA \u2728", "username": "LaraaCaffer", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 459, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3348979881", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "lola", "username": "dloresn69", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3820, "tweet_count": 111156, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1076053426751111169", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "name": "R", "username": "rotom31", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1138, "tweet_count": 16879, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1168583096612114435", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "Bugrinha\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "Bruunaana", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 219, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762104154466709504", "location": "Perth, Western Australia", "name": "guillermo", "username": "guillolora71", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3466, "tweet_count": 9248, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1146129976250552323", "location": "Manaus, AM", "name": "tonii \u2606", "username": "valdezz111", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 504, "tweet_count": 20370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1905855722", "location": "Sevilla", "name": "Miguel Luis", "username": "Miguelluiscg", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1800, "tweet_count": 3732, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "825146148335865856", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Rafael de la Guerra", "username": "RafadelaGuerra", "public_metrics": {"followers_count": 19494, "following_count": 12188, "tweet_count": 92417, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1102622934361870337", "location": "Asiapolis", "name": "\u2022. Kai", "username": "xxhyukaxx", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 288, "tweet_count": 4428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1036019642895093760", "location": "\ud835\uddd4\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00.", "name": "; out", "username": "lionaing", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 660, "tweet_count": 3985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "278629989", "location": "Portoviejo, Manab\u00ed, Ecuador", "name": "Verito", "username": "GeliebteGottes", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 462, "tweet_count": 75938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1151655819991244800", "location": "Lima, Peru", "name": "Mercedes", "username": "Mercede44191786", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 6486, "tweet_count": 35650, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "914225419108438016", "location": "Catalunya ", "name": "Elisabet ||*||", "username": "eli_mayor74", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 606, "tweet_count": 58450, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016179601977102337", "location": "Myssen \u2764\ufe0f", "name": "ma vie", "username": "marievitoria", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 569, "tweet_count": 25048, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "743870065234186240", "name": "e-magazine", "username": "e_magaziine", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 451, "tweet_count": 11759, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "927545464756559872", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Ana with an a", "username": "analuisagomest", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 94, "tweet_count": 5854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129469199955505152", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Brilhapaizinho\ud83d\ude2d\u2764", "username": "Milena00131368", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 156, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966083560611467265", "location": "No seu arm\u00e1rio (traz \u00e1gua \ud83e\udd20)", "name": "\u27e8 Nathy desativado \u27e9", "username": "_ImNathy_", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 329, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "995669260017045505", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Gabriella", "username": "La_LadyGabry", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 678, "tweet_count": 30789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1008958405", "location": "in cammino verso conversione", "name": "COMETTI ERNESTO", "username": "ITTEMOC", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1573, "tweet_count": 57389, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1199311646625325058", "location": "Bq campe\u00e3o", "name": "PAPAI DO THEO \u2764\ufe0f", "username": "victors51340557", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 54, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012311657387839489", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "Edivanha \ud83e\udd8a", "username": "Edivanha22", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 504, "tweet_count": 12909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "246793090", "location": "colombia", "name": "jhon arias", "username": "jhonalx09", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 132, "tweet_count": 18035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968851363697438721", "name": "crian\u00e7a janeticamente modificada", "username": "bxsquiatt", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 659, "tweet_count": 61867, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "196813671", "name": "leochan", "username": "leo_chamorro", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 109, "tweet_count": 39748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "909043098101190656", "location": "Rj", "name": "INSTA: ANJINHO_RS", "username": "_Nandinho09", "public_metrics": {"followers_count": 11953, "following_count": 16, "tweet_count": 44064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "993262858241757185", "name": "\ud83c\udccf Rei do Cassino", "username": "BrenoVenancio10", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 686, "tweet_count": 18481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "208285860", "location": "Venezuela", "name": "Aroldo Hernandez", "username": "aroldohdez", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 3427, "tweet_count": 21842, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1127352377923842048", "location": "ot7", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc27\u2077.", "username": "allixmon", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 247, "tweet_count": 10395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753292069821644800", "name": "eloi - bruxa&artista", "username": "mamariposando", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1976, "tweet_count": 32738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041517092137185280", "location": "lando norris", "name": "lele", "username": "whitethornzz", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1234, "tweet_count": 13737, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "868092895185776640", "name": "Zorra Alienigena \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83c\udf33\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Arystheia", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 678, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3347231027", "name": "Cristi", "username": "mcristina_casas", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 721, "tweet_count": 8034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844657328599302146", "location": "gensokyo", "name": "camila", "username": "renjujuba", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 965, "tweet_count": 13897, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1179491263638360064", "name": "David Cortez G", "username": "DavidCortezG1", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 759, "tweet_count": 14870, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "public_metrics": {"followers_count": 418828, "following_count": 622, "tweet_count": 166734, "listed_count": 784}}, {"verified": false, "id": "706925674", "name": "aleee :3", "username": "_Alee_120", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 244, "tweet_count": 4458, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "605367924", "name": "Olga Mar\u00eda Luque Alcaraz.", "username": "olgaluquealcara", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 4962, "tweet_count": 1640, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "140496624", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a\u531716\u6761\u67711\u4e01\u76ee\u897f\u6ca2\u30d3\u30eb\u5730\u4e0b\u3000161\u5009\u5eab\u30fb\u30e2\u30ea\u30e2\u4ead", "name": "\u30e2\u30ea\u30e2\u4ead@161\u5009\u5eab", "username": "morimotei_161", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1759, "tweet_count": 13379, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "1284721819", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u6771\u533a\u531716\u6761\u67711\u4e01\u76ee2-10\u3000\u897f\u6ca2\u30d3\u30eb\u5730\u4e0b", "name": "\uff11\uff16\uff11\u5009\u5eab", "username": "161souko", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 1374, "tweet_count": 6501, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "911506900742754305", "location": "Gerona, Catalu\u00f1a", "name": "Laura Mor\u00e9 \ud83c\udf97||*||", "username": "LauraMoMel", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1048, "tweet_count": 13567, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "83719809", "location": "19.157406,-96.11641", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "YordiMX", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}}, {"verified": true, "id": "32620600", "location": "Houston, TX, USA", "name": "Ra\u00fal Brindis", "username": "raulbrindis", "public_metrics": {"followers_count": 237021, "following_count": 232, "tweet_count": 104835, "listed_count": 437}}, {"verified": false, "id": "833350192409747456", "location": "Rj, Estados unidos ", "name": "vinicius bradock \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "BradockVinicius", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 796, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081227607440613376", "name": "\u064b\u064b", "username": "sppeechless", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 73, "tweet_count": 16409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "291858346", "name": "Oscar Rodrigo1", "username": "OscarRodrigo1", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1896, "tweet_count": 100968, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2252677172", "location": "Planeta Tierra, por el momento", "name": "ANGEL VALDES", "username": "_AngelValdes", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 4016, "tweet_count": 19848, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "38278953", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "etc\u00e9tera", "username": "revistaetcetera", "public_metrics": {"followers_count": 290562, "following_count": 216, "tweet_count": 260876, "listed_count": 1966}}, {"verified": false, "id": "1286531556", "location": "Chapec\u00f3 - SC", "name": "\ud83d\udea9Gustavo\ud83d\udea9 \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "username": "lgwebmaster", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 554, "tweet_count": 3789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "163884643", "location": "Brasil/RJ", "name": "Leonardo Barbosa", "username": "Leolabar", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 320, "tweet_count": 34163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "444170879", "name": "Dan Villar", "username": "dan_villar_", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 751, "tweet_count": 16151, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "739958890788495360", "name": "@sefardita", "username": "Lucatalaia7Vera", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 2, "tweet_count": 1376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "732720414837878784", "location": "Brasil", "name": "Vig\u00edlia Nerd - A Vig\u00edlia N\u00e3o Para \ud83d\udd96\ud83c\udffc", "username": "vigilianerd", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1628, "tweet_count": 28215, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "740241067879059456", "location": "Rio de Janeiro", "name": "desativado.", "username": "can112358", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 4, "tweet_count": 21761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "21197083", "name": "Robson F. Nunes", "username": "robnunes", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2259, "tweet_count": 16836, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "218767565", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Enrique P\u00e9rez", "username": "Kikep72", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1066, "tweet_count": 64801, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "854096228426166272", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Souto", "username": "D02_Cruella", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 648, "tweet_count": 19805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4228862787", "name": "Thaina Ribeiro", "username": "ThainaDebacker", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 516, "tweet_count": 104201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973229930271166465", "location": "Jo\u00e3o Guilherme\ud83d\udc99\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud83d\udc51\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "username": "Souza__GL", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1094, "tweet_count": 40176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "987329084", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Juan Jos\u00e9", "username": "juanjosgonzale8", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 394, "tweet_count": 5208, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1032064067056414720", "name": "Katy Gayoso", "username": "GayosoKaty", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 206, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871154890298576896", "name": "neto da gaiola \u2cfb\ufe28\u2cfa", "username": "gyepardo", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 860, "tweet_count": 11466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3383966560", "name": "Ruben felix", "username": "rubensolo25", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 47, "tweet_count": 11813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813462, "following_count": 892, "tweet_count": 264052, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "1075346380330283009", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Enrique W. Alarc\u00f3n Mtz.", "username": "EnriqueWAlarcn1", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 176, "tweet_count": 23828, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2186465735", "location": "Lima, Peru", "name": "Martha", "username": "Marthit63973680", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 125, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG", "public_metrics": {"followers_count": 2008635, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}}, {"verified": false, "id": "998456130", "location": "En la punta del cerro ", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a \u041a\u0430\u0440\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "username": "mmkakito", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 3193, "tweet_count": 67794, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "82122584", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rayen Araya \u2728", "username": "Rayenaraya", "public_metrics": {"followers_count": 310144, "following_count": 3571, "tweet_count": 41313, "listed_count": 912}}, {"verified": false, "id": "152703217", "location": "Natal, Brasil", "name": "\u2765\u2765\u2741 coquinha gelada sem a\u00e7\u00facar \u2765\u2765\u2741", "username": "_naminha", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 429, "tweet_count": 8912, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "158835763", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcelo_anp", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1787, "tweet_count": 42992, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "160033391", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Maximo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Maximo_Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 391, "tweet_count": 2384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "586522832", "location": "Madrid", "name": "Montse", "username": "Montse2004", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1324, "tweet_count": 289166, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2786987116", "name": "RoberSR", "username": "robersanchez98", "public_metrics": {"followers_count": 13085, "following_count": 499, "tweet_count": 23076, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "2874515357", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Darcy S Filho", "username": "Carioca_da_Gema", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 852, "tweet_count": 23791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "276246105", "location": "Madrid", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "username": "mercedesnavio", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2369, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2179599166", "name": "Raquel Gimeno \ud83d\udc99", "username": "DraGimeno", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4999, "tweet_count": 5763, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1045564151945416704", "name": "alanis de rivia", "username": "allany__", "public_metrics": {"followers_count": 13634, "following_count": 252, "tweet_count": 16398, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "829741022846545927", "location": "BLM | ACAB", "name": "lucas TOUYA SIMP", "username": "hexuangore", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2175, "tweet_count": 116210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2469620558", "location": "Brasil", "name": "Patr\u00edcia \u271f", "username": "pattybushed", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 265, "tweet_count": 119869, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "264449068", "location": "Bilbo", "name": "arrate\ud83e\udde3", "username": "arratostada", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 349, "tweet_count": 41368, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "74087894", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo....", "name": "Rub\u00e9n Osorio", "username": "rubenosorio", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3605, "tweet_count": 39872, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1169375222052659200", "location": "blackpink", "name": "emyav", "username": "scarletyuqi", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2653, "tweet_count": 132021, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "108508059", "location": "Mexico City", "name": "Arturo Cornejo M.V.", "username": "ArturoCornejo", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2429, "tweet_count": 50775, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1049065246625865729", "location": "\u271e", "name": "raphael\u2606", "username": "raphaelrezz", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 246, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3116565539", "location": "Your mom\u2019s bed", "name": "Snack time is back", "username": "javierodoyle", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 744, "tweet_count": 37677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "908361605456580608", "location": "Catalonia", "name": "Esther Egea", "username": "ESTHEREGEA3", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1298, "tweet_count": 111576, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2965687259", "name": "Carol \u30b7", "username": "_Carolcs_", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 695, "tweet_count": 31887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188816390867820544", "name": "Juanita 369", "username": "Juanita63112494", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 140, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51776316", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udc9aValeria Edelsztein\ud83d\udc9a", "username": "ValeArvejita", "public_metrics": {"followers_count": 63401, "following_count": 1414, "tweet_count": 33213, "listed_count": 208}}, {"verified": false, "id": "272065406", "location": "In attesa di trasferirsi", "name": "Marilena De Martino", "username": "Marylena_88", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2300, "tweet_count": 92212, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "2342160289", "location": "Rome", "name": "\ud83c\udf3aRonnie\ud83c\udf3a\ud83c\udfac\ud83d\udcfa\ud83c\udfad", "username": "Summer__Light", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 994, "tweet_count": 38318, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4135456583", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "Lara Darriaux\ud83d\ude08", "username": "LD_artes2", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 684, "tweet_count": 15721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3112035659", "location": "New York City", "name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "621521953", "location": "Recife, Brasil", "name": "Diego \ud83c\uddea\ud83c\uddec", "username": "alysscfc", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 582, "tweet_count": 7967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "884839727752507392", "location": "Angra dos Reis ", "name": "luaninha", "username": "Luanalo67120607", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 386, "tweet_count": 9148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049141622909390849", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83d\udc7d", "username": "Markinx07", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 281, "tweet_count": 12977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023620578043936774", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "beatriz", "username": "beeatrizapc", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 548, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1352850014", "location": "Cartagenera Por El Mundo!!!", "name": "LaNi\u00f1aDeLaMaleta!!", "username": "Cristinita___G", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 388, "tweet_count": 2014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "714317514", "location": "Fran\u00e7a", "name": "ravard Fran\u00e7oise \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#Renaissance", "username": "framboise23O2", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 677, "tweet_count": 128391, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "302565952", "location": "Paris", "name": "Yoyo MAEGHT", "username": "MAEGHTYoyo", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 1959, "tweet_count": 8182, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3480, "tweet_count": 28289, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "356612657", "location": "Santo Domingo ", "name": "Keidy S. Reinoso\ud83c\udf43", "username": "Keidysh", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 439, "tweet_count": 3477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041079672967192577", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "sabrina, mas n\u00e3o a feiticeira.", "username": "olartudobom", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 455, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}], "tweets": [{"created_at": "2019-12-06T14:40:50.000Z", "id": "1202961096971300864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961096971300864"], "text": "Eles matando mulheres. 0 cenas de sexo. Claramente um casal gay. Venho com mais atualiza\u00e7\u00f5es.", "author_id": "2855945818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202961094937120768"}], "in_reply_to_user_id": "2855945818"}, {"created_at": "2019-12-06T13:53:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "thuizicoury", "id": "930616995539800064"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "hannahadama", "id": "826877871469772800"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "mecbrendinha", "id": "954536201498890240"}]}, "id": "1202949210137649162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949210137649162"], "text": "Minha nossa mais eu to t\u00e3o esgotada, que na Hollywood eu s\u00f3 paro quando eu n\u00e3o lembrar mais o meu nome @thuizicoury  @hannahadama  @mecbrendinha", "author_id": "939518345677750273"}, {"created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202631347593994240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "author_id": "1415979499"}, {"created_at": "2019-12-06T16:01:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 179, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.4464, "type": "Place", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1202981499412369409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202981499412369409"], "text": "@sullama @FiscaliaPeru y... que tus amigos fujiapristas saquearon al pais por mas de 524 millones o te olvidas que el fujimorismo (12a\u00f1os) fue gobierno junto al suicida alan garcia (10 a\u00f1os9!!! por la verdad y como est\u00e1n siendo arrinconados y pronto su esperada desaparici\u00f3n ser\u00e1 lo mejor para PERU", "author_id": "1070142473345871873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202938278942560256"}], "in_reply_to_user_id": "32693299"}, {"created_at": "2019-12-06T01:33:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "PlataTaTa"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "PlataTaTa"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/JBRkKkPSbc", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/artes-y-cultura/musica/2019/12/05/mon-laferte-cacerolea-junto-a-protagonista-de-roma-en-videoclip-inspirado-en-el-estallido-social.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/artes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/artes-y-cultura/musica/2019/12/05/mon-laferte-cacerolea-junto-a-protagonista-de-roma-en-videoclip-inspirado-en-el-estallido-social.shtml"}]}, "id": "1202763045849706496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 383, "like_count": 1279, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1202763045849706496"], "text": "FOTOS + VIDEO | En #PlataTaTa, la chilena le dedica un expl\u00edcito mensaje a Carabineros.\nhttps://t.co/JBRkKkPSbc", "author_id": "14638581"}, {"created_at": "2019-12-06T13:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "JoseDPerez"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Vela Barba"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7108, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 176, "tag": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1202938278942560256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 17, "like_count": 411, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938278942560256"], "text": "Hoy debe ser declarado como el d\u00eda de la impunidad,traicion y corrupci\u00f3n, Mart\u00edn Vizcarra, JoseDPerez, Vela Barba @FiscaliaPeru  devuelven 524 Millones a la corrupta #Odebrecht , quien nos ha saqueado y robado miles de milllones., nunca fueron allanados ni embargados.", "author_id": "32693299"}, {"created_at": "2019-12-05T21:07:51.000Z", "id": "1202696107853135872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9844, "reply_count": 983, "like_count": 21553, "quote_count": 1233}, "edit_history_tweet_ids": ["1202696107853135872"], "text": "Est\u00e1bamos mejor cuando est\u00e1bamos peor.\n\nPara eso son los debates y las mesas de di\u00e1logo. Pa que no nos hagan pendejos, pongan atenci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/BYmRQwqehk", "author_id": "120835612", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BYmRQwqehk", "expanded_url": "https://twitter.com/ChayraIrma1/status/1202647217573695488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BYmRQwqehk", "media_key": "7_1202646418827153413"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T01:38:44.000Z", "id": "1202401889620504578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202401889620504578"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou  \u274c\nnota vermelha  \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque\u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/xqf9FVMCXq", "author_id": "1038304185450684417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202401136248008704"}], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/xqf9FVMCXq", "expanded_url": "https://twitter.com/Cleibinho_2/status/1202401136248008704", "display_url": "twitter.com/Cleibinho_2/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "id": "1202480212929216514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "author_id": "1635114859", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:43.000Z", "id": "1202976670044610561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976670044610561"], "text": "Pues bien estudios como Ibrahim&amp;cols(2016) encuentran no aceptaci\u00f3n social y familiar con autoagresiones e ideaci\u00f3n suicida. Y se cree causal. Cuando el malestar aumenta pero est\u00e1 ah\u00ed. De hecho el malestar cl\u00ednico es significativo. Debe recibirse ATENCI\u00d3N ESPECIALIZADA SIN DUDA.", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976668371030017"}], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304"}, {"created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "id": "1202741314141523969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "author_id": "290419538", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}}, {"created_at": "2019-12-06T12:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "El Primo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/azZjFBD3zH", "expanded_url": "https://twitter.com/BrawlStarsBRC/status/1202931090014560256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azZjFBD3zH", "media_key": "3_1202931082942992385"}]}, "id": "1202931090014560256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 19, "like_count": 378, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931090014560256"], "text": "Quando o El Primo tem 10 gemas e n\u00e3o se joga no inimigo\u2764\ufe0f https://t.co/azZjFBD3zH", "author_id": "1067001177903169538"}, {"created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "id": "1202543014184398848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}]}, "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "author_id": "51806144"}, {"created_at": "2019-12-05T21:48:34.000Z", "id": "1202706353543888897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202706353543888897"], "text": "Esta es la \u00e9poca en que m\u00e1s gente se suicida (ir\u00f3nicamente no para todos es \u00e9poca de festejos) si alguien con esta idea necesita hablar, pueden pasar al DM", "author_id": "561305515"}, {"created_at": "2019-12-06T12:09:29.000Z", "id": "1202923010837164033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923010837164033"], "text": "El 24 voy a mirar al cielo y voy a brindar por vos", "author_id": "1198727746744135686"}, {"created_at": "2018-10-28T10:52:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Norkys"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Angi Per\u00e9z"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/05kozYXJke", "expanded_url": "https://twitter.com/SContrerasB/status/1056498911093968897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/05kozYXJke", "media_key": "16_1056498892295061509"}]}, "id": "1056498911093968897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1056498911093968897"], "text": "En estos 3 dias hay \n3 PresosPoliticos mas\nMedico se suicida x crisis\nMiles de Vzlanos huyen caminando 4.000km de la miseria  \n\nPero para muchos parece mas importante la pelea de Norkys y Angi Per\u00e9z\nLo mismo pas\u00f3 con video porno de las tigritas \n\ny la DICTADURA triturando a Vzla https://t.co/05kozYXJke", "author_id": "53480462"}, {"created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "id": "1202574797496111105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "author_id": "1021223624181764097"}, {"created_at": "2019-12-05T19:14:06.000Z", "id": "1202667480482754561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 41, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202667480482754561"], "text": "El excongresista critic\u00f3 al presidente y dijo que el pago de m\u00e1s de S/41 millones a un consorcio a poco de dejar el cargo es para violar la ley de control https://t.co/wbnQfPPSzZ", "author_id": "65549291", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/wbnQfPPSzZ", "expanded_url": "http://ow.ly/Gh3q30pZnRX", "display_url": "ow.ly/Gh3q30pZnRX"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:38:41.000Z", "id": "1202975658609131521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202975658609131521"], "text": "to at\u00e9 agora sem acreditar nesse caso do pai q matou o filho dopado e jogou o corpo fora por vingan\u00e7a contra a m\u00e3e da crian\u00e7a e a sogra. esse desgra\u00e7ado tem q se fuder mto", "author_id": "1498844520"}, {"created_at": "2019-12-06T15:43:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudio30605627", "id": "1175558301901344768"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "vamilsonlopes", "id": "334211989"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1202976889771569157", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976889771569157"], "text": "@claudio30605627 @vamilsonlopes @FoxSportsBrasil @Flamengo Falou o est\u00e1dio do Lula q mal conseguem pagar.", "author_id": "1084545540338208768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202974870071627778"}], "in_reply_to_user_id": "1175558301901344768"}, {"created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "id": "1202646409759141888", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "author_id": "918529065321148421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421"}, {"created_at": "2019-12-06T15:42:42.000Z", "id": "1202976668371030017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202976668371030017"], "text": "En este resumen de avance de lucha de derechos entra la transexualidad en juego. Aqu\u00ed se produce un ERROR DE T\u00c9RMINOS y se aplican valoraciones sin perspectiva de g\u00e9nero obviando todo lo anterior que acabo de comentar. Pod\u00e9is imaginar el foll\u00f3n que comienza y aqu\u00ed estamos claro.", "author_id": "726103075988066304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202976667205033985"}], "in_reply_to_user_id": "726103075988066304"}, {"created_at": "2019-12-04T15:04:56.000Z", "id": "1202242389890523141", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202242389890523141"], "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru O sea que tu sangrienta deidad est\u00e1 de parte del supuesto suicida y se veng\u00f3 con inocentes?\nEn serio alguien puede pensar as\u00ed? Alguien razonable puede votar por un sujeto de tal desvar\u00edo?\nCada vez la pol\u00edtica est\u00e1 peor con estos sujetos...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "in_reply_to_user_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-12-06T13:26:15.000Z", "id": "1202942328979296257", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942328979296257"], "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 168, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942313070256131"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942314362155009"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942315695935488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HuertDeAuteuil/status/1202942328979296257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg7hIBcJcZ", "media_key": "3_1202942317231058945"}]}, "text": "SE IL PESCIOLINO SUICIDA NON VINCE IL PREMIO COME MIGLIOR ATTORE NON PROTAGONISTA MI INCATENO SUL PALCO DEGLI OSCAR. \n\nDai cazzo \u00e8 il Meryl Streep dell\u2019oceano #AdoreYou https://t.co/Vg7hIBcJcZ", "author_id": "1872495530"}, {"created_at": "2019-12-06T15:35:56.000Z", "id": "1202974963780800512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202974963780800512"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "author_id": "1096481604707471361"}, {"created_at": "2019-12-06T14:35:02.000Z", "id": "1202959637319999488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959637319999488"], "text": "@FaTT4L @wilsonwitzel Vai explicar pra crian\u00e7a que a senhora tava indo buscar na escola, que o errado \u00e9 no bandido e o certo \u00e9 a pol\u00edcia. Como voc\u00ea vai explicar isso? Se a pol\u00edcia matou a av\u00f3 dele com tr\u00eas tiros no rosto. Como explicar isso para uma crian\u00e7a?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FaTT4L", "id": "705034641841987586"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "887454925671854080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202959475277271041"}], "in_reply_to_user_id": "887454925671854080", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"created_at": "2019-12-06T15:15:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "M2"}]}, "id": "1202969850282414081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 276, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202969850282414081"], "text": "Aunque M2 hubiera pedido perd\u00f3n de rodillas y despu\u00e9s se hubiera pegado un corchazo en c\u00e1mara hubieran criticado el calibre.", "author_id": "258968955"}, {"created_at": "2019-12-06T15:23:51.000Z", "id": "1202971925334708225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971925334708225"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: s\u00f3 se for de mau exemplo\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/SumzTQXjEF", "author_id": "907396307471433728", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/SumzTQXjEF", "expanded_url": "https://twitter.com/jimymoonie/status/1202969734083481600", "display_url": "twitter.com/jimymoonie/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T15:16:40.000Z", "id": "1202970114305511425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970114305511425"], "text": "Primeiro pi conclu\u00eddo com sucesso, e ningu\u00e9m se matou lkklkkkkkk \ud83e\udd2a", "author_id": "1054453334617325569"}, {"created_at": "2019-12-06T13:06:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7051, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/N6P4Y23Inx", "expanded_url": "https://twitter.com/CeSanz1/status/1202933952593432576", "display_url": "twitter.com/CeSanz1/status\u2026"}]}, "id": "1202937313447284737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937313447284737"], "text": "S\u00ed,  claro, y el chofer es suicida?\nQue tipo desagradable, ojal\u00e1 alg\u00fan dia haya perpetua de verdad en la c\u00e1rcel de Ushuaia https://t.co/N6P4Y23Inx", "author_id": "1113824976589807617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202933952593432576"}]}, {"created_at": "2019-12-06T15:17:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1202970200427155456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 6, "like_count": 405, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202970200427155456"], "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 falta de Deus. \u00c9 absurdo se deparar com essa ideia at\u00e9 hoje em dia. Quantos pastores ou padres por a\u00ed ficam depressivos e at\u00e9 se matam? Depress\u00e3o se d\u00e1 em quem est\u00e1 vivo. Qualquer um de n\u00f3s est\u00e1 propenso. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 falta de Deus, mas Deus PODE ser a solu\u00e7\u00e3o.", "author_id": "906953404458692609"}, {"created_at": "2019-12-06T15:22:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LhcmrQHjBD", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1202971516796882945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhcmrQHjBD", "media_key": "3_1202971468168081409"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LhcmrQHjBD", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1202971516796882945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhcmrQHjBD", "media_key": "3_1202971482621652992"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LhcmrQHjBD", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1202971516796882945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhcmrQHjBD", "media_key": "3_1202971501210804226"}]}, "id": "1202971516796882945", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202971516796882945"], "text": "Thread da coletiva #AvesDeRapina https://t.co/LhcmrQHjBD", "author_id": "1104033365383135232"}, {"created_at": "2019-12-06T13:30:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 145, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}, {"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5942, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguaya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/jvu05aQ3Et", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1202943299134341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvu05aQ3Et", "media_key": "3_1202943289084850176"}]}, "id": "1202943299134341120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943299134341120"], "text": "@gvillasis @elcomercio_peru refugiarse ??\nosea q para ti el PresidenteVizcarra \nsegun tu \"optica\" es igualito al \nhampon suicida AG ratalan garcia\ny ma\u00f1ana lo veremos dentro de\nla embajada Uruguaya.\nq parte de su declaracion en la \nq dice q lo investiguen 2, 3, 4\ny las q quiera la fiscalia no has\nentendido https://t.co/jvu05aQ3Et", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202940412572426240"}], "in_reply_to_user_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-12-06T13:10:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6975, "type": "Place", "normalized_text": "Silencio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "lanuevaespana", "id": "22914352"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/86cZwF4MIQ", "expanded_url": "https://www.lne.es/sucesos/2019/12/06/policia-gijones-descanso-salva-suicida/2568017.html", "display_url": "lne.es/sucesos/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lne.es/gijon/2019/12/05/policia-gijones-descanso-salva-suicida-20437205.html"}]}, "id": "1202938339013382144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938339013382144"], "text": "Un @policia  gijon\u00e9s de descanso salva a un suicida en la playa del Silencio https://t.co/86cZwF4MIQ v\u00eda @lanuevaespana", "author_id": "40049328"}, {"created_at": "2019-12-06T01:53:49.000Z", "id": "1202768073348075520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1605, "reply_count": 169, "like_count": 3371, "quote_count": 154}, "edit_history_tweet_ids": ["1202768073348075520"], "text": "Fala a\u00ed kpopada, qual vai ser o Idol de amanh\u00e3 q vcs v\u00e3o subir tag de apoio pedindo por empatia, amor e respeito e todo aquele rol\u00ea hip\u00f3crita https://t.co/qB3deHZMmO", "author_id": "1020083927313256451", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768023175778305"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768046143803393"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qB3deHZMmO", "expanded_url": "https://twitter.com/YoonDBoss/status/1202768073348075520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qB3deHZMmO", "media_key": "3_1202768058101702656"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T02:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3766, "type": "Organization", "normalized_text": "Cobresal"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Ca\u00f1ete"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/evsMaJJbxA", "expanded_url": "https://bit.ly/2YkeHl9", "display_url": "bit.ly/2YkeHl9"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MclRPNUZNl", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDeportivoLT/status/1202782210522259456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MclRPNUZNl", "media_key": "3_1202687286623772674"}]}, "id": "1202782210522259456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202782210522259456"], "text": "\u26bd Cobresal anuncia que retendr\u00e1 a Marcelo Ca\u00f1ete hasta 2021 https://t.co/evsMaJJbxA https://t.co/MclRPNUZNl", "author_id": "626856633"}, {"created_at": "2019-12-06T13:02:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Dend\u00ea"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1202936234227781632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202936234227781632"], "text": "O BOPE matou um humorista e mais 3 pessoas em uma opera\u00e7\u00e3o no morro do Dend\u00ea. 19 tiros, nenhum disparado de dentro do carro. O cara foi contratado p se apresentar na festa do dono do morro e por isso justificam a morte dele. \u00c9 surreal o Rio de Janeiro.", "author_id": "1101105011390664707"}, {"created_at": "2019-12-06T15:03:27.000Z", "id": "1202966790256701440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 48, "like_count": 41, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1202966790256701440"], "text": "Vocera de Gobierno: \"Tenemos que reconocer que nos va a costar salir de esto\"\n\nhttps://t.co/k2MYCBv4zI", "author_id": "58048133", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/k2MYCBv4zI", "expanded_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/284364-rubilar-presidente-pinera-crisis-estallido-social.html", "display_url": "meganoticias.cl/nacional/28436\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/284364-rubilar-presidente-pinera-crisis-estallido-social.html"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 174, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}]}, "id": "1202955314758336512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 42, "like_count": 705, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202955314758336512"], "text": "Hab\u00e9is visto lo del abogado de Podemos? Ahora cambia el discurso y dice que la trabajadora lo acosaba a \u00e9l. Ma\u00f1ana es capaz de cambiar otra vez la versi\u00f3n y decir que @pnique intent\u00f3 atropellarlo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1199730277570039809"}, {"created_at": "2019-12-06T14:52:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "id": "1202964088659144704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202964088659144704"], "text": "Si digo che Gustavo me quiero morir es esperar un \"Yo tambi\u00e9n\" como respuesta", "author_id": "2878980769"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.8514, "type": "Other", "normalized_text": "A Can\u00e1rio Negro"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1scara Negra"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Can\u00e1rio Negro"}]}, "id": "1202967953345597442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967953345597442"], "text": "* A Can\u00e1rio Negro ser\u00e1 a \u00fanica personagem do filme com super poderes reais. A atriz a descreveu como \"meta-humana\".\n* Ewan McGregor ser\u00e1 mesmo o vil\u00e3o M\u00e1scara Negra e ele \u00e9 o dono do bar, de mesmo nome, em que a Can\u00e1rio Negro trabalha como cantora.", "author_id": "720273690223452162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967948018761729"}], "in_reply_to_user_id": "720273690223452162"}, {"created_at": "2019-12-06T15:08:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "id": "1202967941328887808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202967941328887808"], "text": "Ent\u00e3o mostra uma cena dela trabalhando de gar\u00e7onete em um bar e quando vai servir umas bebidas para um grupo de meninas, ouve elas comentarem que a Alerquina ainda \u00e9 dependente do Coringa e ainda carrega no pesco\u00e7o o cord\u00e3o com a Inicial do nome dela.", "author_id": "720273690223452162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202967937809833984"}], "in_reply_to_user_id": "720273690223452162"}, {"created_at": "2019-12-06T03:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3465, "type": "Other", "normalized_text": "Hist\u00f3rico"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5314, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.513, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/4eHO66MCFU", "expanded_url": "https://tribunanoticias.mx/2019/12/05/trabajadora-de-sears-puebla-se-suicida-arrojandose-desde-el-techo-de-la-sucursal/", "display_url": "tribunanoticias.mx/2019/12/05/tra\u2026"}]}, "id": "1202791583902515201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202791583902515201"], "text": "La trabajadora de la tienda Sears del Centro Hist\u00f3rico de Puebla decidi\u00f3 arrojarse de la terraza del inmueble; perdi\u00f3 la vida minutos despu\u00e9s en el Hospital de Traumatolog\u00eda y Ortopedia del IMSS. \nhttps://t.co/4eHO66MCFU", "author_id": "27280886"}, {"created_at": "2019-12-06T14:00:36.000Z", "id": "1202950975574749185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950975574749185"], "text": "@ohsibenik Va a ser divertido cuando demande a sus padres en unos a\u00f1os.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohsibenik", "id": "2942776781"}]}, "author_id": "1048548198451691521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202931949779730432"}], "in_reply_to_user_id": "2942776781"}, {"created_at": "2019-12-06T06:58:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6537, "type": "Place", "normalized_text": "\u845b\u897f"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a4\u30c8\u30ea\u30e5\u30fc\u3055\u3093"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VkfpVcBz8C", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13113", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13113"}]}, "id": "1202844789139357697", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202844789139357697"], "text": "\u845b\u897f\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u3063\u3063\u2728\ud83c\udf84\u2728\ud83d\ude49\ud83d\udc09\u2728\u2728\n\n\u307e\u305f\u8a00\u3046\u3051\u3069\ud83e\udd23\ud83d\udca6\u307e\u3055\u304b\u30a4\u30c8\u30ea\u30e5\u30fc\u3055\u3093\u3068\u7d44\u3080\u3068\u306f\u30fb\u30fb\u30fb\ud83d\ude0a\u2763\ufe0f\n\n\u845b\u897f\u7d14\u306e\u8a00\u3046\u300c\u3072\u3063\u304f\u308a\u8fd4\u308b\u69d8\u306a\u4e8b\u300d\u3068\u306f\u4f11\u990a\u524d\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u2026 https://t.co/VkfpVcBz8C", "author_id": "1043840650913800197"}, {"created_at": "2019-12-06T03:26:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4956, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 207, "end": 220, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "id": "1202791506572193793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202791506572193793"], "text": "El Poder Militar de los Estados es un actor pol\u00edtico tan obvio como inevitable. O esta al servicio de los gobiernos populares o en su contra. Existe por si mismo. Pensar que no intervendr\u00e1 en la pol\u00edtica de Am\u00e9rica Latina es de una ingenuidad tan absurda como suicida", "author_id": "2545084469"}, {"created_at": "2019-12-05T12:40:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "Shebas07", "id": "64781497"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/xjTaoPmMSs", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-el-congreso-de-transicion-debe-elegirse-sin-valla-electoral-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/elecciones-202\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/elecciones-2020/elecciones-2020-mauricio-mulder-el-congreso-de-transicion-debe-elegirse-sin-valla-electoral-noticia/"}]}, "id": "1202568300997357571", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 329, "like_count": 131, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1202568300997357571"], "text": "Mauricio Mulder: \u201cEl Congreso de transici\u00f3n debe elegirse sin valla [electoral]\u201d (Por @Shebas07) https://t.co/xjTaoPmMSs", "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-12-06T14:41:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/AsWdYuiWgb", "expanded_url": "https://twitter.com/gonziver/status/1202961227326140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsWdYuiWgb", "media_key": "3_1202961205784174600"}]}, "id": "1202961227326140416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 25, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961227326140416"], "text": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n nos muestra el plan econ\u00f3mico. https://t.co/AsWdYuiWgb", "author_id": "90469110"}, {"created_at": "2019-12-06T14:59:03.000Z", "id": "1202965684910727168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202965684910727168"], "text": "Antes que algum palestrinha apare\u00e7a. N\u00e3o to dizendo que isso \u00e9 bom, e nem que isso \u00e9 uma generaliza\u00e7\u00e3o. Mas por experiencia pr\u00f3pria, isso \u00e9 inconsciente quando tomei essa decis\u00e3o uma vez, eu limpei meu quarto todos os dias,", "author_id": "726954050525249536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202964699685494784"}], "in_reply_to_user_id": "726954050525249536"}, {"created_at": "2019-12-06T14:54:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge S\u00e1nchez"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Giovani"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Ibarg\u00fcen"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Guido"}]}, "id": "1202964603971493888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202964603971493888"], "text": "Jorge S\u00e1nchez fue s\u00faper irresponsable, te sabes amonestado y haces esa barrida. Giovani de partido trist\u00edsimo, incluso lesionando a Bruno por no saber defender una maldita contra. A Ibarg\u00fcen  le qued\u00f3 enorme el partido. Hasta Guido se vio mal, le llegaban entre dos casi siempre.", "author_id": "174818566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202963725982093314"}], "in_reply_to_user_id": "174818566", "geo": {"place_id": "35b07b8fa46547c5"}}, {"created_at": "2019-12-05T20:07:08.000Z", "id": "1202680824837156864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 36, "like_count": 2708, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1202680824837156864"], "text": "He le\u00eddo tantas funas horribles que no puedo parar de pensar que\n\n                        EL\n                   PORNO\n                      LES\n                    CAG\u00d3\n                       LA\n                  CABEZA.", "author_id": "2358708666"}, {"created_at": "2019-12-06T14:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEiSw3d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}]}, "id": "1202963404564180992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202963404564180992"], "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEiSw3d #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo", "author_id": "164908231"}, {"created_at": "2019-12-05T23:56:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "CCXP19"}]}, "id": "1202738599965417472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 229, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738599965417472"], "text": "Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey #CCXP19", "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-12-06T13:28:46.000Z", "id": "1202942964328210432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 491, "like_count": 816, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942964328210432"], "text": "posso perguntar que tipo de sentimento essa foto traz a voc\u00ea? pra mim, \u00e9 muito triste. pode parecer um pouco exagerado, mas s\u00f3 de olhar, eu j\u00e1 sinto uma imensa vontade de chorar(?) https://t.co/w2OBgiHaxC", "author_id": "1651732374", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/w2OBgiHaxC", "expanded_url": "https://twitter.com/yeontazn/status/1202942964328210432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2OBgiHaxC", "media_key": "3_1202942946141753347"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T22:19:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714035097153539"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714037915660288"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714045733838851"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714050276270081"}]}, "id": "1202714052356714501", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202714052356714501"], "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/GOGWL6OVRk", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-06T14:35:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4766, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 113, "tag": "Atav"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 59, "username": "Arg_eltrece", "id": "1060978676693635073"}]}, "id": "1202959823421227009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 73, "like_count": 166, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959823421227009"], "text": "\u00bfQu\u00e9 se imaginan que va a pasar en el final de @Arg_eltrece ? \ud83e\udd14\n\u00a1Hagan sus apuestas y guarden este tweet! \ud83d\ude09 #Atav", "author_id": "275558359"}, {"created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}]}, "id": "1202736644752859136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1202056274713677826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "author_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-12-06T07:27:08.000Z", "id": "1202851953845456897", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 28, "like_count": 377, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202851953845456897"], "text": "@DaliaDaliaanfo Io penso che opporsi alla Nutella sia una mossa politica suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "732817452569141248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730539461103620"}], "in_reply_to_user_id": "3317380810"}, {"created_at": "2019-12-06T14:41:16.000Z", "id": "1202961206581059588", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961206581059588"], "text": "mano a senhorinha flnd aq q o marido dela tentou matar ela e ele deu uma facada no rosto dela q ela pegou 19 pontos", "author_id": "2286060606"}, {"created_at": "2019-12-06T14:38:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "HarleenQuinzel"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 126, "end": 130, "tag": "BOP"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "HarleenQuinzel"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/rv8qx5ua6w", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1202960452009046018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rv8qx5ua6w", "media_key": "3_1202960426843152384"}]}, "id": "1202960452009046018", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960452009046018"], "text": "A atriz @MargotRobbie falou que ficou muito animada e feliz a voltar interpretar a #HarleyQuinn no filme das #AvesDeRapina. \n\n#BOP #BirdsOfPrey #HarleenQuinzel https://t.co/rv8qx5ua6w", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-12-06T14:40:41.000Z", "id": "1202961060703166464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202961060703166464"], "text": "@DrinkOfGlory \u00ab que lo vivido no hab\u00eda sido tan ut\u00f3pico ni tan carente sentimentalismo. Con las manos en los bolsillos escuchaba en el m\u00e1s absoluto silencio, atendiendo a sus palabras, observando su demacrada comunicaci\u00f3n corporal. El mundo interno de \u00bb", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DrinkOfGlory", "id": "3377078218"}]}, "author_id": "1161241228165468162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202961050875944960"}], "in_reply_to_user_id": "1161241228165468162"}, {"created_at": "2019-12-06T14:38:49.000Z", "id": "1202960591733821443", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202960591733821443"], "text": "tw suicidio\n\ndepression should be banned at all costs mas puts eu ando com uma puta duma sdd do diagnostico de depressao unipolar em q eu tinha a mais absoluta certeza q nada ia melhorar e q era s\u00f3 eu morrer", "author_id": "2981760833"}, {"created_at": "2019-12-05T16:23:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}]}, "id": "1202624505807396864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202624505807396864"], "text": "Les cuento algunas cifras acerca el abuso sexual:\n\nEn M\u00e9xico se dan m\u00e1s de 600,000 casos anuales\n8 de cada 10 son v\u00edctimas de sus conocidos.\nYo na v\u00edctima de abuso sexual tiene 3 veces m\u00e1s posibilidades de presentar un cuadro suicida.\n\n\u00bfSeguimos con Karen o nos pasamos a esto?", "author_id": "145642039"}, {"created_at": "2019-12-06T01:38:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Allison"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgBXDEZeIa", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/11/01/magdalena-denuncian-a-francis-allison-por-dejar-de-pagar-32-millones-de-soles-en-seguros-y-afp-de-trabajadores/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1202764208825421824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202764208825421824"], "text": "En 16 a\u00f1os, el exalcalde que vendi\u00f3 humo y nos dej\u00f3 sin...\n\nDesde hace varios a\u00f1os, Francis Allison, exalcalde de... https://t.co/sgBXDEZeIa", "author_id": "369625532"}, {"created_at": "2019-12-06T14:34:23.000Z", "id": "1202959475277271041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202959475277271041"], "text": "@FaTT4L @wilsonwitzel Se o morador precisa de um rem\u00e9dio, o \"amigo\" ajuda.\nDe o morador precisa de um g\u00e1s, de uma cesta b\u00e1sica, ou de qualquer coisa, o \"amigo\" ajuda.\nQual motivo do protesto contra?\nInfelizmente \u00e9 dessa forma. N\u00f3s da favela n\u00e3o temos o governo a nosso favor.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FaTT4L", "id": "705034641841987586"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "887454925671854080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202958487766159361"}], "in_reply_to_user_id": "705034641841987586", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"created_at": "2019-12-06T13:30:19.000Z", "id": "1202943354083987459", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943354083987459"], "text": "\"Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\"", "author_id": "244084389"}, {"created_at": "2019-12-06T07:18:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara de Regil"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TaZo5z3vbe", "expanded_url": "https://twitter.com/MelissaZrt/status/1202846030259249152", "display_url": "twitter.com/MelissaZrt/sta\u2026"}]}, "id": "1202849773709135873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202849773709135873"], "text": "Esta imagen  me recuerda a la Barbara de Regil si alg\u00fan fan se le suicida https://t.co/TaZo5z3vbe", "author_id": "368104669", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202846030259249152"}]}, {"created_at": "2019-12-06T14:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Torrealba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Ih92KgzP2d", "expanded_url": "http://bit.ly/2rk5Q76", "display_url": "bit.ly/2rk5Q76", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/1MnxnENZVykJO"}]}, "id": "1202958318593073153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202958318593073153"], "text": "@ChuoTorrealba EN VIVO Jes\u00fas Torrealba (@ChuoTorrealba) habla sobre propuestas de la sociedad civil venezolana: Una cosa son las condiciones electorales y otra las condiciones pol\u00edticas.\n\nhttps://t.co/Ih92KgzP2d", "author_id": "1119658682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202958172081790976"}], "in_reply_to_user_id": "1119658682"}, {"created_at": "2019-12-06T13:31:22.000Z", "id": "1202943617670754304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943617670754304"], "text": "@mrcsleao @RebecaTransex oq rolou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrcsleao", "id": "55755186"}]}, "author_id": "1270296848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202943525035421697"}], "in_reply_to_user_id": "55755186"}, {"created_at": "2019-12-05T16:29:17.000Z", "id": "1202626003958456320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 125, "like_count": 40, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1202626003958456320"], "text": "@marceloshalomdf Vc \u00e9 burro assim mesmo? Imoral \u00e9 abortar um filho com tudo planejado e fingir ser conservadora. Pergunte-se: quem tirou a vida que se foi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marceloshalomdf", "id": "88698837"}]}, "author_id": "116519514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202616689537568770"}], "in_reply_to_user_id": "88698837"}, {"created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "id": "1068451125681143808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "id": "1202552054419542017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "author_id": "58951368"}, {"created_at": "2019-12-05T23:29:07.000Z", "id": "1202731656416772096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731656416772096"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria:\u2705.                                                  Eu suempre fui famosa https://t.co/8GxwMFD46y", "author_id": "1426613731", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8GxwMFD46y", "expanded_url": "https://twitter.com/uaidedekkj/status/1202639461303115776", "display_url": "twitter.com/uaidedekkj/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T14:05:22.000Z", "id": "1202952171756670980", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952171756670980"], "text": "@marcelidrato N\u00e3o, espero ter ajudado \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelidrato", "id": "489404720"}]}, "author_id": "115791276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202945729091850245"}], "in_reply_to_user_id": "489404720"}, {"created_at": "2019-12-06T14:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/p0JBuNMYfZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCHEpatrimonio/status/1202929044427333632", "display_url": "twitter.com/ELCHEpatrimoni\u2026"}]}, "id": "1202950820465123329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950820465123329"], "text": "El dia que estudie a Sanchinflas se suicida, \nes el peor de todos https://t.co/p0JBuNMYfZ", "author_id": "876121828586029056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202929044427333632"}]}, {"created_at": "2019-12-06T01:25:20.000Z", "id": "1202760903302811648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202760903302811648"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/b2qArpReKZ", "author_id": "1128439973198348288", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/b2qArpReKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/baacst/status/1202433322477068288", "display_url": "twitter.com/baacst/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T13:01:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3026, "type": "Other", "normalized_text": "Chorrillos"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "AHORA"}, {"start": 104, "end": 116, "tag": "FelizD\u00edaPNP"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 62, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gRYpIXvtMj", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cLpH_TFXZ0tnYVZWRE5sRXZ8MXZBeFJxeUVZbVpKbNil9dHVKFFhTbjtZjeCAI7eFRShmgdKFgru5JPsdND4", "display_url": "pscp.tv/w/cLpH_TFXZ0tn\u2026"}]}, "id": "1202935986310852609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 90, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935986310852609"], "text": "\ud83d\udd34#AHORA | Ceremonia por el 31.\u00b0 aniversario de la @PoliciaPeru, en la Escuela de Oficiales, Chorrillos. #FelizD\u00edaPNP https://t.co/gRYpIXvtMj", "author_id": "213769482"}, {"created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "id": "1142586067725557761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 44, "like_count": 13974, "quote_count": 634}, "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1104366043315798022"}, {"created_at": "2019-12-05T16:42:17.000Z", "id": "1202629276614451200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202629276614451200"], "text": "\u00bfpeleas de universidades? No gracias, mis peleas son con la ideaci\u00f3n suicida, mi salud y el mercado laboral colapsado al que trato de insertarme.", "author_id": "939261717208535041"}, {"created_at": "2019-12-06T13:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Passerini"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LDrZM8CRSI", "expanded_url": "https://twitter.com/CDPalestinoSADP/status/1202950001435041792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDrZM8CRSI", "media_key": "3_1202949990257221634"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LDrZM8CRSI", "expanded_url": "https://twitter.com/CDPalestinoSADP/status/1202950001435041792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDrZM8CRSI", "media_key": "3_1202949990261370880"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LDrZM8CRSI", "expanded_url": "https://twitter.com/CDPalestinoSADP/status/1202950001435041792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDrZM8CRSI", "media_key": "3_1202949990265630724"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/LDrZM8CRSI", "expanded_url": "https://twitter.com/CDPalestinoSADP/status/1202950001435041792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDrZM8CRSI", "media_key": "3_1202949990269755392"}]}, "id": "1202950001435041792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 19, "like_count": 138, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950001435041792"], "text": "\u00a1PASSEL\u26bd\ufe0fCURA! \n\nNuestro delantero, Lucas Passerini, fue el m\u00e1ximo artillero del Campeonato con 14 goles \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd29. \u00a1Felicidades, Tanque! \n\n\u00bfCu\u00e1l es el gol que m\u00e1s recuerdas de este crack? \ud83d\udc40\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 https://t.co/LDrZM8CRSI", "author_id": "1237247035"}, {"created_at": "2019-12-06T14:05:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Ella Jay Basco"}, {"start": 102, "end": 124, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Mary Elizabeth Winstead"}, {"start": 127, "end": 145, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Jurnee Smollet-Bell"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Rosie P\u00e9rez"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 45, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/O1nsqPEIdl", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1202952083785310208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1nsqPEIdl", "media_key": "3_1202952078831882240"}]}, "id": "1202952083785310208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202952083785310208"], "text": "Vamos entrevistar a diretora de #AvesDeRapina,\nCathy Yan, e as atrizes Margot Robbie, Ella Jay Basco, Mary Elizabeth Winstead, Jurnee Smollet-Bell e Rosie P\u00e9rez.\n\nMande suas perguntas para elas! https://t.co/O1nsqPEIdl", "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-12-06T10:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/grDbs8tGdc", "expanded_url": "http://elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-tecnica-pelicula-escuadron.html", "display_url": "elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elcinefiloloco.blogspot.com/2018/04/ficha-tecnica-pelicula-escuadron.html"}]}, "id": "1202905216267542529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202905216267542529"], "text": "Ficha T\u00e9cnica Pel\u00edcula : Escuadr\u00f3n suicida ( 2016 )\n\nhttps://t.co/grDbs8tGdc", "author_id": "228419628"}, {"created_at": "2019-12-06T01:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "id": "1202768343083732992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202768343083732992"], "text": "Nunca, jamais, em hip\u00f3tese alguma ROMANTIZEM o Ted Bundy ou qualquer outro serial killer. Ted Bundy era doente e nojento. Ele matou, estuprou e agrediu diversas mulheres. Que se tem como crime confessado foram 30 mulheres, mas as autoridades acreditam que sejam muitas mais", "author_id": "738811225845432320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202767706489008128"}], "in_reply_to_user_id": "738811225845432320"}, {"created_at": "2019-12-05T22:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4996, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.9406, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 252, "end": 261, "probability": 0.6162, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/xb8KKjkCI4", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMaia/status/1202719723223429122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xb8KKjkCI4", "media_key": "3_1202719711668195328"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/xb8KKjkCI4", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMaia/status/1202719723223429122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xb8KKjkCI4", "media_key": "3_1202719711672328192"}]}, "id": "1202719723223429122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 3659, "like_count": 2498, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1202719723223429122"], "text": "Fomos recebidos hoje, 5, em Buenos Aires pelo presidente eleito da Argentina, @alferdez. Fizemos quest\u00e3o de estar aqui logo ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o do presidente da C\u00e2mara, @SergioMassa, para demostrar a import\u00e2ncia que a Argentina tem com o nosso povo e com o Parlamento. https://t.co/xb8KKjkCI4", "author_id": "35260027"}, {"created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "id": "1202621575519985664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-12-06T13:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Floria"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Butterfly"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "Cio-cio san"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcosTrappi", "id": "2990742303"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}]}, "id": "1202949989569368065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949989569368065"], "text": "@MarcosTrappi @MCPerre @JuanCalabrese_ Los celos de Floria desatan toda esta tragedia.\nButterfly es un ser puro que ama realmente y no puede concebir la vida de otra manera seg\u00fan su cosmovisi\u00f3n. No mata a nadie, se suicida ella. \nPunto para Cio-cio san", "author_id": "402193435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202949354279120898"}], "in_reply_to_user_id": "2990742303"}, {"created_at": "2019-12-06T13:58:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vX33AbaIFs", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1202950450057797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX33AbaIFs", "media_key": "3_1202950433871974402"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vX33AbaIFs", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1202950450057797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX33AbaIFs", "media_key": "3_1202950433871978496"}]}, "id": "1202950450057797632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 151, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202950450057797632"], "text": "O elenco de #BirdsOfPrey j\u00e1 est\u00e1 lind\u00edssimo pra coletiva. Eu quero uma pra mim.... https://t.co/vX33AbaIFs", "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-12-06T12:33:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/OeloEjcaMz", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/pd-america/20191206/periodista-italiano-estudio-huesos-pablo-iglesias-recuerda-personajes-mussolini-noticia-689404203446/", "display_url": "america.periodistadigital.com/pd-america/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://america.periodistadigital.com/pd-america/20191206/periodista-italiano-estudio-huesos-pablo-iglesias-recuerda-personajes-mussolini-noticia-689404203446/"}]}, "id": "1202929044427333632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 9, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929044427333632"], "text": "El periodista italiano que estudi\u00f3 a Podemos hasta los huesos: \u00abPablo Iglesias recuerda a muchos personajes, incluso a Mussolini\u00bb https://t.co/OeloEjcaMz", "author_id": "3152296384"}, {"created_at": "2019-12-06T13:54:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Butterfly"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Gilda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AilatanMyopic", "id": "402193435"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "MCPerre", "id": "1700139656"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "JuanCalabrese_", "id": "1006988652168318976"}]}, "id": "1202949354279120898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202949354279120898"], "text": "@AilatanMyopic @MCPerre @JuanCalabrese_ Como no!? A que se debe!? De armas tomar, mucho mas interesante que Butterfly o Gilda", "author_id": "2990742303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202947650405974018"}], "in_reply_to_user_id": "402193435"}, {"created_at": "2019-12-06T13:51:46.000Z", "id": "1202948749510791169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202948749510791169"], "text": "@EinatRz Fue el mismo d\u00eda en que se lo agregaron a estallar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EinatRz", "id": "86751494"}]}, "author_id": "102996158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202943602919391235"}], "in_reply_to_user_id": "86751494"}, {"created_at": "2019-12-06T05:11:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1202817907891326977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202817907891326977"], "text": "Corre\u00e7\u00e3o: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)*", "author_id": "1194704144579416064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202795639882633217"}], "in_reply_to_user_id": "1194704144579416064"}, {"created_at": "2019-12-06T11:50:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dLxFPqrmml", "expanded_url": "https://twitter.com/SaritamaXXI/status/1202918150062391297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLxFPqrmml", "media_key": "3_1202918033238478848"}]}, "id": "1202918150062391297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202918150062391297"], "text": "La hija del suicida ladr\u00f3n piensa q todos son de su condici\u00f3n.\nEstudiaste con la plata q tu padre le desfalc\u00f3 al erario p\u00fablico y ahora quieres hacerte la \"mujer decente\"\u00a1Por favor!Eres una tipeja mantenida y arribista.\nSi Vizcarra es culpable q se vaya a la c\u00e1rcel. As\u00ed de claro. https://t.co/dLxFPqrmml", "author_id": "63480806"}, {"created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "id": "1202696965215178757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "author_id": "1123056290"}, {"created_at": "2019-12-06T13:43:38.000Z", "id": "1202946705534177282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946705534177282"], "text": "@TorraDaPeBe O varandas***", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TorraDaPeBe", "id": "1658787210"}]}, "author_id": "880901610108538880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202946665818316800"}], "in_reply_to_user_id": "880901610108538880"}, {"created_at": "2019-12-06T00:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8yMpZWm2WP", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1202743230711894017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yMpZWm2WP", "media_key": "7_1202743150277775361"}]}, "id": "1202743230711894017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743230711894017"], "text": "Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais sobre a personagem e ler as HQs, e ficou obcecada! #AvesdeRapina (V\u00eddeo por todasgeek) https://t.co/8yMpZWm2WP", "author_id": "1249923061"}, {"created_at": "2019-12-06T02:54:13.000Z", "id": "1202783273715458049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202783273715458049"], "text": "Gente, voc\u00eas planejam o suic\u00eddio de vcs?\nUltimamente eu ando pensando em me hospedar num hotel e tomar todos os tipos de d1u poss\u00edvel pra poder parar meu cor@cao, nada tira essa ideia da minha cabe\u00e7a, parece q cada vez que passa continua mais e mais forte", "author_id": "1171262658793922561"}, {"created_at": "2019-12-06T13:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/tjGjFnX6Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/CatiaPrass/status/1202946751004651521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjGjFnX6Uu", "media_key": "3_1202946741647097856"}]}, "id": "1202946751004651521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202946751004651521"], "text": "Foto de amominhafamiliapaizinho \nPresidente Bolsonaro,ajuda a\u00ed,o cara estava certo, vagabundo tem que morrer\nChega desses ju\u00edzes de bosta,se acharem certos,o dono da loja de j\u00f3ias matou o assaltante que iria lhe matar,e foi preso!oi,que mundo \u00e9 esse,parem,eu quero descer https://t.co/tjGjFnX6Uu", "author_id": "1163836807986987008"}, {"created_at": "2019-12-06T10:33:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/kTTNRzessR", "expanded_url": "https://rpp.pe/peru/actualidad/rosa-bartra-martin-vizcarra-tenia-casi-42-millones-de-razones-para-cerrar-el-congreso-noticia-1233406", "display_url": "rpp.pe/peru/actualida\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/peru/actualidad/rosa-bartra-martin-vizcarra-tenia-casi-42-millones-de-razones-para-cerrar-el-congreso-noticia-1233406"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PlvnhSlO0g", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1202898854288482308/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlvnhSlO0g", "media_key": "3_1202898847627988993"}]}, "id": "1202898854288482308", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202898854288482308"], "text": "Rosa Bartra: Mart\u00edn Vizcarra \"ten\u00eda casi 42 millones de razones para cerrar el Congreso\".\nhttps://t.co/kTTNRzessR https://t.co/PlvnhSlO0g", "author_id": "9075022"}, {"created_at": "2019-12-06T13:40:15.000Z", "id": "1202945850504290305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 21, "like_count": 632, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1202945850504290305"], "text": "Motivo #78475785 pelo qual a esquerda vai perder (merecidamente) a elei\u00e7\u00e3o https://t.co/5EOYEu8EII", "author_id": "1421721", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5EOYEu8EII", "expanded_url": "https://twitter.com/Cardoso/status/1202945850504290305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5EOYEu8EII", "media_key": "3_1202945822209560576"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T23:28:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3207, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F6UGgKMgde", "expanded_url": "https://twitter.com/mulhernocinema/status/1202731380918145024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6UGgKMgde", "media_key": "3_1202731374551195648"}]}, "id": "1202731380918145024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731380918145024"], "text": "Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/F6UGgKMgde", "author_id": "3307357282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728508042227714"}], "in_reply_to_user_id": "3307357282"}, {"created_at": "2019-12-06T13:08:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.6544, "type": "Organization", "normalized_text": "CongresoFOPEA"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 124, "tag": "CongresoFOPEA"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/CfTsCq56ek", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielaInglese/status/1202937786954895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfTsCq56ek", "media_key": "3_1202937777333194752"}]}, "id": "1202937786954895360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937786954895360"], "text": "\"El medio tiene que tener un principio ideol\u00f3gico pero no debe ser un medio partidista\" Ignacio Escolar en el #CongresoFOPEA https://t.co/CfTsCq56ek", "author_id": "50471406"}, {"created_at": "2019-12-06T03:07:18.000Z", "id": "1202786565514256384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202786565514256384"], "text": "@alprim @lyzbeltrame Aaahhhh essa \u00e9 a terapia que se usa pra fam\u00edlia de algu\u00e9m que se suicidou?\nEu vi por a\u00ed que tem um tratamento espec\u00edfico pra essas pessoas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alprim", "id": "981205995719405575"}]}, "author_id": "1915734362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202775632637288448"}], "in_reply_to_user_id": "981205995719405575"}, {"created_at": "2019-12-06T13:23:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1202941570846220288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941570846220288"], "text": "@andreazzaeditor Se vc n\u00e3o sabe, se informe melhor, Flamengo j\u00e1 acertou com 3 fam\u00edlias e meia e j\u00e1 paga 5000 reais por m\u00eas para as fam\u00edlias que n\u00e3o acertaram, quer lacrar mas antes se informe.", "author_id": "44045034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202941036915494913"}], "in_reply_to_user_id": "2525807683"}, {"created_at": "2019-12-06T13:20:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "GNewsEmPonto"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.7553, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "GNewsEmPonto"}, {"start": 131, "end": 141, "tag": "GloboNews"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "Ana_Flor", "id": "45859414"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AzRZQ6dDe7", "expanded_url": "https://glo.bo/2DSjJvZ", "display_url": "glo.bo/2DSjJvZ", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/globonews-em-ponto/video/maia-parlamento-passa-a-ter-mais-interesse-na-politica-fiscal-8144592.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=gnews"}]}, "id": "1202940867704696833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940867704696833"], "text": ".@Ana_Flor conversou com o presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia, sobre o Or\u00e7amento Impositivo: https://t.co/AzRZQ6dDe7 #GNewsEmPonto #GloboNews", "author_id": "142393421"}, {"created_at": "2019-12-06T13:26:07.000Z", "id": "1202942297295540224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 263, "like_count": 820, "quote_count": 69}, "edit_history_tweet_ids": ["1202942297295540224"], "text": "Bienvenidos a lo que votaron, genios. https://t.co/87YyvsDgXN", "author_id": "43814969", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/87YyvsDgXN", "expanded_url": "https://twitter.com/FerIglesias/status/1202942297295540224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/87YyvsDgXN", "media_key": "3_1202942269705392130"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:10:01.000Z", "id": "1202923142991294465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923142991294465"], "text": "@luh_roma Olha a cor \u00a8parda\u00a8 desta agressora infeliz. Deve ter raiva dela mesma.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luh_roma", "id": "1544279661810704385"}]}, "author_id": "1139039730291630080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202863026484977666"}], "in_reply_to_user_id": "1103929793689542659"}, {"created_at": "2019-12-06T13:24:53.000Z", "id": "1202941985226731520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202941985226731520"], "text": "Me siento traicionado", "author_id": "2389670804"}, {"created_at": "2019-12-06T13:33:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "AdoreYou"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "AdoreYou"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7bPSaIemu1", "expanded_url": "https://twitter.com/eddiehader/status/1202944025734582272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bPSaIemu1", "media_key": "3_1202944019938058242"}]}, "id": "1202944025734582272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202944025734582272"], "text": "igualzinho o pijama que o Vargas se matou \ud83d\ude31 #AdoreYou https://t.co/7bPSaIemu1", "author_id": "1140289295812616193"}, {"created_at": "2019-12-06T09:05:38.000Z", "id": "1202876742077169665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 92, "like_count": 981, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1202876742077169665"], "text": "Qu\u00e9 sola se siente la gente...\nQu\u00e9 desesperada b\u00fasqueda de un sentido de pertenencia...\nCu\u00e1nto g ilipoll as https://t.co/XT1Wgez9BC", "author_id": "87659574", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/XT1Wgez9BC", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaSegui_/status/1202876742077169665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XT1Wgez9BC", "media_key": "3_1202876735546638336"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/XT1Wgez9BC", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaSegui_/status/1202876742077169665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XT1Wgez9BC", "media_key": "3_1202876735630561281"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T09:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Ny12iToiYE", "expanded_url": "http://bit.ly/34XmTKD", "display_url": "bit.ly/34XmTKD"}]}, "id": "1202886212106752000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202886212106752000"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"M\u00e1s de la mitad del CO2 expulsado a la atm\u00f3sfera debido a la quema de combustibles f\u00f3siles se ha emitido en las tres \u00faltimas d\u00e9cadas.\"\nhttps://t.co/Ny12iToiYE", "author_id": "2910853983"}, {"created_at": "2019-12-06T02:36:02.000Z", "id": "1202778696978980864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202778696978980864"], "text": "me enforcou na cama igual minha av\u00f3 matando galinha e agr demora 5 horas pra me responder \nve se pode", "author_id": "1031578400195059714"}, {"created_at": "2019-12-06T07:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Produtor"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Beatmaker"}]}, "id": "1202852601689231360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202852601689231360"], "text": "Esse hor\u00e1rio s\u00f3 tem Produtor e Beatmaker online, quando c escolhe esse bgl p tua vida, automaticamente c tira dormir da sua lista de coisas a serem feitas", "author_id": "2938409505"}, {"created_at": "2019-12-06T13:31:46.000Z", "id": "1202943717247737856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202943717247737856"], "text": "dos exercitos, pol\u00edcias ou mil\u00edcias. O problema \u00e9 que o mal \u00e9 premeditado e n\u00f3s dormimos o sono dos justos e acordamos com as surpresas. A gente tem que se ligar logo que somos 80%\ndo planeta e n\u00e3o tem como fugir dessa guerra e s\u00f3 acordar pra recolher filho morto pisoteado na \ud83d\udc49", "author_id": "1088249957319098368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202943715268014080"}], "in_reply_to_user_id": "1088249957319098368"}, {"created_at": "2019-12-06T13:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.5385, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 271, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/tqQd7sK9YM", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/editorial-mensaje-pendiente-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/editor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/editorial/editorial-mensaje-pendiente-noticia/"}]}, "id": "1202940412572426240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 250, "like_count": 450, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1202940412572426240"], "text": "Editorial: El presidente Vizcarra deber\u00eda explicar su participaci\u00f3n en las inusuales operaciones que rodearon la construcci\u00f3n del Hospital Regional de Moquegua y no refugiarse \u201cen evasivas que solo siembren m\u00e1s dudas\u201d  https://t.co/tqQd7sK9YM a trav\u00e9s de @elcomercio_peru", "author_id": "362120863"}, {"created_at": "2019-12-06T12:37:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JaimeLlanos19", "id": "1193658996135223297"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}]}, "id": "1202930166844014593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202930166844014593"], "text": "@JaimeLlanos19 @KarlaCalle @Mauriciomulder @josepimentelali @nidiavilchez \"No se que responder ante el fiasco que fue el Apra en el 2016... Ya se colocar\u00e9 su foto\"... Que poco cerebro", "author_id": "946774945039835136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202780702934261760"}], "in_reply_to_user_id": "1193658996135223297"}, {"created_at": "2019-12-06T12:44:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.4723, "type": "Person", "normalized_text": "PacoteAnticrime"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 166, "tag": "EquipeAlvaroDias"}, {"start": 167, "end": 183, "tag": "PacoteAnticrime"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "EuApoio"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "Comente"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LZaBcVwEF7", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1202931838605578241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZaBcVwEF7", "media_key": "3_1202931834352480258"}]}, "id": "1202931838605578241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 576, "like_count": 1082, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1202931838605578241"], "text": "Voc\u00ea apoia aumentar o tempo m\u00e1ximo de pris\u00e3o de 30 para 40 anos? Essa \u00e9 uma das propostas do pacote anticrime que foi aprovada na C\u00e2mara. Participe!\n#EquipeAlvaroDias\n#PacoteAnticrime #EuApoio #Comente https://t.co/LZaBcVwEF7", "author_id": "73745956"}, {"created_at": "2019-12-06T02:36:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lssRttgzXY", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1202778866042978306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202778866042978306"], "text": "Queeeeee??\nO sea,que...a la esposa del presidente uruguayo..le dio c\u00e1ncer, porque  no le di\u00f3 asilo a Alan? https://t.co/lssRttgzXY", "author_id": "716304009120849920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}]}, {"created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "id": "1202427059018125318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-06T12:26:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/W26UPhN7g3", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "id": "1202927340600352768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 42, "like_count": 476, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927340600352768"], "text": "Cuanta miseria humana en este tuit, de alguien que dice ser una persona religiosa. https://t.co/W26UPhN7g3", "author_id": "425964813", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}]}, {"created_at": "2019-12-05T13:09:32.000Z", "id": "1202575732318363649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202575732318363649"], "text": "A pessoa que tem gatilhos graves n\u00e3o vai perder o controle porque viu uma piadinha com isso. Todo mundo fica dia e noite fazendo piada com idea\u00e7\u00e3o suicida e com vazio existencial e ningu\u00e9m se enforca por causa disso. Cres\u00e7am, caralho.", "author_id": "2250912918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202575506832539650"}], "in_reply_to_user_id": "2250912918"}, {"created_at": "2015-07-28T00:43:59.000Z", "id": "625829016050626560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 7, "like_count": 730, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["625829016050626560"], "text": "Escribir es tan terap\u00e9utico como suicida.", "author_id": "321597198"}, {"created_at": "2019-12-06T02:19:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Dano"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "Headshot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoCaprio", "id": "173959478"}]}, "id": "1202774425218637824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202774425218637824"], "text": "@BrunoCaprio E tiramos a porra do Dano de Headshot absurdamente alto", "author_id": "1080874846588940289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202754361262329856"}], "in_reply_to_user_id": "173959478"}, {"created_at": "2019-12-06T01:15:55.000Z", "id": "1202758533349031936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202758533349031936"], "text": "So\u00f1\u00e9 que hacia un pacto suicida con una compa\u00f1era de trabajo y una le cortaba las venas a la otra. \nNecesito 7 a\u00f1os m\u00e1s de terapia no?", "author_id": "733128881616609280"}, {"created_at": "2019-12-06T13:16:50.000Z", "id": "1202939959465906176", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202939959465906176"], "text": "@Gatubela_C https://t.co/UK2LHhwvRW", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/UK2LHhwvRW", "expanded_url": "https://twitter.com/Bruce_wayne_67/status/1202939959465906176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK2LHhwvRW", "media_key": "16_1202939951056347137"}]}, "author_id": "49023566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202938804757286912"}], "in_reply_to_user_id": "494457145"}, {"created_at": "2019-12-06T13:11:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "id": "1202938676734562304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938676734562304"], "text": "sigo sem emtender. no entanto apoio a amizade de harry styles com um peixe gigante suicida", "author_id": "2932767819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202936283544375297"}], "in_reply_to_user_id": "2932767819"}, {"created_at": "2019-12-06T13:09:22.000Z", "id": "1202938079159427072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202938079159427072"], "text": "Un racista y un mos\u00e9n pirado y suicida. https://t.co/bTbm6yCMIa", "author_id": "270487539", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202935740902060037"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/bTbm6yCMIa", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicaglobal/status/1202935740902060037", "display_url": "twitter.com/cronicaglobal/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "id": "1202729627044720640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!", "author_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}], "in_reply_to_user_id": "306455439"}, {"created_at": "2019-12-06T02:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "sabrina"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "id": "1202780779425804289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 14, "like_count": 517, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1202780779425804289"], "text": "resumindo\nsabrina em desvantagem pq esse fazendeiro dela vai ser simplesmente INUTIL\ndiego e rodrigo em desvantagem que em vez de disputar contra 3 vao disputar contra 4\n\nunicos privilegiados foram lucas e hariany que escaparam da elimina\u00e7ao por simplesmente NADA", "author_id": "3436304038"}, {"created_at": "2019-12-06T04:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Francis"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GdjqzGRze2", "expanded_url": "https://t.co/GdjqzGRze2", "display_url": "t.co/GdjqzGRze2"}]}, "id": "1202811174565404674", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 71, "like_count": 881, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202811174565404674"], "text": "You know we\u2019re simply having fun, right? \n\nLighten Up, Francis. https://t.co/GdjqzGRze2", "author_id": "89556802", "geo": {"place_id": "27de1a6e27075587"}}, {"created_at": "2019-12-06T13:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "petiskofoda", "id": "817754412902912000"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "astro_cipo", "id": "203331462"}]}, "id": "1202937896526856193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202937896526856193"], "text": "@petiskofoda @astro_cipo A passada de pano na cabe\u00e7a de assassino \u00e9 algo que me deixa irritado", "author_id": "1201154117449715713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202937669938024450"}], "in_reply_to_user_id": "817754412902912000"}, {"created_at": "2019-12-06T13:02:14.000Z", "id": "1202936283544375297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202936283544375297"], "text": "ligadissima na live do clipe pois ter 13 anos eh tudo de bom", "author_id": "2932767819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202915673049047040"}], "in_reply_to_user_id": "2932767819"}, {"created_at": "2019-12-05T14:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "ProfesionaldelaSalud"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9joWi6udub", "expanded_url": "https://bit.ly/2KDabIZ", "display_url": "bit.ly/2KDabIZ"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350583887192064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350608612675585"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RoErkGeuzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Saber_IMSS/status/1202588434906394625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoErkGeuzK", "media_key": "3_1202350629449957377"}]}, "id": "1202588434906394625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202588434906394625"], "text": "#ProfesionaldelaSalud, hay conceptos err\u00f3neos y prejuicios respecto a la conducta suicida, que se corrigen gracias a evidencia cient\u00edfica (OMS, 2014). \nPara prevenirlo, te brindamos informaci\u00f3n que puedes utilizar en tu pr\u00e1ctica cotidiana. \nPara saber m\u00e1s: https://t.co/9joWi6udub https://t.co/RoErkGeuzK", "author_id": "4922824778"}, {"created_at": "2019-12-06T13:00:04.000Z", "id": "1202935740902060037", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202935740902060037"], "text": "Torra cita a Heribert Barrera y a Llu\u00eds Maria Xirinacs, contrarios a la Constituci\u00f3n https://t.co/loEIrj1pPn", "author_id": "81081065", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/loEIrj1pPn", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/torra-torrent-cuixart-revuelven-constitucion-corse-mordaza_298703_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/politica/torra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/torra-torrent-cuixart-revuelven-constitucion-corse-mordaza_298703_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:08:24.000Z", "id": "1202892538446852096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 6, "like_count": 357, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1202892538446852096"], "text": "Oye que igual tiene raz\u00f3n https://t.co/XxjkXH0sSH", "author_id": "1059967976", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/XxjkXH0sSH", "expanded_url": "https://twitter.com/bopsgenerator/status/1202612898104778753/video/1", "display_url": "twitter.com/bopsgenerator/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Jaime"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/eA10sk4bAi", "expanded_url": "https://periodicotribuna.com.ar/24194-la-ultima-hijaputez-de-ricardo-jaime-al-tren-de-once-lo-mandaron-a-chocar.html", "display_url": "periodicotribuna.com.ar/24194-la-ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://periodicotribuna.com.ar/24194-la-ultima-hijaputez-de-ricardo-jaime-al-tren-de-once-lo-mandaron-a-chocar.html"}]}, "id": "1202933952593432576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 12, "like_count": 154, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933952593432576"], "text": "La \u00faltima hijaputez de Ricardo Jaime: \"Al tren de Once lo mandaron a chocar\" - https://t.co/eA10sk4bAi", "author_id": "113030999"}, {"created_at": "2019-12-06T10:15:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GLFJXDtKc9", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/un-joven-le-contesto-a-cristina-kirchner-tras-su-declaracion-y-se-volvio-viral-en-las-redes/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost11", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/un-joven-le-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/un-joven-le-contesto-a-cristina-kirchner-tras-su-declaracion-y-se-volvio-viral-en-las-redes/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare&utm_content=repost11"}]}, "id": "1202894224888410112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202894224888410112"], "text": "Un joven le contest\u00f3 a Cristina Kirchner tras su declaraci\u00f3n y se volvi\u00f3 viral en las redes https://t.co/GLFJXDtKc9", "author_id": "182923335"}, {"created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "id": "1202556536117235712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "author_id": "524589593"}, {"created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "id": "1202536832812113922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "author_id": "919279623522971648"}, {"created_at": "2019-12-06T12:49:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "KING"}], "urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/bRWj0YauOf", "expanded_url": "https://twitter.com/deepanalfist/status/1202933176290742272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRWj0YauOf", "media_key": "3_1202933143268986885"}]}, "id": "1202933176290742272", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933176290742272"], "text": "KING https://t.co/bRWj0YauOf", "author_id": "332892159"}, {"created_at": "2019-12-04T13:25:37.000Z", "id": "1202217394367815680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202217394367815680"], "text": "La mayor parte de ideaci\u00f3n suicida en pacientes con disforia se justicia con la coexistencia de patolog\u00eda psiqui\u00e1trica concomitante (trastorno depresivo...) que, por supuesto, requiere tratamiento psicol\u00f3gico y/o psiqui\u00e1trico.\n\nBasta de estigmatizar la enfermedad mental. https://t.co/fJAUtC9i1I", "author_id": "1018903471569895424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202215028067319808"}], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fJAUtC9i1I", "expanded_url": "https://twitter.com/DRadfem/status/1202215028067319808", "display_url": "twitter.com/DRadfem/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:52:56.000Z", "id": "1202933944813080577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933944813080577"], "text": "@arratostada @Paulafraga__ @carlossmato La gente que se quiere suicidar HOY necesita, precisamente, atenci\u00f3n psicol\u00f3gica y psiqui\u00e1trica, cosa que la ley trans PROHIBE.\n\nHay que pararse a pensar en las implicaciones pr\u00e1cticas, reales, que tiene la ley, y no quedarse con lo bonito del discurso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arratostada", "id": "264449068"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Paulafraga__", "id": "1043192108482523138"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}]}, "author_id": "1018903471569895424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202917436665802753"}], "in_reply_to_user_id": "264449068"}, {"created_at": "2019-12-06T12:53:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}]}, "id": "1202934166758797312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202934166758797312"], "text": "Sobre a CCXP\n\n\"Festa estranha com gente esquisita, eu n\u00e3o to legal, n\u00e3o aguento mais arlequinas\"", "author_id": "4042434953"}, {"created_at": "2019-12-03T19:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4784, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "stopsuicidios"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7uamkt8SdC", "expanded_url": "http://change.org/stopsuicidios", "display_url": "change.org/stopsuicidios", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582890386477158400/guZb1xnd?format=jpg&name=orig", "width": 675, "height": 379}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582890386477158400/guZb1xnd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Firma la petici\u00f3n", "description": "Mi madre se ha suicidado. Como +3600 personas al a\u00f1o. AYUDA A CAMBIAR EL SISTEMA SANITARIO", "unwound_url": "https://www.change.org/p/stop-suicidios-su-madre-se-ha-suicidado-como-11-personas-al-d%C3%ADa-en-espa%C3%B1a-yonomecallo-firma-por-favor-pedimos-medidas-urgentes-de-prevenci%C3%B3n-ya-sanidadgob-carolinadarias-sanchezcastejon-suicidios-stopsuicidios?utm_source=grow_es"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AOGyQWB0Vi", "expanded_url": "https://twitter.com/MirayLpez1/status/1201665200803516416", "display_url": "twitter.com/MirayLpez1/sta\u2026"}]}, "id": "1201950448808267776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1201950448808267776"], "text": "Hablar del suicidio lo fomenta: FALSO.\n\nhttps://t.co/7uamkt8SdC\n\n#stopsuicidios https://t.co/AOGyQWB0Vi", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201665200803516416"}]}, {"created_at": "2019-12-06T12:20:19.000Z", "id": "1202925735071141888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202925735071141888"], "text": "cristianismo: matou pessoas de gra\u00e7a, dizimou religioes diferentes, menospreza, destroi, exclue templos de outras fes, nao aceitam dar espa\u00e7o pras pessoas q creem em outros deuses, EXPULSAM DE CASA SE VC NAO FOR CRIST\u00c3O\n\nmas se a gente faz uma piada  com vcs, vcs choram\n\npenah https://t.co/9PowcMMfZY", "author_id": "774682688133406722", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9PowcMMfZY", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunaMS20/status/1202913922375917568", "display_url": "twitter.com/BrunaMS20/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:46:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SolidaridadUni\u00f3nYPaz"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 165, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/uZkQaU66dO", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/eeuu/20191205/militar-mata-personas-luego-suicida-pearl-harbor/449705201_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026"}]}, "id": "1202932292152373248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202932292152373248"], "text": "#SolidaridadUni\u00f3nYPaz   \nNo es Venezuela: Ojo. Un militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor https://t.co/uZkQaU66dO v\u00eda @elespanolcom", "author_id": "931761661"}, {"created_at": "2019-12-06T11:43:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Mc"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/212pWeAW9k", "expanded_url": "https://twitter.com/mathreus11/status/1202916391399149568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/212pWeAW9k", "media_key": "3_1202916385967476737"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/212pWeAW9k", "expanded_url": "https://twitter.com/mathreus11/status/1202916391399149568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/212pWeAW9k", "media_key": "3_1202916385871028226"}]}, "id": "1202916391399149568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202916391399149568"], "text": "E detalhe!!!! Dessa vez n\u00e3o foi a PM que j\u00e1 cansou de mostrar que merece ser extinta, dessa vez foi o Bope! Que \u00e9 a \u00fanica unidade que realmente \u00e9 \u201cpreparada\u201d \u00e9 como diz o C\u00e9sar Mc, \u201ccomo explicar pra uma crian\u00e7a que a seguran\u00e7a da medo?\u201d https://t.co/212pWeAW9k", "author_id": "2457457758"}, {"created_at": "2019-12-06T12:49:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.8883, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hIuUmDTAMF", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1202931870213824514", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1202933077787455489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 191, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933077787455489"], "text": "admitir que t\u00e1 na DC promovendo Disney seria meio bizarro MAS FICA A\u00cd A TORCIDA https://t.co/hIuUmDTAMF", "author_id": "27695856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202931870213824514"}]}, {"created_at": "2019-12-06T09:52:47.000Z", "id": "1202888609143173120", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202888609143173120"], "text": "@ProsteBlond S t\u00edm se ned\u00e1 sm\u00ed\u0159it.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ProsteBlond", "id": "743700289"}]}, "author_id": "984491306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202796775041425412"}], "in_reply_to_user_id": "743700289"}, {"created_at": "2019-12-06T12:50:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "x_Lauuri", "id": "405274699"}]}, "id": "1202933323720482816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202933323720482816"], "text": "@x_Lauuri Son altas enfermas dicen \"ya mucho sufrieron los chicos hay que cuidarlos\" pero Malena QU\u00c9 DEC\u00cdS mira si les va a importar lo que diga un programa de Argentina ni deben saber d\u00f3nde est\u00e1 en el mapa bue", "author_id": "585980821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202932291506524160"}], "in_reply_to_user_id": "405274699"}, {"created_at": "2019-12-06T11:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "POL\u00cdCIA"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JQHZwrKwgh", "expanded_url": "https://mla.bs/f054fb1e", "display_url": "mla.bs/f054fb1e"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/t7Yxvxis3a", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1202911856693784578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Yxvxis3a", "media_key": "3_1202911854923780096"}]}, "id": "1202911856693784578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202911856693784578"], "text": "#POL\u00cdCIA | Mulher \u00e9 morta por bala perdida quando ia buscar netos na escola no Rio - https://t.co/JQHZwrKwgh https://t.co/t7Yxvxis3a", "author_id": "61752537"}, {"created_at": "2019-12-06T12:05:03.000Z", "id": "1202921894179229697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921894179229697"], "text": "@allany__ @EduardoTefili @FilipeRet e a igreja nunca perseguiu e matou? foram incont\u00e1veis anos de, literalmente, uma ditadura. chega a soar como mau caratismo ignorar a hist\u00f3ria e se fazer de v\u00edtima.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "allany__", "id": "1045564151945416704"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "EduardoTefili", "id": "326326417"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "author_id": "230001815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202779744397340673"}], "in_reply_to_user_id": "1045564151945416704", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-12-05T13:33:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1202581801522384896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 472, "like_count": 1774, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1202581801522384896"], "text": "Ahora si que Vizcarra necesita un cortin\u00f3n para tapar la portada de @elcomercio_peru. Ya debe tener a fiscal\u00eda e idl trabajando a mil.", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-12-04T12:21:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 220, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "TemienteMijael"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 221, "tag": "TemienteMijael"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 163, "username": "rajesdeloficio", "id": "1467262974"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jf1vBcc2eI", "expanded_url": "http://somosperiodismo.com/mijael-garrido-lecca-un-mitomano-al-congreso/", "display_url": "somosperiodismo.com/mijael-garrido\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://somosperiodismo.com/mijael-garrido-lecca-un-mitomano-al-congreso/"}]}, "id": "1202201260612603904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2426, "reply_count": 359, "like_count": 4384, "quote_count": 742}, "edit_history_tweet_ids": ["1202201260612603904"], "text": "Decidimos investigar la fabulosa biograf\u00eda de nuestro egresado y excolega @MijaelGLP.  Como en su boca, lo cierto se hizo dudoso, en este reportaje @rajesdeloficio descubre las siete mentiras capitales del #TemienteMijael\n\nhttps://t.co/jf1vBcc2eI", "author_id": "4435209015"}, {"created_at": "2019-12-06T07:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ConstitucionEspanola"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 49, "tag": "ConstitucionEspanola"}, {"start": 156, "end": 176, "tag": "DiaDeLaConstituci\u00f3n"}]}, "id": "1202850450925637632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202850450925637632"], "text": "\u00a1Toda la vida celebrando la #ConstitucionEspanola y resulta que es un libro \ud83d\udcd7!\nQu\u00e9 perez\u00f3n leer en un d\u00eda de fiesta. \u00bfAlguien nos puede contar como acaba?\n\n#DiaDeLaConstituci\u00f3n", "author_id": "1139573721805590528"}, {"created_at": "2019-12-06T00:27:39.000Z", "id": "1202746386413957121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746386413957121"], "text": "@Luaankkk @Sjr_cruz @LuisRenaato n\u00e3o t\u00f4 bem kkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Sjr_cruz", "id": "92833777"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "LuisRenaato", "id": "193801880"}]}, "author_id": "313648089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202272488400543745"}], "in_reply_to_user_id": "1041171977342464000"}, {"created_at": "2019-12-05T00:35:03.000Z", "id": "1202385861767303168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202385861767303168"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\nMaior ladr\u00e3o de material da classe \u274c https://t.co/hYqlz9bGOt", "author_id": "950689888042651648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202344480814354432"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hYqlz9bGOt", "expanded_url": "https://twitter.com/feecastro8/status/1202344480814354432", "display_url": "twitter.com/feecastro8/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-18T21:06:59.000Z", "id": "1196535293781987328", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196535293781987328"], "text": "\u201eDie Katholiken hatten die Stellung von Unterdr\u00fcckern, die Protestanten die der Unterdr\u00fcckten\u201c \u2014 Georg Wilhelm Friedrich Hegel \nhttps://t.co/JguDgQL80K https://t.co/644oc3nllu", "author_id": "491141967", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/JguDgQL80K", "expanded_url": "https://beruhmte-zitate.de/autoren/georg-wilhelm-friedrich-hegel/?q=128324", "display_url": "beruhmte-zitate.de/autoren/georg-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/644oc3nllu", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1196535293781987328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/644oc3nllu", "media_key": "3_1196535187582140416"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/644oc3nllu", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1196535293781987328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/644oc3nllu", "media_key": "3_1196535237540536320"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/644oc3nllu", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1196535293781987328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/644oc3nllu", "media_key": "3_1196535248881893376"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/644oc3nllu", "expanded_url": "https://twitter.com/OreLegarPopuli/status/1196535293781987328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/644oc3nllu", "media_key": "3_1196535255521472512"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T10:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 59, "end": 79, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "J. Natalicio Gonz\u00e1lez"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia Frutos Alderete"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/WJvP9TQCoo", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1202896037003829250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJvP9TQCoo", "media_key": "3_1202896032687898625"}]}, "id": "1202896037003829250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202896037003829250"], "text": "6 de diciembre de 1966. Fallece en M\u00e9xico el ex presidente J. Natalicio Gonz\u00e1lez; esa misma noche se suicida su esposa, Lidia Frutos Alderete. Fue ministro, embajador y, por escaso medio a\u00f1o, presidente de la Rep\u00fablica (1948.1949). https://t.co/WJvP9TQCoo", "author_id": "730809130189983744"}, {"created_at": "2019-12-06T03:09:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Cotilli"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/WssZt7wGR3", "expanded_url": "https://twitter.com/romaa_lemoine/status/1202652775898853376", "display_url": "twitter.com/romaa_lemoine/\u2026"}]}, "id": "1202787167547875328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202787167547875328"], "text": "Si Cotilli lee esto se suicida https://t.co/WssZt7wGR3", "author_id": "910263900582662144"}, {"created_at": "2019-12-06T09:36:44.000Z", "id": "1202884570380742656", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 15, "like_count": 189, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1202884570380742656"], "text": "\u201cLa immigraci\u00f3 es la principal amena\u00e7a de Catalunya , varem aconseguir superar les onades d\u2019andalusos, per\u00f2 ara el catal\u00e0 est\u00e0 en perill. A mi m\u2019agradaria una Catalunya com la de la Rep\u00fablica: sense immigrants\u201d\n\nHeribert Barrera https://t.co/DSpqnsOMdt", "author_id": "1076053426751111169", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202880130366025728"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/DSpqnsOMdt", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimTorraiPla/status/1202880130366025728", "display_url": "twitter.com/QuimTorraiPla/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T08:53:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5132, "type": "Organization", "normalized_text": "prostituci\u00f3n"}]}, "id": "1202873784816025600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 56, "like_count": 181, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1202873784816025600"], "text": "Yo hoy no celebro el d\u00eda de la Constituci\u00f3n-prostituci\u00f3n que nos colaron como una maravilla y que ha resultado un timo hecho a medida de los pol\u00edticos y de espaldas al ciudadano.\nNo me vale que digan que ha tra\u00eddo 40 a\u00f1os de paz, porque ya ven\u00edamos de otros 40 y sin corrupci\u00f3n.", "author_id": "825146148335865856"}, {"created_at": "2019-12-06T12:35:13.000Z", "id": "1202929484929929223", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202929484929929223"], "text": "// Nuestro hijos los tiene crucificado hahaha. Pues ya ver\u00e1s cuando se entere de que van a vivir juntos ahdhshbs https://t.co/62kF51kUuv", "author_id": "1036019642895093760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202928708337709056"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/62kF51kUuv", "expanded_url": "https://twitter.com/xxhyukaxx/status/1202928708337709056", "display_url": "twitter.com/xxhyukaxx/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 218, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMIMI"}]}, "id": "1202928777661239296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202928777661239296"], "text": "as unicas pessoas que me respeitam fora da internet sao a minha turma da faculdade\n\nminha familia inteira JAMAIS aceitaria se eu abrisse a boca pra anunciar minha f\u00e9\n\nmas la vem o cristaozinho oprimido chorar\n\n\"MIMIMIMI estou sendo oprimida por ser da religiao que mais matou\"", "author_id": "774682688133406722"}, {"created_at": "2019-12-05T09:06:50.000Z", "id": "1202514655329103872", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202514655329103872"], "text": "@porcipolitici @matteosalvinimi @zingaretti @vaticannews_it Vero non solo intasano e creano code annuali agli italiani che nella vita hanno pagato per questo stato suicida comodo venire qui senza meriti e avere tutto gratis anche con prepotenza grazie PD-Vaticano", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "porcipolitici", "id": "715271268061282304"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "zingaretti", "id": "79358735"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "vaticannews_it", "id": "291294443"}]}, "author_id": "1008958405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202495433773342720"}], "in_reply_to_user_id": "715271268061282304", "geo": {"place_id": "344e6b72ba5b72c3"}}, {"created_at": "2019-12-06T12:28:24.000Z", "id": "1202927769119870976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927769119870976"], "text": "Esse homem \u00e9 um desservi\u00e7o! Alguns dias atr\u00e1s passava uma reportagem onde um rapaz tentava cometer suic\u00eddio por descobrir uma trai\u00e7\u00e3o da companheira mas conseguiram evitar o pior! Esse jornalista ao passar a reportagem em tv aberta zombou do rapaz e da situa\u00e7\u00e3o (. . .) https://t.co/sUQhz9VGcV", "author_id": "968851363697438721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202911048837345280"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/sUQhz9VGcV", "expanded_url": "https://twitter.com/aanonnyma/status/1202911048837345280", "display_url": "twitter.com/aanonnyma/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-12-06T12:27:41.000Z", "id": "1202927588777349120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927588777349120"], "text": "La parca hizo su cosecha de esclavos negros ese dia con abundancia, el infante paraguayo a la bayoneta y el jinete al corvo ingles tomaba una y otra vez la ofensiva, cachias no podia creer que 20 mil imperiales no podian con menos de 2 mil paraguayos.", "author_id": "196813671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202927040439169025"}], "in_reply_to_user_id": "196813671"}, {"created_at": "2019-12-06T12:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6849, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/lLSj0ZrPTh", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/vinculos-con-el-club-de-la-construccion/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/vincu\u2026", "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/vinculos-con-el-club-de-la-construccion/"}]}, "id": "1202923888117719041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923888117719041"], "text": "#EnPortada | Excongresista indica que este ser\u00eda uno de los elementos que motivaron el cierre del Congreso.\nhttps://t.co/lLSj0ZrPTh", "author_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/H06NQ10Heh", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbrindis/status/1202920929564807168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H06NQ10Heh", "media_key": "3_1202920927245357056"}]}, "id": "1202920929564807168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920929564807168"], "text": "#UnDiaComoHoy 6 de Diciembre de 1873: Se suicida el poeta mexicano Manuel Acu\u00f1a a los 24 a\u00f1os de edad. https://t.co/H06NQ10Heh", "author_id": "32620600"}, {"created_at": "2019-12-06T12:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/38PB3cmB8X", "expanded_url": "https://bit.ly/2rVs0fQ", "display_url": "bit.ly/2rVs0fQ"}]}, "id": "1202920945318531073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202920945318531073"], "text": "\ud83c\udfa5  Un d\u00eda como hoy, en 1873, se suicida el poeta Manuel Acu\u00f1a, el m\u00e1ximo representante del romanticismo de M\u00e9xico\nhttps://t.co/38PB3cmB8X", "author_id": "38278953"}, {"created_at": "2019-12-06T12:03:04.000Z", "id": "1202921393626714112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921393626714112"], "text": "@lgwebmaster @adrianafurlanet @jairbolsonaro Olha a verdade que voc\u00ea diz que o governo est\u00e1 indo para o buraco. Voc\u00ea mente, s\u00f3 acredita em voc\u00ea s\u00e3o os que tinham boquinha livre ou foram doutrinados.\nRepetindo, n\u00e3o existe petista gr\u00e1tis. https://t.co/kJpRMt4sj4", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lgwebmaster", "id": "1286531556"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "adrianafurlanet", "id": "2843145946"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/kJpRMt4sj4", "expanded_url": "https://twitter.com/Leolabar/status/1202921393626714112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJpRMt4sj4", "media_key": "3_1202921384583802881"}]}, "author_id": "163884643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202920773159129089"}], "in_reply_to_user_id": "1286531556"}, {"created_at": "2019-12-06T12:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3yp0NzTfBh", "expanded_url": "http://bit.ly/2DTo5TC", "display_url": "bit.ly/2DTo5TC"}]}, "id": "1202924070343446528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924070343446528"], "text": "Margot Robbie no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\nhttps://t.co/3yp0NzTfBh", "author_id": "732720414837878784"}, {"created_at": "2019-12-06T12:16:18.000Z", "id": "1202924726521344000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202924726521344000"], "text": "meu pai est\u00e1 t\u00e3o na merda quanto eu ou at\u00e9 mais e eu n\u00e3o fa\u00e7o a m\u00ednima id\u00e9ia de como ajudar, eu deveria ser uma filha melhor", "author_id": "740241067879059456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202924028819910656"}], "in_reply_to_user_id": "740241067879059456"}, {"created_at": "2019-12-06T12:10:32.000Z", "id": "1202923276001054720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202923276001054720"], "text": "Necesito escabiar hasta olvidarme de todo lo que me hizo mierda", "author_id": "1198727746744135686"}, {"created_at": "2019-12-06T04:19:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.705, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3j6xdMnPPw", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/mulder-el-fujimorisno-no-ha-hecho-mea-culpa-por-dictadura-del-90/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/mulder-el-f\u2026", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/mulder-el-fujimorisno-no-ha-hecho-mea-culpa-por-dictadura-del-90/"}]}, "id": "1202804649675374592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 121, "like_count": 40, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1202804649675374592"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35El exparlamentario neg\u00f3 que haya existido una alianza entre el Apra y Fuerza Popular en el \u00faltimo Congreso.\n\nhttps://t.co/3j6xdMnPPw", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-12-05T18:53:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "Villanueva Ar\u00e9valo"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Daysi Pereda Rodr\u00edguez"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Lato"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/EczrrxwpBr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/cesar-villanueva-arevalo-fiscalia-senala-que-daysi-pereda-rodriguez-del-equipo-especial-lava-jato-esta-vinculada-en-favorecer-a-expremier-lava-lato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/cesar-villanueva-arevalo-fiscalia-senala-que-daysi-pereda-rodriguez-del-equipo-especial-lava-jato-esta-vinculada-en-favorecer-a-expremier-lava-lato/"}]}, "id": "1202662378027905024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 200, "like_count": 681, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662378027905024"], "text": "Vaya, vaya. Qu\u00e9 dir\u00e1 ahora el fiscal Vela??? \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49C\u00e9sar Villanueva Ar\u00e9valo: Fiscal\u00eda se\u00f1ala que Daysi Pereda Rodr\u00edguez del Equipo Especial Lava Jato est\u00e1 vinculada en favorecer a expremier | Lava Lato | Pol\u00edtica - La Rep\u00fablica https://t.co/EczrrxwpBr", "author_id": "224916991"}, {"created_at": "2019-12-06T11:13:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "za"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/9JQYv3fV1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1202742794059735040", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "id": "1202909010535563265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 669, "reply_count": 102, "like_count": 1085, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1202909010535563265"], "text": "Ver guen za https://t.co/9JQYv3fV1Q", "author_id": "82122584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202742794059735040"}]}, {"created_at": "2019-12-06T07:26:35.000Z", "id": "1202851815039086592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202851815039086592"], "text": "@marcelo_anp @RodrigoMaia @alferdez @SergioMassa Quando se tem um presidente de fato. O atual \u00e9 boneco de ventr\u00edculo, n tem vida pr\u00f3pria e ainda sofre de acefalia... @jairbolsonaro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelo_anp", "id": "158835763"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "SergioMassa", "id": "117185027"}, {"start": 166, "end": 180, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "160033391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729811933827074"}], "in_reply_to_user_id": "158835763"}, {"created_at": "2019-12-06T11:18:21.000Z", "id": "1202910141844205570", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202910141844205570"], "text": "- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o por c\u00e1ncer?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente muere al a\u00f1o en accidentes de tr\u00e1fico o laborales?\n- \u00bfCu\u00e1ntos ni\u00f1os son abortados al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o?\n- \u00bfCu\u00e1ntas mujeres mueren a manos de su marido hetero?\nAdivinad que tiene chiringuitos...", "author_id": "2786987116"}, {"created_at": "2019-12-05T17:24:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "summa112"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "summa112"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uUZpK7r4IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DraGimeno/status/1202639774349172736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUZpK7r4IQ", "media_key": "3_1202639765268512768"}]}, "id": "1202639774349172736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639774349172736"], "text": "CODIGO \"riesgo suicida\"  gran avance trabajar en su creaci\u00f3n en #summa112 \ud83d\udc99\ud83d\ude91\u2728 https://t.co/uUZpK7r4IQ", "author_id": "2179599166"}, {"created_at": "2019-12-06T02:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduardoTefili", "id": "326326417"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "id": "1202779744397340673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202779744397340673"], "text": "@EduardoTefili @FilipeRet O cristianismo \u00e9 a religi\u00e3o MAIS PERSEGUIDA do mundo. Em pleno 2019 crist\u00e3os s\u00e3o condenados \u00e0 morte apenas por professarem a f\u00e9 em Cristo. Mulheres estupradas, filhos vendidos, casas destru\u00eddas, igrejas queimadas...\n\nEnquanto voc\u00eas est\u00e3o reclamando a cultura \nN\u00f3s estamos morrendo", "author_id": "1045564151945416704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202534789896499207"}], "in_reply_to_user_id": "326326417"}, {"created_at": "2019-12-06T12:03:27.000Z", "id": "1202921491609853953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202921491609853953"], "text": "@lila_tresmil @Paulafraga__ @carlossmato Pues empecemos hoy, si yo estoy a favor, lo que no me parece bien es que culp\u00e9is a la gente no cishetero de perpetuar los roles de g\u00e9nero cuando son quienes m\u00e1s las desaf\u00edan. Cuando un hetero se pone maquillaje: Ay que bien!\nSi lo hace un gay: MALDITOS ROLES DE FEMINIDAD!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lila_Tresmil", "id": "825419976509100033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Paulafraga__", "id": "1043192108482523138"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "carlossmato", "id": "1270776432"}]}, "author_id": "264449068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202919743847616513"}], "in_reply_to_user_id": "825419976509100033"}, {"created_at": "2019-12-06T11:56:55.000Z", "id": "1202919848969457664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919848969457664"], "text": "Dps de um ano descobrindo que tiramos mb no mbp avvv", "author_id": "2965687259"}, {"created_at": "2019-12-03T22:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Immerwahr"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4686, "type": "Person", "normalized_text": "Luger"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vN63JcBsFd", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeArvejita/status/1201997223418060800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vN63JcBsFd", "media_key": "3_1201997212605198337"}]}, "id": "1201997223418060800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1327, "reply_count": 118, "like_count": 3791, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1201997223418060800"], "text": "2 de mayo de 1915.\nLuego de despedir a los invitados que hab\u00edan cenado en su casa, Clara Immerwahr tom\u00f3 la pistola Luger reglamentaria de su marido y se dispar\u00f3 en el pecho. \nCon su \u00faltimo aliento, sali\u00f3 al jard\u00edn. \nAll\u00ed la encontr\u00f3, a la ma\u00f1ana siguiente, su hijo de 13 a\u00f1os. https://t.co/vN63JcBsFd", "author_id": "51776316"}, {"created_at": "2019-12-06T11:49:06.000Z", "id": "1202917879437508608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202917879437508608"], "text": "@Marylena_88 \u00c8 lo so, purtroppo io anche non sono una fan della lentezza, ma se sono sopravvissuta alla terza stagione di Twin Peaks, allora posso vedere tutte le serie lente di questi mondo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ma a sto punto lo spero per lui\ud83d\ude02\ud83d\ude02 almeno si sveglia e sfancula la moglie", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marylena_88", "id": "272065406"}]}, "author_id": "2342160289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202917016602062848"}], "in_reply_to_user_id": "272065406"}, {"created_at": "2019-12-06T11:53:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "id": "1202919095089483777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202919095089483777"], "text": "Agora pela manh\u00e3 a rede globo da uma mat\u00e9ria \u201cSuspeito\u201d de estupro seguido de morte vai ao local do crime com os policiais para reconstruir a cena do crime, \u201csegundo\u201d a pol\u00edcia local os 4 tentaram roubar as armas dos pol\u00edcias e forma mortos no local.", "author_id": "621521953"}, {"created_at": "2019-12-06T11:53:20.000Z", "id": "1202918946896109569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202918946896109569"], "text": "ontem vi um cachorro caindo do segundo andar, de cara no ch\u00e3o \ud83d\ude23 nunca vou esquecer essa cena", "author_id": "1023620578043936774"}, {"created_at": "2019-12-06T10:38:05.000Z", "id": "1202900008670040064", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202900008670040064"], "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 138, "tag": "seriechats"}, {"start": 139, "end": 145, "tag": "chats"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "leschats"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "matou"}, {"start": 163, "end": 171, "tag": "Estampe"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "japon"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "miaou"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "utagawa"}, {"start": 195, "end": 212, "tag": "Estampejaponaise"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "Yoyomaeght"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Vzenba3pKz", "expanded_url": "https://twitter.com/MAEGHTYoyo/status/1202900008670040064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vzenba3pKz", "media_key": "3_1202900006354767873"}]}, "text": "Allez, on se fait une journ\u00e9e avec les matous.\n\nDes chats par Utagawa Kuniyoshi, l'un l\u00e8ve la patte droite, \u00e7a porte bonheur.\n\n#seriechats #chats #leschats #matou #Estampe #japon #miaou #utagawa #Estampejaponaise #Yoyomaeght https://t.co/Vzenba3pKz", "author_id": "302565952"}, {"created_at": "2019-12-05T22:52:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/71vFu8vBnb", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "id": "1202722315731193859", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202722315731193859"], "text": "As\u00ed como tu padre necesito un cortinon durante muchos a\u00f1os para poder evadir la justicia y vivir como rico tu y toda tu familia eh.. Tu padre en su juventud pobre viv\u00eda en bre\u00f1a como hizo para vivir en Par\u00eds y tener una vida de rey eh.. Tu educaci\u00f3n. Y la de todos tus hermanos se https://t.co/71vFu8vBnb", "author_id": "706868505", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202581801522384896"}]}], "places": [{"full_name": "Boa Vista, Brasil", "id": "ef4296e721b70dfe"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Le\u00f3n, Guanajuato", "id": "35b07b8fa46547c5"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Patos, Brasil", "id": "556b383df8dc6f15"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1072557151120445440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072557151120445440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072557151120445440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202980022459535361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202980022459535361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202980022459535361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "762396393046761472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [762396393046761472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "762396393046761472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202980025693343744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202980025693343744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202980025693343744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172299372517871616", "value": "1172299372517871616", "detail": "User has been suspended: [1172299372517871616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202974534267215873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202974534267215873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202974534267215873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072522860", "value": "1072522860", "detail": "User has been suspended: [1072522860].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202973295106314241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202973295106314241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202973295106314241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1001216219624738818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001216219624738818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001216219624738818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202727263382507521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202727263382507521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202727263382507521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202641775422246912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202641775422246912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202641775422246912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202971368209502210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202971368209502210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202971368209502210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202969734083481600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202969734083481600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202969734083481600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202969064626364416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202969064626364416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202969064626364416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202964856690937856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202964856690937856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202964856690937856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "757111058326777856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757111058326777856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757111058326777856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202353350404136965", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202353350404136965].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202353350404136965", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202965404588609538", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202965404588609538", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202965404588609538].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202964739057475584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202964739057475584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202964739057475584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202954434474659840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202954434474659840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202954434474659840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202939624185831425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202939624185831425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202939624185831425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202960527649124358", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202960527649124358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202960527649124358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202939238599319553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202939238599319553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202939238599319553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192364681425563648", "value": "1192364681425563648", "detail": "User has been suspended: [1192364681425563648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202794574957228032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202794574957228032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202794574957228032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175757855259078656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175757855259078656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175757855259078656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202941191433703428", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202941191433703428].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202941191433703428", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "714924430359658496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [714924430359658496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "714924430359658496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202777446258544641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202777446258544641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202777446258544641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "30487331", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [30487331].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "30487331", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202745754923786242", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202745754923786242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202745754923786242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "150009331", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [150009331].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "150009331", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202827590370762752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202827590370762752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202827590370762752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956228997519683585", "value": "956228997519683585", "detail": "User has been suspended: [956228997519683585].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202384372042735616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202384372042735616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202384372042735616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202832683841273856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202832683841273856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202832683841273856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202639989982605313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202639989982605313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202639989982605313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "723379094", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723379094].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723379094", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202733495082258435", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202733495082258435].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202733495082258435", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1202981660209434632", "oldest_id": "1202917477111521287", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf434o0y3jemozpr54i7ezdjnnh"}}