{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:33:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "922120957363400704", "id": "1173605816995368961", "edit_history_tweet_ids": ["1173605816995368961"], "author_id": "913325133900779521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "coucoumar", "id": "922120957363400704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173596635139584005"}], "text": "@coucoumar Pero pa que para el tren? Ya se quitara y si no, pues un suicida m\u00e1s"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:33:18.000Z", "id": "1173605784833396736", "edit_history_tweet_ids": ["1173605784833396736"], "author_id": "28833624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173604993057861633"}], "text": "Capitalismo suicida https://t.co/T9CDeocydD", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/T9CDeocydD", "expanded_url": "https://twitter.com/democracynow/status/1173604993057861633", "display_url": "twitter.com/democracynow/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:32:54.000Z", "id": "1173605685025792000", "edit_history_tweet_ids": ["1173605685025792000"], "author_id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:32:51.000Z", "id": "1173605673046818821", "edit_history_tweet_ids": ["1173605673046818821"], "author_id": "2196340538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173275469774540800"}], "text": "Eu seria a pessoa que se matou rindo hahdjajsja https://t.co/fdBmJw67Gn", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/fdBmJw67Gn", "expanded_url": "https://twitter.com/suzybartholo/status/1173275469774540800", "display_url": "twitter.com/suzybartholo/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7886, "type": "Organization", "normalized_text": "UFCSPA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:32:34.000Z", "id": "1173605601080950786", "edit_history_tweet_ids": ["1173605601080950786"], "author_id": "268427047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O tanto que eu fiquei triste ao saber que mais um aluno da UFCSPA se matou em menos de uma semana, s\u00e9rio, sem condi\u00e7\u00f5es."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:32:25.000Z", "id": "1173605565458767873", "edit_history_tweet_ids": ["1173605565458767873"], "author_id": "1139738167748284416", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:32:25.000Z", "id": "1173605563017699333", "edit_history_tweet_ids": ["1173605563017699333"], "author_id": "232202593", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "segatothais", "id": "875915969142685696"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-16T14:32:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "875915969142685696", "id": "1173605503190142976", "edit_history_tweet_ids": ["1173605503190142976"], "author_id": "2719920454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173404891789889536"}], "text": "@segatothais suicida be like"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:32:03.000Z", "id": "1173605472378720256", "edit_history_tweet_ids": ["1173605472378720256"], "author_id": "23136467", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:31:58.000Z", "id": "1173605449922428928", "edit_history_tweet_ids": ["1173605449922428928"], "author_id": "67113813", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:31:57.000Z", "id": "1173605447925927937", "edit_history_tweet_ids": ["1173605447925927937"], "author_id": "749392231841271808", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoCorreo", "id": "99005968"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:31:46.000Z", "id": "1173605399469146112", "edit_history_tweet_ids": ["1173605399469146112"], "author_id": "839993380285296640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542068910170112"}], "text": "RT @PeriodicoCorreo: #Nacional Seg\u00fan relata el padre de la suicida, al enterarse la madre de esta se encontraba al borde de la muerte decid\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:31:34.000Z", "id": "1173605349628305408", "edit_history_tweet_ids": ["1173605349628305408"], "author_id": "130050505", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T14:31:33.000Z", "id": "1173605343760461824", "edit_history_tweet_ids": ["1173605343760461824"], "author_id": "892431996877758464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "(Tragedia in Calabria, poliziotto si suicida sparandosi in testa) \u00e8 stato pubblicato su https://t.co/aGFO4tmccE - https://t.co/95qZPa0Eey https://t.co/UTlIdVSP7B", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/aGFO4tmccE", "expanded_url": "http://PillaMaro.it", "display_url": "PillaMaro.it", "unwound_url": "http://PillaMaro.it"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/95qZPa0Eey", "expanded_url": "https://www.pillamaro.it/cronaca/tragedia-in-calabria-poliziotto-si-suicida-sparandosi-in-testa?utm_source=Twitter&utm_medium=autopost_snap", "display_url": "pillamaro.it/cronaca/traged\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/UTlIdVSP7B", "expanded_url": "https://twitter.com/pillamaro/status/1173605343760461824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UTlIdVSP7B", "media_key": "3_1173605329130729472"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:31:32.000Z", "id": "1173605342141460482", "edit_history_tweet_ids": ["1173605342141460482"], "author_id": "793524044263989248", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:31:23.000Z", "id": "1173605303394406401", "edit_history_tweet_ids": ["1173605303394406401"], "author_id": "2595259373", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:31:08.000Z", "id": "1173605239011852291", "edit_history_tweet_ids": ["1173605239011852291"], "author_id": "53687256", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:30:25.000Z", "id": "1173605058531024896", "edit_history_tweet_ids": ["1173605058531024896"], "author_id": "1038518919810703360", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:30:14.000Z", "id": "1173605014952189953", "edit_history_tweet_ids": ["1173605014952189953"], "author_id": "75772981", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:30:01.000Z", "id": "1173604960296157185", "edit_history_tweet_ids": ["1173604960296157185"], "author_id": "236801589", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:29:58.000Z", "id": "1173604946723377159", "edit_history_tweet_ids": ["1173604946723377159"], "author_id": "3359660290", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:29:52.000Z", "id": "1173604919825391616", "edit_history_tweet_ids": ["1173604919825391616"], "author_id": "73510638", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:29:51.000Z", "id": "1173604916990009346", "edit_history_tweet_ids": ["1173604916990009346"], "author_id": "938900403177115649", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:29:47.000Z", "id": "1173604902221897728", "edit_history_tweet_ids": ["1173604902221897728"], "author_id": "575735084", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:29:41.000Z", "id": "1173604876926013440", "edit_history_tweet_ids": ["1173604876926013440"], "author_id": "148927719", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:29:40.000Z", "id": "1173604871238537216", "edit_history_tweet_ids": ["1173604871238537216"], "author_id": "1092218753490784256", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:29:35.000Z", "id": "1173604852376776707", "edit_history_tweet_ids": ["1173604852376776707"], "author_id": "1113557433849454593", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:29:17.000Z", "id": "1173604774836658176", "edit_history_tweet_ids": ["1173604774836658176"], "author_id": "275230379", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Dukenan16", "id": "4462490243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173584289205604352"}], "text": "RT @Dukenan16: Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte signi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:29:16.000Z", "id": "1173604771829297153", "edit_history_tweet_ids": ["1173604771829297153"], "author_id": "1101854126147809280", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:29:16.000Z", "id": "1173604770524880896", "edit_history_tweet_ids": ["1173604770524880896"], "author_id": "4441765761", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "Jmn"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "Jngkk"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/vvQ3b6qqJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/namjoongxrl/status/1173515436580843520", "display_url": "twitter.com/namjoongxrl/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:29:03.000Z", "id": "1173604715919052801", "edit_history_tweet_ids": ["1173604715919052801"], "author_id": "910930537358823424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173515436580843520"}], "text": "Y al final seguro Jmn se muere y Jngkk se suicida por haber perdido a su amor, bueno no, ojal\u00e1 puedan superar sus problemas https://t.co/vvQ3b6qqJQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:28:38.000Z", "id": "1173604610961002496", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173604610961002496"], "author_id": "1023918544591958017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o tenho d\u00f3 de quem matou, roubou e fez coisa errada p t\u00e1 na cadeia, pena eu tenho da minoria que foi forjada apenas! Bandido tem que t\u00e1 l\u00e1 mesmo, se a justi\u00e7a fosse t\u00e3o boa os nossos governantes j\u00e1 estaria presos TODOS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:28:36.000Z", "id": "1173604604627640320", "edit_history_tweet_ids": ["1173604604627640320"], "author_id": "1101854126147809280", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:28:36.000Z", "id": "1173604602496897024", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173604602496897024"], "author_id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jo\u00e3o \u00e9 empolgado fui contar o sonho pra ele e ele ja me leu a biblia em \u00e1udio todinha.... E contou a vida de uns 10 santos que pensaram em suic\u00eddio ou que rezaram pra almas de gente q se suicidou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:28:22.000Z", "id": "1173604543713763336", "edit_history_tweet_ids": ["1173604543713763336"], "author_id": "3092572929", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:28:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3867677225", "id": "1173604511769944065", "edit_history_tweet_ids": ["1173604511769944065"], "author_id": "1149134360026800130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jchavezcano", "id": "3867677225"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173555580880990209"}], "text": "@jchavezcano @hugovillavicen7 @yonlente Las razones del suicidio se fueron con el suicida. Podremos especular pero s\u00f3lo eso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:27:52.000Z", "id": "1173604417066721280", "edit_history_tweet_ids": ["1173604417066721280"], "author_id": "875003008936968192", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:27:37.000Z", "id": "1173604354726793216", "edit_history_tweet_ids": ["1173604354726793216"], "author_id": "1049514857136091137", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:27:35.000Z", "id": "1173604348842172417", "edit_history_tweet_ids": ["1173604348842172417"], "author_id": "69486885", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:27:32.000Z", "id": "1173604332740272130", "edit_history_tweet_ids": ["1173604332740272130"], "author_id": "1061773653279416322", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:27:29.000Z", "id": "1173604321163927552", "edit_history_tweet_ids": ["1173604321163927552"], "author_id": "80612996", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:26:45.000Z", "id": "1173604138510409728", "edit_history_tweet_ids": ["1173604138510409728"], "author_id": "1051614630324424704", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T14:26:39.000Z", "id": "1173604112912531462", "edit_history_tweet_ids": ["1173604112912531462"], "author_id": "1051373546231029763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sondaggio genitoriale\nMa se il vostro angelo caduto dal cielo che caga arcobaleni fa una cosa \"male\", glielo dite che ha sbagliato o che non vi piace o \u00e8 sempre il top?\nSe tipo giocate a carte o altri giochi lo lasciate sempre vincere?\nLo sapete che al primo no si suicida si? https://t.co/9H1hTximz0", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9H1hTximz0", "expanded_url": "https://twitter.com/HPreparazione/status/1173604112912531462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9H1hTximz0", "media_key": "16_1173604104339369990"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:26:37.000Z", "id": "1173604102485565441", "edit_history_tweet_ids": ["1173604102485565441"], "author_id": "136771610", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:26:13.000Z", "id": "1173604004250697728", "edit_history_tweet_ids": ["1173604004250697728"], "author_id": "46274361", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:25:48.000Z", "id": "1173603898151645185", "edit_history_tweet_ids": ["1173603898151645185"], "author_id": "1035947281198067713", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:25:41.000Z", "id": "1173603869642956800", "edit_history_tweet_ids": ["1173603869642956800"], "author_id": "2310460023", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:25:29.000Z", "id": "1173603817193185285", "edit_history_tweet_ids": ["1173603817193185285"], "author_id": "132739349", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7554, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/SI4ngzRNGm", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:25:20.000Z", "id": "1173603780639608832", "edit_history_tweet_ids": ["1173603780639608832"], "author_id": "67240598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/SI4ngzRNGm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:25:07.000Z", "id": "1173603726914928646", "edit_history_tweet_ids": ["1173603726914928646"], "author_id": "2704621551", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:25:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160085030", "id": "1173603721433026562", "edit_history_tweet_ids": ["1173603721433026562"], "author_id": "3041081415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Naando83", "id": "1160085030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173553210109415424"}], "text": "@Naando83 Tendencia suicida, nunca pasa de moda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:57.000Z", "id": "1173603682308579328", "edit_history_tweet_ids": ["1173603682308579328"], "author_id": "174901520", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:24:43.000Z", "id": "1173603625496731649", "edit_history_tweet_ids": ["1173603625496731649"], "author_id": "1041248496", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Logan"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J2OIce1HjA", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1173598246868082690", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:42.000Z", "id": "1173603621939884032", "edit_history_tweet_ids": ["1173603621939884032"], "author_id": "850151818176888837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173598246868082690"}], "text": "Eu n\u00e3o gosto dos filmes da DC, gastei com todos at\u00e9 esquadr\u00e3o suicida, sou cr\u00edtico com rela\u00e7\u00e3o ao Coringa (melhor personagem) mas esse filme ta me chamando aten\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 q vem um novo Logan por ai? https://t.co/J2OIce1HjA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:40.000Z", "id": "1173603611147931648", "edit_history_tweet_ids": ["1173603611147931648"], "author_id": "1075465419404795907", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1173603572786876418", "edit_history_tweet_ids": ["1173603572786876418"], "author_id": "126109624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/XlHqRXfTxe", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576172921348097"}], "text": "@jairbolsonaro https://t.co/XlHqRXfTxe\n\nNa vida real os bandidos moram ao lado, s\u00e3o motorista e trabalham nos gabinetes do presidente e familiares."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:24:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1173603566952558592", "edit_history_tweet_ids": ["1173603566952558592"], "author_id": "421571381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Oye chato por qu\u00e9 no te la mam\u00e1s y dejas de escribir porquer\u00edas. Cansar\u00e9, el suicida ya no escucha, ya no te oyeeee, ya no se enteras que se la sigues mamando. Jo..macho reacciona, las almas no se enteran de nada, menos las que se van al infierno\ud83d\udd25\ud83d\ude21"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:18.000Z", "id": "1173603520320278528", "edit_history_tweet_ids": ["1173603520320278528"], "author_id": "2188777545", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:17.000Z", "id": "1173603515899568128", "edit_history_tweet_ids": ["1173603515899568128"], "author_id": "820327600195248132", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:24:15.000Z", "id": "1173603507997466624", "edit_history_tweet_ids": ["1173603507997466624"], "author_id": "1169990657148116996", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:23:46.000Z", "id": "1173603385431527430", "edit_history_tweet_ids": ["1173603385431527430"], "author_id": "81858628", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:23:37.000Z", "id": "1173603348148346886", "edit_history_tweet_ids": ["1173603348148346886"], "author_id": "595090509", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:23:10.000Z", "id": "1173603234528792576", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173603234528792576"], "author_id": "769562616003960832", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173521568552628224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:23:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "466962118", "id": "1173603225062322176", "edit_history_tweet_ids": ["1173603225062322176"], "author_id": "1106326302074830848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173538735159427073"}], "text": "@andlbuq @juan_layo Psicopata e suicida, faz favor \ud83e\udd7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:23:04.000Z", "id": "1173603211124576257", "edit_history_tweet_ids": ["1173603211124576257"], "author_id": "54910850", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Imperatriz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:23:03.000Z", "id": "1173603205642620929", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173603205642620929"], "author_id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sonhei com um rapaz que se suicidou em Imperatriz que nunca vi na vida, nunca falei com ele, s\u00f3 sei do ocorrido... Foi uma experi\u00eancia horr\u00edvel, como se ele tivesse querendo dar um sinal pra mim. A \u00fanica coisa q passou pela minha cabe\u00e7a foi rezar uma missa pela alma dele. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:22:39.000Z", "id": "1173603106422165505", "edit_history_tweet_ids": ["1173603106422165505"], "author_id": "955477203122257921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El ni\u00f1o suicida, ya le dir\u00e1n de mayor que tuvieron que pelearse con un dinosaurio porque a el le dio la ganader\u00eda ponerse a llorar https://t.co/lF7Dvf8ljh", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/lF7Dvf8ljh", "expanded_url": "https://twitter.com/QuidVacuo/status/1173578295855714305", "display_url": "twitter.com/QuidVacuo/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:22:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "969993389440749569", "id": "1173603096020365312", "edit_history_tweet_ids": ["1173603096020365312"], "author_id": "122663342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martelodnietz  Se vc reparar bem, deus \u00e9 o maior genocida da hist\u00f3ria. Matou pessoas no dil\u00favio, em Sodoma e Gomorra, no Egito, em Israel, matou os filhos e servos de J\u00f3 s\u00f3 pra ganhar uma aposta que fez com o capeta. E ainda falam que \u00e9 um deus de amor."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:22:36.000Z", "id": "1173603093457580032", "edit_history_tweet_ids": ["1173603093457580032"], "author_id": "76679251", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:22:30.000Z", "id": "1173603068790939648", "edit_history_tweet_ids": ["1173603068790939648"], "author_id": "755116620020846592", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:22:27.000Z", "id": "1173603056388382722", "edit_history_tweet_ids": ["1173603056388382722"], "author_id": "190771590", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:22:10.000Z", "id": "1173602983659102208", "edit_history_tweet_ids": ["1173602983659102208"], "author_id": "23123766", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Pilecki"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:22:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2599607408", "id": "1173602974536470529", "edit_history_tweet_ids": ["1173602974536470529"], "author_id": "2599607408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173602285907320832"}], "text": "El plan era poco menos que suicida. Pilecki, cuando acept\u00f3 ser voluntario, no sab\u00eda mucho sobre las condiciones que padec\u00edan en Auschwitz. Solo se sab\u00eda que la instalaci\u00f3n llevaba en funcionamiento apenas tres meses y serv\u00eda para recluir principalmente a presos pol\u00edticos polacos."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:22:07.000Z", "id": "1173602970342236160", "edit_history_tweet_ids": ["1173602970342236160"], "author_id": "1081948612928700418", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:21:46.000Z", "id": "1173602883088113669", "edit_history_tweet_ids": ["1173602883088113669"], "author_id": "117255721", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:21:37.000Z", "id": "1173602847512039425", "edit_history_tweet_ids": ["1173602847512039425"], "author_id": "174901520", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "TopbuzzBrasil"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulaodopt", "id": "131004593"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:21:33.000Z", "id": "1173602827207434240", "edit_history_tweet_ids": ["1173602827207434240"], "author_id": "131004593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568882721918976"}], "text": "RT @paulaodopt: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 294, "end": 296, "probability": 0.6251, "type": "Organization", "normalized_text": "FAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marc_pratenc", "id": "330263000"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "JorBaeBel", "id": "373563505"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:21:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "330263000", "id": "1173602819754078210", "edit_history_tweet_ids": ["1173602819754078210"], "author_id": "884053904312467460", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173602221377957888"}], "text": "@Marc_pratenc @JorBaeBel Que poco mundo sabe. Hay gente que se suicida tras un partido de f\u00fatbol, f\u00edjese si es dram\u00e1tico el desenlace. \nSobre el nefasto y risible proyecto pol\u00edtico del que habla, en cambio acabo estupendamente, los delincuentes presos y la soberan\u00eda nacional defendida por las FAS.Un goce"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:21:21.000Z", "id": "1173602778343792640", "edit_history_tweet_ids": ["1173602778343792640"], "author_id": "139521577", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diogo_Pinto_27", "id": "947153504241635328"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:21:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "947153504241635328", "id": "1173602747477876744", "edit_history_tweet_ids": ["1173602747477876744"], "author_id": "1005583049994702848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173483159800950784"}], "text": "@Diogo_Pinto_27 Suicida te (?)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.585, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.4452, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/g76D9V6wns", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc&__twitter_impression=true", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/amp/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc&__twitter_impression=true"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:21:10.000Z", "id": "1173602732160274435", "edit_history_tweet_ids": ["1173602732160274435"], "author_id": "2856587067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De acordo com o MP-RJ, o sargento da reserva Lessa, acusado de matar a vereadora Marielle Franco e o motorista Anderson Gomes, \u00e9 chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo em dezembro 2018.\n\nhttps://t.co/g76D9V6wns"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:20:54.000Z", "id": "1173602666179629056", "edit_history_tweet_ids": ["1173602666179629056"], "author_id": "3092572929", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:20:54.000Z", "id": "1173602664816553985", "edit_history_tweet_ids": ["1173602664816553985"], "author_id": "362111684", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:20:53.000Z", "id": "1173602659133198342", "edit_history_tweet_ids": ["1173602659133198342"], "author_id": "29542192", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:20:34.000Z", "id": "1173602581551243264", "edit_history_tweet_ids": ["1173602581551243264"], "author_id": "117255721", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:20:08.000Z", "id": "1173602472792928257", "edit_history_tweet_ids": ["1173602472792928257"], "author_id": "942148941004574721", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia Suicida"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/xrlWwJxNw2", "expanded_url": "https://youtu.be/miM1lh1MNNc", "display_url": "youtu.be/miM1lh1MNNc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=miM1lh1MNNc&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:19:44.000Z", "id": "1173602369470439426", "edit_history_tweet_ids": ["1173602369470439426"], "author_id": "466843188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Epidemia Suicida https://t.co/xrlWwJxNw2 v\u00eda @YouTube"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:19:15.000Z", "id": "1173602251564298240", "edit_history_tweet_ids": ["1173602251564298240"], "author_id": "313281685", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:19:04.000Z", "id": "1173602205422800897", "edit_history_tweet_ids": ["1173602205422800897"], "author_id": "932764494803152896", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:18:59.000Z", "id": "1173602183268487169", "edit_history_tweet_ids": ["1173602183268487169"], "author_id": "1069236202132377600", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:18:58.000Z", "id": "1173602176624726018", "edit_history_tweet_ids": ["1173602176624726018"], "author_id": "1436742752", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163648485503262720", "id": "1173602133381394434", "edit_history_tweet_ids": ["1173602133381394434"], "author_id": "2996341523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Szifron", "id": "1192471548088791040"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173387673630904320"}], "text": "@Szifron @infobae no puede quedarse lo m\u00e1s tranquila en ning\u00fan lado,la cabeza la debe carcomer todos los d\u00edas,dudo qe pueda dormir,una persona maligna como ella no tiene paz,mandar,joder a otros,odiar,es su \u00fanica forma de vida,si se tiene que quedar a cuidar nietos se suicida,se enloquece del todo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:18:12.000Z", "id": "1173601987075727360", "edit_history_tweet_ids": ["1173601987075727360"], "author_id": "712821594876346368", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:18:00.000Z", "id": "1173601937004138499", "edit_history_tweet_ids": ["1173601937004138499"], "author_id": "455625832", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T14:17:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1173601890896089088", "edit_history_tweet_ids": ["1173601890896089088"], "author_id": "1155895024648937472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173569315376906241"}], "text": "@suicida_mne \u0411\u043b\u0438\u043d, \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433.\ud83d\ude2d \u041d\u0430\u0448\u0443 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043a\u0443 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0441\u043c\u044f\u0442\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0436\u043a\u0435."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:17:44.000Z", "id": "1173601868783783938", "edit_history_tweet_ids": ["1173601868783783938"], "author_id": "14560439", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:17:43.000Z", "id": "1173601861909135363", "edit_history_tweet_ids": ["1173601861909135363"], "author_id": "413330758", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173442634703982592"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:17:33.000Z", "id": "1173601822839365632", "edit_history_tweet_ids": ["1173601822839365632"], "author_id": "1068718036880887814", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173427442339463169"}], "text": "RT @5aloOk: como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:17:21.000Z", "id": "1173601773032017921", "edit_history_tweet_ids": ["1173601773032017921"], "author_id": "1058510955053809664", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:16:34.000Z", "id": "1173601572984623108", "edit_history_tweet_ids": ["1173601572984623108"], "author_id": "102280459", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:16:25.000Z", "id": "1173601535558901761", "edit_history_tweet_ids": ["1173601535558901761"], "author_id": "826983138479968258", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 118, "end": 121, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6144, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LUISALIAGA0411", "id": "816072798"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:16:16.000Z", "id": "1173601499945066496", "edit_history_tweet_ids": ["1173601499945066496"], "author_id": "3059346214", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173594174551154689"}], "text": "RT @LUISALIAGA0411: @rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el contro\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:16:05.000Z", "id": "1173601450942967808", "edit_history_tweet_ids": ["1173601450942967808"], "author_id": "3922330535", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:16:04.000Z", "id": "1173601448594202629", "edit_history_tweet_ids": ["1173601448594202629"], "author_id": "981706413700460544", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:15:45.000Z", "id": "1173601370022305796", "edit_history_tweet_ids": ["1173601370022305796"], "author_id": "199902272", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:15:28.000Z", "id": "1173601297125249024", "edit_history_tweet_ids": ["1173601297125249024"], "author_id": "2333033580", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:15:10.000Z", "id": "1173601220671483904", "edit_history_tweet_ids": ["1173601220671483904"], "author_id": "3335302601", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "barbeiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:14:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1019587548", "id": "1173601165591928838", "edit_history_tweet_ids": ["1173601165591928838"], "author_id": "1019587548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173593750523863040"}], "text": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 pior aq, o pedestre suicida ou o motorista barbeiro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:14:53.000Z", "id": "1173601151926882305", "edit_history_tweet_ids": ["1173601151926882305"], "author_id": "981706413700460544", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/uDXAA8bcwz", "expanded_url": "http://gobierno.SI", "display_url": "gobierno.SI"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:14:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "525822471", "id": "1173601140371537922", "edit_history_tweet_ids": ["1173601140371537922"], "author_id": "1034278428898418688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173447817395933184"}], "text": "@hectorbecerrilr Que pasaria si se suicida igual que Alan Garcia, uds. Buscarian culpables en el https://t.co/uDXAA8bcwz o NO."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:14:44.000Z", "id": "1173601115159633920", "edit_history_tweet_ids": ["1173601115159633920"], "author_id": "885728909140140033", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:14:41.000Z", "id": "1173601099514822659", "edit_history_tweet_ids": ["1173601099514822659"], "author_id": "1160918076331896833", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:14:29.000Z", "id": "1173601048918994945", "edit_history_tweet_ids": ["1173601048918994945"], "author_id": "64088440", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:14:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1106369269389053953", "id": "1173601003565924353", "edit_history_tweet_ids": ["1173601003565924353"], "author_id": "84592732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "morbachgilberto", "id": "1033524040068149249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173597678078451712"}], "text": "@misshuhu2019 @morbachgilberto Sem duvida!  Mas esse povo \u00e9 capaz de matar e queimar a casa do vizinho... Mas nunca entraram dentro de uma casa e atearem fogo em  si mesmos...  ELES tem car\u00e1ter OPORTUNISTA, N\u00c3O SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:13:55.000Z", "id": "1173600906467782657", "edit_history_tweet_ids": ["1173600906467782657"], "author_id": "844085474", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:13:50.000Z", "id": "1173600885408260097", "edit_history_tweet_ids": ["1173600885408260097"], "author_id": "145703179", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:13:35.000Z", "id": "1173600824355954689", "edit_history_tweet_ids": ["1173600824355954689"], "author_id": "2321423275", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.6053, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4322, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/k2JtbDjukY", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:13:33.000Z", "id": "1173600813454901248", "edit_history_tweet_ids": ["1173600813454901248"], "author_id": "324384050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Chefe de mil\u00edcia e matador de aluguel, o ex-PM Ronnie Lessa, que segundo o MP-RJ, matou Marielle Franco, era vizinho de Bolsonaro, chefiava a mil\u00edcia na comunidade de Rio das Pedras, mesmo local onde Fabr\u00edcio Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo. https://t.co/k2JtbDjukY"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:13:19.000Z", "id": "1173600756072636416", "edit_history_tweet_ids": ["1173600756072636416"], "author_id": "886062404110626820", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:13:15.000Z", "id": "1173600740281061376", "edit_history_tweet_ids": ["1173600740281061376"], "author_id": "110515103", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:55.000Z", "id": "1173600655015063552", "edit_history_tweet_ids": ["1173600655015063552"], "author_id": "1016080895588093953", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:53.000Z", "id": "1173600647851204611", "edit_history_tweet_ids": ["1173600647851204611"], "author_id": "1169990657148116996", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:36.000Z", "id": "1173600575809826816", "edit_history_tweet_ids": ["1173600575809826816"], "author_id": "1079007704981622785", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:29.000Z", "id": "1173600545971609606", "edit_history_tweet_ids": ["1173600545971609606"], "author_id": "218733760", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:21.000Z", "id": "1173600512949858304", "edit_history_tweet_ids": ["1173600512949858304"], "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:14.000Z", "id": "1173600483673554945", "edit_history_tweet_ids": ["1173600483673554945"], "author_id": "118744917", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 191, "tag": "chocadatristedemais"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:12:10.000Z", "id": "1173600469043810305", "edit_history_tweet_ids": ["1173600469043810305"], "author_id": "1159023983293083649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando se recebe uma not\u00edcia de que uma crian\u00e7a de apenas 10 anos se enforcou por causa de celular nos faz refletir: \" quais valores estamos ensinando aos nossos filhos \" #chocadatristedemais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/XEUzCf3ZXj", "expanded_url": "https://bit.ly/2lXFB37", "display_url": "bit.ly/2lXFB37"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/M9sfJIjP58", "expanded_url": "https://twitter.com/Oye_Chiapas/status/1173600436533825536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9sfJIjP58", "media_key": "3_1173600432704372738"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:12:03.000Z", "id": "1173600436533825536", "edit_history_tweet_ids": ["1173600436533825536"], "author_id": "2912220415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida, un reto m\u00e1s para Joaqu\u00edn Cos\u00edo\nhttps://t.co/XEUzCf3ZXj https://t.co/M9sfJIjP58"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:11:40.000Z", "id": "1173600343004835843", "edit_history_tweet_ids": ["1173600343004835843"], "author_id": "44157629", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:11:38.000Z", "id": "1173600335044194304", "edit_history_tweet_ids": ["1173600335044194304"], "author_id": "2400635137", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:11:31.000Z", "id": "1173600302097977344", "edit_history_tweet_ids": ["1173600302097977344"], "author_id": "703544294", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:11:16.000Z", "id": "1173600242782081024", "edit_history_tweet_ids": ["1173600242782081024"], "author_id": "1055998862", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:11:10.000Z", "id": "1173600216626487297", "edit_history_tweet_ids": ["1173600216626487297"], "author_id": "88924808", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Frota"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:10:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1173600109105504256", "edit_history_tweet_ids": ["1173600109105504256"], "author_id": "35523481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562533912989697"}], "text": "@JanainaDoBrasil Escute aqui sua z\u00e9 ningu\u00e9m. Quem acabou e n\u00e3o percebeu ainda foi voc\u00ea! Voc\u00ea se suicidou politicamente a 4 meses atr\u00e1s. N\u00e3o ser\u00e1 reeleita nunca mais. \u00c9 bom j\u00e1 ir procurando o PSDB igual ao Frota"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:10:26.000Z", "id": "1173600032056127488", "edit_history_tweet_ids": ["1173600032056127488"], "author_id": "4182847636", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:10:21.000Z", "id": "1173600009423638529", "edit_history_tweet_ids": ["1173600009423638529"], "author_id": "119180003", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:10:18.000Z", "id": "1173599999248261120", "edit_history_tweet_ids": ["1173599999248261120"], "author_id": "172032818", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "Monored"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Y3E7j1lVem", "expanded_url": "https://twitter.com/st4ckapp/status/1173572332713054209", "display_url": "twitter.com/st4ckapp/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:10:10.000Z", "id": "1173599963605098496", "edit_history_tweet_ids": ["1173599963605098496"], "author_id": "966148295960727552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173572332713054209"}], "text": "\"Ai o Monored vai morrer\"\n\nVamos pensar\nCavalgade na 2 \nChandra 3\nAn\u00e3o na quatro\n\nSe o oponente n\u00e3o matou tua chandra qual a chance de vc n\u00e3o ser espancado por bichos de 1/x https://t.co/Y3E7j1lVem"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:10:09.000Z", "id": "1173599960132128769", "edit_history_tweet_ids": ["1173599960132128769"], "author_id": "1066896257338232832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida de novo kkkk nada p fazer no escrit\u00f3rio da nisso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "picotaz0", "id": "1467466136"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "clubdeviernes", "id": "2946543660"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:09:42.000Z", "id": "1173599846579757059", "edit_history_tweet_ids": ["1173599846579757059"], "author_id": "1127527570583490560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173578418023215105"}], "text": "RT @rbascu1: @picotaz0 @clubdeviernes @ElCipayo Occidente se suicida. Trump es el \u00fanico que lo ha captado y actuado en consecuencia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:09:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1173599749989117952", "edit_history_tweet_ids": ["1173599749989117952"], "author_id": "1529294676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Asu, o sea Alan se suicida para evadir la justicia y eso lo convierte en perseguido pol\u00ectico? XDDDDDDDDDDDDDDD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:08:52.000Z", "id": "1173599635773902848", "edit_history_tweet_ids": ["1173599635773902848"], "author_id": "895687858794770432", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:08:51.000Z", "id": "1173599632812859392", "edit_history_tweet_ids": ["1173599632812859392"], "author_id": "1162820559526420481", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:08:42.000Z", "id": "1173599594695024640", "edit_history_tweet_ids": ["1173599594695024640"], "author_id": "43893288", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:08:26.000Z", "id": "1173599528148197378", "edit_history_tweet_ids": ["1173599528148197378"], "author_id": "164271643", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder del Castillo"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.7742, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 229, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EqbZHRkORT", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1173505825530425344", "display_url": "twitter.com/JBCPERU/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:07:44.000Z", "id": "1173599351572180994", "edit_history_tweet_ids": ["1173599351572180994"], "author_id": "784586086567776258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Debe ser otra denuncia falsa de las tantas impulsadas por Mulder del Castillo el suicida colosal y Keiko con su banda congresal, todo en venganza porque Cateriano fue a Uruguay a contarles la verdad del asilo. Que @AlanGarciaPeru era  corrupto y no perseguido pol\u00edtico. https://t.co/EqbZHRkORT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.3849, "type": "Organization", "normalized_text": "Sensacine"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/q7YBjUmDvm", "expanded_url": "https://ift.tt/34PSYV0", "display_url": "ift.tt/34PSYV0"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:07:36.000Z", "id": "1173599316721713152", "edit_history_tweet_ids": ["1173599316721713152"], "author_id": "197392357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente no sabe qu\u00e9 pensar de que Jared Leto no est\u00e9 en 'Escuadr\u00f3n Suicida' , via Sensacine https://t.co/q7YBjUmDvm"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:07:28.000Z", "id": "1173599282739523585", "edit_history_tweet_ids": ["1173599282739523585"], "author_id": "33700368", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:07:14.000Z", "id": "1173599226321915904", "edit_history_tweet_ids": ["1173599226321915904"], "author_id": "847214019295502337", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:06:46.000Z", "id": "1173599107476283393", "edit_history_tweet_ids": ["1173599107476283393"], "author_id": "133712174", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:06:31.000Z", "id": "1173599045555822592", "edit_history_tweet_ids": ["1173599045555822592"], "author_id": "26536367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O vizinho do Bolsonaro que matou a Marielle tb \u00e9 chefe da mil\u00edcia da \u00e1rea onde o Queiroz - motorista e laranja do Flavinho - foi se esconder qdo a bomba estourou. \n\n\u00c9 muita coincid\u00eancia envolvendo uma fam\u00edlia t\u00e3o limpa e honrada n\u00e9?!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:06:20.000Z", "id": "1173598997539426304", "edit_history_tweet_ids": ["1173598997539426304"], "author_id": "732963356835991552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173595345361747970"}], "text": "RT @verbofeminino: QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queir\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:06:08.000Z", "id": "1173598948419940352", "edit_history_tweet_ids": ["1173598948419940352"], "author_id": "186554912", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:56.000Z", "id": "1173598897312346112", "edit_history_tweet_ids": ["1173598897312346112"], "author_id": "636490116", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:31.000Z", "id": "1173598795768025088", "edit_history_tweet_ids": ["1173598795768025088"], "author_id": "41263602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovedadesYuc", "id": "156408193"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6ZhyDX6zvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDCLRj", "display_url": "dlvr.it/RDCLRj"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/umQtaIxUrY", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1173598693305356295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umQtaIxUrY", "media_key": "3_1173598691753525250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173598693305356295"}], "text": "RT @NovedadesYuc: Pierde su trabajo por las drogas y se suicida https://t.co/6ZhyDX6zvu https://t.co/umQtaIxUrY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:29.000Z", "id": "1173598786603626497", "edit_history_tweet_ids": ["1173598786603626497"], "author_id": "1673437616", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:05:23.000Z", "id": "1173598760582168577", "edit_history_tweet_ids": ["1173598760582168577"], "author_id": "167948568", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:09.000Z", "id": "1173598700469465088", "edit_history_tweet_ids": ["1173598700469465088"], "author_id": "961366616729640960", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:07.000Z", "id": "1173598693305356295", "edit_history_tweet_ids": ["1173598693305356295"], "author_id": "156408193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pierde su trabajo por las drogas y se suicida https://t.co/6ZhyDX6zvu https://t.co/umQtaIxUrY", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/6ZhyDX6zvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDCLRj", "display_url": "dlvr.it/RDCLRj"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/umQtaIxUrY", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1173598693305356295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umQtaIxUrY", "media_key": "3_1173598691753525250"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:05:01.000Z", "id": "1173598667128938498", "edit_history_tweet_ids": ["1173598667128938498"], "author_id": "22847210", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "22858188", "id": "1173598666743013377", "edit_history_tweet_ids": ["1173598666743013377"], "author_id": "425465335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lobachevscki", "id": "22858188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173381185390563328"}], "text": "@lobachevscki Gocho bueno se muere al nacer .\n-Gocho es Gocho y ten\u00eda que ser Gocho .\n-Gocho negro no existe y si llega a adulto se suicida .\n-lo \u00fanico bueno de un Gocho es la gocha a la que atormenta con su existencia. \n-Casi todos mis amigos son Gochos. Cdlm :(  jajajsjsjsjsjs los amo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:04:58.000Z", "id": "1173598653291859968", "edit_history_tweet_ids": ["1173598653291859968"], "author_id": "289448791", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:04:57.000Z", "id": "1173598650154586118", "edit_history_tweet_ids": ["1173598650154586118"], "author_id": "33700368", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:04:46.000Z", "id": "1173598605372002304", "edit_history_tweet_ids": ["1173598605372002304"], "author_id": "767287402264195072", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:04:40.000Z", "id": "1173598579279192064", "edit_history_tweet_ids": ["1173598579279192064"], "author_id": "1085191520288858113", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:03:57.000Z", "id": "1173598399096086530", "edit_history_tweet_ids": ["1173598399096086530"], "author_id": "3022564030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd38 Les dejamos una gu\u00eda que entrega pautas orientativas para que el profesorado pueda adquirir ciertos conocimientos de c\u00f3mo poder detectar se\u00f1ales de alerta inminente en sus alumnos/as que impliquen riesgo vinculado a la ideaci\u00f3n suicida \ud83d\udca1 https://t.co/vkACPMKtmp", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vkACPMKtmp", "expanded_url": "http://ow.ly/EZzn30pxHFr", "display_url": "ow.ly/EZzn30pxHFr"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:02:38.000Z", "id": "1173598066747891713", "edit_history_tweet_ids": ["1173598066747891713"], "author_id": "143311417", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:02:22.000Z", "id": "1173598002881224705", "edit_history_tweet_ids": ["1173598002881224705"], "author_id": "1056280764826992640", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:02:16.000Z", "id": "1173597977891549184", "edit_history_tweet_ids": ["1173597977891549184"], "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582241538199553"}], "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IWDgg4poaL", "expanded_url": "http://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VbNCPyoNnG", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1173597920312123392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VbNCPyoNnG", "media_key": "3_1173597918240157696"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:02:03.000Z", "id": "1173597920312123392", "edit_history_tweet_ids": ["1173597920312123392"], "author_id": "48552528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/IWDgg4poaL https://t.co/VbNCPyoNnG"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:01:24.000Z", "id": "1173597758600732672", "edit_history_tweet_ids": ["1173597758600732672"], "author_id": "410985549", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:01:13.000Z", "id": "1173597712312406016", "edit_history_tweet_ids": ["1173597712312406016"], "author_id": "2394578373", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:57.000Z", "id": "1173597644842815488", "edit_history_tweet_ids": ["1173597644842815488"], "author_id": "81858628", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:54.000Z", "id": "1173597630959673345", "edit_history_tweet_ids": ["1173597630959673345"], "author_id": "1140795946151886848", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:00:43.000Z", "id": "1173597586487435265", "edit_history_tweet_ids": ["1173597586487435265"], "author_id": "1596776168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173535659069517826"}], "text": "Suicida institucionalizar las deferencias, demencial utilizarlas de forma identitaria. https://t.co/TXuqpUs5l2", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TXuqpUs5l2", "expanded_url": "https://twitter.com/BoadellaAlbert/status/1173535659069517826", "display_url": "twitter.com/BoadellaAlbert\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:30.000Z", "id": "1173597530447372288", "edit_history_tweet_ids": ["1173597530447372288"], "author_id": "1141393131822288897", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:24.000Z", "id": "1173597506074288128", "edit_history_tweet_ids": ["1173597506074288128"], "author_id": "1141393131822288897", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:14.000Z", "id": "1173597464991023104", "edit_history_tweet_ids": ["1173597464991023104"], "author_id": "14705071", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:08.000Z", "id": "1173597440039096322", "edit_history_tweet_ids": ["1173597440039096322"], "author_id": "336279680", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:00:01.000Z", "id": "1173597407831109633", "edit_history_tweet_ids": ["1173597407831109633"], "author_id": "745782861379297280", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:00:00.000Z", "id": "1173597404874117120", "edit_history_tweet_ids": ["1173597404874117120"], "author_id": "20699817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es un dato que nunca debes olvidar:\n\nCada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o. https://t.co/lYfpoiFmFL", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:49.000Z", "id": "1173597358573195264", "edit_history_tweet_ids": ["1173597358573195264"], "author_id": "20322784", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:36.000Z", "id": "1173597304848355328", "edit_history_tweet_ids": ["1173597304848355328"], "author_id": "125716924", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:28.000Z", "id": "1173597269532315648", "edit_history_tweet_ids": ["1173597269532315648"], "author_id": "4833133642", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:18.000Z", "id": "1173597229950603266", "edit_history_tweet_ids": ["1173597229950603266"], "author_id": "109631661", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:15.000Z", "id": "1173597216419790848", "edit_history_tweet_ids": ["1173597216419790848"], "author_id": "2531363253", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:01.000Z", "id": "1173597160048386048", "edit_history_tweet_ids": ["1173597160048386048"], "author_id": "109631661", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:59:00.000Z", "id": "1173597155061305344", "edit_history_tweet_ids": ["1173597155061305344"], "author_id": "898533339963039744", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069968085283672066", "id": "1173597154402869252", "edit_history_tweet_ids": ["1173597154402869252"], "author_id": "964594236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BIAX06", "id": "1500835266306715662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173595952885706753"}], "text": "@biax06 ele se suicidou? achei que tivesse sido outra coisa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:58:22.000Z", "id": "1173596994138513408", "edit_history_tweet_ids": ["1173596994138513408"], "author_id": "59583984", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173595345361747970"}], "text": "RT @verbofeminino: QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queir\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:57:56.000Z", "id": "1173596884478439424", "edit_history_tweet_ids": ["1173596884478439424"], "author_id": "865541927017390080", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:56.000Z", "id": "1173596883274608642", "edit_history_tweet_ids": ["1173596883274608642"], "author_id": "862416259", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:55.000Z", "id": "1173596880837775361", "edit_history_tweet_ids": ["1173596880837775361"], "author_id": "52593135", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:57:54.000Z", "id": "1173596878493106178", "edit_history_tweet_ids": ["1173596878493106178"], "author_id": "131202007", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:43.000Z", "id": "1173596831609217025", "edit_history_tweet_ids": ["1173596831609217025"], "author_id": "3143691082", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:31.000Z", "id": "1173596779213991936", "edit_history_tweet_ids": ["1173596779213991936"], "author_id": "97047212", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173595345361747970"}], "text": "RT @verbofeminino: QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8055, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8162, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:17.000Z", "id": "1173596721609347074", "edit_history_tweet_ids": ["1173596721609347074"], "author_id": "1161109193727852544", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582241538199553"}], "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:08.000Z", "id": "1173596685009924097", "edit_history_tweet_ids": ["1173596685009924097"], "author_id": "1881416498", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:57:06.000Z", "id": "1173596677606957057", "edit_history_tweet_ids": ["1173596677606957057"], "author_id": "95286627", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:57:02.000Z", "id": "1173596660062138369", "edit_history_tweet_ids": ["1173596660062138369"], "author_id": "73421497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Su esposa no regresa a su lado y se suicida  https://t.co/fmrHgYadiW", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/fmrHgYadiW", "expanded_url": "https://www.elheraldodesaltillo.mx/2019/09/16/su-esposa-no-regresa-a-su-lado-y-se-mata/", "display_url": "elheraldodesaltillo.mx/2019/09/16/su-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:56:50.000Z", "id": "1173596608879104000", "edit_history_tweet_ids": ["1173596608879104000"], "author_id": "3956223976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173595345361747970"}], "text": "RT @verbofeminino: QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NpdqO3beD7", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:56:44.000Z", "id": "1173596585206456321", "edit_history_tweet_ids": ["1173596585206456321"], "author_id": "92751606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/NpdqO3beD7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:56:37.000Z", "id": "1173596556022472704", "edit_history_tweet_ids": ["1173596556022472704"], "author_id": "2908461477", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:56:34.000Z", "id": "1173596542307098627", "edit_history_tweet_ids": ["1173596542307098627"], "author_id": "702711830939045888", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:56:25.000Z", "id": "1173596501626576897", "edit_history_tweet_ids": ["1173596501626576897"], "author_id": "51486290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Treviso, Edizione scossa dalle intercettazioni su Autostrade: sul tavolo l'uscita di Castellucci, attesa nelle prossime ore. Smentite le voci di vendita di Autostrade: dopo l'operazione Abertis sarebbe stato del resto suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "SBFI"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/miAcD3W3n8", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/rivera-ofrece-un-acuerdo-al-pp-para-una-abstencion-pactada-a-sanchez-GK24953656", "display_url": "larazon.es/espana/rivera-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:56:16.000Z", "id": "1173596464381120512", "edit_history_tweet_ids": ["1173596464381120512"], "author_id": "180040262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESTUDIOS LATINOS E IBEROAMERICANOS (SBFI)\nUN OFRECIMIENTO SUICIDA!. \u00bfC\u00d3MO PUEDE ESTO  SER POSIBLE HOY Y LUEGO DE ESTOS 15 MESES DEL  MAL GOBIERNO \u201cPSOISTA\u201d... https://t.co/miAcD3W3n8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:55:44.000Z", "id": "1173596331962765317", "edit_history_tweet_ids": ["1173596331962765317"], "author_id": "3378088599", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:55:37.000Z", "id": "1173596300249567233", "edit_history_tweet_ids": ["1173596300249567233"], "author_id": "1085144872091377664", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:55:36.000Z", "id": "1173596298861252608", "edit_history_tweet_ids": ["1173596298861252608"], "author_id": "61197975", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:55:31.000Z", "id": "1173596278221090817", "edit_history_tweet_ids": ["1173596278221090817"], "author_id": "33393886", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:55:24.000Z", "id": "1173596249242644480", "edit_history_tweet_ids": ["1173596249242644480"], "author_id": "2887464358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida, se dice suicida https://t.co/o40qzgnEXN", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/o40qzgnEXN", "expanded_url": "https://t.co/o40qzgnEXN", "display_url": "t.co/o40qzgnEXN"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:55:05.000Z", "id": "1173596168292589568", "edit_history_tweet_ids": ["1173596168292589568"], "author_id": "14072555", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "verbofeminino", "id": "45946111"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:54:54.000Z", "id": "1173596120137814019", "edit_history_tweet_ids": ["1173596120137814019"], "author_id": "22476271", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173595345361747970"}], "text": "RT @verbofeminino: QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queir\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 211, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thaisbrito", "id": "20825919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:54:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "20825919", "id": "1173596045441478657", "edit_history_tweet_ids": ["1173596045441478657"], "author_id": "253823008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173588943092244482"}], "text": "@thaisbrito Mas a\u00ed \u00e9 que t\u00e1... O que esses anos todos de cinema ensinaram pra gente? N\u00e3o confie em trailer! Eles mentem pra gente. Inclusive, tem trailer que \u00e9 muito melhor do que o filme - vide Esquadr\u00e3o Suicida (\u00f4 derrota!)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:54:35.000Z", "id": "1173596044065726465", "edit_history_tweet_ids": ["1173596044065726465"], "author_id": "2497570104", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:54:19.000Z", "id": "1173595975333621761", "edit_history_tweet_ids": ["1173595975333621761"], "author_id": "294250832", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:54:02.000Z", "id": "1173595904554803201", "edit_history_tweet_ids": ["1173595904554803201"], "author_id": "808005114673905664", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:53:38.000Z", "id": "1173595803170082816", "edit_history_tweet_ids": ["1173595803170082816"], "author_id": "785597357836558337", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:53:35.000Z", "id": "1173595791975473154", "edit_history_tweet_ids": ["1173595791975473154"], "author_id": "188791320", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:53:34.000Z", "id": "1173595787395293184", "edit_history_tweet_ids": ["1173595787395293184"], "author_id": "1198694492", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:53:28.000Z", "id": "1173595759197007872", "edit_history_tweet_ids": ["1173595759197007872"], "author_id": "127883062", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:53:23.000Z", "id": "1173595739777380352", "edit_history_tweet_ids": ["1173595739777380352"], "author_id": "126807502", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:53:19.000Z", "id": "1173595723008565248", "edit_history_tweet_ids": ["1173595723008565248"], "author_id": "92336927", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:52:51.000Z", "id": "1173595607132450816", "edit_history_tweet_ids": ["1173595607132450816"], "author_id": "134962291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mais um estudante tirou a pr\u00f3pria vida na ufcspa. Mais um caso em menos de uma semana. O que ta acontecendo???"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:52:33.000Z", "id": "1173595529848262656", "edit_history_tweet_ids": ["1173595529848262656"], "author_id": "771409771937337344", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:52:23.000Z", "id": "1173595489561927680", "edit_history_tweet_ids": ["1173595489561927680"], "author_id": "275348040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lacazette_9", "id": "740624261870702593"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173208083616751616"}], "text": "RT @Lacazette_9: @OrlvndoA Hay muchos de la di\u00e1spora que serian felices si los venezolanos que aun estamos aca,  salieramos a inmolarnos en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:52:18.000Z", "id": "1173595467776745473", "edit_history_tweet_ids": ["1173595467776745473"], "author_id": "1053681848", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:52:16.000Z", "id": "1173595459564294145", "edit_history_tweet_ids": ["1173595459564294145"], "author_id": "3378088599", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:52:08.000Z", "id": "1173595425842053120", "edit_history_tweet_ids": ["1173595425842053120"], "author_id": "2172348015", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/W7oeepz9Y8", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:51:49.000Z", "id": "1173595345361747970", "edit_history_tweet_ids": ["1173595345361747970"], "author_id": "45946111", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/W7oeepz9Y8"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:51:42.000Z", "id": "1173595317738098688", "edit_history_tweet_ids": ["1173595317738098688"], "author_id": "55980205", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 34, "tag": "CuriosidadesLiterarias"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "David Phillips"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VSCLS", "id": "93680698"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:51:32.000Z", "id": "1173595274406748161", "edit_history_tweet_ids": ["1173595274406748161"], "author_id": "141058075", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109228268463362048"}], "text": "RT @VSCLS: #CuriosidadesLiterarias. \u00bfQu\u00e9 es el efecto Werther? El t\u00e9rmino fue designado por el soci\u00f3logo David Phillips en 1974 para defini\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:51:27.000Z", "id": "1173595252239798277", "edit_history_tweet_ids": ["1173595252239798277"], "author_id": "255219889", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:50:47.000Z", "id": "1173595084765503496", "edit_history_tweet_ids": ["1173595084765503496"], "author_id": "280710556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida al hacer explotar su casa justo en el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/ZpmjeD5Pqo https://t.co/Qey2JTcJAh", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ZpmjeD5Pqo", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZZEiE9", "display_url": "ift.tt/2ZZEiE9"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Qey2JTcJAh", "expanded_url": "https://twitter.com/YucatanEnCorto/status/1173595084765503496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qey2JTcJAh", "media_key": "3_1173595083406528513"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:50:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1410777697", "id": "1173595018470334465", "edit_history_tweet_ids": ["1173595018470334465"], "author_id": "185283388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elencita_", "id": "1410777697"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "MADciclista", "id": "700757001291300864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173594736390758400"}], "text": "@elencita_ Debe ser uno de los gatos calzadaplanistas de @MADciclista , haciendo turismo.\nO un suicida en potencia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:50:27.000Z", "id": "1173595000967483393", "edit_history_tweet_ids": ["1173595000967483393"], "author_id": "566164224", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:50:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "id": "1173594974165880832", "edit_history_tweet_ids": ["1173594974165880832"], "author_id": "134149510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "abrahamanguiano", "id": "109755258"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "HectorMoreno93", "id": "837871573088481280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "text": "@chio_quiroga @abrahamanguiano @HectorMoreno93  la jaci inversa suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:50:02.000Z", "id": "1173594895711444992", "edit_history_tweet_ids": ["1173594895711444992"], "author_id": "2224278898", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:49:52.000Z", "id": "1173594853336371200", "edit_history_tweet_ids": ["1173594853336371200"], "author_id": "365407652", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:49:40.000Z", "id": "1173594804984393728", "edit_history_tweet_ids": ["1173594804984393728"], "author_id": "57377640", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:49:40.000Z", "id": "1173594804971802624", "edit_history_tweet_ids": ["1173594804971802624"], "author_id": "566164224", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:49:19.000Z", "id": "1173594717499604992", "edit_history_tweet_ids": ["1173594717499604992"], "author_id": "4701741090", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-16T13:48:57.000Z", "id": "1173594625233358849", "edit_history_tweet_ids": ["1173594625233358849"], "author_id": "2467731206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hummm https://t.co/idL2qSCVeA", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/idL2qSCVeA", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:48:44.000Z", "id": "1173594571097419776", "edit_history_tweet_ids": ["1173594571097419776"], "author_id": "856999084313505792", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:48:36.000Z", "id": "1173594536695730176", "edit_history_tweet_ids": ["1173594536695730176"], "author_id": "1733591462", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:48:32.000Z", "id": "1173594521608904704", "edit_history_tweet_ids": ["1173594521608904704"], "author_id": "87983524", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:48:27.000Z", "id": "1173594500251430912", "edit_history_tweet_ids": ["1173594500251430912"], "author_id": "2258214954", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:48:03.000Z", "id": "1173594397168099334", "edit_history_tweet_ids": ["1173594397168099334"], "author_id": "4626865095", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:48:00.000Z", "id": "1173594384383823873", "edit_history_tweet_ids": ["1173594384383823873"], "author_id": "68137903", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:47:57.000Z", "id": "1173594373986115584", "edit_history_tweet_ids": ["1173594373986115584"], "author_id": "781140854987685888", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:47:49.000Z", "id": "1173594341421572097", "edit_history_tweet_ids": ["1173594341421572097"], "author_id": "4626865095", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Jheniffer"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:47:45.000Z", "id": "1173594324191404034", "edit_history_tweet_ids": ["1173594324191404034"], "author_id": "800135718282543104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "nesse dia em 2016 eu fiz uma postagem sobre o setembro amarelo pra comentat um cora\u00e7\u00e3o que eu falava algo que eu gostava na pessoa n\u00e9, e a \u00faltima pessoa a comentar foi minha amiga Jheniffer... infelizmente ela se matou 1 ano e 4 meses depois"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:47:17.000Z", "id": "1173594203357679617", "edit_history_tweet_ids": ["1173594203357679617"], "author_id": "891706387876675584", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "AG"}, {"start": 141, "end": 169, "tag": "ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:47:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "61620531", "id": "1173594174551154689", "edit_history_tweet_ids": ["1173594174551154689"], "author_id": "816072798", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173593076062810113"}], "text": "@rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el control del @TC_Peru, desde #ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:46:56.000Z", "id": "1173594117575720962", "edit_history_tweet_ids": ["1173594117575720962"], "author_id": "291403580", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:46:53.000Z", "id": "1173594103239663618", "edit_history_tweet_ids": ["1173594103239663618"], "author_id": "2632051505", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:46:38.000Z", "id": "1173594043584061440", "edit_history_tweet_ids": ["1173594043584061440"], "author_id": "174027916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu o que est\u00e1 acontecendo na minha universidade... semana passada um aluno se suicidou\nhoje mais um"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3707, "type": "Other", "normalized_text": "miguelina"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/H7JQnqRk1v", "expanded_url": "https://youtu.be/sOHDmOxG5PQ", "display_url": "youtu.be/sOHDmOxG5PQ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:46:31.000Z", "id": "1173594012210671617", "edit_history_tweet_ids": ["1173594012210671617"], "author_id": "1059265324758040576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pork se suicida un siervo/a. de Dios. past. miguelina https://t.co/H7JQnqRk1v via @YouTube"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-16T13:46:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3331670572", "id": "1173593975934128129", "edit_history_tweet_ids": ["1173593975934128129"], "author_id": "838320676410912769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matou____", "id": "3331670572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173590683317395456"}], "text": "@matou____ Mais c pas \u00e7a elle se prennent pour qui a critiqu\u00e9 les gens ouvertement devant des millions de personne fin c pas cool"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:46:19.000Z", "id": "1173593962759802881", "edit_history_tweet_ids": ["1173593962759802881"], "author_id": "20602853", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:46:17.000Z", "id": "1173593955063279616", "edit_history_tweet_ids": ["1173593955063279616"], "author_id": "2497072758", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:45:56.000Z", "id": "1173593867540750336", "edit_history_tweet_ids": ["1173593867540750336"], "author_id": "2844688604", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:45:32.000Z", "id": "1173593765719793665", "edit_history_tweet_ids": ["1173593765719793665"], "author_id": "26552138", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:45:15.000Z", "id": "1173593692717764608", "edit_history_tweet_ids": ["1173593692717764608"], "author_id": "1106164022838210561", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:45:10.000Z", "id": "1173593671998025729", "edit_history_tweet_ids": ["1173593671998025729"], "author_id": "255111576", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:45:09.000Z", "id": "1173593668600717317", "edit_history_tweet_ids": ["1173593668600717317"], "author_id": "83902956", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:44:55.000Z", "id": "1173593610870304768", "edit_history_tweet_ids": ["1173593610870304768"], "author_id": "955853954600095747", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:44:39.000Z", "id": "1173593543329406976", "edit_history_tweet_ids": ["1173593543329406976"], "author_id": "4774247901", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:44:25.000Z", "id": "1173593483413733377", "edit_history_tweet_ids": ["1173593483413733377"], "author_id": "55847894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "22 anos convivendo com a minha m\u00e3e e eu honestamente n\u00e3o sei como a gente ainda n\u00e3o se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:44:22.000Z", "id": "1173593472709857281", "edit_history_tweet_ids": ["1173593472709857281"], "author_id": "3021835419", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/sBv0VZUGg8", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:44:18.000Z", "id": "1173593455152513025", "edit_history_tweet_ids": ["1173593455152513025"], "author_id": "23515509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Impressionante \u00e9 que n\u00e3o descobriram isso antes.. ou \u00e9 muita incompet\u00eancia ou cumplicidade. N\u00e3o existe outra possibilidade.\n\n\"Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/sBv0VZUGg8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:44:18.000Z", "id": "1173593453902667777", "edit_history_tweet_ids": ["1173593453902667777"], "author_id": "112519435", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7449, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JDotsh", "id": "1036481983692636160"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:43:48.000Z", "id": "1173593327985483776", "edit_history_tweet_ids": ["1173593327985483776"], "author_id": "2591797844", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173513638033993728"}], "text": "RT @JDotsh: Ouvindo o @caiofabiovvtv na PUC Sao Paulo, uma frase que ele disse esclareceu muita coisa sobre o suic\u00eddio. Dos ateus que ele c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:43:39.000Z", "id": "1173593291260092419", "edit_history_tweet_ids": ["1173593291260092419"], "author_id": "1156946536045174785", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:43:37.000Z", "id": "1173593283970424835", "edit_history_tweet_ids": ["1173593283970424835"], "author_id": "53786198", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173435073942757376"}], "text": "RT @RickTuesta: Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difa\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:43:31.000Z", "id": "1173593255780528128", "edit_history_tweet_ids": ["1173593255780528128"], "author_id": "40554360", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:43:22.000Z", "id": "1173593217532608513", "edit_history_tweet_ids": ["1173593217532608513"], "author_id": "171951278", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:43:03.000Z", "id": "1173593141083082752", "edit_history_tweet_ids": ["1173593141083082752"], "author_id": "69653222", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:43:01.000Z", "id": "1173593130995736576", "edit_history_tweet_ids": ["1173593130995736576"], "author_id": "870109959467528196", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:42:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "817995948", "id": "1173592945943097345", "edit_history_tweet_ids": ["1173592945943097345"], "author_id": "26839856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RepSpettacoli", "id": "817995948"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173589993962426368"}], "text": "@RepSpettacoli @repubblica Ogni volta che Favio Bolo XD scrive un libro, un autore non pubblicato si suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:42:14.000Z", "id": "1173592934807199746", "edit_history_tweet_ids": ["1173592934807199746"], "author_id": "1280726600", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:41:55.000Z", "id": "1173592852594659330", "edit_history_tweet_ids": ["1173592852594659330"], "author_id": "111353162", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:41:45.000Z", "id": "1173592814074118144", "edit_history_tweet_ids": ["1173592814074118144"], "author_id": "1149102864", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:41:26.000Z", "id": "1173592731328946181", "edit_history_tweet_ids": ["1173592731328946181"], "author_id": "66133918", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:41:25.000Z", "id": "1173592726992031746", "edit_history_tweet_ids": ["1173592726992031746"], "author_id": "1059114314907426817", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:41:23.000Z", "id": "1173592718850875393", "edit_history_tweet_ids": ["1173592718850875393"], "author_id": "109398442", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171315921476050944"}], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:41:16.000Z", "id": "1173592690145091586", "edit_history_tweet_ids": ["1173592690145091586"], "author_id": "3424917141", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:41:10.000Z", "id": "1173592667055435777", "edit_history_tweet_ids": ["1173592667055435777"], "author_id": "1046411764898975744", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:40:14.000Z", "id": "1173592432795164672", "edit_history_tweet_ids": ["1173592432795164672"], "author_id": "124244435", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:39:28.000Z", "id": "1173592238535979008", "edit_history_tweet_ids": ["1173592238535979008"], "author_id": "30342278", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:39:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "5418002", "id": "1173592202615955458", "edit_history_tweet_ids": ["1173592202615955458"], "author_id": "349082942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173565612892872707"}], "text": "@jgodoym Y si se investiga desde el primer gobierno del suicida???"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:39:19.000Z", "id": "1173592198966927364", "edit_history_tweet_ids": ["1173592198966927364"], "author_id": "147707905", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:39:06.000Z", "id": "1173592144180891649", "edit_history_tweet_ids": ["1173592144180891649"], "author_id": "182924387", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:38:55.000Z", "id": "1173592100593655809", "edit_history_tweet_ids": ["1173592100593655809"], "author_id": "1074316849309999105", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/csyq1HxTGH", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:38:50.000Z", "id": "1173592078141534208", "edit_history_tweet_ids": ["1173592078141534208"], "author_id": "155893984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E o PT hein? E o lula?\n\nhttps://t.co/csyq1HxTGH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:38:10.000Z", "id": "1173591909740290048", "edit_history_tweet_ids": ["1173591909740290048"], "author_id": "711871985635233792", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:38:07.000Z", "id": "1173591897090285569", "edit_history_tweet_ids": ["1173591897090285569"], "author_id": "2810530932", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:37:49.000Z", "id": "1173591821290803200", "edit_history_tweet_ids": ["1173591821290803200"], "author_id": "52820181", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:37:35.000Z", "id": "1173591764902563841", "edit_history_tweet_ids": ["1173591764902563841"], "author_id": "802996814588809216", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:37:29.000Z", "id": "1173591738063020032", "edit_history_tweet_ids": ["1173591738063020032"], "author_id": "2582524498", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:37:15.000Z", "id": "1173591681293312001", "edit_history_tweet_ids": ["1173591681293312001"], "author_id": "93619760", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:37:10.000Z", "id": "1173591657343832065", "edit_history_tweet_ids": ["1173591657343832065"], "author_id": "207143327", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:36:52.000Z", "id": "1173591583805050882", "edit_history_tweet_ids": ["1173591583805050882"], "author_id": "422263446", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:36:36.000Z", "id": "1173591518667583488", "edit_history_tweet_ids": ["1173591518667583488"], "author_id": "161420712", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:36:10.000Z", "id": "1173591409590439936", "edit_history_tweet_ids": ["1173591409590439936"], "author_id": "109398442", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:36:05.000Z", "id": "1173591386748334080", "edit_history_tweet_ids": ["1173591386748334080"], "author_id": "177321888", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:36:00.000Z", "id": "1173591366665981952", "edit_history_tweet_ids": ["1173591366665981952"], "author_id": "225241589", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:36:00.000Z", "id": "1173591363562233862", "edit_history_tweet_ids": ["1173591363562233862"], "author_id": "2997943025", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 270, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 181, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Temas da Vida e da Morte"}, {"start": 184, "end": 205, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Divaldo Pereira Franco"}, {"start": 222, "end": 248, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Philomeno de Miranda"}, {"start": 255, "end": 269, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/v9VB6Jl7fD", "expanded_url": "http://tvmundomaior.com.br/como-ajudar-um-espirito-suicida/", "display_url": "tvmundomaior.com.br/como-ajudar-um\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zhHuPhb4jo", "expanded_url": "http://YouTube.com/watch?v=XPfLSPjfv_M", "display_url": "YouTube.com/watch?v=XPfLSP\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wInAbCbq2X", "expanded_url": "http://febnet.org.br/blog/geral/colunistas/artigos-espiritas/suicidio/", "display_url": "febnet.org.br/blog/geral/col\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Y0W57tEeEI", "expanded_url": "https://twitter.com/ArcanusConsult1/status/1173591196788244482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y0W57tEeEI", "media_key": "3_1173591191054639105"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:35:20.000Z", "id": "1173591196788244482", "edit_history_tweet_ids": ["1173591196788244482"], "author_id": "1112717340368666629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Colocaremos alguns links que abordam o assunto com uma vis\u00e3o espiritual. \n\nhttps://t.co/v9VB6Jl7fD\n\nhttps://t.co/zhHuPhb4jo\n\nhttps://t.co/wInAbCbq2X\n\nLivro: \"Temas da Vida e da Morte\"\nDivaldo Pereira Franco pelo esp\u00edrito \"Manuel Philomeno de Miranda.\"\n\n #setembroamarelo https://t.co/Y0W57tEeEI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:35:16.000Z", "id": "1173591180841500674", "edit_history_tweet_ids": ["1173591180841500674"], "author_id": "706522011", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:35:08.000Z", "id": "1173591148570587136", "edit_history_tweet_ids": ["1173591148570587136"], "author_id": "369562473", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:35:04.000Z", "id": "1173591131600408578", "edit_history_tweet_ids": ["1173591131600408578"], "author_id": "15154106", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:34:23.000Z", "id": "1173590957503275008", "edit_history_tweet_ids": ["1173590957503275008"], "author_id": "127420927", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:34:22.000Z", "id": "1173590953908744192", "edit_history_tweet_ids": ["1173590953908744192"], "author_id": "3664974377", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:34:18.000Z", "id": "1173590937819389952", "edit_history_tweet_ids": ["1173590937819389952"], "author_id": "307423307", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:33:57.000Z", "id": "1173590848862326784", "edit_history_tweet_ids": ["1173590848862326784"], "author_id": "1050469506198491139", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:33:32.000Z", "id": "1173590744713572352", "edit_history_tweet_ids": ["1173590744713572352"], "author_id": "3656186902", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:33:26.000Z", "id": "1173590718088142848", "edit_history_tweet_ids": ["1173590718088142848"], "author_id": "82751192", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6CIGhKAbJl", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8IbZt4Koqn", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173590327829106689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8IbZt4Koqn", "media_key": "3_1173590325740343296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:33:23.000Z", "id": "1173590707786997761", "edit_history_tweet_ids": ["1173590707786997761"], "author_id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d! - https://t.co/6CIGhKAbJl https://t.co/8IbZt4Koqn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:33:03.000Z", "id": "1173590623871483905", "edit_history_tweet_ids": ["1173590623871483905"], "author_id": "953623211350089728", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:32:37.000Z", "id": "1173590513653624832", "edit_history_tweet_ids": ["1173590513653624832"], "author_id": "797563685141094400", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.839, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Vedra"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5902, "type": "Place", "normalized_text": "Corunha"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Valga"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3406, "type": "Place", "normalized_text": "Ames"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:32:20.000Z", "id": "1173590444305002496", "edit_history_tweet_ids": ["1173590444305002496"], "author_id": "4900712242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Vejo que do assassino de hoje dizem que mata em Ponte Vedra e se refugia na Corunha. Mas, n\u00e3o \u00e9 tal. Matou em Valga e fugiu a Ames, que s\u00e3o dois concelhos pr\u00f3ximos. A mentira e o crime t\u00eam as patas curtas."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "TopbuzzBrasil"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulaodopt", "id": "131004593"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:32:13.000Z", "id": "1173590412575072258", "edit_history_tweet_ids": ["1173590412575072258"], "author_id": "728046388613910529", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173568882721918976"}], "text": "RT @paulaodopt: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:32:10.000Z", "id": "1173590400357064706", "edit_history_tweet_ids": ["1173590400357064706"], "author_id": "455971043", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/eNBEZt5Qpz", "expanded_url": "https://sucodemanga.com.br/esquadrao-suicida-2-atriz-brasileira-alice-braga-confirmada-no-elenco/", "display_url": "sucodemanga.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ifcoETDcY6", "expanded_url": "https://twitter.com/sucodm/status/1173590394417963008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ifcoETDcY6", "media_key": "3_1173590392756981760"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:32:08.000Z", "id": "1173590394417963008", "edit_history_tweet_ids": ["1173590394417963008"], "author_id": "1508662051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O roteirista James Gunn, respons\u00e1vel pelo do filme da DC, Esquadr\u00e3o Suicida 2, divulgou no seu Twitter a atriz brasileira Alice Braga estar\u00e1 no filme. https://t.co/eNBEZt5Qpz https://t.co/ifcoETDcY6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EyaKSt9kHf", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/james-gunn-desvela-el-reparto-final-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "bolsamania.com/cine/james-gun\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/updP1G7fk7", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1173590327829106689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/updP1G7fk7", "media_key": "3_1173590325740343296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:31:53.000Z", "id": "1173590327829106689", "edit_history_tweet_ids": ["1173590327829106689"], "author_id": "1159921734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1James Gunn desvela el reparto final de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d! - https://t.co/EyaKSt9kHf https://t.co/updP1G7fk7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:31:41.000Z", "id": "1173590279003111424", "edit_history_tweet_ids": ["1173590279003111424"], "author_id": "1073125991957098501", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:30:59.000Z", "id": "1173590103962324993", "edit_history_tweet_ids": ["1173590103962324993"], "author_id": "1088629745598771200", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6954, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:30:56.000Z", "id": "1173590090565783555", "edit_history_tweet_ids": ["1173590090565783555"], "author_id": "1121039051090530304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173581859973926914"}], "text": "RT @Lugoncalves1275: A menina que se matou em Petrolina Pernambuco, antes procurou o Padre. Pra falar do seu plano.Olha o v\u00eddeo do Padre.\ud83d\udc47\ud83d\ude14\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6732, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:30:55.000Z", "id": "1173590084970569730", "edit_history_tweet_ids": ["1173590084970569730"], "author_id": "48475784", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173576232765743105"}], "text": "RT @DCBrasil3: Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:30:48.000Z", "id": "1173590057070059520", "edit_history_tweet_ids": ["1173590057070059520"], "author_id": "1053067548659474432", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RockChildRock", "id": "298563210"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:30:24.000Z", "id": "1173589955765051392", "edit_history_tweet_ids": ["1173589955765051392"], "author_id": "279954447", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173346412916105216"}], "text": "RT @RockChildRock: ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:30:22.000Z", "id": "1173589948617908224", "edit_history_tweet_ids": ["1173589948617908224"], "author_id": "1088629745598771200", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:30:11.000Z", "id": "1173589900026945539", "edit_history_tweet_ids": ["1173589900026945539"], "author_id": "185696412", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:30:05.000Z", "id": "1173589875423096832", "edit_history_tweet_ids": ["1173589875423096832"], "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:29:51.000Z", "id": "1173589818225414144", "edit_history_tweet_ids": ["1173589818225414144"], "author_id": "2249631302", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:29:36.000Z", "id": "1173589756971757568", "edit_history_tweet_ids": ["1173589756971757568"], "author_id": "1146236553611665410", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:29:28.000Z", "id": "1173589720342962176", "edit_history_tweet_ids": ["1173589720342962176"], "author_id": "189604741", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:29:25.000Z", "id": "1173589709370658817", "edit_history_tweet_ids": ["1173589709370658817"], "author_id": "877857709", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:29:24.000Z", "id": "1173589705734184960", "edit_history_tweet_ids": ["1173589705734184960"], "author_id": "303515007", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia saud\u00ed"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/zF3isYM1gu", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1173575158977744897", "display_url": "twitter.com/ABC/status/117\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:28:05.000Z", "id": "1173589372295401473", "edit_history_tweet_ids": ["1173589372295401473"], "author_id": "844577811448971265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173575158977744897"}], "text": "Iran atac\u00f3 Arabia saud\u00ed desde su territorio??? \nMe parece demasiado suicida. https://t.co/zF3isYM1gu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:28:01.000Z", "id": "1173589355069415424", "edit_history_tweet_ids": ["1173589355069415424"], "author_id": "377743922", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:27:55.000Z", "id": "1173589332063637504", "edit_history_tweet_ids": ["1173589332063637504"], "author_id": "312087769", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:27:50.000Z", "id": "1173589311222099968", "edit_history_tweet_ids": ["1173589311222099968"], "author_id": "802996814588809216", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gabskkk_", "id": "1554267261589938183"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:27:32.000Z", "id": "1173589234764124160", "edit_history_tweet_ids": ["1173589234764124160"], "author_id": "2567943258", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172678960909619203"}], "text": "RT @gabskkk_: uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:27:14.000Z", "id": "1173589158708858880", "edit_history_tweet_ids": ["1173589158708858880"], "author_id": "1896661940", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:27:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "id": "1173589152257970176", "edit_history_tweet_ids": ["1173589152257970176"], "author_id": "786188754138624000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173588045049794560"}], "text": "@Suicida_Comp Lo puse en la ma\u00f1ana pa ver el informe del tiempo y se me olvid\u00f3 apagar la wea, NUNCA M\u00c1S MAMITA, lo juro!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:27:05.000Z", "id": "1173589122956582913", "edit_history_tweet_ids": ["1173589122956582913"], "author_id": "4481945242", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:26:54.000Z", "id": "1173589075619721218", "edit_history_tweet_ids": ["1173589075619721218"], "author_id": "47091859", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:26:49.000Z", "id": "1173589054564249605", "edit_history_tweet_ids": ["1173589054564249605"], "author_id": "728046388613910529", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:26:34.000Z", "id": "1173588990727008256", "edit_history_tweet_ids": ["1173588990727008256"], "author_id": "705884073814835200", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:26:27.000Z", "id": "1173588963011026945", "edit_history_tweet_ids": ["1173588963011026945"], "author_id": "728046388613910529", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:26:15.000Z", "id": "1173588911614058496", "edit_history_tweet_ids": ["1173588911614058496"], "author_id": "1646879910", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:34.000Z", "id": "1173588740247302147", "edit_history_tweet_ids": ["1173588740247302147"], "author_id": "1055380515094781952", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:29.000Z", "id": "1173588720722857984", "edit_history_tweet_ids": ["1173588720722857984"], "author_id": "200298697", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:26.000Z", "id": "1173588706512556033", "edit_history_tweet_ids": ["1173588706512556033"], "author_id": "804024167955886085", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:24.000Z", "id": "1173588698006523904", "edit_history_tweet_ids": ["1173588698006523904"], "author_id": "881460697", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "30070288", "id": "1173588628947312641", "edit_history_tweet_ids": ["1173588628947312641"], "author_id": "1109140780508241920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173560467568173057"}], "text": "@exame QUE LIXO. ELITE SUICIDA E BURRA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:06.000Z", "id": "1173588624484577280", "edit_history_tweet_ids": ["1173588624484577280"], "author_id": "3112612967", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marlenemota7", "id": "894153871597195265"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:25:05.000Z", "id": "1173588617572364293", "edit_history_tweet_ids": ["1173588617572364293"], "author_id": "166567189", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173549187813781504"}], "text": "RT @marlenemota7: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:24:58.000Z", "id": "1173588589357277184", "edit_history_tweet_ids": ["1173588589357277184"], "author_id": "230500370", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-16T13:24:42.000Z", "id": "1173588523833810945", "edit_history_tweet_ids": ["1173588523833810945"], "author_id": "2172348015", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LalaRempel", "id": "137025781"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/kxqTVz29uP", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173588435334041600"}], "text": "RT @LalaRempel: https://t.co/kxqTVz29uP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8877, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/jYKvIoiCg5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2eUILcDgzj/?igshid=1pihzau1o4qg4", "display_url": "instagram.com/p/B2eUILcDgzj/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:24:41.000Z", "id": "1173588516359540736", "edit_history_tweet_ids": ["1173588516359540736"], "author_id": "1147156672084926465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vamos apreciar mais um pouquinho desse elenco maravilhoso de Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\nTem at\u00e9 a nossa querida Alice Braga \u2764\u2764\n.\nPra quem t\u00e1 ansioso, o filme tem a data de estreia prevista pra 6 de agosto de 2021 (n\u00f3s\u2026 https://t.co/jYKvIoiCg5"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-16T13:24:21.000Z", "id": "1173588435334041600", "edit_history_tweet_ids": ["1173588435334041600"], "author_id": "137025781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/kxqTVz29uP", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kxqTVz29uP", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:24:04.000Z", "id": "1173588360654393344", "edit_history_tweet_ids": ["1173588360654393344"], "author_id": "2767963021", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:23:46.000Z", "id": "1173588286608171010", "edit_history_tweet_ids": ["1173588286608171010"], "author_id": "822936404", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-16T13:23:46.000Z", "id": "1173588285706395648", "edit_history_tweet_ids": ["1173588285706395648"], "author_id": "2908023701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0421\u0443\u043f\u0440\u0443\u043d \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0443\u0435\u0442 \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0447\u0430\u0441\u0442\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430   \u2014  \u0420\u0435\u0442\u0432\u0438\u0442 \u221a\nhttps://t.co/2xTlWI046I", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2xTlWI046I", "expanded_url": "https://replyua.net/psihologiya/168075-suprun-sovetuet-vnimatelno-otnositsya-k-okruzhayuschim-chtoby-izbezhat-chastyh-sluchaev-suicida.html", "display_url": "replyua.net/psihologiya/16\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:23:46.000Z", "id": "1173588285320388608", "edit_history_tweet_ids": ["1173588285320388608"], "author_id": "349026679", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:23:39.000Z", "id": "1173588258481147904", "edit_history_tweet_ids": ["1173588258481147904"], "author_id": "86373875", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:23:35.000Z", "id": "1173588241779437568", "edit_history_tweet_ids": ["1173588241779437568"], "author_id": "52918038", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:23:16.000Z", "id": "1173588161374691328", "edit_history_tweet_ids": ["1173588161374691328"], "author_id": "748615162991632384", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6954, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:23:12.000Z", "id": "1173588145771880448", "edit_history_tweet_ids": ["1173588145771880448"], "author_id": "1130102505277411328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173581859973926914"}], "text": "RT @Lugoncalves1275: A menina que se matou em Petrolina Pernambuco, antes procurou o Padre. Pra falar do seu plano.Olha o v\u00eddeo do Padre.\ud83d\udc47\ud83d\ude14\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "tomanocu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:22:49.000Z", "id": "1173588046731718657", "edit_history_tweet_ids": ["1173588046731718657"], "author_id": "1090022231927914497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tomanocu sou apaixonado nessa mina, ela nunca v\u00ea meus stories, a\u00ed quando eu posto os bagulho suicida ela v\u00ea kkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:22:36.000Z", "id": "1173587994693054464", "edit_history_tweet_ids": ["1173587994693054464"], "author_id": "970374746058747906", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:22:22.000Z", "id": "1173587934899032064", "edit_history_tweet_ids": ["1173587934899032064"], "author_id": "136758748", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "Noel"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Terumaiako", "id": "1280968140"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Silviahache", "id": "314094237"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:21:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1280968140", "id": "1173587822160338944", "edit_history_tweet_ids": ["1173587822160338944"], "author_id": "334091874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173586059868983303"}], "text": "@Terumaiako @Silviahache \"Pap\u00e1 Noel y Mam\u00e1 Noel: \u00bfpacto suicida?\"\n\nPuntos extra, no estar para ver los titulares y los z\u00f3calos. Ni fumarse opin\u00f3logos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:49.000Z", "id": "1173587797925650432", "edit_history_tweet_ids": ["1173587797925650432"], "author_id": "164271643", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:21:44.000Z", "id": "1173587776677113861", "edit_history_tweet_ids": ["1173587776677113861"], "author_id": "247936331", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:33.000Z", "id": "1173587729201995777", "edit_history_tweet_ids": ["1173587729201995777"], "author_id": "75792389", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:28.000Z", "id": "1173587707093823488", "edit_history_tweet_ids": ["1173587707093823488"], "author_id": "37762840", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:21:22.000Z", "id": "1173587681500127232", "edit_history_tweet_ids": ["1173587681500127232"], "author_id": "325716485", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:21:17.000Z", "id": "1173587663850528768", "edit_history_tweet_ids": ["1173587663850528768"], "author_id": "896040648981315586", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:14.000Z", "id": "1173587650055462914", "edit_history_tweet_ids": ["1173587650055462914"], "author_id": "182545188", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:12.000Z", "id": "1173587641952079873", "edit_history_tweet_ids": ["1173587641952079873"], "author_id": "2320480067", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:12.000Z", "id": "1173587639229980674", "edit_history_tweet_ids": ["1173587639229980674"], "author_id": "793875822", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:21:05.000Z", "id": "1173587612617121793", "edit_history_tweet_ids": ["1173587612617121793"], "author_id": "810387784766627840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173429117632602112"}], "text": "RT @terraverso: James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:20:29.000Z", "id": "1173587461861269505", "edit_history_tweet_ids": ["1173587461861269505"], "author_id": "793115938367365121", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:20:08.000Z", "id": "1173587371192926208", "edit_history_tweet_ids": ["1173587371192926208"], "author_id": "132279045", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:19:56.000Z", "id": "1173587323394711553", "edit_history_tweet_ids": ["1173587323394711553"], "author_id": "978766658289504256", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:19:56.000Z", "id": "1173587321410785280", "edit_history_tweet_ids": ["1173587321410785280"], "author_id": "763670703908552708", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173580877336592384"}], "text": "RT @eccediciones: El logotipo de la producci\u00f3n recuerda inevitablemente a la etapa de John Ostrander en #Escuadr\u00f3nSuicida, que estamos recu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:19:54.000Z", "id": "1173587313944858624", "edit_history_tweet_ids": ["1173587313944858624"], "author_id": "1420719306", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramirodiez", "id": "41127480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173230788768337920"}], "text": "RT @ramirodiez: Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:19:52.000Z", "id": "1173587306168619009", "edit_history_tweet_ids": ["1173587306168619009"], "author_id": "194428896", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6396, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theluxword", "id": "84240202"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:19:33.000Z", "id": "1173587225331851269", "edit_history_tweet_ids": ["1173587225331851269"], "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173586029435129856"}], "text": "RT @theluxword: DC, ME AJUDA E TE AJUDAR PELO AMOR DE DEUS. Outro Esquadr\u00e3o Suicida??? Eu j\u00e1 ca\u00ed feito uma pata no primeiro por causa dos t\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:19:18.000Z", "id": "1173587161700098051", "edit_history_tweet_ids": ["1173587161700098051"], "author_id": "4226181789", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:19:14.000Z", "id": "1173587146067910661", "edit_history_tweet_ids": ["1173587146067910661"], "author_id": "6859972", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:18:53.000Z", "id": "1173587058687979525", "edit_history_tweet_ids": ["1173587058687979525"], "author_id": "16659037", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:18:49.000Z", "id": "1173587042187563008", "edit_history_tweet_ids": ["1173587042187563008"], "author_id": "1104385389916246016", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:18:47.000Z", "id": "1173587031185924096", "edit_history_tweet_ids": ["1173587031185924096"], "author_id": "330967960", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:18:29.000Z", "id": "1173586956032327680", "edit_history_tweet_ids": ["1173586956032327680"], "author_id": "2875044956", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:18:23.000Z", "id": "1173586933198589952", "edit_history_tweet_ids": ["1173586933198589952"], "author_id": "1117025415875518464", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:18:19.000Z", "id": "1173586914689110016", "edit_history_tweet_ids": ["1173586914689110016"], "author_id": "343049366", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PWr0gXzMVr", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/suicidio-de-policiais-supera-mortes-em-operacoes-no-pais-aponta-relatorio-23950319", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/suicidi\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:17:54.000Z", "id": "1173586812322930688", "edit_history_tweet_ids": ["1173586812322930688"], "author_id": "76264147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu tenho um amigo de adolesc\u00eancia que foi ser policial militar em MG, se matou dentro da corpora\u00e7\u00e3o. https://t.co/PWr0gXzMVr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3FLo3RvlVb", "expanded_url": "https://ift.tt/30VioxV", "display_url": "ift.tt/30VioxV"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:17:41.000Z", "id": "1173586758057025538", "edit_history_tweet_ids": ["1173586758057025538"], "author_id": "777871572057133056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'The Suicide Squad': \u00bfQu\u00e9 podemos esperar de esta nueva entrega? https://t.co/3FLo3RvlVb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:17:24.000Z", "id": "1173586685478785024", "edit_history_tweet_ids": ["1173586685478785024"], "author_id": "1074654245897539584", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:17:14.000Z", "id": "1173586642415890433", "edit_history_tweet_ids": ["1173586642415890433"], "author_id": "1015228542844534785", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:16:38.000Z", "id": "1173586493539061760", "edit_history_tweet_ids": ["1173586493539061760"], "author_id": "1160549514731839489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Hoje em dia confiar em algu\u00e9m \u00e9 uma miss\u00e3o su\u00edcida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.9209, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:16:25.000Z", "id": "1173586436572024832", "edit_history_tweet_ids": ["1173586436572024832"], "author_id": "1090344940452962304", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558108645462022"}], "text": "RT @Boscardin: O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:16:22.000Z", "id": "1173586422986682368", "edit_history_tweet_ids": ["1173586422986682368"], "author_id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:16:14.000Z", "id": "1173586391487459328", "edit_history_tweet_ids": ["1173586391487459328"], "author_id": "92832849", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:15:40.000Z", "id": "1173586246762995713", "edit_history_tweet_ids": ["1173586246762995713"], "author_id": "70835662", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "highway to hell"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:15:34.000Z", "id": "1173586224197640193", "edit_history_tweet_ids": ["1173586224197640193"], "author_id": "253703062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um suicida q a habilidade dele highway to hell \u00e9 toda vez q ele tentar suic\u00eddio a pessoa mais pr\u00f3xima a ele sofre o msm dano q ele. Sla Jojo n\u00e9 tem q ser bizarro msm"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:15:31.000Z", "id": "1173586210356453376", "edit_history_tweet_ids": ["1173586210356453376"], "author_id": "1124251923203416065", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:15:28.000Z", "id": "1173586197093986309", "edit_history_tweet_ids": ["1173586197093986309"], "author_id": "62444097", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:15:04.000Z", "id": "1173586099312021504", "edit_history_tweet_ids": ["1173586099312021504"], "author_id": "2388234836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ojo \ud83d\udc41 con esto https://t.co/he7oc86rmL", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/he7oc86rmL", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:50.000Z", "id": "1173586038092193793", "edit_history_tweet_ids": ["1173586038092193793"], "author_id": "1127964953397407746", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3553, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:48.000Z", "id": "1173586029435129856", "edit_history_tweet_ids": ["1173586029435129856"], "author_id": "84240202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DC, ME AJUDA E TE AJUDAR PELO AMOR DE DEUS. Outro Esquadr\u00e3o Suicida??? Eu j\u00e1 ca\u00ed feito uma pata no primeiro por causa dos trailers maravilhosos, n me tente s\u00f3 pq a crocante Margot Robbie vai estar no elenco de novo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:44.000Z", "id": "1173586015321280512", "edit_history_tweet_ids": ["1173586015321280512"], "author_id": "272699714", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:44.000Z", "id": "1173586013362544641", "edit_history_tweet_ids": ["1173586013362544641"], "author_id": "1002724155329011713", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:14:44.000Z", "id": "1173586011781292034", "edit_history_tweet_ids": ["1173586011781292034"], "author_id": "279598755", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257917698650114"}], "text": "RT @franciscozea: Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5239, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.8778, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/uUV1j4A063", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:36.000Z", "id": "1173585981905223681", "edit_history_tweet_ids": ["1173585981905223681"], "author_id": "72415073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coincid\u00eancia, n\u00e9?\nDe acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo https://t.co/uUV1j4A063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.616, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jTKoo3VZnb", "expanded_url": "http://www.radiocabrobogospel.com.br/noticias/mundo/398138/1", "display_url": "radiocabrobogospel.com.br/noticias/mundo\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:34.000Z", "id": "1173585972606451713", "edit_history_tweet_ids": ["1173585972606451713"], "author_id": "266566412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atuallizado em 16.09.19 as 08h40 Uma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos, diz relat\u00f3rio da OMS\nhttps://t.co/jTKoo3VZnb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:27.000Z", "id": "1173585941124001793", "edit_history_tweet_ids": ["1173585941124001793"], "author_id": "760467215288262656", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:22.000Z", "id": "1173585919670149120", "edit_history_tweet_ids": ["1173585919670149120"], "author_id": "755848697418702849", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:14:19.000Z", "id": "1173585908207116288", "edit_history_tweet_ids": ["1173585908207116288"], "author_id": "32855102", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:16.000Z", "id": "1173585898245693440", "edit_history_tweet_ids": ["1173585898245693440"], "author_id": "259359647", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 165, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/jIejGbdlMi", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:07.000Z", "id": "1173585859800645633", "edit_history_tweet_ids": ["1173585859800645633"], "author_id": "2817693490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "QUEM MANDOU MATAR MARIELLE\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/jIejGbdlMi via @revistaforum"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:13:58.000Z", "id": "1173585820386770944", "edit_history_tweet_ids": ["1173585820386770944"], "author_id": "2172348015", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:13:52.000Z", "id": "1173585795137097728", "edit_history_tweet_ids": ["1173585795137097728"], "author_id": "2657366667", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:13:35.000Z", "id": "1173585726061056001", "edit_history_tweet_ids": ["1173585726061056001"], "author_id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.4262, "type": "Place", "normalized_text": "Ash"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:13:34.000Z", "id": "1173585718704332800", "edit_history_tweet_ids": ["1173585718704332800"], "author_id": "303465402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Veo a Ash y se ve tan millenial :s le dejar\u00f3n ganar porque ahora con la intolerancia seguro se suicida :v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:13:32.000Z", "id": "1173585711724978177", "edit_history_tweet_ids": ["1173585711724978177"], "author_id": "992921471688368129", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:13:22.000Z", "id": "1173585667810570241", "edit_history_tweet_ids": ["1173585667810570241"], "author_id": "1160309790863777792", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Rojo"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8711, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 255, "end": 265, "probability": 0.3841, "type": "Organization", "normalized_text": "CDM Torrero"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/uRJW00OZjE", "expanded_url": "https://twitter.com/ESBZGZ/status/1173585634201690112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uRJW00OZjE", "media_key": "3_1173585621962625024"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:13:14.000Z", "id": "1173585634201690112", "edit_history_tweet_ids": ["1173585634201690112"], "author_id": "4746476513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pablo Rojo vuelve a casa. Despu\u00e9s de haber sido el base titular el primer a\u00f1o del Escuadr\u00f3n Suicida en 2016, minirojo est\u00e1 de vuelta. Nuestro nuevo base tiene una gran visi\u00f3n, velocidad y capacidad de organizaci\u00f3n que ha ido puliendo estos a\u00f1os fuera del CDM Torrero. https://t.co/uRJW00OZjE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:13:13.000Z", "id": "1173585633723473920", "edit_history_tweet_ids": ["1173585633723473920"], "author_id": "266566412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atualizado em 16.09.19 as 08h50 Psic\u00f3loga crist\u00e3 mostra maneiras de identificar e ajudar um suicida\nhttps://t.co/ErHsoqVTvR", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ErHsoqVTvR", "expanded_url": "http://www.radiocabrobogospel.com.br/noticias/brasil/398139/1", "display_url": "radiocabrobogospel.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "ttoy story"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "imsobrokenn", "id": "445231771"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:12:58.000Z", "id": "1173585570452447235", "edit_history_tweet_ids": ["1173585570452447235"], "author_id": "1061105745234743296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173477752260841477"}], "text": "RT @imsobrokenn: ajajaj el tenedor suicida de ttoy story soy yo men"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:57.000Z", "id": "1173585563653480448", "edit_history_tweet_ids": ["1173585563653480448"], "author_id": "2549462843", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:56.000Z", "id": "1173585559077478401", "edit_history_tweet_ids": ["1173585559077478401"], "author_id": "27373099", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:41.000Z", "id": "1173585498117464065", "edit_history_tweet_ids": ["1173585498117464065"], "author_id": "2549462843", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:12:39.000Z", "id": "1173585490970316805", "edit_history_tweet_ids": ["1173585490970316805"], "author_id": "276544322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dj suicida: periti, si \u00e8 impiccato https://t.co/FJO80Uf5vE", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/FJO80Uf5vE", "expanded_url": "https://ift.tt/34PhqGn", "display_url": "ift.tt/34PhqGn"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:12:33.000Z", "id": "1173585465900974081", "edit_history_tweet_ids": ["1173585465900974081"], "author_id": "143173757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las primeras se\u00f1ales son la clave para preservar la vida de un suicida\nhttps://t.co/JIlzRjVQ2G https://t.co/FzBabBxbFB", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JIlzRjVQ2G", "expanded_url": "https://eldia.com.do/las-primeras-senales-son-la-clave-para-preservar-la-vida-de-un-suicida/", "display_url": "eldia.com.do/las-primeras-s\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/FzBabBxbFB", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1173585465900974081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FzBabBxbFB", "media_key": "3_1173585459060125702"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:32.000Z", "id": "1173585460440043520", "edit_history_tweet_ids": ["1173585460440043520"], "author_id": "200737761", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:31.000Z", "id": "1173585454563807233", "edit_history_tweet_ids": ["1173585454563807233"], "author_id": "41891375", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:12:24.000Z", "id": "1173585428131147776", "edit_history_tweet_ids": ["1173585428131147776"], "author_id": "1173014146339790848", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:22.000Z", "id": "1173585417767141376", "edit_history_tweet_ids": ["1173585417767141376"], "author_id": "53265916", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:12:16.000Z", "id": "1173585393029177344", "edit_history_tweet_ids": ["1173585393029177344"], "author_id": "105184567", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:12.000Z", "id": "1173585374574252032", "edit_history_tweet_ids": ["1173585374574252032"], "author_id": "134305120", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:12:06.000Z", "id": "1173585352570933248", "edit_history_tweet_ids": ["1173585352570933248"], "author_id": "1050558209289801729", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:55.000Z", "id": "1173585303862423554", "edit_history_tweet_ids": ["1173585303862423554"], "author_id": "907201058", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:33.000Z", "id": "1173585212497960961", "edit_history_tweet_ids": ["1173585212497960961"], "author_id": "1127644964551315457", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:25.000Z", "id": "1173585177102180352", "edit_history_tweet_ids": ["1173585177102180352"], "author_id": "891004952398749697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 dificil entender a sensa\u00e7\u00e3o de um amigo ter falado com voce esses dias e dps saber que o mesmo se suicidou '-'"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:21.000Z", "id": "1173585160878645249", "edit_history_tweet_ids": ["1173585160878645249"], "author_id": "41760780", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:17.000Z", "id": "1173585143946199040", "edit_history_tweet_ids": ["1173585143946199040"], "author_id": "39450534", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:06.000Z", "id": "1173585098500923392", "edit_history_tweet_ids": ["1173585098500923392"], "author_id": "1088143864903487488", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:11:04.000Z", "id": "1173585090368159744", "edit_history_tweet_ids": ["1173585090368159744"], "author_id": "51636194", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:10:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024249365756555264", "id": "1173585064053092360", "edit_history_tweet_ids": ["1173585064053092360"], "author_id": "1434332364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "pedropba", "id": "1288127609101058048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173573318479405057"}], "text": "@neurologui @pedropba vcs sao mt suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:10:47.000Z", "id": "1173585019518033921", "edit_history_tweet_ids": ["1173585019518033921"], "author_id": "1060909792078823424", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:10:45.000Z", "id": "1173585012110831616", "edit_history_tweet_ids": ["1173585012110831616"], "author_id": "59683444", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:10:41.000Z", "id": "1173584995887304705", "edit_history_tweet_ids": ["1173584995887304705"], "author_id": "707578244", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:10:29.000Z", "id": "1173584945769529346", "edit_history_tweet_ids": ["1173584945769529346"], "author_id": "80600315", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:47.000Z", "id": "1173584769264881664", "edit_history_tweet_ids": ["1173584769264881664"], "author_id": "127913006", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/BfL55aHo75", "expanded_url": "https://trilhadomedo.com/2019/09/james-gunn-revelou-o-novo-elenco-do-reboot-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "trilhadomedo.com/2019/09/james-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DOQK26iCZb", "expanded_url": "https://twitter.com/TrilhaDoMedo/status/1173584749627150337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DOQK26iCZb", "media_key": "3_1173584748633055233"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:43.000Z", "id": "1173584749627150337", "edit_history_tweet_ids": ["1173584749627150337"], "author_id": "221003210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "James Gunn revelou o novo elenco do reboot de \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 \u2022 Saiba+ https://t.co/BfL55aHo75 https://t.co/DOQK26iCZb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:38.000Z", "id": "1173584728634646528", "edit_history_tweet_ids": ["1173584728634646528"], "author_id": "124224794", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:30.000Z", "id": "1173584695147319297", "edit_history_tweet_ids": ["1173584695147319297"], "author_id": "792226623735103488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Saasalinda", "id": "2916819526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173578922476429313"}], "text": "RT @Saasalinda: Mano o homem se matou e matou o filho, ante de matar a crian\u00e7a ele fez ele gravar um v\u00eddeo de despedida. Isso acabou comigo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:24.000Z", "id": "1173584673005559808", "edit_history_tweet_ids": ["1173584673005559808"], "author_id": "57516418", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/U1WtLZ0F7x", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:17.000Z", "id": "1173584643913932800", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173584643913932800"], "author_id": "266841098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/U1WtLZ0F7x"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:09:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "898291119448109056", "id": "1173584603996721152", "edit_history_tweet_ids": ["1173584603996721152"], "author_id": "125787030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielsabsayok", "id": "898291119448109056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576875102351360"}], "text": "@danielsabsayok viejo bufarra, potencial suicida por un chongo que te dej\u00f3. Dej\u00e1 de postear pelotudeces"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:09:07.000Z", "id": "1173584599664005120", "edit_history_tweet_ids": ["1173584599664005120"], "author_id": "123064515", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:09:00.000Z", "id": "1173584571046268928", "edit_history_tweet_ids": ["1173584571046268928"], "author_id": "1039590735425753089", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RPsgD0hgKk", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubDCComicsESP/status/1173579186088423424", "display_url": "twitter.com/ClubDCComicsES\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:08:24.000Z", "id": "1173584421859090437", "edit_history_tweet_ids": ["1173584421859090437"], "author_id": "4888789379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida y Wonder Woman aunque pr\u00e1cticamente no sepamos nada de ninguna de las dos. https://t.co/RPsgD0hgKk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:08:08.000Z", "id": "1173584350950166529", "edit_history_tweet_ids": ["1173584350950166529"], "author_id": "1148403870655221760", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173582578978349058"}], "text": "RT @NTelevisa_com: La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:08:05.000Z", "id": "1173584341760430080", "edit_history_tweet_ids": ["1173584341760430080"], "author_id": "54026100", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:07:55.000Z", "id": "1173584299813158912", "edit_history_tweet_ids": ["1173584299813158912"], "author_id": "294109109", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:07:53.000Z", "id": "1173584289205604352", "edit_history_tweet_ids": ["1173584289205604352"], "author_id": "4462490243", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte significativa de la ciudadan\u00eda se ha enrocado en fanatismos ideol\u00f3gicos.\n\nVamos mal."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:07:23.000Z", "id": "1173584162642628609", "edit_history_tweet_ids": ["1173584162642628609"], "author_id": "1133200357058850820", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:07:18.000Z", "id": "1173584141109092353", "edit_history_tweet_ids": ["1173584141109092353"], "author_id": "137422010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda. Donde no hay poder hay vida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:07:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "250341631", "id": "1173584100076204033", "edit_history_tweet_ids": ["1173584100076204033"], "author_id": "1011949262534512641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173582308445581313"}], "text": "@PanamaAmerica Se suicido?no lo creo,una mujer joven,con hijos no se suicida asl como as\u00ed algo hay raro que no encaja, se\u00f1ores DIJ,piensa mal y acertaras!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:06:53.000Z", "id": "1173584039959322626", "edit_history_tweet_ids": ["1173584039959322626"], "author_id": "40376991", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio d"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:06:44.000Z", "id": "1173583999618494464", "edit_history_tweet_ids": ["1173583999618494464"], "author_id": "381055462", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173558681084080128"}], "text": "RT @GeorgMarques: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:06:41.000Z", "id": "1173583987928969221", "edit_history_tweet_ids": ["1173583987928969221"], "author_id": "227979800", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:06:15.000Z", "id": "1173583877165723648", "edit_history_tweet_ids": ["1173583877165723648"], "author_id": "134620013", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:06:11.000Z", "id": "1173583862817075201", "edit_history_tweet_ids": ["1173583862817075201"], "author_id": "960922213473050625", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:05:54.000Z", "id": "1173583791572574208", "edit_history_tweet_ids": ["1173583791572574208"], "author_id": "1225069974", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2"}], "includes": {"users": [{"id": "913325133900779521", "username": "DEVI_01001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 105, "tweet_count": 11934, "listed_count": 1}, "name": "DEVI"}, {"id": "922120957363400704", "username": "coucoumar", "location": "Gen\u00e8ve, Suisse ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13085, "following_count": 9625, "tweet_count": 82874, "listed_count": 22}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Sevilla\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "28833624", "username": "sorgin_uy", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 2985, "tweet_count": 111496, "listed_count": 42}, "name": "Agust\u00edn Fern\u00e1ndez Gabard"}, {"id": "16935292", "username": "democracynow", "location": "New York", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 812487, "following_count": 6531, "tweet_count": 121614, "listed_count": 16417}, "name": "Democracy Now!"}, {"id": "1092218753490784256", "username": "josehil44904368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4951, "tweet_count": 79713, "listed_count": 2}, "name": "Padim_Pe._Ci\u00e7o@josehilton"}, {"id": "19593634", "username": "revistaforum", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451866, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"id": "2196340538", "username": "LuizaGonlves", "location": "Jaguar\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 424, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Luiza"}, {"id": "358170099", "username": "suzybartholo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 304, "tweet_count": 9833, "listed_count": 1}, "name": "Suzy"}, {"id": "268427047", "username": "_DafneeMarcelle", "location": "Sapucaia do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 172, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "name": "Dafne Marcelle"}, {"id": "1139738167748284416", "username": "nicolas_r0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 107, "tweet_count": 16920, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s"}, {"id": "22585744", "username": "natitita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "name": "Scherbatsky"}, {"id": "232202593", "username": "_Juliana_Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 251, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "name": "Juliana Duarte"}, {"id": "57771039", "username": "renato_rovai", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117902, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "name": "Renato Rovai"}, {"id": "2719920454", "username": "nurnidale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 54, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "name": "nur"}, {"id": "875915969142685696", "username": "segatothais", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 234, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}, "name": "tata"}, {"id": "23136467", "username": "nandoando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 140, "tweet_count": 15341, "listed_count": 0}, "name": "Fernando"}, {"id": "67113813", "username": "selmamathiass", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14910, "following_count": 13275, "tweet_count": 34386, "listed_count": 17}, "name": "\ud83d\udea9Selma Mathias \u2640\u2640\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "749392231841271808", "username": "Teresaperezcep1", "location": "La Coru\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 3915, "tweet_count": 416940, "listed_count": 10}, "name": "Teresa PCepeda/\u2764\ufe0f"}, {"id": "2993702273", "username": "inesita_mv", "location": "Madrid - El Rompido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "name": "In\u00e9s M Villegas"}, {"id": "839993380285296640", "username": "Anyelluz8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 144, "tweet_count": 49325, "listed_count": 0}, "name": "Anyelluz"}, {"id": "99005968", "username": "PeriodicoCorreo", "location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34085, "following_count": 718, "tweet_count": 338098, "listed_count": 328}, "name": "Peri\u00f3dico Correo"}, {"id": "130050505", "username": "dizaoleao", "location": "Mato Grosso, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10804, "following_count": 10371, "tweet_count": 325270, "listed_count": 41}, "name": "LULA 13"}, {"id": "892431996877758464", "username": "pillamaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 81, "tweet_count": 12564, "listed_count": 1}, "name": "PillaMaro - Notizie"}, {"id": "793524044263989248", "username": "EroniLiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza"}, {"id": "626725650", "username": "JFMargarida", "location": "Juiz de Fora", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}, "name": "Margarida Salom\u00e3o"}, {"id": "2595259373", "username": "emiguayaquil", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 643, "tweet_count": 9030, "listed_count": 1}, "name": "emiliano"}, {"id": "53687256", "username": "Zumel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1172, "tweet_count": 18005, "listed_count": 1}, "name": "Mel Zuzu Demelo"}, {"id": "1038518919810703360", "username": "WagnerVieirade6", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4994, "tweet_count": 56986, "listed_count": 3}, "name": "Wagner Carvalho"}, {"id": "75772981", "username": "Hendrix_Careta", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21870, "following_count": 4803, "tweet_count": 209514, "listed_count": 76}, "name": "Hendrix Careta\ud83c\udfb8"}, {"id": "236801589", "username": "guru_sc", "location": "Florian\u00f3polis/SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 4191, "tweet_count": 267512, "listed_count": 9}, "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior"}, {"id": "3359660290", "username": "Momoonstarr", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 396, "tweet_count": 21975, "listed_count": 0}, "name": "Manuel cansadito"}, {"id": "73510638", "username": "MagLeticia", "location": "    desubicada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1056, "tweet_count": 19958, "listed_count": 6}, "name": "Xixa"}, {"id": "938900403177115649", "username": "Azevedo_Wall", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 4968, "tweet_count": 195046, "listed_count": 6}, "name": "Azevedo YosoY Oeaohoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "40548874", "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209236, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1043}, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "575735084", "username": "rogerio_sinesio", "location": "brasil salvador bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 4873, "tweet_count": 408380, "listed_count": 50}, "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "148927719", "username": "bastipibesolari", "location": "Santiago - L.A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1944, "tweet_count": 104456, "listed_count": 3}, "name": "EQUIPO GRANDE NO DESCIENDE"}, {"id": "1113557433849454593", "username": "Nilvamachadoco5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1617, "tweet_count": 46960, "listed_count": 1}, "name": "Nilvamachadocosta"}, {"id": "275230379", "username": "abordes84", "location": "Pamplona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 706, "tweet_count": 29071, "listed_count": 8}, "name": "Armando Bordes"}, {"id": "4462490243", "username": "Dukenan16", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1445, "tweet_count": 16933, "listed_count": 31}, "name": "Dukenan"}, {"id": "1101854126147809280", "username": "Antonie46522009", "location": "Valinhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 3216, "tweet_count": 105374, "listed_count": 0}, "name": "Antoniel"}, {"id": "4441765761", "username": "elcomunistaburg", "location": "Pontevedra, Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1104, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Elcomunistaburgu\u00e9s\ud83d\udd3b"}, {"id": "2665463588", "username": "raquel4801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "name": "raquel4801"}, {"id": "910930537358823424", "username": "jimimiluv", "location": "magic shop\u0fd3\u1ab6\u30fe\u2027\u208a\u2601\ud83c\udf67.\u1a66\u0b6d\u2727\u08f6\u1b42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 454, "tweet_count": 33716, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\ude80\ub5a1\u028f\u1d07\u0280\u1d0a\u026a\u1d0d\u099e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "918236646994214913", "username": "namjoongxrl", "location": "Letting out my Latin soul \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2535, "tweet_count": 26845, "listed_count": 11}, "name": "Koya \ud83d\udc28\ud83d\udc99"}, {"id": "1023918544591958017", "username": "lucycnc1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 102, "tweet_count": 3291, "listed_count": 0}, "name": "lucycnc"}, {"id": "1045508113804218368", "username": "xmirrorball", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "name": "mundinho luke velaryon"}, {"id": "3092572929", "username": "Sofimagal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4069, "tweet_count": 114113, "listed_count": 35}, "name": "Sofi"}, {"id": "1149134360026800130", "username": "LuisAlb54092015", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 4940, "tweet_count": 16462, "listed_count": 0}, "name": "Luis Alberto Flores"}, {"id": "3867677225", "username": "jchavezcano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2351, "tweet_count": 33720, "listed_count": 2}, "name": "jaime manuel chavez Cano"}, {"id": "875003008936968192", "username": "arrobapaulabar", "location": "Belo Horizonte ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 237, "tweet_count": 47641, "listed_count": 1}, "name": "Paula Barbosa"}, {"id": "1049514857136091137", "username": "ditabruta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1716, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "name": "ditabruta"}, {"id": "69486885", "username": "eitahfe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2691, "tweet_count": 148802, "listed_count": 11}, "name": "cabritchy"}, {"id": "1061773653279416322", "username": "RuiFaro12", "location": "Bel\u00e9m - Pa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 90, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "name": "Rui Faro"}, {"id": "80612996", "username": "GAYEGOS", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21759, "following_count": 388, "tweet_count": 144350, "listed_count": 84}, "name": "Jos\u00e9 Gayegos"}, {"id": "1051614630324424704", "username": "fudidarlli", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 753, "tweet_count": 33738, "listed_count": 1}, "name": "whatever"}, {"id": "1051373546231029763", "username": "HPreparazione", "location": " Modena, Emilia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 130, "tweet_count": 35816, "listed_count": 2}, "name": "Varie&eventuali"}, {"id": "136771610", "username": "EdmundoZen", "location": "Recife-PE, Nordeste,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6927, "following_count": 7475, "tweet_count": 27728, "listed_count": 6}, "name": "Edmundo Ribeiro"}, {"id": "46274361", "username": "hamiltonribeiro", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 4985, "tweet_count": 175081, "listed_count": 27}, "name": "Hamilton Ribeiro"}, {"id": "1035947281198067713", "username": "Analima_alef", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1047, "tweet_count": 376144, "listed_count": 1}, "name": "Ana Lima"}, {"id": "2310460023", "username": "SoniaPuglia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 255, "tweet_count": 58421, "listed_count": 3}, "name": "S\u00f4nia Puglia"}, {"id": "132739349", "username": "assiral_s", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1359, "tweet_count": 87740, "listed_count": 1}, "name": "Lari"}, {"id": "67240598", "username": "angelalbert0", "location": "El seco, Puebla, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25193, "following_count": 24868, "tweet_count": 120946, "listed_count": 117}, "name": "Angel Alberto Avi\u00f1a"}, {"id": "2704621551", "username": "dszaig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1281, "tweet_count": 91926, "listed_count": 7}, "name": "karma police"}, {"id": "3041081415", "username": "DiddyDlima", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 285, "tweet_count": 35047, "listed_count": 13}, "name": "La Diddy"}, {"id": "1160085030", "username": "Naando83", "location": "Cadifornia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2167, "tweet_count": 27687, "listed_count": 22}, "name": "\u00a6X\u00a6 \u041b\uff91\u041b\u00d0\u00d8 \u00a6X\u00a6"}, {"id": "174901520", "username": "cadulorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1187, "tweet_count": 629840, "listed_count": 69}, "name": "cadulorena"}, {"id": "1041248496", "username": "julypafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 544, "tweet_count": 1503, "listed_count": 1}, "name": "Uly"}, {"id": "110055082", "username": "Dadocanales", "location": "D.F M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "name": "Dado Canales"}, {"id": "850151818176888837", "username": "dgalego_gamer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 945, "tweet_count": 7265, "listed_count": 3}, "name": "David Galego"}, {"id": "12603512", "username": "Nerdbunker", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197320, "following_count": 36, "tweet_count": 96268, "listed_count": 877}, "name": "NerdBunker"}, {"id": "1075465419404795907", "username": "elaneide4", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "name": "elaneide"}, {"id": "126109624", "username": "cloedevries", "location": "B\u00e9lgica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 489, "tweet_count": 6736, "listed_count": 0}, "name": "cloe de vries"}, {"id": "128372940", "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9440189, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "421571381", "username": "RosaMariaAlvar6", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez"}, {"id": "1120300927", "username": "Vponce64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"id": "2188777545", "username": "Op_Greenfield", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 73, "tweet_count": 29848, "listed_count": 1}, "name": "BANCO das TRETAS do GUEDES"}, {"id": "820327600195248132", "username": "WSkika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 250, "tweet_count": 94333, "listed_count": 2}, "name": "Salete Weimer"}, {"id": "1169990657148116996", "username": "josfeit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 4300, "tweet_count": 30290, "listed_count": 5}, "name": "Josfeit"}, {"id": "81858628", "username": "leaosagaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4992, "tweet_count": 17156, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Santos"}, {"id": "595090509", "username": "zanuja_cbranco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3284, "tweet_count": 88544, "listed_count": 11}, "name": "zan"}, {"id": "769562616003960832", "username": "Anarcoi8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1882, "tweet_count": 102268, "listed_count": 16}, "name": "\u24b6 El Anarcoide Totalitario \u24b6"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "1106326302074830848", "username": "lffcrybaby", "location": "Moon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 216, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "name": "Lip"}, {"id": "466962118", "username": "dessalbuq", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 73, "tweet_count": 39382, "listed_count": 2}, "name": "Andressa"}, {"id": "54910850", "username": "GuilhermeJrg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127779, "listed_count": 24}, "name": "Guilherme"}, {"id": "955477203122257921", "username": "FeruBoy", "location": "Aldea de Kakariko ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 418, "tweet_count": 12352, "listed_count": 1}, "name": "SpookyTeraFeruBoy"}, {"id": "122663342", "username": "ozzy_lima", "location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 132, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "name": "Oziel de Lima"}, {"id": "969993389440749569", "username": "martelo_nietzsc", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39335, "following_count": 295, "tweet_count": 3722, "listed_count": 47}, "name": "O Martelo de Nietzsche"}, {"id": "76679251", "username": "thaliabarros", "location": "Brasil - Pernambuco/Recife ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1415, "tweet_count": 62760, "listed_count": 5}, "name": "Nath\u00e1lia Barros \ud83c\udf05"}, {"id": "755116620020846592", "username": "marcelobacalla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 247, "tweet_count": 16608, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Bacall\u00e1"}, {"id": "190771590", "username": "cpedrosjr", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 455, "tweet_count": 29527, "listed_count": 4}, "name": "Pedro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd80"}, {"id": "23123766", "username": "luaz8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2351, "tweet_count": 121721, "listed_count": 12}, "name": "Luana"}, {"id": "2599607408", "username": "Somos_Pueblo_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 4683, "tweet_count": 90098, "listed_count": 59}, "name": "Suso \u2200lonso"}, {"id": "1081948612928700418", "username": "ramonsandrade1", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 306, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "name": "zordon"}, {"id": "117255721", "username": "thfather", "location": "sul do Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 3669, "tweet_count": 9237, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Vieira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc10\ud83d\udc10\ud83d\udc10"}, {"id": "131004593", "username": "paulaodopt", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 4022, "tweet_count": 26260, "listed_count": 154}, "name": "Paul\u00e3o"}, {"id": "884053904312467460", "username": "dcbordeRm", "location": "villa y corte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 618, "tweet_count": 35779, "listed_count": 0}, "name": "El Garrote"}, {"id": "330263000", "username": "Marc_pratenc", "location": "Sant Boi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1421, "tweet_count": 32575, "listed_count": 8}, "name": "Marc"}, {"id": "139521577", "username": "raicerqueira", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6705, "following_count": 2927, "tweet_count": 123138, "listed_count": 35}, "name": "odara"}, {"id": "1005583049994702848", "username": "Daniell19O4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 228, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Fernandes"}, {"id": "947153504241635328", "username": "Diogo_Pinto_27", "location": "Oeiras, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 188, "tweet_count": 2627, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc25"}, {"id": "2856587067", "username": "willians_fern", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 469, "tweet_count": 26828, "listed_count": 10}, "name": "Willians Fernandes"}, {"id": "362111684", "username": "MariaRitadossan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2548, "tweet_count": 25127, "listed_count": 5}, "name": "Maria Rita dos santo"}, {"id": "29542192", "username": "camicausos", "location": "Landshut, Deutschland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 680, "tweet_count": 17320, "listed_count": 29}, "name": "Camilla"}, {"id": "942148941004574721", "username": "ocirec", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 250, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "name": "ocir3c \ud83c\udf41"}, {"id": "466843188", "username": "Zona5Telemicro", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7680, "following_count": 133, "tweet_count": 3046, "listed_count": 38}, "name": "Zona 5"}, {"id": "313281685", "username": "jussapreta", "location": "Doha, Qatar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 141, "tweet_count": 86689, "listed_count": 2}, "name": "Sara LULA  da Silva"}, {"id": "932764494803152896", "username": "BLucasMeioMorto", "location": "No multiverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1332, "tweet_count": 121376, "listed_count": 1}, "name": "B.L.Bisbilhoteira"}, {"id": "1069236202132377600", "username": "Abrilmayojuni0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 111, "tweet_count": 13254, "listed_count": 0}, "name": "bebbu \ud83e\udd8b"}, {"id": "1436742752", "username": "LulaParaSempre", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 4716, "tweet_count": 354450, "listed_count": 32}, "name": "Luwiel"}, {"id": "2996341523", "username": "005cari", "location": "Entre Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 950, "tweet_count": 23854, "listed_count": 1}, "name": "Leal Medina"}, {"id": "712821594876346368", "username": "aleangui360", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 187, "tweet_count": 1830, "listed_count": 1}, "name": "Alexita"}, {"id": "455625832", "username": "ArgimiroI", "location": "Culleredo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 4737, "tweet_count": 18967, "listed_count": 3}, "name": "argimiro gonzalez"}, {"id": "834342133", "username": "rogerzobl", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "name": "Roger Zobl"}, {"id": "1155895024648937472", "username": "Rainbow_Andrew_", "location": "\u0413\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0432 \u0410\u0434\u0443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}, "name": "\u0420\u0430\u0434\u0443\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439\u043a\u0430\u2660\ufe0f"}, {"id": "14560439", "username": "maristelaajalla", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 3120, "tweet_count": 17198, "listed_count": 9}, "name": "Maristela Ajalla\ud83c\udf1e\ud83c\udf14\u2b50\ud83c\udf0e"}, {"id": "413330758", "username": "RevistaKapricho", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3309, "tweet_count": 40412, "listed_count": 19}, "name": "RevistaMiKapricho"}, {"id": "16676396", "username": "El_Universal_Mx", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7064288, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "name": "El Universal"}, {"id": "1068718036880887814", "username": "melina_mirandx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 213, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "name": "@melina_mirandx"}, {"id": "1062152572226756610", "username": "nosoy5alo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 20, "tweet_count": 9168, "listed_count": 1}, "name": "Aguss"}, {"id": "1058510955053809664", "username": "ElianadaCruzRo1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2184, "tweet_count": 341379, "listed_count": 5}, "name": "Eliana"}, {"id": "102280459", "username": "natt_enbici", "location": "Rosario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 4433, "tweet_count": 47681, "listed_count": 9}, "name": "\u03b7\u03b1\u0442\u0442 \u2600\ufe0f\ud83d\udc9a"}, {"id": "826983138479968258", "username": "barretojoaog", "location": "S\u00e3o Paulo/Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 2416, "tweet_count": 95590, "listed_count": 3}, "name": "mundinho beyonc\u00e9 itaim bibi"}, {"id": "3059346214", "username": "julio30_07", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 193, "tweet_count": 31379, "listed_count": 10}, "name": "Julio Torres"}, {"id": "816072798", "username": "LUISALIAGA0411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "name": "Beto"}, {"id": "3922330535", "username": "chaves_wallace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 333, "tweet_count": 9463, "listed_count": 1}, "name": "Wallace Chaves"}, {"id": "981706413700460544", "username": "VidasLipaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}, {"id": "199902272", "username": "graciiiinha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 446, "tweet_count": 128629, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\ude3b\ud83c\udf3b\ud83d\udea9Gra\u00e7a \ud83c\udfbe\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83c\udfc4"}, {"id": "2333033580", "username": "errante_br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1913, "tweet_count": 13716, "listed_count": 2}, "name": "GSV Embracing Our Exceptional Context"}, {"id": "3335302601", "username": "Sobrevivirr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 4145, "tweet_count": 19363, "listed_count": 3}, "name": "Luisa/\u2665\ufe0fSobrevivir vs Vivir/ #YoApoyoGobierno"}, {"id": "1019587548", "username": "wwesleyg", "location": "Linhares, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 455, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "name": "Wesley \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "1034278428898418688", "username": "Nancy29291125", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 114, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "name": "Nancy"}, {"id": "525822471", "username": "hectorbecerrilr", "location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R."}, {"id": "885728909140140033", "username": "Ahasuerus_I_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104524, "listed_count": 0}, "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1160918076331896833", "username": "JoiceSo45078027", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}, "name": "Joice Sousa"}, {"id": "64088440", "username": "lay_pinheiro", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2393, "tweet_count": 74706, "listed_count": 39}, "name": "Lay_\ud83d\udc7d#VamosEnvolverOBrasil"}, {"id": "84592732", "username": "lexdilima", "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)"}, {"id": "844085474", "username": "luizhsrodrigues", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3803, "tweet_count": 506917, "listed_count": 25}, "name": "Luiz Rodrigues"}, {"id": "145703179", "username": "galvanilima", "location": "Boa Vista - RR - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4195, "tweet_count": 110933, "listed_count": 20}, "name": "Galvani Lima\u262d"}, {"id": "2321423275", "username": "rive_z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4550, "tweet_count": 212493, "listed_count": 9}, "name": "kaipirinho"}, {"id": "324384050", "username": "LuisFernOli", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 733, "tweet_count": 28115, "listed_count": 7}, "name": "Lu\u00eds Fernando"}, {"id": "886062404110626820", "username": "rodriguesc_r", "location": "Carapina Grande, Serra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 486, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ramon Rodrigues \ud83c\udff4"}, {"id": "110515103", "username": "rZORDMANEH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 3570, "tweet_count": 50926, "listed_count": 30}, "name": "Rhamon"}, {"id": "1016080895588093953", "username": "Rodrigo84504160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 3847, "tweet_count": 53697, "listed_count": 3}, "name": "Pr\u00f3-Russia\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"id": "1079007704981622785", "username": "OrusDa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1777, "tweet_count": 30542, "listed_count": 2}, "name": "Orus da Silva"}, {"id": "218733760", "username": "bbbpolemiica", "location": "pet \u196b\u1b61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 2081, "tweet_count": 274306, "listed_count": 23}, "name": "pequi"}, {"id": "715364459099856896", "username": "odio_nao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"id": "118744917", "username": "xJuliow", "location": "Algum lugar do Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 944, "tweet_count": 108304, "listed_count": 6}, "name": "Julio \u272f\u5f61"}, {"id": "1159023983293083649", "username": "Alessan97830249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 183, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "name": "Alessandra"}, {"id": "2912220415", "username": "Oye_Chiapas", "location": "3ra Sur Pte #848,Tuxtla Gtz ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 183, "tweet_count": 106268, "listed_count": 0}, "name": "Oye Chiapas"}, {"id": "44157629", "username": "frotamarcus", "location": "San Francisco, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 129, "tweet_count": 63495, "listed_count": 9}, "name": "Marcus"}, {"id": "2400635137", "username": "Seep_oitnb", "location": "Lichfield, EUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4326, "tweet_count": 263059, "listed_count": 5}, "name": "\u24dfFherzita Palestra \u24df\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "703544294", "username": "KarenCasstillo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 656, "tweet_count": 20106, "listed_count": 1}, "name": "Karen."}, {"id": "1055998862", "username": "DjalmaBeraldo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4151, "tweet_count": 95796, "listed_count": 12}, "name": "Cobaia da S\u00edndrome do Impostor"}, {"id": "88924808", "username": "_SabrinaMarqu", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 442, "tweet_count": 38629, "listed_count": 2}, "name": "Sabrina \u03df \u096a \ud83e\udd8b"}, {"id": "35523481", "username": "fabio_jessica", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 470, "tweet_count": 5129, "listed_count": 1}, "name": "Fabio Rodrigues"}, {"id": "759001618884939776", "username": "JanainaDoBrasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1130101, "following_count": 0, "tweet_count": 19968, "listed_count": 981}, "name": "Janaina Paschoal"}, {"id": "4182847636", "username": "AniiiDValerrr", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 775, "tweet_count": 32350, "listed_count": 1}, "name": "Ani \ud83d\udda4"}, {"id": "119180003", "username": "kieloliveira", "location": "Porto Velho, RO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 4993, "tweet_count": 56554, "listed_count": 8}, "name": "Ezequiel \u263clivreira 13 \ud83c\udd7e\u2795\ud83d\ude37\ud83d\udc63\u264c\ud83d\udd06"}, {"id": "172032818", "username": "ZanzaLoLi", "location": "Brasil_Rio_de_Janeiro_Niteroi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 604, "tweet_count": 15651, "listed_count": 1}, "name": "Ros\u00e2ngela Lima (vacinada) lul\u00e1l\u00e1"}, {"id": "966148295960727552", "username": "asce_rhae", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 203, "tweet_count": 10900, "listed_count": 0}, "name": "Strike_Freedom"}, {"id": "1145034458191552512", "username": "st4ckapp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 43, "tweet_count": 318, "listed_count": 4}, "name": "ST4CK"}, {"id": "1066896257338232832", "username": "L_docin", "location": "salmos 91\ud83e\udd0d ALM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 263, "tweet_count": 40561, "listed_count": 0}, "name": "L."}, {"id": "1127527570583490560", "username": "Chupitox1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 3627, "tweet_count": 146524, "listed_count": 2}, "name": "Chupitox \ud83c\udf79\ud83c\udf78pienxax en verdex. \ud83e\udd11 \ud83d\udcb8"}, {"id": "2445588200", "username": "rbascu1", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23263, "following_count": 20326, "tweet_count": 183366, "listed_count": 41}, "name": "Ricardo Bascu\u00f1an R. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc1dRepublicano"}, {"id": "1529294676", "username": "AlexMichae_l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 467, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "name": "Alex Michae_l"}, {"id": "895687858794770432", "username": "MhVigilante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 553, "tweet_count": 25719, "listed_count": 23}, "name": "Vigilante MH"}, {"id": "25401359", "username": "nmas", "location": "Mexico City", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805516, "listed_count": 10888}, "name": "NM\u00e1s"}, {"id": "1162820559526420481", "username": "Lulapresidet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 184, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "name": "lula 2022"}, {"id": "43893288", "username": "edualviverde10", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2485, "tweet_count": 17730, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Mateus"}, {"id": "164271643", "username": "claudiocalente", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1020, "tweet_count": 337601, "listed_count": 18}, "name": "Claudio"}, {"id": "784586086567776258", "username": "karinalexandra0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "name": "karina cortez"}, {"id": "197392357", "username": "movielx", "location": "Elche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 908, "tweet_count": 26509, "listed_count": 11}, "name": "Movielx Podcast"}, {"id": "33700368", "username": "aridesneto", "location": "Juiz de Fora/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 2104, "tweet_count": 3560, "listed_count": 0}, "name": "Arides Neto"}, {"id": "847214019295502337", "username": "ForeverPtista13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1597, "tweet_count": 63366, "listed_count": 6}, "name": "Lulista PTista Forever\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f"}, {"id": "133712174", "username": "jean_wbert", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 765, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "name": "JeanWbert"}, {"id": "26536367", "username": "DvdCastillo", "location": "Agapeama, Jundia\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 701, "tweet_count": 19678, "listed_count": 13}, "name": "Bar\u00e3o do Agapeama\ud83d\udcbf"}, {"id": "732963356835991552", "username": "021Ferrei", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 982, "tweet_count": 133408, "listed_count": 0}, "name": "Berna 13"}, {"id": "45946111", "username": "verbofeminino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 650, "tweet_count": 64502, "listed_count": 89}, "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37"}, {"id": "186554912", "username": "_Shariff_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 987, "tweet_count": 42811, "listed_count": 1}, "name": "Shariff"}, {"id": "636490116", "username": "camizapata__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 989, "tweet_count": 36192, "listed_count": 0}, "name": "Yeye \u2728"}, {"id": "41263602", "username": "SIPSE", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45996, "following_count": 94, "tweet_count": 524698, "listed_count": 542}, "name": "SIPSE.com"}, {"id": "156408193", "username": "NovedadesYuc", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135040, "following_count": 21, "tweet_count": 328399, "listed_count": 424}, "name": "novedadesyuc"}, {"id": "1673437616", "username": "_valerivof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 160, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}, "name": "bal"}, {"id": "167948568", "username": "ThiagoFSR83", "location": "Bayeux, Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1821, "tweet_count": 137275, "listed_count": 9}, "name": "Thiago 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"id": "961366616729640960", "username": "aaaliciaa96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 102, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "name": "Aliii\ud83c\udf40"}, {"id": "184739771", "username": "alfonso_m92", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}, "name": "Alfon"}, {"id": "22847210", "username": "rocaramicoli", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1118, "tweet_count": 130682, "listed_count": 18}, "name": "Rocaramicoli"}, {"id": "425465335", "username": "NEXYRT", "location": "Caracas. Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 3099, "tweet_count": 12375, "listed_count": 2}, "name": "Nexy R. Trendstone"}, {"id": "22858188", "username": "lobachevscki", "location": "Horsham, United Kingdom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9984, "following_count": 1286, "tweet_count": 203344, "listed_count": 117}, "name": "Juli\u00e1n Rojas Mill\u00e1n"}, {"id": "289448791", "username": "L3n1_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 175, "tweet_count": 47865, "listed_count": 1}, "name": "Leni com L de Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd85"}, {"id": "767287402264195072", "username": "SgioJoker", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 52, "tweet_count": 8189, "listed_count": 6}, "name": "El Lich"}, {"id": "298563210", "username": "RockChildRock", "location": "Cerca d la Puerta d Tannh\u00e4user", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 136, "tweet_count": 12101, "listed_count": 11}, "name": "\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udfb8"}, {"id": "1085191520288858113", "username": "rmart279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 4384, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}, "name": "Shivaya"}, {"id": "3022564030", "username": "IdeasInfancia", "location": "Bustamante 26 ProvidenciaChile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 1044, "tweet_count": 4168, "listed_count": 25}, "name": "Fundaci\u00f3n Ideas para la Infancia"}, {"id": "143311417", "username": "juzinhapersonal", "location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 5003, "tweet_count": 270720, "listed_count": 1}, "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal"}, {"id": "1056280764826992640", "username": "lusiluti", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 73, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "name": "Lusiluti"}, {"id": "1106652090246533121", "username": "asaladajustica", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8665, "following_count": 510, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "name": "Sala da Justi\u00e7a"}, {"id": "1073607966954307585", "username": "AAssembleBR", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80669, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "name": "Avengers Assemble BR"}, {"id": "48552528", "username": "garciavictor_m", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73451, "following_count": 6522, "tweet_count": 612638, "listed_count": 748}, "name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda Hidalgo"}, {"id": "410985549", "username": "Crisherdy", "location": " RJ Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 575, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "name": "Cris Herdy"}, {"id": "2394578373", "username": "PRosino", "location": "DDHH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4999, "tweet_count": 247137, "listed_count": 131}, "name": "#DDHH \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83d\udd3b"}, {"id": "1140795946151886848", "username": "ReginaTanzi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 388, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}, "name": "reginamariatanzi."}, {"id": "1596776168", "username": "ernesto2370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 880, "tweet_count": 29295, "listed_count": 4}, "name": "ernesto nieri"}, {"id": "1093934538059902976", "username": "BoadellaAlbert", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68586, "following_count": 601, "tweet_count": 4038, "listed_count": 202}, "name": "Albert Boadella"}, {"id": "1141393131822288897", "username": "LeflorL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6164, "following_count": 4899, "tweet_count": 39013, "listed_count": 3}, "name": "LeFlor Lula\u2b05\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udcaf/%1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Sempre pela esquerda"}, {"id": "14705071", "username": "Labcooker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 699, "tweet_count": 26942, "listed_count": 7}, "name": "motorista da soraya"}, {"id": "336279680", "username": "xplodninja", "location": "Canad\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 3058, "tweet_count": 77814, "listed_count": 88}, "name": "xplodninja\u00ae\u2122"}, {"id": "745782861379297280", "username": "Maribranconaka", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 2209, "tweet_count": 15645, "listed_count": 1}, "name": "Mari"}, {"id": "20699817", "username": "breinguash", "location": "LATAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}, "name": "breinguash"}, {"id": "20322784", "username": "lopesvico", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1487, "tweet_count": 59074, "listed_count": 11}, "name": "\u143aico 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"id": "125716924", "username": "goticagateira", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 285, "tweet_count": 83274, "listed_count": 49}, "name": "g\u00f3tica gateira \u2b50 13 NELES!"}, {"id": "4833133642", "username": "geraldosales02", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6934, "following_count": 6857, "tweet_count": 67845, "listed_count": 6}, "name": "Geraldo Sales"}, {"id": "109631661", "username": "freitasdinda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4759, "tweet_count": 225909, "listed_count": 17}, "name": "dinda"}, {"id": "2531363253", "username": "carolacoliveira", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 678, "tweet_count": 26901, "listed_count": 0}, "name": "Ana Lula 13"}, {"id": "898533339963039744", "username": "Raqueliii_rodri", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 65, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "name": "Raquel Rodr\u00edguez"}, {"id": "1637402383", "username": "Ivanyanoviene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "name": "Iv\u00e1n"}, {"id": "964594236", "username": "lelexia_", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 472, "tweet_count": 167164, "listed_count": 0}, "name": "Alexia A. #13 \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"id": "59583984", "username": "marcelodalcomjr", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3808, "tweet_count": 94480, "listed_count": 41}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "865541927017390080", "username": "nancybottone3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 326, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}, "name": "nancy bottone"}, {"id": "105352833", "username": "thairkassam", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185035, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"id": "862416259", "username": "vivi_naves", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1694, "tweet_count": 72224, "listed_count": 20}, "name": "Viviane Naves \ud83c\udf3b"}, {"id": "52593135", "username": "Gazineu", "location": " ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2456, "tweet_count": 10301, "listed_count": 8}, "name": "Victor CG"}, {"id": "131202007", "username": "zeru64", "location": "Hyrule", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 475, "tweet_count": 18421, "listed_count": 2}, "name": "Zeru (\u00d1) (1.0) (!).z64"}, {"id": "3143691082", "username": "candidavander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 4218, "tweet_count": 43826, "listed_count": 0}, "name": "Candida Vanderveken 13\ud83d\udea9"}, {"id": "97047212", "username": "ValtinhoMF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8368, "following_count": 840, "tweet_count": 371662, "listed_count": 122}, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Tio Valtinho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1161109193727852544", "username": "PortalDCTV", "location": "Multiverso.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 860, "tweet_count": 5548, "listed_count": 35}, "name": "Portal DCTV"}, {"id": "1881416498", "username": "leticiavlh", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1339, "tweet_count": 41846, "listed_count": 2}, "name": "hortencia ferreira@"}, {"id": "95286627", "username": "dcunhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1765, "tweet_count": 31635, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Cunha \ud83e\udd91da Silva"}, {"id": "73421497", "username": "heraldosaltillo", "location": "Saltillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46987, "following_count": 7900, "tweet_count": 194997, "listed_count": 259}, "name": "El Heraldo de Saltillo"}, {"id": "3956223976", "username": "Ligiacsant", "location": "Corinthians City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 848, "tweet_count": 59091, "listed_count": 5}, "name": "\u3125\uff29\u4e02\uff33\u5342 \u2764\u2b50LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "92751606", "username": "GildeAbreuu", "location": "Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 141, "tweet_count": 24750, "listed_count": 1}, "name": "Gil de Abreu"}, {"id": "2908461477", "username": "Nicoladoanto", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 6085, "tweet_count": 8499, "listed_count": 2}, "name": "AntoNicolado -Shalom \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "702711830939045888", "username": "hhortenciaabreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 507, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "name": "hhortencia.abreu"}, {"id": "51486290", "username": "dferrazza", "location": "Asolo, Italia, Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 2234, "tweet_count": 26407, "listed_count": 148}, "name": "daniele ferrazza"}, {"id": "180040262", "username": "estslatineibers", "location": "ESPA\u00d1A-SALAMANCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1849, "tweet_count": 185585, "listed_count": 37}, "name": "Susana Ferro Ilardo"}, {"id": "3378088599", "username": "marioasouza72", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL"}, {"id": "1085144872091377664", "username": "Alboy542", "location": ", Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3589, "tweet_count": 24309, "listed_count": 3}, "name": "Anames#vidasnegrasimportam"}, {"id": "61197975", "username": "luma_arch", "location": "belhem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 382, "tweet_count": 36356, "listed_count": 1}, "name": "luma"}, {"id": "33393886", "username": "LeviTrindade", "location": "SJC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 430, "tweet_count": 25955, "listed_count": 52}, "name": "Levi Trindade"}, {"id": "238107784", "username": "pabsarmento", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "name": "Pablo Sarmento"}, {"id": "2887464358", "username": "teedy_picker", "location": "Hogwarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 96, "tweet_count": 15766, "listed_count": 0}, "name": "Burundanga \ud83c\udf19"}, {"id": "14072555", "username": "pimpocontursi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 4173, "tweet_count": 22769, "listed_count": 17}, "name": "Pimpo Contursi"}, {"id": "22476271", "username": "Mikalins", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23356, "following_count": 1929, "tweet_count": 148789, "listed_count": 149}, "name": "Mika Lins atriz e diretora"}, {"id": "253823008", "username": "luizacafi", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1176, "tweet_count": 7584, "listed_count": 0}, "name": "Luiza Figueiredo"}, {"id": "20825919", "username": "thaisbrito", "location": "Fortaleza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 248, "tweet_count": 14521, "listed_count": 5}, "name": "tha\u00eds"}, {"id": "2497570104", "username": "EdilonJdeAraujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}, "name": "Edilon J. de Araujo"}, {"id": "294250832", "username": "LMths1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 133, "tweet_count": 64483, "listed_count": 9}, "name": "Mathias"}, {"id": "808005114673905664", "username": "OincrivelGordo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 671, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "name": "\u262d Autoproclamado homem-m\u00edstico f\u00e3 do Belchior"}, {"id": "785597357836558337", "username": "la_candona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 533, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}, "name": "El fuego y la palabra"}, {"id": "188791320", "username": "LEXFILOSOFIACA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 358, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "name": "Sofia Lex"}, {"id": "93476700", "username": "aritelch", "location": "Mexico D.F", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "name": "Ari Telch"}, {"id": "1198694492", "username": "iracimailde", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1596, "tweet_count": 71063, "listed_count": 5}, "name": "iraci mailde"}, {"id": "127883062", "username": "Galanson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 605, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "name": "Rickerman"}, {"id": "332642789", "username": "susanaraffalli", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "name": "susana raffalli a"}, {"id": "126807502", "username": "d_gnoma", "location": "Pato Branco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2152, "tweet_count": 6568, "listed_count": 0}, "name": "Doramas dorados"}, {"id": "92336927", "username": "zzridoo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1741, "tweet_count": 16663, "listed_count": 1}, "name": "Thiago Leite"}, {"id": "134962291", "username": "mauriciomollar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 998, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "name": "Maur\u00edcio Mollar"}, {"id": "771409771937337344", "username": "pereira_nahum", "location": "Governador Valadares, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3371, "following_count": 4999, "tweet_count": 52667, "listed_count": 2}, "name": "Tyrannosaurus Rex"}, {"id": "275348040", "username": "jaendiaz", "location": "en La Sultana del \u00c1vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 779, "tweet_count": 17864, "listed_count": 2}, "name": "Ja\u00e9n D\u00edaz"}, {"id": "740624261870702593", "username": "Lacazette_9", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1784, "tweet_count": 15060, "listed_count": 0}, "name": "Angel Urquia 89:44 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "1053681848", "username": "sandra_miria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11791, "following_count": 8149, "tweet_count": 698396, "listed_count": 45}, "name": "LULA Sandra Miria HADDAD"}, {"id": "2172348015", "username": "sorayabborges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26879, "following_count": 25547, "tweet_count": 450854, "listed_count": 87}, "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno"}, {"id": "55980205", "username": "llelena", "location": "Brasil/ Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 997, "tweet_count": 150704, "listed_count": 124}, "name": "Hellena Dias"}, {"id": "141058075", "username": "achirasycholupa", "location": "Bogot\u00e1 y zona perif\u00e9ricas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 3604, "tweet_count": 24868, "listed_count": 5}, "name": "Diego"}, {"id": "93680698", "username": "VSCLS", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 159391, "following_count": 958, "tweet_count": 67050, "listed_count": 971}, "name": "Biblio Vasconcelos"}, {"id": "255219889", "username": "PEPAFLORE", "location": "En un pa\u00eds sin justicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1290, "tweet_count": 36668, "listed_count": 4}, "name": "Viva la Pepa"}, {"id": "280710556", "username": "YucatanEnCorto", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16947, "following_count": 5129, "tweet_count": 111114, "listed_count": 98}, "name": "Yucat\u00e1n En Corto"}, {"id": "185283388", "username": "Mojarrison", "location": "cabalgando los madrugones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 268, "tweet_count": 38959, "listed_count": 19}, "name": "Mojarrison leRat"}, {"id": "1410777697", "username": "elencita_", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1069, "tweet_count": 35865, "listed_count": 84}, "name": "Elena \ud83d\udeb2"}, {"id": "566164224", "username": "unpetitcerisier", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1757, "tweet_count": 127696, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc94\u26e7"}, {"id": "134149510", "username": "jacintita08", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 848, "tweet_count": 28675, "listed_count": 7}, "name": "samar"}, {"id": "901509940317220864", "username": "ilachio", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b"}, {"id": "2224278898", "username": "silenovet", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2269, "tweet_count": 39217, "listed_count": 5}, "name": "Sergio Sileno \ud83d\udcda\ud83d\udd2d\ud83c\udf7b\ud83c\udfb8\ud83d\udd2c\ud83c\udf0e\ud83d\ude80"}, {"id": "365407652", "username": "AlfredoMassena", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 242, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Massena Reis"}, {"id": "57377640", "username": "herbalista78", "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1364, "tweet_count": 102158, "listed_count": 14}, "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT"}, {"id": "4701741090", "username": "helloitscxrla", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 281, "tweet_count": 28682, "listed_count": 1}, "name": "\u263e a r l a"}, {"id": "2467731206", "username": "balcoesdevidro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 11668, "listed_count": 0}, "name": "Balc\u00f5es de vidro"}, {"id": "856999084313505792", "username": "CatiaAmorim5", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2302, "tweet_count": 107735, "listed_count": 4}, "name": "Catia Amorim"}, {"id": "1733591462", "username": "LmcgMontse", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1666, "tweet_count": 15755, "listed_count": 6}, "name": "Montserrat Caballero"}, {"id": "212204767", "username": "680carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "name": "Carlos Martini"}, {"id": "87983524", "username": "charles_51", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 624, "tweet_count": 8078, "listed_count": 0}, "name": "charles_51"}, {"id": "2258214954", "username": "entremarelua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 4928, "tweet_count": 96458, "listed_count": 8}, "name": "Beatriz"}, {"id": "4626865095", "username": "Ezequie13854145", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2980, "tweet_count": 20290, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf6fEzequiel Lula \ud83d\udd06liveira13\ud83d\udd1e\ud83d\udc99\ud83d\udc45\ud83c\udd7e\u2795\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\uded6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u264c\ud83c\udf52"}, {"id": "68137903", "username": "Lu_cristinasb", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2367, "tweet_count": 40299, "listed_count": 2}, "name": "Ayra \ud83d\udea9\ud83c\udff4"}, {"id": "781140854987685888", "username": "iluizbrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 461, "tweet_count": 13342, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Brasil"}, {"id": "800135718282543104", "username": "sweetbutvini", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 203, "tweet_count": 19529, "listed_count": 2}, "name": "Manuga Vassi \ud83e\ude78"}, {"id": "891706387876675584", "username": "othusx_", "location": "Juiz de Fora, MG.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 510, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "name": "othusx"}, {"id": "61620531", "username": "rgalarreta", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170784, "listed_count": 76}, "name": "Rene Galarreta"}, {"id": "291403580", "username": "tefyhue", "location": "Boa noite Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 895, "tweet_count": 69294, "listed_count": 4}, "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Tefy"}, {"id": "2632051505", "username": "nadkja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 137, "tweet_count": 3160, "listed_count": 3}, "name": "Nadkja"}, {"id": "815994028189696004", "username": "PerdigueroASP", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "174027916", "username": "styleswayz", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8328, "following_count": 5941, "tweet_count": 110975, "listed_count": 6}, "name": "Harry\u2019s House \ud83c\udfe0 duda"}, {"id": "1059265324758040576", "username": "siervadejesu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "name": "Ministerio Una Luz En La Oscuridad"}, {"id": "838320676410912769", "username": "cm_drthx", "location": "Cergy, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 235, "tweet_count": 17090, "listed_count": 0}, "name": "Money\ud83d\udcb8"}, {"id": "3331670572", "username": "matou____", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 481, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}, "name": "Mateton"}, {"id": "20602853", "username": "rodrigodma", "location": "Brazil, Recife, Pernambuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 2360, "tweet_count": 43431, "listed_count": 5}, "name": "Rodrigo Melo"}, {"id": "2497072758", "username": "LESOVICI", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3874, "tweet_count": 110763, "listed_count": 4}, "name": "Monica"}, {"id": "876541483", "username": "AlbertoBagnai", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "name": "Alberto Bagnai"}, {"id": "2844688604", "username": "patymxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 29, "tweet_count": 26650, "listed_count": 0}, "name": "Paty xian"}, {"id": "64986985", "username": "RockStroke", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "26552138", "username": "Brunellapfvr", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 729, "tweet_count": 9186, "listed_count": 8}, "name": "Ms.anthropist"}, {"id": "1106164022838210561", "username": "anonimomsr1", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 2186, "tweet_count": 57642, "listed_count": 0}, "name": "Marli\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "255111576", "username": "ubaldobarbosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}, "name": "Ubaldo Barbosa"}, {"id": "83902956", "username": "gabrielmagarao", "location": "sao gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 758, "tweet_count": 47091, "listed_count": 9}, "name": "manic pixie dream boy"}, {"id": "955853954600095747", "username": "BellaCozinha", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 313, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "name": "Isabella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "4774247901", "username": "roxana_bodo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 108, "tweet_count": 213335, "listed_count": 0}, "name": "ROXANA K"}, {"id": "45629563", "username": "KORTAZAR", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}, "name": "ONEGA MURRAY"}, {"id": "55847894", "username": "cadeiragamer", "location": "vivi, bibi \u10e6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4079, "following_count": 496, "tweet_count": 72899, "listed_count": 0}, "name": "jady"}, {"id": "3021835419", "username": "CleitonGemes", "location": "Leme, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 287, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "name": "James CPX"}, {"id": "23515509", "username": "ttgarcia", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1497, "tweet_count": 174759, "listed_count": 39}, "name": "TT Garcia"}, {"id": "112519435", "username": "gigiacordeiro", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2216, "tweet_count": 87126, "listed_count": 34}, "name": "Laura Cordeiro - vote 13"}, {"id": "2591797844", "username": "caiofabiovvtv", "location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25255, "following_count": 93, "tweet_count": 12506, "listed_count": 53}, "name": "Caio F\u00e1bio"}, {"id": "1036481983692636160", "username": "JDotsh", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 304, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "name": "Jackson"}, {"id": "1156946536045174785", "username": "adele_lispector", "location": "Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 184, "tweet_count": 41454, "listed_count": 0}, "name": "Ad\u00e9le Lispector\ud83d\udc63\ud83d\udc0a\ud83c\udf3b"}, {"id": "53786198", "username": "mcordori", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 251, "tweet_count": 21818, "listed_count": 1}, "name": "Marco Cordori"}, {"id": "18385773", "username": "rithual01", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 491, "tweet_count": 9701, "listed_count": 22}, "name": "Rick Tuesta \ud83d\udc31\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "40554360", "username": "marilana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1238, "tweet_count": 7275, "listed_count": 3}, "name": "Mariana Antonov \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "171951278", "username": "madpeacock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 504, "tweet_count": 8642, "listed_count": 6}, "name": "the mad Peacock"}, {"id": "69653222", "username": "sara_orfao", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 897, "tweet_count": 6201, "listed_count": 3}, "name": "Sara"}, {"id": "870109959467528196", "username": "augustoscardoso", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 1416, "tweet_count": 34884, "listed_count": 1}, "name": "Augusto Cardoso"}, {"id": "26839856", "username": "Wanderfuss", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 266, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "name": "Had Better Days"}, {"id": "817995948", "username": "RepSpettacoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8727, "following_count": 1352, "tweet_count": 20908, "listed_count": 106}, "name": "Repubblica Spettacoli"}, {"id": "1280726600", "username": "lula_livre_jah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1822, "tweet_count": 9831, "listed_count": 1}, "name": "Lula 2022\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "111353162", "username": "CristinaSCastro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 314, "tweet_count": 9136, "listed_count": 0}, "name": "Cristina"}, {"id": "1149102864", "username": "DavidCMieles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1177, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "name": "\u16de\u16a8\u16a1\u16c1\u16de\u16eb\u16b3\u16a8\u16d7\u16c8\u16df\u16a1\u16d6\u16b1\u16de\u16d6"}, {"id": "66133918", "username": "Veal77595", "location": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5JP\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 460, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}, "name": "\u6a2a\u7530 \u606d\u5b50 \ud83d\udc8b\ud83d\ude0d"}, {"id": "1059114314907426817", "username": "Ingrydltsilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 280, "tweet_count": 6052, "listed_count": 0}, "name": "INGRYD SILVA"}, {"id": "109398442", "username": "Mon_27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2639, "tweet_count": 26956, "listed_count": 26}, "name": "Lucy"}, {"id": "717359990093299712", "username": "saludmentalleon", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n"}, {"id": "3424917141", "username": "leo_hassann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 433, "tweet_count": 15300, "listed_count": 0}, "name": "leo"}, {"id": "1046411764898975744", "username": "yuggoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1110, "tweet_count": 29628, "listed_count": 10}, "name": "g. yukio g."}, {"id": "124244435", "username": "theflashpri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 173, "tweet_count": 115865, "listed_count": 12}, "name": "priscila a rainha do deserto"}, {"id": "30342278", "username": "karinabuhr", "location": "Recife, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55515, "following_count": 4979, "tweet_count": 29427, "listed_count": 389}, "name": "Karina Buhr"}, {"id": "349082942", "username": "fabianc_14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 272, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "name": "FABIAN CARDENAS"}, {"id": "5418002", "username": "jgodoym", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146503, "following_count": 1802, "tweet_count": 212274, "listed_count": 515}, "name": "Jose Alejandro Godoy"}, {"id": "147707905", "username": "RenzoMora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 4757, "tweet_count": 218316, "listed_count": 47}, "name": "Renzo Mora"}, {"id": "182924387", "username": "Maria_Camila7", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 998, "tweet_count": 18256, "listed_count": 12}, "name": "Ma. Camila Rodr\u00edguez"}, {"id": "1074316849309999105", "username": "PauloMe08134646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 176, "tweet_count": 23878, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Medeiros"}, {"id": "155893984", "username": "ccstlh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 155, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "name": "04 01 02 06"}, {"id": "711871985635233792", "username": "ssarablack", "location": "she/her | entj 8w7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 345, "tweet_count": 52720, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd28\ud835\udd36 \ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\u2661"}, {"id": "2810530932", "username": "cau_alencar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 245, "tweet_count": 1665, "listed_count": 3}, "name": "Claudia Alencar"}, {"id": "52820181", "username": "anaelisaq", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 506, "tweet_count": 124468, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f(\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86, \ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86)"}, {"id": "802996814588809216", "username": "Dvoto13", "location": "Comarca de Saudade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4998, "tweet_count": 80108, "listed_count": 2}, "name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente"}, {"id": "2582524498", "username": "AmarrasCarlos", "location": "Sevilla-Murcia-VLC \u27b0 Spain \ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 5000, "tweet_count": 50474, "listed_count": 9}, "name": "Carlos Amarras \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2863534234", "username": "regresandovoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "name": "Emmet L. Brown \uea00"}, {"id": "93619760", "username": "eldacarvalhobsb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 4930, "tweet_count": 56445, "listed_count": 3}, "name": "elda de carvalho"}, {"id": "207143327", "username": "lucasbamendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 173, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Mendes"}, {"id": "422263446", "username": "BelmiroMoreira1", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1214, "tweet_count": 15658, "listed_count": 3}, "name": "Belmiro Moreira"}, {"id": "161420712", "username": "mmaxpaiva", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 533, "tweet_count": 3575, "listed_count": 1}, "name": "Max"}, {"id": "177321888", "username": "cholezinha", "location": "Caruaru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 439, "tweet_count": 54095, "listed_count": 3}, "name": "chole"}, {"id": "225241589", "username": "Juiurr", "location": "Los \u00c1ngeles,Chile ~ Hogwarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 190, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "name": "205\ubcc4 \ud83d\udc97"}, {"id": "2997943025", "username": "MonaAraneda", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 708, "tweet_count": 8466, "listed_count": 9}, "name": "Bel\u00e9n Andrea"}, {"id": "1112717340368666629", "username": "ArcanusConsult1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 40, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}, "name": "Arcanus Consultoria Esot\u00e9rica"}, {"id": "706522011", "username": "rowwwi", "location": "Madrid ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 321, "tweet_count": 7131, "listed_count": 5}, "name": "Romina R."}, {"id": "369562473", "username": "AugustoAssisFSA", "location": "Feira de Santana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 243, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}, "name": "Guto.a.a"}, {"id": "15154106", "username": "ValessioBrito", "location": "Jacobina, Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2091, "tweet_count": 12182, "listed_count": 37}, "name": "Valessio Brito"}, {"id": "127420927", "username": "guigoamorim", "location": "Brumado, Ba/Salvador, Ba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 776, "tweet_count": 23787, "listed_count": 2}, "name": "Guigo Amorim"}, {"id": "3664974377", "username": "karapositiva", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1706, "tweet_count": 88088, "listed_count": 5}, "name": "Kara resist\u00eancia"}, {"id": "307423307", "username": "PiinkCookie", "location": "mana\u00f3s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 579, "tweet_count": 272158, "listed_count": 21}, "name": "\ud83d\udc96 \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud835\udce2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee \ud83d\udc96"}, {"id": "159995198", "username": "Boscardin", "location": "United States of America", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33409, "following_count": 1970, "tweet_count": 234708, "listed_count": 166}, "name": "\ud83d\ude4c"}, {"id": "1050469506198491139", "username": "FranzoCami", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 205, "tweet_count": 9560, "listed_count": 0}, "name": "Franzou"}, {"id": "3656186902", "username": "GabsBallesteros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 147, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "name": "gabs"}, {"id": "82751192", "username": "paulovitornit", "location": "Perdido em um litoral da Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1897, "tweet_count": 31791, "listed_count": 3}, "name": "Esquerdorama\u262d"}, {"id": "1022279635508371456", "username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "name": "@MoralesNavarrete"}, {"id": "953623211350089728", "username": "wtfck_noah", "location": "Ubatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53896, "listed_count": 0}, "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "797563685141094400", "username": "mickeyriver1", "location": "El Salvador, San Salvador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 316, "tweet_count": 13720, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2ickey river\ud83c\udf52"}, {"id": "4900712242", "username": "isabelreibr", "location": "Galiza, Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 735, "tweet_count": 35939, "listed_count": 25}, "name": "Isabel Rei Samartim\ud83c\udf97"}, {"id": "728046388613910529", "username": "DeniseBonifcioL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 200, "tweet_count": 45812, "listed_count": 6}, "name": "Denise Bonif\u00e1cio"}, {"id": "455971043", "username": "Difaleiro7", "location": "BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2655, "tweet_count": 120449, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Lula 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f"}, {"id": "1508662051", "username": "sucodm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 263, "tweet_count": 18043, "listed_count": 28}, "name": "Suco de Mang\u00e1 \ud83c\udf79 \u6f2b\u753b\u30b8\u30e5\u30fc\u30b9"}, {"id": "1159921734", "username": "Alucine_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "name": "Blog de Cine"}, {"id": "1073125991957098501", "username": "Ricardo37554876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 268, "tweet_count": 41757, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo"}, {"id": "1088629745598771200", "username": "tialilucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78143, "listed_count": 2}, "name": "Elizabeth Lucas Carril"}, {"id": "1121039051090530304", "username": "EuAqui5555", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 4235, "tweet_count": 39424, "listed_count": 0}, "name": "EuAqui - Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO \u00c9 O CARA!!"}, {"id": "1102642710937325568", "username": "LuciMay28", "location": "Bras\u00edlia-DF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 2708, "tweet_count": 11724, "listed_count": 0}, "name": "Lu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "48475784", "username": "Brookexxsaku", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1096, "tweet_count": 291995, "listed_count": 0}, "name": "Olho n\u00e3o verde amarelo"}, {"id": "1053067548659474432", "username": "zequemsabe", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 983, "tweet_count": 6593, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Romao"}, {"id": "279954447", "username": "gabrielmarch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1813, "tweet_count": 95432, "listed_count": 1}, "name": "Gabriel March"}, {"id": "185696412", "username": "thiagofc1982", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "15007299", "username": "ElNacionalWeb", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617540, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}, "name": "El Nacional"}, {"id": "2249631302", "username": "traplev", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "name": "traplev"}, {"id": "1146236553611665410", "username": "QInvisivel", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 427, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}, "name": "Micheque de queiroz rachadinha de laranja"}, {"id": "189604741", "username": "Marcus_Nasc", "location": "Aracaju - Sergipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 154, "tweet_count": 89150, "listed_count": 8}, "name": "Marcus Nascimento"}, {"id": "877857709", "username": "Ti_Dizer", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 127, "tweet_count": 68304, "listed_count": 1}, "name": "BBB_Disse\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "303515007", "username": "TeleCineBrasil1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 1977, "tweet_count": 218344, "listed_count": 25}, "name": "TeleCineBrasil"}, {"id": "844577811448971265", "username": "GalileoArms", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29634, "following_count": 326, "tweet_count": 58273, "listed_count": 392}, "name": "Galileo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "28785486", "username": "ABC", "location": "New York City / Worldwide", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17752174, "following_count": 486, "tweet_count": 398962, "listed_count": 66625}, "name": "ABC News"}, {"id": "377743922", "username": "GothgirlloverT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2642, "tweet_count": 157296, "listed_count": 6}, "name": "GothGirllover"}, {"id": "312087769", "username": "salinasverena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 206, "tweet_count": 25952, "listed_count": 0}, "name": "satan\u00e1s"}, {"id": "2567943258", "username": "laralarissao", "location": "Arauc\u00e1ria, Paran\u00e1. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7584, "following_count": 7637, "tweet_count": 34462, "listed_count": 12}, "name": "Larissa\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56||\u02b3\u1d50\u1d9c\u1da0"}, {"id": "1089760872246009857", "username": "necromesis_", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 703, "tweet_count": 18856, "listed_count": 2}, "name": "Bibi fon fon\ud83e\udd87"}, {"id": "1896661940", "username": "florebf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 230, "tweet_count": 1446, "listed_count": 2}, "name": "florebf"}, {"id": "786188754138624000", "username": "nat_oryan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 150, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "name": "nat o'ryan"}, {"id": "4481945242", "username": "Wethepeopleboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 113, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "name": "Red\ud83e\udd9bHippo\ud83c\udf36\ufe0f"}, {"id": "47091859", "username": "arzi0802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 214, "tweet_count": 70591, "listed_count": 0}, "name": "THOMAZ"}, {"id": "705884073814835200", "username": "Bearaujo12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 401, "tweet_count": 15635, "listed_count": 2}, "name": "Beatriz Araujo"}, {"id": "1646879910", "username": "AltersonVega", "location": "San Junipero ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 930, "tweet_count": 27277, "listed_count": 2}, "name": "Alterson Vega \u26aa"}, {"id": "1055380515094781952", "username": "tonyadecarvalho", "location": "Plano Piloto de BSBDF Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 890, "tweet_count": 41652, "listed_count": 0}, "name": "@TonyaDeCarvalho."}, {"id": "200298697", "username": "bdfreitas", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3294, "tweet_count": 107678, "listed_count": 9}, "name": "Tadeu"}, {"id": "804024167955886085", "username": "tom20173", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 450, "tweet_count": 10614, "listed_count": 0}, "name": "Tom"}, {"id": "881460697", "username": "dinopontii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 3763, "tweet_count": 31409, "listed_count": 1}, "name": "dinopontii"}, {"id": "1109140780508241920", "username": "GracaMGalvao1", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1651, "tweet_count": 112322, "listed_count": 1}, "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o"}, {"id": "30070288", "username": "exame", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2901227, "following_count": 334, "tweet_count": 287164, "listed_count": 7068}, "name": "exame"}, {"id": "3112612967", "username": "EnvattedBrain", "location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1044, "tweet_count": 22533, "listed_count": 16}, "name": "Giovanni Rolla"}, {"id": "166567189", "username": "redsonmello", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 681, "tweet_count": 99606, "listed_count": 0}, "name": "@Sheila Maria"}, {"id": "894153871597195265", "username": "marlenemota7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 8784, "tweet_count": 211838, "listed_count": 29}, "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc"}, {"id": "230500370", "username": "arquideologica", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 5002, "tweet_count": 57122, "listed_count": 11}, "name": "Srta. Costa"}, {"id": "137025781", "username": "LalaRempel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1353, "tweet_count": 73699, "listed_count": 23}, "name": "Paula Rempel"}, {"id": "1147156672084926465", "username": "Serializando_SZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 126, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "name": "Serializando"}, {"id": "2767963021", "username": "lgodan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}, "name": "J Godinho"}, {"id": "822936404", "username": "tafeme59", "location": "Ast\u00farias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2446, "tweet_count": 182692, "listed_count": 49}, "name": "tanden59"}, {"id": "2908023701", "username": "replyua", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 5424, "tweet_count": 329830, "listed_count": 57}, "name": "Replyua.net"}, {"id": "349026679", "username": "RicardoLemos4", "location": "Bryan, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 317, "tweet_count": 17558, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo S. Lemos"}, {"id": "86373875", "username": "asapfariass", "location": "Brasilia n\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1140, "tweet_count": 184660, "listed_count": 13}, "name": "Luiz"}, {"id": "52918038", "username": "dumoreto", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 27, "tweet_count": 9852, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Eduardo Moreto"}, {"id": "748615162991632384", "username": "danmrts", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 970, "tweet_count": 105166, "listed_count": 2}, "name": "dan \ud83c\udf88"}, {"id": "1130102505277411328", "username": "Claudiopastor38", "location": "Osasco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11214, "following_count": 11235, "tweet_count": 146127, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB"}, {"id": "1090022231927914497", "username": "originaltioga", "location": "Pirituba, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 559, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "name": "TIO GA \ud83e\udd77\ud83c\udffd"}, {"id": "970374746058747906", "username": "regina_whal", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2596, "tweet_count": 60604, "listed_count": 0}, "name": "Regina R"}, {"id": "136758748", "username": "marcelo8moreira", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 605, "tweet_count": 28717, "listed_count": 3}, "name": "mlfmoreira"}, {"id": "334091874", "username": "asfilippini", "location": "R\u00edo de la Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1484, "tweet_count": 76249, "listed_count": 6}, "name": "\u00c1ngela Stella Matutina \ud83c\udf12\ud83e\udd22"}, {"id": "1280968140", "username": "Terumaiako", "location": "Lugano, CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 4332, "tweet_count": 28392, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd87 Sergio J. Delbene \ud83e\udd87"}, {"id": "247936331", "username": "AdriComunica", "location": "Coahuila, Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 902, "tweet_count": 38906, "listed_count": 32}, "name": "Adriana"}, {"id": "75792389", "username": "renatomelq", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 673, "tweet_count": 10022, "listed_count": 7}, "name": "Renato Melqu\u00edades \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "37762840", "username": "loirojf", "location": "Mogi Mirim - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 135, "tweet_count": 24595, "listed_count": 2}, "name": "Fernando \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u274c\ud83d\ude0d"}, {"id": "325716485", "username": "RayoVen", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 637, "tweet_count": 87242, "listed_count": 39}, "name": "Raymundo Cruz"}, {"id": "896040648981315586", "username": "AdrianaMo3312", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 415, "tweet_count": 2853, "listed_count": 0}, "name": "Adriana"}, {"id": "182545188", "username": "artemis369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 4998, "tweet_count": 56166, "listed_count": 8}, "name": "Quem mandou matar?"}, {"id": "2320480067", "username": "rc_ssmartins", "location": "Estou aqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9"}, {"id": "793875822", "username": "aflorencio2012", "location": "Castanhal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1053, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Flor\u00eancio \ud83e\udd13"}, {"id": "810387784766627840", "username": "DcAlexandre13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 2031, "tweet_count": 22112, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf0b ALEXANDRE \ud83c\udf0b"}, {"id": "894401356689231877", "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso"}, {"id": "793115938367365121", "username": "JlioCsarCampos3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1810, "tweet_count": 23579, "listed_count": 0}, "name": "J\u00falio C\u00e9sar Campos"}, {"id": "132279045", "username": "gcoelho27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 897, "tweet_count": 221069, "listed_count": 3}, "name": "g"}, {"id": "978766658289504256", "username": "JuStefff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 220, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}, "name": "\u2022 MARIA FIFI \u2022"}, {"id": "763670703908552708", "username": "El_Nacco", "location": "A Coru\u00f1a, Galiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1347, "tweet_count": 51806, "listed_count": 0}, "name": "Nacho Pena"}, {"id": "408394577", "username": "eccediciones", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42375, "following_count": 1367, "tweet_count": 76995, "listed_count": 732}, "name": "ECC Ediciones"}, {"id": "1420719306", "username": "datvidte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 55, "tweet_count": 13431, "listed_count": 0}, "name": "David"}, {"id": "41127480", "username": "ramirodiez", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57660, "following_count": 19810, "tweet_count": 21330, "listed_count": 76}, "name": "RAMIRO DIEZ"}, {"id": "194428896", "username": "EraUrsal", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10967, "following_count": 11828, "tweet_count": 101357, "listed_count": 15}, "name": "ErA \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "1066604667549954048", "username": "everyexplosions", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "name": "EveryExplosions"}, {"id": "84240202", "username": "theluxword", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 343, "tweet_count": 14147, "listed_count": 7}, "name": "Lu Rocha"}, {"id": "4226181789", "username": "ChartresClaudia", "location": "para\u00edso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 2870, "tweet_count": 91687, "listed_count": 56}, "name": "Claudia Chartres"}, {"id": "6859972", "username": "guijolopes", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 826, "tweet_count": 39338, "listed_count": 15}, "name": "gui_lopes"}, {"id": "16659037", "username": "kamilabbb13n", "location": "Vila Velha/ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 5001, "tweet_count": 88961, "listed_count": 58}, "name": "NancyLULA\ud83d\udc44\ud83d\udc1c\ud83d\udea9\ud83c\udf35Esquerdista Sempre"}, {"id": "1104385389916246016", "username": "acklumelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15478, "following_count": 15400, "tweet_count": 4803, "listed_count": 2}, "name": "Luluzinha. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "330967960", "username": "ediiaa", "location": "Salvador -Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}, "name": "EDIA"}, {"id": "2875044956", "username": "marcia234557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3409, "tweet_count": 9226, "listed_count": 3}, "name": "Marcia"}, {"id": "1117025415875518464", "username": "LaraFer86550422", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "name": "Lara Ferreira"}, {"id": "343049366", "username": "Mirelacastreis", "location": "SJC/SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4038, "tweet_count": 151226, "listed_count": 15}, "name": "Mirela - #Vote13"}, {"id": "76264147", "username": "moniquemorrigan", "location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 310, "tweet_count": 8942, "listed_count": 14}, "name": "Monique Morrigann"}, {"id": "777871572057133056", "username": "cinelandiaweb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "name": "Cinelandia"}, {"id": "1074654245897539584", "username": "BRABULLL", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4451, "following_count": 4929, "tweet_count": 11112, "listed_count": 1}, "name": "Brabulll 13\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\u2b05\ufe0f"}, {"id": "1015228542844534785", "username": "PauloGuarnieri", "location": "Passo Fundo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 897, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Guarnieri"}, {"id": "1160549514731839489", "username": "akarufino_", "location": "Astroworld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 306, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "name": "Duarte"}, {"id": "1090344940452962304", "username": "Mara74200626", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 108, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "name": "Mara"}, {"id": "1128068846101856256", "username": "Eliquei1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8073, "tweet_count": 188256, "listed_count": 2}, "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913"}, {"id": "92832849", "username": "mivozmimundo", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 684, "tweet_count": 155000, "listed_count": 29}, "name": "Gerardo Corripio"}, {"id": "70835662", "username": "pedrolceballos", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13295, "following_count": 1434, "tweet_count": 160950, "listed_count": 97}, "name": "Pedro Luis Ceballos"}, {"id": "253703062", "username": "hy4gx", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 344, "tweet_count": 40876, "listed_count": 3}, "name": "hyago ruindade pura"}, {"id": "1124251923203416065", "username": "Marli80751527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1866, "tweet_count": 41961, "listed_count": 0}, "name": "Maria Brasil"}, {"id": "62444097", "username": "gamonzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1371, "tweet_count": 57009, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83c\udf34"}, {"id": "2388234836", "username": "CesarECabrera", "location": "Montecristi-Casta\u00f1uelas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1182, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "name": "Cesar E. Cabrera"}, {"id": "1127964953397407746", "username": "LlimaAdri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 272, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "name": "adrillima"}, {"id": "272699714", "username": "geraldoazevedof", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329461, "listed_count": 67}, "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente"}, {"id": "1002724155329011713", "username": "Thiago_da_otica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 113, "tweet_count": 11803, "listed_count": 0}, "name": "Thiago"}, {"id": "279598755", "username": "Araceliaalmazan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 166, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}, "name": "SiARA\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc29"}, {"id": "66759363", "username": "franciscozea", "location": "\u00dcT: 19.43605,-99.18357", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 236521, "following_count": 3621, "tweet_count": 75931, "listed_count": 1101}, "name": "Francisco Zea"}, {"id": "72415073", "username": "sjales", "location": "Barra Grande, PI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2423, "tweet_count": 3936, "listed_count": 7}, "name": "Suzane Jales"}, {"id": "266566412", "username": "UrubuNews2", "location": "Abar\u00e9-Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2624, "tweet_count": 33954, "listed_count": 1}, "name": "Emerson Paiva"}, {"id": "760467215288262656", "username": "HelenaHartke", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2721, "tweet_count": 114922, "listed_count": 12}, "name": "Helena Hartke"}, {"id": "755848697418702849", "username": "kamillarasvn", "location": "Fortaleza - Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 156, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "name": "@laravasconcelosn"}, {"id": "32855102", "username": "Eo_Stark", "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2117, "tweet_count": 35409, "listed_count": 5}, "name": "Tania \ud83d\udc9c"}, {"id": "259359647", "username": "StellaMendonca", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17696, "following_count": 6636, "tweet_count": 263637, "listed_count": 80}, "name": "Stella de Mendon\u00e7a Lula da Silva"}, {"id": "2817693490", "username": "rafacomfde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 748, "tweet_count": 5955, "listed_count": 1}, "name": "Rafa com f de foda-se \ud83c\udff4"}, {"id": "2657366667", "username": "PatrciaCarlaLda", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 438, "tweet_count": 37954, "listed_count": 2}, "name": "Patr\u00edcia Carla L da"}, {"id": "303465402", "username": "OskrBarahona", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 319, "tweet_count": 7446, "listed_count": 4}, "name": "Oscar Barahona"}, {"id": "992921471688368129", "username": "RogeriaCristi16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3999, "tweet_count": 38568, "listed_count": 1}, "name": "Rogeria Cristina Lima"}, {"id": "1160309790863777792", "username": "TauanaFarias2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 87, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "name": "Tauana Farias"}, {"id": "139524758", "username": "_alinesnt", "location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}, "name": "ine"}, {"id": "4746476513", "username": "ESBZGZ", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 116, "tweet_count": 499, "listed_count": 2}, "name": "Caesaraugusta Baloncesto"}, {"id": "1061105745234743296", "username": "CamiiLaraP", "location": "En las tumbas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 49, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\u2728\u2615"}, {"id": "445231771", "username": "imsobrokenn", "location": "raccoon city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 861, "tweet_count": 26493, "listed_count": 1}, "name": "freshi~ VA A VER A PARAMORE 7 DE MARZO AAAAAAAAAAA"}, {"id": "2549462843", "username": "marcostalhari", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 7667, "tweet_count": 175419, "listed_count": 55}, "name": "FrenteSaoBernardo\ud83d\udcd6"}, {"id": "27373099", "username": "_lucasm", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 629, "tweet_count": 10024, "listed_count": 0}, "name": "Lucas M."}, {"id": "276544322", "username": "EugenioBerto70", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1902, "tweet_count": 785868, "listed_count": 240}, "name": "Eugenio"}, {"id": "143173757", "username": "ElDia_do", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 397974, "following_count": 3078, "tweet_count": 287640, "listed_count": 831}, "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda"}, {"id": "200737761", "username": "SergioNotari", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4437, "following_count": 4685, "tweet_count": 20637, "listed_count": 5}, "name": "Sergio LULA LIVRE Notari"}, {"id": "41891375", "username": "marianemachado", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 1292, "tweet_count": 272627, "listed_count": 11}, "name": "mariane machado"}, {"id": "1173014146339790848", "username": "hbriones7216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 723, "tweet_count": 71143, "listed_count": 0}, "name": "Hbriones7216"}, {"id": "53265916", "username": "Balthier01", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 667, "tweet_count": 14096, "listed_count": 9}, "name": "defensor irrestrito do Lewis Hamilton"}, {"id": "105184567", "username": "sylviasarmiento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1121, "tweet_count": 160746, "listed_count": 29}, "name": "SylviaSarmiento"}, {"id": "134305120", "username": "DriDriLima1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 831, "tweet_count": 19081, "listed_count": 0}, "name": "Dri Tulipa 13 \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b #\u2b50\u2764"}, {"id": "1050558209289801729", "username": "MmMordam2", "location": " Lulaland \ud83c\udf08\ud83d\udc26\ud83e\udd8d\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4921, "following_count": 4677, "tweet_count": 53644, "listed_count": 7}, "name": "\ud83e\udd8dMacacos Me Mordam\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "907201058", "username": "tekaalves1958", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2967, "tweet_count": 67361, "listed_count": 2}, "name": "Teka Lula da Silva Alves"}, {"id": "1127644964551315457", "username": "Eve8lyn8", "location": "Nova Odessa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 82, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}, "name": "\u24bf\u24d0\u24df\u24d0"}, {"id": "237872146", "username": "lacerda", "location": "sp | rj", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04"}, {"id": "891004952398749697", "username": "Niorjucml", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 766, "tweet_count": 13060, "listed_count": 0}, "name": "Niorju Jansenn"}, {"id": "41760780", "username": "geovanasan", "location": "Florian\u00f3polis- SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 4967, "tweet_count": 36354, "listed_count": 0}, "name": "a flor de z\u00edaco \u00e9 13"}, {"id": "39450534", "username": "rodrigolromano", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 780, "tweet_count": 137287, "listed_count": 20}, "name": "voto turner"}, {"id": "1088143864903487488", "username": "Marighell4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 397, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "name": "Marighella"}, {"id": "51636194", "username": "Tavinho_10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 248, "tweet_count": 7752, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Ot\u00e1vio"}, {"id": "1434332364", "username": "ojuriti", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1042, "tweet_count": 38428, "listed_count": 2}, "name": "juriti pupu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1024249365756555264", "username": "neuraluser", "location": "poa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2112, "tweet_count": 29157, "listed_count": 3}, "name": "Pierre Rocath"}, {"id": "1060909792078823424", "username": "NemBahiaBahia1", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 4264, "tweet_count": 28597, "listed_count": 2}, "name": "Nem Bahia Bahia"}, {"id": "59683444", "username": "sageeerr", "location": "+51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1328, "tweet_count": 123358, "listed_count": 3}, "name": "Sager"}, {"id": "707578244", "username": "tryothersways", "location": "El mundo y mi cabeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211091, "listed_count": 42}, "name": "Pilar"}, {"id": "80600315", "username": "Dretinoco", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 515, "tweet_count": 31595, "listed_count": 4}, "name": "Andr\u00e9 Tinoco"}, {"id": "127913006", "username": "saulo_c_bruno", "location": "Presidente Tancredo Neves, Bra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 448, "tweet_count": 10990, "listed_count": 0}, "name": "Saulo Cardoso Bruno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9"}, {"id": "221003210", "username": "TrilhaDoMedo", "location": "Rio de Janeiro e Barretos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6163, "following_count": 2347, "tweet_count": 8864, "listed_count": 24}, "name": "Trilha Do Medo\ud83c\udf83"}, {"id": "124224794", "username": "walzelyo", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 6367, "tweet_count": 23360, "listed_count": 3}, "name": "Santos Lula da Silva"}, {"id": "792226623735103488", "username": "alexiasiilva13", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 214, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "name": "AL\u00c9XIA \uf8ff"}, {"id": "2916819526", "username": "Saasalinda", "location": "Volta Redonda, Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 455, "tweet_count": 32611, "listed_count": 0}, "name": "Sara Gomes"}, {"id": "57516418", "username": "SilvanaGMelo", "location": "Agharta...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 749, "tweet_count": 6244, "listed_count": 1}, "name": "Silvana G Melo \ud83c\udf39\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udd4a\ufe0f\u2728"}, {"id": "266841098", "username": "ditelou", "location": "Floripa -SC-Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2314, "tweet_count": 96728, "listed_count": 4}, "name": "Louiz"}, {"id": "125787030", "username": "lungui10", "location": "Olivos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2220, "tweet_count": 22195, "listed_count": 1}, "name": "Lungui"}, {"id": "898291119448109056", "username": "danielsabsayok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67312, "following_count": 163, "tweet_count": 2142, "listed_count": 95}, "name": "Daniel Sabsay"}, {"id": "123064515", "username": "austingarcia", "location": "Villahermosa Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 890, "tweet_count": 92998, "listed_count": 3}, "name": "Agustin Garc\u00eda"}, {"id": "1039590735425753089", "username": "duraexj", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 385, "tweet_count": 30736, "listed_count": 0}, "name": "julinha"}, {"id": "4888789379", "username": "TheCaptain66453", "location": "Gallarta. Roshar.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 522, "tweet_count": 64377, "listed_count": 12}, "name": "Marauder Shields Bendito por la Tormenta"}, {"id": "1148403870655221760", "username": "Mexicanaleopard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 185, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "name": "CHAIRA, ZOQUE Y CHIAPANECA!"}, {"id": "54026100", "username": "darybf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 4655, "tweet_count": 38823, "listed_count": 13}, "name": "Dary"}, {"id": "294109109", "username": "devesonmota", "location": "Valencia.Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1704, "tweet_count": 57129, "listed_count": 2}, "name": "Deveson mota"}, {"id": "1133200357058850820", "username": "PEltigre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 747, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "name": "PUM Sim\u00f3n Rodr\u00edguez"}, {"id": "137422010", "username": "paulaeneuropa", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 283, "tweet_count": 40344, "listed_count": 7}, "name": "Paulalala"}, {"id": "1011949262534512641", "username": "oldparr73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "name": "@oldparr73"}, {"id": "250341631", "username": "PanamaAmerica", "location": "Panam\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 300151, "following_count": 1669, "tweet_count": 811036, "listed_count": 1191}, "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica"}, {"id": "40376991", "username": "maistrouxaqueeu", "location": "hell.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 178, "tweet_count": 128834, "listed_count": 5}, "name": "mais tired que gay."}, {"id": "381055462", "username": "SirFernand0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 476, "tweet_count": 9645, "listed_count": 0}, "name": "Fernando de S\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2692\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "227979800", "username": "rinaldocobrador", "location": "juazeiro do norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4984, "tweet_count": 74489, "listed_count": 4}, "name": "rinaldo400"}, {"id": "134620013", "username": "caroldnly", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 732, "tweet_count": 1611, "listed_count": 1}, "name": "carol"}, {"id": "960922213473050625", "username": "CristianaMesqu5", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 117, "tweet_count": 16418, "listed_count": 0}, "name": "Cristiana Mesquita \ud83c\udf05\ud83c\udf86"}, {"id": "1225069974", "username": "bugaraky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 235, "tweet_count": 48983, "listed_count": 0}, "name": "LULISS\u00cdMO \ud83c\udf65"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:56:56.000Z", "id": "1173596635139584005", "edit_history_tweet_ids": ["1173596635139584005"], "author_id": "922120957363400704", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173233917987627009"}], "text": "Hombre, dadle un tiempecito de adaptaci\u00f3n al chico; todav\u00eda no sabe lo que son calles, ni carreteras, ni coches; como le vais a pedir que sepa lo que es un tranv\u00eda?\nBastante que sabe lo que es una bicicleta.\nAcordaros que en la selva todo es naturaleza y color verde.. https://t.co/pO6ZJVnGib", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/pO6ZJVnGib", "expanded_url": "https://twitter.com/HorcajoXavier/status/1173233917987627009", "display_url": "twitter.com/HorcajoXavier/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Annihilation"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6582, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZCAJC3NZ5l", "expanded_url": "https://bit.ly/2LyQd3a", "display_url": "bit.ly/2LyQd3a", "status": 503, "unwound_url": "https://www.democracynow.org/2019/9/16/arctic_national_wildlife_refuge_oil_drilling"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cGjLhnh9Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/democracynow/status/1173604993057861633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cGjLhnh9Rr", "media_key": "3_1173604990449008640"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-16T14:30:09.000Z", "id": "1173604993057861633", "edit_history_tweet_ids": ["1173604993057861633"], "author_id": "16935292", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "text": "\u201cBiological Annihilation\u201d: The Danger of Opening Alaska\u2019s ANWR to Oil &amp; Gas Drilling https://t.co/ZCAJC3NZ5l https://t.co/cGjLhnh9Rr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "id": "1173550418925903872", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T16:40:45.000Z", "id": "1173275469774540800", "edit_history_tweet_ids": ["1173275469774540800"], "author_id": "358170099", "public_metrics": {"retweet_count": 28944, "reply_count": 2137, "like_count": 177426, "quote_count": 15349}, "text": "E eu que joguei o buqu\u00ea na minha cabe\u00e7a? Kkkkkkkk https://t.co/2KGT1vfzgo", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/2KGT1vfzgo", "expanded_url": "https://twitter.com/suzybartholo/status/1173275469774540800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2KGT1vfzgo", "media_key": "7_1173275404376924160"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "id": "1173229881657843713", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "author_id": "22585744", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "author_id": "57771039", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "191102437", "id": "1173287721684652033", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "author_id": "2993702273", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8316, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/B0k5xvYgML", "expanded_url": "http://ow.ly/o9DR30pwODW", "display_url": "ow.ly/o9DR30pwODW"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-13T16:06:28.000Z", "id": "1172542068910170112", "edit_history_tweet_ids": ["1172542068910170112"], "author_id": "99005968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Nacional Seg\u00fan relata el padre de la suicida, al enterarse la madre de esta se encontraba al borde de la muerte decidi\u00f3 salir de la cl\u00ednica del IMSS y dispararse https://t.co/B0k5xvYgML"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "id": "1173574228496572416", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "author_id": "626725650", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.2857, "type": "Place", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K0VzVrntwz", "expanded_url": "https://bit.ly/2mcuinV", "display_url": "bit.ly/2mcuinV", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:26:07.000Z", "id": "1173558681084080128", "edit_history_tweet_ids": ["1173558681084080128"], "author_id": "40548874", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 23, "like_count": 1211, "quote_count": 25}, "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Ronnie Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de se refugiar em S\u00e3o Paulo https://t.co/K0VzVrntwz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:07:53.000Z", "id": "1173584289205604352", "edit_history_tweet_ids": ["1173584289205604352"], "author_id": "4462490243", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "Una sociedad se suicida cuando pierde el sentido de la realidad.\n\nNuestra clase pol\u00edtica vive en el teatro y una parte significativa de la ciudadan\u00eda se ha enrocado en fanatismos ideol\u00f3gicos.\n\nVamos mal."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "id": "1173288318102114304", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "author_id": "2665463588", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "Kookmin"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "kookminau"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/IxmqkZFTjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/namjoongxrl/status/1173515436580843520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxmqkZFTjJ", "media_key": "3_1173515425000415232"}]}, "lang": "und", "created_at": "2019-09-16T08:34:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "918236646994214913", "id": "1173515436580843520", "edit_history_tweet_ids": ["1173515436580843520"], "author_id": "918236646994214913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173514377011650562"}], "text": "002\n\n[#Kookmin #kookminau] https://t.co/IxmqkZFTjJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "KEIKO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "yonlente", "id": "1279751490"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/boERcmgzm7", "expanded_url": "https://twitter.com/jchavezcano/status/1173555580880990209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/boERcmgzm7", "media_key": "3_1173555553047629825"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T11:13:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1584638496", "id": "1173555580880990209", "edit_history_tweet_ids": ["1173555580880990209"], "author_id": "3867677225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173428606573453319"}], "text": "@hugovillavicen7 @yonlente SE MATO ALAN GARCIA POR QUE  ROSA BARTRA LO BLINDO, POR ORDENES DE KEIKO FUJIRRATA .....!! https://t.co/boERcmgzm7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiddyDlima", "id": "3041081415"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T11:04:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "3041081415", "id": "1173553210109415424", "edit_history_tweet_ids": ["1173553210109415424"], "author_id": "1160085030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173544872525127680"}], "text": "@DiddyDlima Lo de querer morirse esta muy de moda en Twitter desde hace tiempo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "id": "1173299729654079491", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "author_id": "110055082", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1M0OfLr7df", "expanded_url": "https://mla.bs/b7fa1098", "display_url": "mla.bs/b7fa1098"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dDf0NcTeTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1173598246868082690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDf0NcTeTl", "media_key": "3_1173598244745752576"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dDf0NcTeTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1173598246868082690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDf0NcTeTl", "media_key": "3_1173598244481523712"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dDf0NcTeTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1173598246868082690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDf0NcTeTl", "media_key": "3_1173598244418592769"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dDf0NcTeTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1173598246868082690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDf0NcTeTl", "media_key": "3_1173598244422791168"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T14:03:21.000Z", "id": "1173598246868082690", "edit_history_tweet_ids": ["1173598246868082690"], "author_id": "12603512", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 247, "quote_count": 8}, "text": "Novas imagens em alta de Coringa s\u00e3o obras de arte https://t.co/1M0OfLr7df https://t.co/dDf0NcTeTl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "AD\u00c9LIO BISPO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:35:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1173576172921348097", "edit_history_tweet_ids": ["1173576172921348097"], "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3142, "reply_count": 713, "like_count": 23664, "quote_count": 114}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173576002146045953"}], "text": "- AD\u00c9LIO BISPO e os MANDANTES: Sete desembargadores decidir\u00e3o a quest\u00e3o. N\u00e3o desejamos descobrir o conte\u00fado da defesa, mas elucidar o crime, como v\u00edtima e por quest\u00e3o de seguran\u00e7a nacional."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T11:19:56.000Z", "id": "1173557123155992576", "edit_history_tweet_ids": ["1173557123155992576"], "author_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 885, "like_count": 1643, "quote_count": 132}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "Prisi\u00f3n de @KeikoFujimori la convierte en primer preso pol\u00edtico del siglo XXI. La implacable persecuci\u00f3n de @AlanGarciaPeru hasta arrinconarlo en el suicidio, revela brutalidad de estrategia comunista- caviar para liquidar y difamar a oposici\u00f3n. Recuperemos la Rep\u00fablica ya !!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T08:58:39.000Z", "id": "1173521568552628224", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173521568552628224"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa\nhttps://t.co/UyFBuLSSQc", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:19:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2599607408", "id": "1173602285907320832", "edit_history_tweet_ids": ["1173602285907320832"], "author_id": "2599607408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173601668455436288"}], "text": "Necesitaban un voluntario para unirse a sus compa\u00f1eros encarcelados y recopilar informaci\u00f3n de inteligencia sobre el funcionamiento del campo de concentraci\u00f3n y organizar desde dentro un movimiento de resistencia. Planeaban liberar a los prisioneros estableciendo un plan de fuga."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "TopbuzzBrasil"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "TopbuzzBrasil"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NkOxhblT9u", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/jhmsrc", "display_url": "va.topbuzz.com/s/jhmsrc"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:06:40.000Z", "id": "1173568882721918976", "edit_history_tweet_ids": ["1173568882721918976"], "author_id": "131004593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu #TopbuzzBrasil https://t.co/NkOxhblT9u"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6358, "type": "Organization", "normalized_text": "azar"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "JorBaeBel", "id": "373563505"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:19:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "884053904312467460", "id": "1173602221377957888", "edit_history_tweet_ids": ["1173602221377957888"], "author_id": "330263000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173595932203597825"}], "text": "@dcbordeje @JorBaeBel Vamos a ver. El planteamiento de que un proyecto pol\u00edtico es como un partido deportivo (el azar juega un papel importante, el desenlace no tiene consecuencias dram\u00e1ticas, apoyamos a un equipo en particular por pura afici\u00f3n y sin ninguna reflexi\u00f3n detr\u00e1s,...) es espantoso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "Matem"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-16T06:26:02.000Z", "id": "1173483159800950784", "edit_history_tweet_ids": ["1173483159800950784"], "author_id": "947153504241635328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Matem-me"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "id": "1172809201439203328", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "author_id": "834342133", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.2616, "type": "Other", "normalized_text": "Narcos"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "hollywoodense"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/2ppQKz8WwB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/narcos-lleva-joaquin-cosio-hasta-el-escuadron-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T03:45:00.000Z", "id": "1173442634703982592", "edit_history_tweet_ids": ["1173442634703982592"], "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 184, "quote_count": 0}, "text": "Por su trabajo como el mafioso Don Neto de la serie Narcos, Joaqu\u00edn Cos\u00edo fue invitado para formar parte de la cinta hollywoodense Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2ppQKz8WwB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T02:44:38.000Z", "id": "1173427442339463169", "edit_history_tweet_ids": ["1173427442339463169"], "author_id": "1062152572226756610", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "como se siente mis twiteros favoritos? yo para el ogt como se debe para estar en esta red social q o sos otaku o sos un depresivo suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "FujiAprismo"}, {"start": 34, "end": 42, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 98, "end": 101, "tag": "AG"}, {"start": 141, "end": 169, "tag": "ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5058, "type": "Other", "normalized_text": "FujiAprismo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4428, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.3478, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:47:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "61620531", "id": "1173594174551154689", "edit_history_tweet_ids": ["1173594174551154689"], "author_id": "816072798", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173593076062810113"}], "text": "@rgalarreta El #FujiAprismo de la #Se\u00f1oraK y el cobarde expulsado de embajada y posterior suicida #AG tomar\u00e1n el control del @TC_Peru, desde #ElPeorCongresoDeLaRep\u00fablica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Colatina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:45:29.000Z", "id": "1173593750523863040", "edit_history_tweet_ids": ["1173593750523863040"], "author_id": "1019587548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ah Colatina, cidade q pode passar 10 anos e ta a mesma coisa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.6095, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Club de"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T04:05:35.000Z", "id": "1173447817395933184", "edit_history_tweet_ids": ["1173447817395933184"], "author_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 480, "like_count": 687, "quote_count": 45}, "text": "El odio contra Keiko Fujimori no tiene l\u00edmites,la enmarrocaron cuando lo trasladaban de emergencia en a cl\u00ednica,\u00bfque tanto les duele del fujimorismo?\u00bfQue derrot\u00f3 a los terrucos?\u00bfQue seamos mayor\u00eda y fiscalicemos al gobierno,a Odebrecht,al Club de la Construcci\u00f3n,a IDL,a Vizcarra?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:41:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1173562533912989697", "edit_history_tweet_ids": ["1173562533912989697"], "author_id": "759001618884939776", "public_metrics": {"retweet_count": 495, "reply_count": 3096, "like_count": 5473, "quote_count": 844}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173562532549791746"}], "text": "Olavo de Carvalho acabou ontem."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "MTGEldraine"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Ing\u00e1"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "mono red"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "MTGEldraine"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4UaYuHbI44", "expanded_url": "https://twitter.com/st4ckapp/status/1173572332713054209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UaYuHbI44", "media_key": "3_1173572328527204353"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4UaYuHbI44", "expanded_url": "https://twitter.com/st4ckapp/status/1173572332713054209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UaYuHbI44", "media_key": "3_1173572330817249280"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:20:22.000Z", "id": "1173572332713054209", "edit_history_tweet_ids": ["1173572332713054209"], "author_id": "1145034458191552512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "text": "Torbranzinho do Ing\u00e1 veio com essa cara de marrento perguntar:\n\nAchou que o mono red ia acabar???\n\n#MTGEldraine https://t.co/4UaYuHbI44"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "picotaz0", "id": "1467466136"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "clubdeviernes", "id": "2946543660"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T12:44:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1467466136", "id": "1173578418023215105", "edit_history_tweet_ids": ["1173578418023215105"], "author_id": "2445588200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173239703413432320"}], "text": "@picotaz0 @clubdeviernes @ElCipayo Occidente se suicida. Trump es el \u00fanico que lo ha captado y actuado en consecuencia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:01:05.000Z", "id": "1173582578978349058", "edit_history_tweet_ids": ["1173582578978349058"], "author_id": "25401359", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "text": "La maestra no solo avergonz\u00f3 a la ni\u00f1a frente a sus compa\u00f1eros tambi\u00e9n le orden\u00f3 que se saliera del sal\u00f3n. \n https://t.co/TasthT8QSZ", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/W7oeepz9Y8", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:51:49.000Z", "id": "1173595345361747970", "edit_history_tweet_ids": ["1173595345361747970"], "author_id": "45946111", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "QUEM MANDOU MATAR MARIELLE ? ADIVINHE!\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/W7oeepz9Y8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T14:05:07.000Z", "id": "1173598693305356295", "edit_history_tweet_ids": ["1173598693305356295"], "author_id": "156408193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pierde su trabajo por las drogas y se suicida https://t.co/6ZhyDX6zvu https://t.co/umQtaIxUrY", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/6ZhyDX6zvu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDCLRj", "display_url": "dlvr.it/RDCLRj"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/umQtaIxUrY", "expanded_url": "https://twitter.com/NovedadesYuc/status/1173598693305356295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/umQtaIxUrY", "media_key": "3_1173598691753525250"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "id": "1173374621464350722", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "author_id": "184739771", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}]}, "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-15T23:40:49.000Z", "id": "1173381185390563328", "edit_history_tweet_ids": ["1173381185390563328"], "author_id": "22858188", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 101, "like_count": 210, "quote_count": 40}, "text": "\u00bfHay gochos negros? Yo me imagino que s\u00ed pero... es raro \u00bfno? \u00bfno? Tipo que yo no recuerdo haber conocido uno nunca, est\u00e1bamos hablando de eso y no hab\u00eda ca\u00eddo en cuenta hasta esa conversaci\u00f3n.\n\nAhora me denuncian por racista..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "ALEMANIA"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Horst Seehofer"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mYljPvU6cn", "expanded_url": "https://twitter.com/RockChildRock/status/1173346412916105216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYljPvU6cn", "media_key": "7_1173345536411361282"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T21:22:39.000Z", "id": "1173346412916105216", "edit_history_tweet_ids": ["1173346412916105216"], "author_id": "298563210", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 90, "quote_count": 5}, "text": "ALEMANIA OFIACIALMENTE SE SUICIDA! Al borde de una recesi\u00f3n, el Ministro de Interior Horst Seehofer dice que Alemania est\u00e1 deseosa de recibir al 25% de los inmigrantes llegados a Italia. En el v\u00eddeo inmigrantes desembarcados en Malta enviados via avi\u00f3n a Alemania! \u00bfVES MUJERES? https://t.co/mYljPvU6cn"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 174, "tag": "TIFF19"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5707, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Rockwell"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "TIFF19"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.8066, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/C0iB3OT34y", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1173582241538199553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0iB3OT34y", "media_key": "3_1173582229030821889"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:59:45.000Z", "id": "1173582241538199553", "edit_history_tweet_ids": ["1173582241538199553"], "author_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udd95 Taika Waititi revela se a Marvel sabia que ele estava estrelando em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nA MTV News\u00a0conversou com Waititi e seu\u00a0ator\u00a0Jojo Rabbit\u00a0Sam Rockwell durante #TIFF19, onde foi perguntado se Marvel sabia sobre seu papel no filme da DC.\n\n\"Bem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 saber + https://t.co/C0iB3OT34y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T09:54:39.000Z", "id": "1173535659069517826", "edit_history_tweet_ids": ["1173535659069517826"], "author_id": "1093934538059902976", "public_metrics": {"retweet_count": 612, "reply_count": 62, "like_count": 1821, "quote_count": 15}, "text": "Pasado el temporal del PP vasco deber\u00eda ponerse en cuesti\u00f3n el asunto foral. Si aspiramos a ser un pa\u00eds bien organizado en el que predomine la igualdad, m\u00e1s all\u00e1 del folclore, lengua o cocina, no deber\u00edan institucionalizarse diferencias. Han sido y ser\u00e1n el n\u00facleo de discordias."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "id": "1173008120098021376", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "author_id": "1637402383", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "id": "1171590181364875264", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "author_id": "105352833", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "PabEspera\u00e7a"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PabEspera\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CTFMdlrBjs", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o-Suicida-Dentro-Cultura-ebook/dp/B06W5GBZ5V", "display_url": "amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5FwrYAe1Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/t_luisman/status/1173014160646508544", "display_url": "twitter.com/t_luisman/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T23:26:45.000Z", "id": "1173015258887270400", "edit_history_tweet_ids": ["1173015258887270400"], "author_id": "238107784", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173014160646508544"}], "text": "Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou desempregado e tenho contas pra pagar. #PabEspera\u00e7a \n\nhttps://t.co/CTFMdlrBjs https://t.co/5FwrYAe1Ru"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "id": "1171598616953315328", "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "author_id": "93476700", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "id": "1172881860541714432", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "author_id": "332642789", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 153, "probability": 0.5191, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T12:12:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "60751951", "id": "1173208083616751616", "edit_history_tweet_ids": ["1173208083616751616"], "author_id": "740624261870702593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173181243816591360"}], "text": "@OrlvndoA Hay muchos de la di\u00e1spora que serian felices si los venezolanos que aun estamos aca,  salieramos a inmolarnos en una marcha suicida a Miraflores. Y son esos mismos que se encolerizan si uno quiere tener un ratito de normalidad yendo a un cine por ejemplo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "CuriosidadesLiterarias"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "David Phillips"}, {"start": 207, "end": 233, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Las penas del joven Werther"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/8z2t3KdQqn", "expanded_url": "https://twitter.com/VSCLS/status/1109228268463362048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8z2t3KdQqn", "media_key": "3_1108812334666076160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-03-22T23:00:02.000Z", "id": "1109228268463362048", "edit_history_tweet_ids": ["1109228268463362048"], "author_id": "93680698", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "#CuriosidadesLiterarias. \u00bfQu\u00e9 es el efecto Werther? El t\u00e9rmino fue designado por el soci\u00f3logo David Phillips en 1974 para definir el efecto imitativo de la conducta suicida. El nombre proviene de la novela \u201cLas penas del joven Werther\u201c. https://t.co/8z2t3KdQqn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:49:24.000Z", "id": "1173594736390758400", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173594736390758400"], "author_id": "1410777697", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173533511975940097"}], "text": "\u00a1Ole por el bromptonero insumiso! https://t.co/4LT4Bl091D", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/4LT4Bl091D", "expanded_url": "https://twitter.com/MarsFlyerPaul/status/1173533511975940097", "display_url": "twitter.com/MarsFlyerPaul/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "id": "1172595205091938304", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "author_id": "901509940317220864", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "id": "1173314334564503552", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "author_id": "212204767", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Delia Mu\u00f1oz"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Campos"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.4708, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/jepTWBtBdm", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1173588440929247232", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:42:48.000Z", "id": "1173593076062810113", "edit_history_tweet_ids": ["1173593076062810113"], "author_id": "61620531", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173588440929247232"}], "text": "Delia Mu\u00f1oz, Joseph Campos y Wilber Medina son apristones, altamente conocidos en la c\u00fapula aprista. Quieren un TC a su medida. No lo permitiremos!!! https://t.co/jepTWBtBdm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "id": "1171336245911400456", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-09-16T13:33:17.000Z", "id": "1173590683317395456", "edit_history_tweet_ids": ["1173590683317395456"], "author_id": "3331670572", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "vous vous plaignez des deux youtubeuses l\u00e0 parce qu\u2019elles ont \u00e9t\u00e9 honn\u00eates et apr\u00e8s \u00e7a vient critiquer les youtubeurs parce qu\u2019ils sont pas assez \u00ab\u00a0eux-m\u00eames\u00a0\u00bb dans leurs vid\u00e9os mdr"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "id": "1172741627233886208", "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "author_id": "876541483", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "id": "1173254143982624768", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "id": "1172727536914182144", "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "author_id": "45629563", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6299, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T08:27:08.000Z", "id": "1173513638033993728", "edit_history_tweet_ids": ["1173513638033993728"], "author_id": "1036481983692636160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Ouvindo o @caiofabiovvtv na PUC Sao Paulo, uma frase que ele disse esclareceu muita coisa sobre o suic\u00eddio. Dos ateus que ele conheceu, a maioria se suicidou, e eu como um ateu entendo perfeitamente a coloca\u00e7\u00e3o dele! Definitivamente preciso consultar um psic\u00f3logo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-16T03:14:57.000Z", "id": "1173435073942757376", "edit_history_tweet_ids": ["1173435073942757376"], "author_id": "18385773", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051280936961"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051268333568"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/sSR6C2MLsE", "expanded_url": "https://twitter.com/RickTuesta/status/1173435073942757376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSR6C2MLsE", "media_key": "3_1173435051322818560"}]}, "text": "Bingo, el ataque de @PanoramaPTV contra @PCaterianoB tienen una larga cola apristona, por que salieron a despotricar y difamar, los fant\u00e1sticos del suicida aun viven con herida. https://t.co/sSR6C2MLsE"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-16T13:30:33.000Z", "id": "1173589993962426368", "edit_history_tweet_ids": ["1173589993962426368"], "author_id": "817995948", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 31, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "text": "Fabio Volo su Ariana Grande: \"Se una viene vestita cos\u00ec io dico 'ma chi \u00e8 sto pu*****ne?\" https://t.co/iDFCBH33yU", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/iDFCBH33yU", "expanded_url": "https://larep.it/305rL2b", "display_url": "larep.it/305rL2b", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/spettacoli/people/2019/09/16/news/fabio_volo-236159660/?ref=twhz"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EiU56upmbz", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171315921476050944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiU56upmbz", "media_key": "3_1171315914219937793"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T06:54:12.000Z", "id": "1171315921476050944", "edit_history_tweet_ids": ["1171315921476050944"], "author_id": "717359990093299712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/EiU56upmbz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5062, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7mhIeIWGCb", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1173552108039233538", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T11:53:40.000Z", "id": "1173565612892872707", "edit_history_tweet_ids": ["1173565612892872707"], "author_id": "5418002", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173552108039233538"}], "text": "Lo advertimos desde el inicio. Recordar que Odebrecht fue la segunda constructora que gan\u00f3 m\u00e1s plata en el fujimorato https://t.co/7mhIeIWGCb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "id": "1169703488542203904", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "author_id": "2863534234", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "id": "1171325119345647616", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "author_id": "717359990093299712", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 215, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/gFvglHKB8k", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T11:23:51.000Z", "id": "1173558108645462022", "edit_history_tweet_ids": ["1173558108645462022"], "author_id": "159995198", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "text": "O RJ \u00e9 uma cidade pequena, n\u00e9 gente? Qualquer coisa e voc\u00eas j\u00e1 \u201cNuoooosssa!\u201d\n\nVizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/gFvglHKB8k via @revistaforum"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.8951, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/wnBvSx8LTt", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173576232765743105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnBvSx8LTt", "media_key": "3_1173576225933156352"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:35:52.000Z", "id": "1173576232765743105", "edit_history_tweet_ids": ["1173576232765743105"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 20, "like_count": 214, "quote_count": 27}, "text": "Taika Waititi diz que Marvel n\u00e3o sabia do envolvimento do mesmo em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n\u201cBem, eles n\u00e3o sabiam at\u00e9 agora, cara\u201d, disse Taika com uma risada. \u201cEu n\u00e3o sei, n\u00e3o sei o que vai acontecer. Eu n\u00e3o sei sobre nada\u201d, completou o diretor, sobre o seu papel.\n\nVia: MTV https://t.co/wnBvSx8LTt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5959, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9aJDhgEwA9", "expanded_url": "https://twitter.com/Lugoncalves1275/status/1173581859973926914/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9aJDhgEwA9", "media_key": "7_1173580530492817413"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:58:14.000Z", "id": "1173581859973926914", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173581859973926914"], "author_id": "1102642710937325568", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "text": "A menina que se matou em Petrolina Pernambuco, antes procurou o Padre. Pra falar do seu plano.Olha o v\u00eddeo do Padre.\ud83d\udc47\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/9aJDhgEwA9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.613, "type": "Place", "normalized_text": "Saudi"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 174, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Etb8Ttq4SL", "expanded_url": "https://abcn.ws/30mUoD4", "display_url": "abcn.ws/30mUoD4", "status": 200, "unwound_url": "https://abcnews.go.com/International/iran-fired-cruise-missiles-attack-saudi-oil-facility/story?id=65632653&cid=social_twitter_abcn"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-16T12:31:36.000Z", "id": "1173575158977744897", "edit_history_tweet_ids": ["1173575158977744897"], "author_id": "28785486", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 313, "like_count": 192, "quote_count": 92}, "text": "Iran launched nearly a dozen cruise missiles and over 20 drones from its territory in the attack on a key Saudi oil facility, a senior Trump administration official told @ABC News. https://t.co/Etb8Ttq4SL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-14T01:10:26.000Z", "id": "1172678960909619203", "edit_history_tweet_ids": ["1172678960909619203"], "author_id": "1089760872246009857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "uau eh o thiago ricelly dnv doente mental dk caralho foi internado e n deu em nd matou o pr\u00f3prio gato e agr ta postando video de beb\u00ea sendo estuprado tmnc porra se mata filho da putinha"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-16T11:33:13.000Z", "id": "1173560467568173057", "edit_history_tweet_ids": ["1173560467568173057"], "author_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 64, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "text": "https://t.co/Rtx5zdR44c", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Rtx5zdR44c", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/videos/revista-exame/veja-a-palestra-de-luciano-huck-no-exame-forum-2019/", "display_url": "exame.abril.com.br/videos/revista\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8gd2UoHsfX", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T10:48:24.000Z", "id": "1173549187813781504", "edit_history_tweet_ids": ["1173549187813781504"], "author_id": "894153871597195265", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/8gd2UoHsfX"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-09-16T13:24:21.000Z", "id": "1173588435334041600", "edit_history_tweet_ids": ["1173588435334041600"], "author_id": "137025781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/kxqTVz29uP", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kxqTVz29uP", "expanded_url": "https://www.folhaimpacto.com.br/noticia/2661/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "folhaimpacto.com.br/noticia/2661/v\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asfilippini", "id": "334091874"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Silviahache", "id": "314094237"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "334091874", "id": "1173586059868983303", "edit_history_tweet_ids": ["1173586059868983303"], "author_id": "1280968140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173585341120430080"}], "text": "@asfilippini @Silviahache Creo que no, sino va a haber que esperar a Diciembre y hacer la movida disfrazados de Pap\u00e1 Noel, tirando pescado podrido y suicid\u00e1ndose al final."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DMhN94GTX9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1173429117632602112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMhN94GTX9", "media_key": "3_1173429091774685185"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T02:51:17.000Z", "id": "1173429117632602112", "edit_history_tweet_ids": ["1173429117632602112"], "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "James Gunn afirma que est\u00e1 focado em desenvolver o melhor filme que ele puder para o Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/DMhN94GTX9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qZZHVcOGXO", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVMS3O", "display_url": "bit.ly/2lVMS3O"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871867207680"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871871467520"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871879864320"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ToHEuxCb8r", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1173580877336592384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToHEuxCb8r", "media_key": "3_1173580871884058625"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T12:54:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "408394577", "id": "1173580877336592384", "edit_history_tweet_ids": ["1173580877336592384"], "author_id": "408394577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173580868922818562"}], "text": "El logotipo de la producci\u00f3n recuerda inevitablemente a la etapa de John Ostrander en #Escuadr\u00f3nSuicida, que estamos recuperando en formato carton\u00e9. Descubre otros t\u00edtulos del grupo en nuestra web: https://t.co/qZZHVcOGXO https://t.co/ToHEuxCb8r"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-15T13:43:12.000Z", "id": "1173230788768337920", "edit_history_tweet_ids": ["1173230788768337920"], "author_id": "41127480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3553, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 173, "end": 185, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T13:14:48.000Z", "id": "1173586029435129856", "edit_history_tweet_ids": ["1173586029435129856"], "author_id": "84240202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DC, ME AJUDA E TE AJUDAR PELO AMOR DE DEUS. Outro Esquadr\u00e3o Suicida??? Eu j\u00e1 ca\u00ed feito uma pata no primeiro por causa dos trailers maravilhosos, n me tente s\u00f3 pq a crocante Margot Robbie vai estar no elenco de novo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "M\u00e1sLe\u00edda"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/RQUp51lthn", "expanded_url": "http://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital", "display_url": "pacozea.com/le-notifican-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pacozea.com/le-notifican-la-muerte-de-su-mama-y-se-suicida-dentro-del-hospital/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-15T15:31:00.000Z", "id": "1173257917698650114", "edit_history_tweet_ids": ["1173257917698650114"], "author_id": "66759363", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Esta semana, tratamos el tema del suicidio desde sus muchos v\u00e9rtices. Esta noticia es especialmente dura y triste. Esta agente no pudo superar la muerte de su madre. Fue la noticia #M\u00e1sLe\u00edda de la semana. https://t.co/RQUp51lthn"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "id": "1173239577571680256", "edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "author_id": "139524758", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "ttoy story"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T06:04:32.000Z", "id": "1173477752260841477", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1173477752260841477"], "author_id": "445231771", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ajajaj el tenedor suicida de ttoy story soy yo men"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "id": "1172519497527439362", "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "author_id": "237872146", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:24:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "427436967", "id": "1173573318479405057", "edit_history_tweet_ids": ["1173573318479405057"], "author_id": "1024249365756555264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedropba", "id": "1288127609101058048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173572811690074113"}], "text": "@pedropba e eh bem bom"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-16T12:46:33.000Z", "id": "1173578922476429313", "edit_history_tweet_ids": ["1173578922476429313"], "author_id": "2916819526", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mano o homem se matou e matou o filho, ante de matar a crian\u00e7a ele fez ele gravar um v\u00eddeo de despedida. Isso acabou comigo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5111, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Patria"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T12:38:25.000Z", "id": "1173576875102351360", "edit_history_tweet_ids": ["1173576875102351360"], "author_id": "898291119448109056", "public_metrics": {"retweet_count": 1366, "reply_count": 82, "like_count": 2948, "quote_count": 39}, "text": "El Instituto Patria promueve una sustituci\u00f3n  de la Constituci\u00f3n,  por otra cercana al pueblo. Se olvida que N\u00e9stor y Cristina fueron dos activos convencionales de la reforma del 94 y que gobernaron bajo el marco de la Constituci\u00f3n vigente. Mas que reformarla se la debe cumplir."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "ProvinciaPA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "ProvinciaPA"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eV1k80s8Vs", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXhrDi", "display_url": "bit.ly/2UXhrDi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/provincias/joven-mujer-se-suicida-en-chiriqui-y-deja-dos-ninos-en-la-orfandad-1144017"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-16T13:00:01.000Z", "id": "1173582308445581313", "edit_history_tweet_ids": ["1173582308445581313"], "author_id": "250341631", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ProvinciaPA El s\u00e1bado hab\u00eda tenido una discusi\u00f3n con su pareja https://t.co/eV1k80s8Vs"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}]}, "errors": [{"resource_id": "1173404891789889536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173404891789889536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173404891789889536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173538735159427073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173538735159427073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173538735159427073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163648485503262720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163648485503262720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163648485503262720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173387673630904320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173387673630904320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173387673630904320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173569315376906241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173569315376906241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173569315376906241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106369269389053953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106369269389053953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106369269389053953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173597678078451712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173597678078451712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173597678078451712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1069968085283672066", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069968085283672066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069968085283672066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173595952885706753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173595952885706753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173595952885706753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173588943092244482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173588943092244482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173588943092244482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173588045049794560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173588045049794560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173588045049794560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173605816995368961", "oldest_id": "1173583791572574208", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmfzydfeqqooswmnc706lg7hj1"}}