{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760878881443840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760878881443840", "created_at": "2019-12-19T20:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1628535037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207760669245890560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207760669245890560", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "890192495509995520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760622013820928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207760622013820928", "created_at": "2019-12-19T20:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "899653916719288322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/TXpkDS28ku", "expanded_url": "https://twitter.com/mdu_ufro/status/1207760580951433216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXpkDS28ku", "media_key": "3_1207760536252932097"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Felipe Rivas"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 133, "username": "mdu_ufro", "id": "1070038260397850630"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "sochimu", "id": "2882584795"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 123, "tag": "JornadasMDUUFRO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207760580951433216"], "id": "1207760580951433216", "created_at": "2019-12-19T20:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Para finalizar el d\u00eda 1, el Dr. Felipe Rivas expone acerca del paciente suicida en el servicio de urgencia #JornadasMDUUFRO @mdu_ufro @sochimu https://t.co/TXpkDS28ku", "author_id": "1070038260397850630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/9hQInO2UfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nathy_liz/status/1207739915519373317", "display_url": "twitter.com/nathy_liz/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760549116882945"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207739915519373317"}], "id": "1207760549116882945", "created_at": "2019-12-19T20:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nde tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: DP vale? \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: acho q sei l\u00e1 \ud83e\udd75\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/9hQInO2UfQ", "author_id": "1095104672040435713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760546356965377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760546356965377", "created_at": "2019-12-19T20:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "713561316846395392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760514232848393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760514232848393", "created_at": "2019-12-19T20:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "38175410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760482280640513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760482280640513", "created_at": "2019-12-19T20:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "870024499151982592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760478300262405"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207759150102528001"}], "id": "1207760478300262405", "created_at": "2019-12-19T20:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Danipimenta21 \u00c9s uma suicida mulher \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1030952951072935936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Danipimenta21", "id": "1030952951072935936"}]}, "author_id": "1103223962220269568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207760426764767232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207760426764767232", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1192164283980943361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760422608293888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760422608293888", "created_at": "2019-12-19T20:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "158825982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760375015510016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760375015510016", "created_at": "2019-12-19T20:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1015397381829951491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760372146606082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760372146606082", "created_at": "2019-12-19T20:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1129071188569985035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760352743710720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760352743710720", "created_at": "2019-12-19T20:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "3154190261"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1207760247131181063"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207708725638762497"}], "id": "1207760247131181063", "created_at": "2019-12-19T20:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@viola_feelsafe Ti vuoi suicida'Violaaaaa", "in_reply_to_user_id": "718379617426489344", "author_id": "804403819971022851"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760246342651909"], "id": "1207760246342651909", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 18388583 vez e n\u00e3o enjoo nunca", "author_id": "1001259490342330373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760222992916487"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207760222992916487", "created_at": "2019-12-19T20:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "928773085075001348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/LyWC2PEv9w", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaToninii/status/1207752133757603842", "display_url": "twitter.com/MariaToninii/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760214084247552"], "id": "1207760214084247552", "created_at": "2019-12-19T20:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LyWC2PEv9w", "author_id": "951890894130688000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207760174372589573"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207760174372589573", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1177577998154960896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207760009947500544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207760009947500544", "created_at": "2019-12-19T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "160762194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207759893501022216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207759893501022216", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "141938149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759880586760200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759880586760200", "created_at": "2019-12-19T20:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "2877330981"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759872093237249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759872093237249", "created_at": "2019-12-19T20:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1021188738200866816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759847590105090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759847590105090", "created_at": "2019-12-19T20:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "66835962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759806251057154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759806251057154", "created_at": "2019-12-19T20:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "964688223531405312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759773120311302"], "id": "1207759773120311302", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme da hist\u00f3ria", "author_id": "2319611245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759709660307456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759709660307456", "created_at": "2019-12-19T20:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1140770404543455232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759475081449475"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207733191580225541"}], "id": "1207759475081449475", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "chatielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@taliriapetrone ser\u00e1 q nao foi vc que matou a chatielle? afinal, quem se deu bem com a morte dela foi vc.", "in_reply_to_user_id": "103704608", "author_id": "1139537970510409728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759388661944320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759388661944320", "created_at": "2019-12-19T20:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1688865247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759382982922246"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759382982922246", "created_at": "2019-12-19T20:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "788392188426199041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759287470186496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759287470186496", "created_at": "2019-12-19T20:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "194552512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/J2zkpCaHI5", "expanded_url": "https://abcnoticias.mx/se-suicida-en-videollamada-hablaba-con-su-exnovia/153193", "display_url": "abcnoticias.mx/se-suicida-en-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://abcnoticias.mx/se-suicida-en-videollamada-hablaba-con-su-exnovia/153193"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Nuevo Laredo"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "whatsApp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207759259347431424"], "id": "1207759259347431424", "created_at": "2019-12-19T20:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre de Nuevo Laredo se quit\u00f3 la vida mientras sosten\u00eda una videollamada en whatsApp con su exnovia\n\nhttps://t.co/J2zkpCaHI5", "author_id": "365128890"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759146357055488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207759146357055488", "created_at": "2019-12-19T20:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1184419730578464768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759077855703040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207758518448742400"}], "id": "1207759077855703040", "created_at": "2019-12-19T20:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@chuvisk O travesseiro que se suicida por n\u00e3o aguentar mais ouvir kkk", "in_reply_to_user_id": "1103751312079048704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ChuvisK", "id": "1374816038706151437"}]}, "author_id": "819739855869644800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207759057358114816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207759057358114816", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1184459775070879744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758972176011270"], "id": "1207758972176011270", "created_at": "2019-12-19T20:25:52.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- Vai come\u00e7ar esquadrao suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "1124382143432527872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758870011109377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758870011109377", "created_at": "2019-12-19T20:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "611206515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758740608421888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758740608421888", "created_at": "2019-12-19T20:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "706112645166981120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758696543117312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758696543117312", "created_at": "2019-12-19T20:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "3430575947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758630730321920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758630730321920", "created_at": "2019-12-19T20:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1008682614637715456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758604696260615"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758604696260615", "created_at": "2019-12-19T20:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1168849739875590145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758509896548352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758509896548352", "created_at": "2019-12-19T20:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "948367630867496960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758497707909120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758497707909120", "created_at": "2019-12-19T20:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "424458502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207758487108947968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207758487108947968", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1367579036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758484458135552"], "id": "1207758484458135552", "created_at": "2019-12-19T20:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1166015360677666816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758450597531655"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758450597531655", "created_at": "2019-12-19T20:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "969744511344758784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AviJvL9KoF", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207758445442666498"], "id": "1207758445442666498", "created_at": "2019-12-19T20:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nunca me pongan un puto violador al frente, por mi madre que lo mato con mis propias manos\u2665 https://t.co/AviJvL9KoF", "author_id": "388383994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758415981940736"], "id": "1207758415981940736", "created_at": "2019-12-19T20:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ter a not\u00edcia q uma colega da minha sala se suicidou... gente, s\u00e9rio, t\u00f4 sem rea\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora", "author_id": "1256920106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758286130483207"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758286130483207", "created_at": "2019-12-19T20:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "569104960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758267457429504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207758267457429504", "created_at": "2019-12-19T20:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "120630134"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758194992398336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "id": "1207758194992398336", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1192038263101558784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758147546484738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207758147546484738", "created_at": "2019-12-19T20:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1206741449364180992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757921121177603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757921121177603", "created_at": "2019-12-19T20:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "842426129592012802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757764153491456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207753922057625601"}], "id": "1207757764153491456", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "ph"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Ofugi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alisonr_andrade", "id": "1210643630240735232"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "dudasts1215", "id": "954755401366622214"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "joaogffx", "id": "3786245362"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "giulialourenco_", "id": "1006279482054008834"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@alisonr_andrade @dudasts1215 @Umnomedhr @joaogffx @giulialourenco_ Isso \u00e9 verdade, se tem algu\u00e9m q sabe o quanto o ph se matou de estudar f\u00edsica sou eu, mas realmente, o Ofugi \u00e9 \"a\" com certo aluno e \"b\" com outro, isso n tem nem discuss\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "1309055834", "author_id": "1142576997941555201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757567381954560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757567381954560", "created_at": "2019-12-19T20:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "734484028255014912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757473588895749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207757473588895749", "created_at": "2019-12-19T20:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "1008398079207370753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757433122295811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757433122295811", "created_at": "2019-12-19T20:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "285211876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757372032196608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757372032196608", "created_at": "2019-12-19T20:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "185046458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757360657260545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757360657260545", "created_at": "2019-12-19T20:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "751928901337772032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757278239248390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757278239248390", "created_at": "2019-12-19T20:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "439783206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757228129828864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757228129828864", "created_at": "2019-12-19T20:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1709109781"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757184555274240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757184555274240", "created_at": "2019-12-19T20:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "818504838917091328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757120076177409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757120076177409", "created_at": "2019-12-19T20:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "895021493956079616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207757052220772353"], "id": "1207757052220772353", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5443, "type": "Organization", "normalized_text": "tele"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Est\u00e1n pasando escuadr\u00f3n suicida en el tele y me acuerdo que la vi por primera vez hace unas semanas atr\u00e1s con \u00e9l.\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 jajajaj\ud83d\ude02", "author_id": "1072985282109153282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207757041441394689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "id": "1207757041441394689", "created_at": "2019-12-19T20:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "45920221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207757011150090241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207757011150090241", "created_at": "2019-12-19T20:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "381517497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/t4aO4zW3E7", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207756996474220546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4aO4zW3E7", "media_key": "3_1207756994922319872"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756996474220546"], "id": "1207756996474220546", "created_at": "2019-12-19T20:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/t4aO4zW3E7", "author_id": "920263298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756981739696128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207756981739696128", "created_at": "2019-12-19T20:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "860198018737459202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756908138041347"], "id": "1207756908138041347", "created_at": "2019-12-19T20:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "1207455490676006912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756899891974145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756899891974145", "created_at": "2019-12-19T20:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "53802480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756778823454723"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756778823454723", "created_at": "2019-12-19T20:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1626747852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756653333901312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756653333901312", "created_at": "2019-12-19T20:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1909875086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756602700369921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756602700369921", "created_at": "2019-12-19T20:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "2386062695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756574153957376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756574153957376", "created_at": "2019-12-19T20:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1107370669564674048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756557984960513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756557984960513", "created_at": "2019-12-19T20:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "891076374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756508165017603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756508165017603", "created_at": "2019-12-19T20:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "2345520718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756490381176834"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207755641592451072"}], "id": "1207756490381176834", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5904, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 210, "end": 228, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Felipe Arias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paulcmar", "id": "281367809"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "efrapotter", "id": "2568410591"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Matador000", "id": "1425639174"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paulcmar @efrapotter @Matador000 En USA Cuantos Paracos y cuantos FARC.\n\nLas c\u00e1rceles de aqu\u00ed no son siquiera una correccional en USA, aqu\u00ed hay hasta visita conyugal con prostitutas.\n\nAll\u00e1 NO.\nCasi se suicida Andr\u00e9s Felipe Arias a mordiscos y eso que no estuvo ni 2 a\u00f1os.", "in_reply_to_user_id": "281367809", "author_id": "3094635352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756470797963273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756470797963273", "created_at": "2019-12-19T20:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "180926448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756465563471872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756465563471872", "created_at": "2019-12-19T20:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "73832710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756387234779138"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207450075565305857"}], "id": "1207756387234779138", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 162, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Y el litio que tomaba y su enome y voluminosa figura no te dicen nada?\nYa pe, por favor no jodas.....tas describiendo a tu difunto lider. El suicida AG.....\nY muchos compa\u00f1eros sabian su condici\u00f3n y lo dijo que el no permitir\u00eda en vida ser detenido....acaso hicieron algo?", "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "556207845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756374085689350"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756374085689350", "created_at": "2019-12-19T20:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "2615118971"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1207756354426982401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207398033828327424"}], "id": "1207756354426982401", "created_at": "2019-12-19T20:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eduardcabus @mossos @MiquelBuch Quedi clar que son ells i nom\u00e9s ells qui juga a la \"ruleta suicida\"...\nEs com una loteria que et toqui una porra, una pilota de goma, una empenta....etc.\nSi ens trobem mai cara a cara i poseu la meva vida en risc em defensar\u00e9 a mort. Estic en el meu dret. Quedeu advertits @mossos", "in_reply_to_user_id": "289865752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardcabus", "id": "289865752"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}, {"start": 306, "end": 313, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "author_id": "782221310432800768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756317848293378"], "id": "1207756317848293378", "created_at": "2019-12-19T20:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "816739084693422080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/tZF4FbslGO", "expanded_url": "https://twitter.com/nathy_liz/status/1207739915519373317", "display_url": "twitter.com/nathy_liz/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756315147280384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207739915519373317"}], "id": "1207756315147280384", "created_at": "2019-12-19T20:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nde tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nobg por td ensino fundamental e m\u00e9dio https://t.co/tZF4FbslGO", "author_id": "3294036115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756311720529920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "id": "1207756311720529920", "created_at": "2019-12-19T20:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "177646519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756233626836993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756233626836993", "created_at": "2019-12-19T20:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1024547233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756220456742912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756220456742912", "created_at": "2019-12-19T20:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "519786183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756200164691971"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756200164691971", "created_at": "2019-12-19T20:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "126007874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756178052259841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756178052259841", "created_at": "2019-12-19T20:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1100072581263212545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756177108590592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756177108590592", "created_at": "2019-12-19T20:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "304294535"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756164836003840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756164836003840", "created_at": "2019-12-19T20:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1060594753111318528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756102638743552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756102638743552", "created_at": "2019-12-19T20:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1129623327746809861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756101132922881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756101132922881", "created_at": "2019-12-19T20:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "571914974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756092102598656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756092102598656", "created_at": "2019-12-19T20:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "56858939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756088877207552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756088877207552", "created_at": "2019-12-19T20:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "53989839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NKiWRTt7Vy", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756059919749123"], "id": "1207756059919749123", "created_at": "2019-12-19T20:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/NKiWRTt7Vy", "author_id": "2157810830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207756009105702915"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207756009105702915", "created_at": "2019-12-19T20:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "3257520879"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207756001522462722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207756001522462722", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1170590432239202304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755979070283776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207755979070283776", "created_at": "2019-12-19T20:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1164275929927102465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755957205372934"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755957205372934", "created_at": "2019-12-19T20:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1067774666134224896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755921289613320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207755921289613320", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "966417396394332161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755896874512390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755896874512390", "created_at": "2019-12-19T20:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1009272808101367810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755869146042374"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755869146042374", "created_at": "2019-12-19T20:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1014587992089026560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755863403843584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755863403843584", "created_at": "2019-12-19T20:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1197294536659218432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755809251352577"], "id": "1207755809251352577", "created_at": "2019-12-19T20:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Les advert\u00ed que me sent\u00eda mal, que ya habia vivido esta etapa de vivir con un eterno nudo en la garganta y ganas inmensas de llorar.\n\nNo era por se \"dram\u00e1tica\" sino que me conozco y s\u00e9 que si con esta actitud suicida que tengo me pongo exigencias me dar\u00edan ganas de lastimarme", "author_id": "1197505342789312515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755797964492800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755797964492800", "created_at": "2019-12-19T20:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "799695578510655488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755701730213888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755701730213888", "created_at": "2019-12-19T20:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1156178534446043136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755627520561153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755627520561153", "created_at": "2019-12-19T20:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "69911868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755600244940800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207755600244940800", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "2416359944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755553323278336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207755553323278336", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "816286748032565248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755542262960129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207415960451321859"}], "id": "1207755542262960129", "created_at": "2019-12-19T20:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IvanDuque @Bancoldex Claro. Es como si a un suicida le prestaran un rev\u00f3lver para solucionar sus problemas. Habr\u00e1 en el mundo un gobierno m\u00e1s descarado que el suyo?", "in_reply_to_user_id": "77653794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Bancoldex", "id": "164012673"}]}, "author_id": "81716332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/eW6vPSeAJs", "expanded_url": "https://t.co/eW6vPSeAJs", "display_url": "t.co/eW6vPSeAJs"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755516681826304"], "id": "1207755516681826304", "created_at": "2019-12-19T20:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu iria ser suicida, iria me afogar tda hora https://t.co/eW6vPSeAJs", "author_id": "1028326791608508418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755512252706816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755512252706816", "created_at": "2019-12-19T20:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "309420747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755507328573440"], "id": "1207755507328573440", "created_at": "2019-12-19T20:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hola @EMTmadrid los autobuseros no deber\u00edan fumar dentro de los buses, no? El de la l\u00ednea 27, coche 513 se caga en eso y se suicida lentamente pero mat\u00e1ndonos a todes.... que peste!!! Se pase\u00f3 por todo el bus antes de dejarnos subir en la parada 86...", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "EMTmadrid", "id": "81100158"}]}, "author_id": "173160245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755493768343553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755493768343553", "created_at": "2019-12-19T20:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "168740614"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755436608425991"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755436608425991", "created_at": "2019-12-19T20:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "761659243879628800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755412835049472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755412835049472", "created_at": "2019-12-19T20:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "3506389456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/d0vGgOjxhP", "expanded_url": "https://twitter.com/_padremaronno/status/1207695460976254980", "display_url": "twitter.com/_padremaronno/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1207755406015156224"], "id": "1207755406015156224", "created_at": "2019-12-19T20:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ma non era morto risorto poi suicida poi salvato e poi ancora rimorto?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/d0vGgOjxhP", "author_id": "3438917225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755399526584322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755399526584322", "created_at": "2019-12-19T20:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "104262034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755371860897795"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755371860897795", "created_at": "2019-12-19T20:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1123382842719969280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755332300066816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207755332300066816", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "214922230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755311295205382"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755311295205382", "created_at": "2019-12-19T20:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "301641175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755279162642438"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755279162642438", "created_at": "2019-12-19T20:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1198198544273956864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nUHgL4vULE", "expanded_url": "https://twitter.com/kikecq77/status/1207755265724108801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nUHgL4vULE", "media_key": "3_1207755261818982400"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755265724108801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207734451595333632"}], "id": "1207755265724108801", "created_at": "2019-12-19T20:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@evelinorcon @MartinVizcarraC S\u00f3lo le falt\u00f3 poner a su l\u00edder SUICIDA peg\u00e1ndose un tiro en la cabeza por culpa del Gobierno incapaz de Vizcarra. Al final el APRA vendr\u00e1 nuevamente a SALVARNOS  del CHAVISMO y la DELINCUENCIA jajajaja https://t.co/nUHgL4vULE", "in_reply_to_user_id": "54091900", "author_id": "3094005182"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755262158934021"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755262158934021", "created_at": "2019-12-19T20:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "81677442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755246203785217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755246203785217", "created_at": "2019-12-19T20:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "42713248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755230303211520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755230303211520", "created_at": "2019-12-19T20:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1183727178099363842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755212573810690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755212573810690", "created_at": "2019-12-19T20:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "786406044876607488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755204764033026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755204764033026", "created_at": "2019-12-19T20:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "163211223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755179396861952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755179396861952", "created_at": "2019-12-19T20:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1852114633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755177547177985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755177547177985", "created_at": "2019-12-19T20:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "728721699710062592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755171482292225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207755171482292225", "created_at": "2019-12-19T20:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "1188182833728249857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755139353907204"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755139353907204", "created_at": "2019-12-19T20:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "1201378549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755115551170560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755115551170560", "created_at": "2019-12-19T20:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "106198184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755091295571970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755091295571970", "created_at": "2019-12-19T20:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "480132808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755066846912513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755066846912513", "created_at": "2019-12-19T20:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "2645106550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/24ZWcWamlP", "expanded_url": "https://twitter.com/unbreakriot/status/1207752268906414080", "display_url": "twitter.com/unbreakriot/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755058319953924"], "id": "1207755058319953924", "created_at": "2019-12-19T20:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/24ZWcWamlP", "author_id": "1171306585567744002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207755021154234370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207754967546769410"}], "id": "1207755021154234370", "created_at": "2019-12-19T20:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maurocezar: Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "2372649408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755017882669068"], "id": "1207755017882669068", "created_at": "2019-12-19T20:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no le temo a la muerte, yo vivo como un suicida", "author_id": "3064545749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"], "id": "1207754967546769410", "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}, "text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "author_id": "55069015"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754782179504136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207746912574754816"}], "id": "1207754782179504136", "created_at": "2019-12-19T20:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renanpiiim mo,eu ACHO que ela era cega(???) e ele maltratava ela \na\u00ed ele traiu ela\n?(?)?(?)?(?)?(?) \ne Eu acho que ela se matou sla KKKKKK", "in_reply_to_user_id": "1150788446774059008", "author_id": "1017849216230674433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207754738529394688"], "id": "1207754738529394688", "created_at": "2019-12-19T20:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se hace un c\u00edrculo vicioso donde te da\u00f1as, te das cuenta, te arrepientes pero despu\u00e9s crees que lo mereces.\nCada d\u00eda luchar se vuelve un atentado suicida, una pel\u00edcula en c\u00e1mara lenta donde tampoco tienes el valor de acabar con tu vida pero tampoco de vivirla.\ud83e\udd40", "author_id": "1020134604756398081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207754545578860544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207754545578860544", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "303442904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754386304380928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207754385096351744"}], "id": "1207754386304380928", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 246, "probability": 0.722, "type": "Organization", "normalized_text": "IBAMA"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "g\u00eanero nas escolas cat\u00f3licas para acusar os padres ped\u00f3filos de pedofilia?\n3. A democracia n\u00e3o passa de um jogo para desmerecer a teocracia medieval como sistema harm\u00f4nico onde se matou muito menos e s\u00f3 almas impuras?\n4. Os ambientalistas do IBAMA estariam escondendo uma g\u00eamea de", "in_reply_to_user_id": "270345325", "author_id": "270345325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AIJEjapiak", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-xl/noticias/mundo/cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-ser\u00eda-detenido/ar-BBY45Bb?ocid=ob-fb-esxl-66", "display_url": "msn.com/es-xl/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207754354922532865"], "id": "1207754354922532865", "created_at": "2019-12-19T20:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/AIJEjapiak", "author_id": "1074786972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/XJO3EHdoNs", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaToninii/status/1207752133757603842", "display_url": "twitter.com/MariaToninii/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754284575707136"], "id": "1207754284575707136", "created_at": "2019-12-19T20:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XJO3EHdoNs", "author_id": "1022269547687157762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207754280909901826"], "id": "1207754280909901826", "created_at": "2019-12-19T20:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "150015074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207754180145942529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207754180145942529", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "379747685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754164710903808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207391421692620801"}], "id": "1207754164710903808", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Pensaria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "beatriz23750", "id": "748200662660423680"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "BastidoresFla", "id": "473200551"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@beatriz23750 @BastidoresFla Se eu fosse torcedor de um clube que matou dez garotos, alojados em cont\u00eainer, \nPensaria duas vezes em chamar algum clube de sujo... Especialmente se ele t\u00eam a prefer\u00eancia de comprar um jogador e vender para quem quiser", "in_reply_to_user_id": "748200662660423680", "author_id": "1171150300931088384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754130774790144"], "id": "1207754130774790144", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edza"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Andando na rua: Meu lado suicida \"olha t\u00e1 passando um carro se joga, vai vai vai\" minha consci\u00eancia \"paro Lu\u00edza, amanh\u00e3 talvez\" jwjwjsjajzkka", "author_id": "819482622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754043298369536"], "id": "1207754043298369536", "created_at": "2019-12-19T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu sou arruma\u00e7\u00e3o de um desastre\nQue se juntou e saiu\nE basta pouco sai de mim\nPra afastar quem queria ficar\nE quem ainda quer de mim\nSe contenta com pouco que sobrou\nHoje preciso de sil\u00eancio \nDe uma dose e mais um trago\nE a resposta de quem me matou...", "author_id": "835343724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207754039334776832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207754039334776832", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1101235918004994049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207753941557100544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207753941557100544", "created_at": "2019-12-19T20:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1167742008166928385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207753802734080000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207753802734080000", "created_at": "2019-12-19T20:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "2322694863"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207753798669787141"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207753798669787141", "created_at": "2019-12-19T20:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1169331859605639174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207753785537417217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207753785537417217", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "2716515155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207753595132743680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "id": "1207753595132743680", "created_at": "2019-12-19T20:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "author_id": "817159386787418113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207753375976173569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207753375976173569", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1067839684431224833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207753326814793729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207753326814793729", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "98693729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207753124963868674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207753124963868674", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "3381968073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207753113588752384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207747498636390400"}], "id": "1207753113588752384", "created_at": "2019-12-19T20:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Para un buen entendido ni uno ni dos videos har\u00e1n cambiar su opini\u00f3n. Pero cuando el suicida estaba era m\u00e1s certero creando confuciones.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "197916301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207753094257348608"], "id": "1207753094257348608", "created_at": "2019-12-19T20:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho engra\u00e7ado as pessoas falando \"o comunismo matou muita gente\" como se todas as mortes por fome, gan\u00e2ncia e o pr\u00f3prio aquecimento global n\u00e3o estivessem \u00fanica e exclusivamente na conta do capitalismo", "author_id": "216064138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207753073055191043"], "id": "1207753073055191043", "created_at": "2019-12-19T20:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E ai parece que a qualquer momento ele vai se matar. Acordou triste, disse que ia na padaria e sumiu: se matou. \nDisse que tava triste, pegou a bicicleta, foi a praia e sumiu: se matou", "author_id": "178821453"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207752933460324353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207752933460324353", "created_at": "2019-12-19T20:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "940323311862640640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207752859464454144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207752859464454144", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:01:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1037809039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pgL8NT6BYh", "expanded_url": "https://nacionunidamx.blogspot.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "nacionunidamx.blogspot.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1207752697639817217"], "id": "1207752697639817217", "created_at": "2019-12-19T20:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/pgL8NT6BYh", "author_id": "253412822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207752494924873728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207752494924873728", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "2584126416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207752449597091840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "id": "1207752449597091840", "created_at": "2019-12-19T19:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "161742387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207752439073558528"], "id": "1207752439073558528", "created_at": "2019-12-19T19:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mais OUTRO amigo vindo desabafar sobre idea\u00e7\u00e3o suicida meu deus eu s\u00f3 quero que esse ano do inferno acabe logo", "author_id": "141965707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207751931222986753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207447474119593984"}], "id": "1207751931222986753", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @beatrizfagundes: \ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fier\u2026", "author_id": "84592732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207751896859127808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207751896859127808", "created_at": "2019-12-19T19:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1198023942826532864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207751664016527360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "id": "1207751664016527360", "created_at": "2019-12-19T19:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "90994120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207751616734154753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207751616734154753", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "1104885506507227137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207751520600637447"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207751520600637447", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "3005360967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207751377021263872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207751377021263872", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1182181643387359232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207751129246949376"], "id": "1207751129246949376", "created_at": "2019-12-19T19:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se N\u00e3o Me Matou Me FORTALECEU\u261d\ud83d\ude45\ud83d\udc78", "author_id": "1201219868990885888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/YX0haVTFI3", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207745675317919745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YX0haVTFI3", "media_key": "3_1207745673707180032"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207751128735256576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207745675317919745"}], "id": "1207751128735256576", "created_at": "2019-12-19T19:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/YX0haVTFI3", "author_id": "480619659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207751000997675008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207751000997675008", "created_at": "2019-12-19T19:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "1182437409394438144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750710705688577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207749688641892352"}], "id": "1207750710705688577", "created_at": "2019-12-19T19:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DocTH0R Fue una maravilla ver las 3 en marat\u00f3n (un toque suicida dado que un momento necesitaba un pucho y por lo menos un vasito de vino para acompa\u00f1ar) pero te deja fresquito para terminar de hilar todo.", "in_reply_to_user_id": "18404903", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DocTh0r", "id": "1343950119461408769"}]}, "author_id": "154363538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207750626102456322"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203061716692750338"}], "id": "1207750626102456322", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "ANDY"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "COMO ASSIM ELA MATOU O ANDY????? MANO ESCRITORA FDP SAIU MATANDO TODO MUNDO Q FEZ PARTE DA VIDA DO THEO\n\nse o boris morrer eu n vou me impressionar", "in_reply_to_user_id": "3003963604", "author_id": "3003963604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750606787665920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207750606787665920", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1185294619669606400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750596918489088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207735752441729024"}], "id": "1207750596918489088", "created_at": "2019-12-19T19:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ellokobenji: Un cura que se suicida es medio como un narco que toma merca.", "author_id": "334270169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750504224378880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207750221083693056"}], "id": "1207750504224378880", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5993, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pasandoeldia1: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones\u2026", "author_id": "1143125927188205568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750399446401025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207588973708750852"}], "id": "1207750399446401025", "created_at": "2019-12-19T19:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Erik_Silverfang Quiz\u00e1s no tenga temor precisamente por lo que has dicho, no eres el primero que se me acerca, ni el primer ser sobrenatural que veo *la joven entrecierra los ojos* y no, no soy una cazadora que te vaya a hacer perecer, ese trabajo suelen hacerlo otros... tampoco soy una suicida", "in_reply_to_user_id": "2507176124", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Erik_Silverfang", "id": "2507176124"}]}, "author_id": "299517513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Q5DWDw34Tc", "expanded_url": "https://expresionenred.net/?p=1250", "display_url": "expresionenred.net/?p=1250", "status": 200, "unwound_url": "https://expresionenred.net/?p=1250"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750336514908160"], "id": "1207750336514908160", "created_at": "2019-12-19T19:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Colombia: Mujer se suicida con su hijo de 10 a\u00f1os arroj\u00e1ndose al vac\u00edo https://t.co/Q5DWDw34Tc", "author_id": "851396318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EWbhjNiFLE", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172070514120114176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWbhjNiFLE", "media_key": "13_1172059993803284480"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Spexit"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Spexit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750221083693056"], "id": "1207750221083693056", "created_at": "2019-12-19T19:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones y ra\u00edces frente a la multiculturalidad\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl #Spexit no es la causa de nuestros males, es la consecuencia de la deriva suicida y err\u00f3nea.https://t.co/EWbhjNiFLE", "author_id": "1084218949850591232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750192675663873"], "id": "1207750192675663873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Candela tiene un gato suicida \nQue se quiere tirar por la ventana cada vez que nadie lo est\u00e1 mirando y vive en el 5to piso\nDIOS ESE GATO ES YO", "author_id": "3035025340"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750103932510210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "id": "1207750103932510210", "created_at": "2019-12-19T19:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "821214981056331778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/oT3Lp6ByB2", "expanded_url": "https://glo.bo/38LVP3w", "display_url": "glo.bo/38LVP3w"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1207749962328662018"], "id": "1207749962328662018", "created_at": "2019-12-19T19:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc94 https://t.co/oT3Lp6ByB2", "author_id": "1373915965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/amAIiAIbi8", "expanded_url": "https://newstbilisi.info/154214-mer-tbilisi-nazval-protestnye-graffiti-propagandoj-suicida-novosti-gruziya-2.html", "display_url": "newstbilisi.info/154214-mer-tbi\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UX0cehbYHS", "expanded_url": "https://twitter.com/news_tbilisi/status/1207749935447322624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UX0cehbYHS", "media_key": "3_1207749932867837952"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1207749935447322624"], "id": "1207749935447322624", "created_at": "2019-12-19T19:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "New post (\u041c\u044d\u0440 \u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0444\u0438\u0442\u0438 \u00ab\u043f\u0440\u043e\u043f\u0430\u0433\u0430\u043d\u0434\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438-\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f) has been published on News Tbilisi - https://t.co/amAIiAIbi8 https://t.co/UX0cehbYHS", "author_id": "967361478687895553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207749805805572096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207749805805572096", "created_at": "2019-12-19T19:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "1171563727709192198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207749576398168065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207747815369322503"}], "id": "1207749576398168065", "created_at": "2019-12-19T19:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2869855119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207749561969721344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207745547513323520"}], "id": "1207749561969721344", "created_at": "2019-12-19T19:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Steffyromeroo Y bueno me pinto la suicida un d\u00eda", "in_reply_to_user_id": "256113663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Steffyromeroo", "id": "256113663"}]}, "author_id": "762592747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207749531263291393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "id": "1207749531263291393", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 161, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "PINK FLOYD"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.269, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial PARECE UNA ESCENA DEL PRIMER GOBIERNO DEL SUICIDA. YA HAY UN ANTECEDENTE CUANDO PUSIERON EL SPOT CON IM\u00c1GENES DE PINK FLOYD PARA QUE ARBERTO SU ACTUAL SOCIO VENCIERA A MVLL. \u00bfNO SERA QUE UDS MUESTRAN IM\u00c1GENES QUE TIENEN UDS EN SUS PROPIAS CABEZAS?", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2869855119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207749491446693889"], "id": "1207749491446693889", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "THYEMI"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"algu\u00e9m me suicida por favor porque eu n\u00e3o tenho for\u00e7a nem pra isso\" \u2014 THYEMI, Lara", "author_id": "905505235879198722"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207749451001008130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "id": "1207749451001008130", "created_at": "2019-12-19T19:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "author_id": "2298055457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207749004462903296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207749004462903296", "created_at": "2019-12-19T19:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1130542099030581248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2QciV0hObx", "expanded_url": "https://twitter.com/denner_cezar/status/1207745581327798272", "display_url": "twitter.com/denner_cezar/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207748871163654149"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207745581327798272"}], "id": "1207748871163654149", "created_at": "2019-12-19T19:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA 2019.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2QciV0hObx", "author_id": "835849070837182468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207748703928438785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "id": "1207748703928438785", "created_at": "2019-12-19T19:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "1187504458311356417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/pFKs3MVPyB", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariana18Franco/status/1207743620171870208", "display_url": "twitter.com/Mariana18Franc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207748545224331264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207743620171870208"}], "id": "1207748545224331264", "created_at": "2019-12-19T19:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/pFKs3MVPyB", "author_id": "826247622038024196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207748225077301250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207746443135668224"}], "id": "1207748225077301250", "created_at": "2019-12-19T19:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gugets_carvalho Ela se matou burro", "in_reply_to_user_id": "770784147279384577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gugets_carvalho", "id": "770784147279384577"}]}, "author_id": "1063200907372969984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207748058588622848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207726941543051265"}], "id": "1207748058588622848", "created_at": "2019-12-19T19:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancasilva: @wilcan91 Otra vez la vieja especie del atentado suicida... lo lanz\u00f3 noguera por all\u00e1 en el 2004 y estos lo reciclan quinc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juancasilva", "id": "122510812"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "wilcan91", "id": "277080755"}]}, "author_id": "284242074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207747969434443777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207747969434443777", "created_at": "2019-12-19T19:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "2884599842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747883308666882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207746147663646720"}], "id": "1207747883308666882", "created_at": "2019-12-19T19:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heyska_: Incre\u00edble que cuando se suicida un famoso muchos salen hablando de salud mental y de los comentarios que muchos hacen en redes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heyska_", "id": "528991159"}]}, "author_id": "2167508658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "expanded_url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "display_url": "t.co/5I1BskRBPu"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747815369322503"], "id": "1207747815369322503", "created_at": "2019-12-19T19:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan lo que fue el primer gobierno del ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda, donde particip\u00f3 con creces tu pap\u00e1. https://t.co/5I1BskRBPu", "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747788588670976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207746147663646720"}], "id": "1207747788588670976", "created_at": "2019-12-19T19:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heyska_: Incre\u00edble que cuando se suicida un famoso muchos salen hablando de salud mental y de los comentarios que muchos hacen en redes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heyska_", "id": "528991159"}]}, "author_id": "4019974113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747699191275521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207738406903660546"}], "id": "1207747699191275521", "created_at": "2019-12-19T19:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hidemyyface no mira no se si sera tan suicida", "in_reply_to_user_id": "197141206", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hidemyyface", "id": "197141206"}]}, "author_id": "808168045118156804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747689959624704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "id": "1207747689959624704", "created_at": "2019-12-19T19:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "348839361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207747654291271684"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207747654291271684", "created_at": "2019-12-19T19:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1103382236756357121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747646997315587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207735752441729024"}], "id": "1207747646997315587", "created_at": "2019-12-19T19:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ellokobenji: Un cura que se suicida es medio como un narco que toma merca.", "author_id": "483943698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/UEkj6xpFs7", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747623005892608"], "id": "1207747623005892608", "created_at": "2019-12-19T19:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicidios infames / Un sacerdote argentino se suicida horas antes de ser detenido y encarcelado por abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/UEkj6xpFs7", "author_id": "180514989"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207747606815891462"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207525658869542912"}], "id": "1207747606815891462", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "LulaAssassino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "balaio_the_gato", "id": "1197354020320555008"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 203, "tag": "LulaAssassino"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@balaio_the_gato @joicehasselmann Qual Queiroz que est\u00e3o falando, \u00e9 o assassino do PT, o que matou a tal de Marielle? N\u00e3o vi a m\u00eddia falar sobre isso e me expliquem se tem algo a ver com a #LulaAssassino ?", "in_reply_to_user_id": "1197354020320555008", "author_id": "629356109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747414574149633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207497416854974464"}], "id": "1207747414574149633", "created_at": "2019-12-19T19:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Jou_Kaiser @juanamartinez12 Tambi\u00e9n el museo de la mentira y el monunento del borracho suicida.", "in_reply_to_user_id": "783085325245640705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "juanamartinez12", "id": "330179104"}]}, "author_id": "863461294732701697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747381737017345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "id": "1207747381737017345", "created_at": "2019-12-19T19:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "67413888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207747291144237058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207652266414673920"}], "id": "1207747291144237058", "created_at": "2019-12-19T19:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gomesangela948: @lizadellavega @delucca Pelo que li, o assassino evolui p seres humanos e matou e desmembrou um estudante chin\u00eas. Pesad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gomesangela948", "id": "2530850228"}]}, "author_id": "603916607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/m76Q1xnCKA", "expanded_url": "https://twitter.com/malulovesjinri/status/1207747164186824704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m76Q1xnCKA", "media_key": "7_1207746855196667905"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207747164186824704"], "id": "1207747164186824704", "created_at": "2019-12-19T19:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ou eu t\u00f4 desaprendendo a traduzir coisas em ingl\u00eas ou eu tenho quase 100% de crtz q a Sulli nn se matou https://t.co/m76Q1xnCKA", "author_id": "1092439062626123777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207747136181461000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207747136181461000", "created_at": "2019-12-19T19:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "991044877919096834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746895101276167"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207510535412994049"}], "id": "1207746895101276167", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9216, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ernesto2000e", "id": "2436194335"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ernesto2000e: Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" - RT https://t.c\u2026", "author_id": "245911361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746762833838080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207746619166330880"}], "id": "1207746762833838080", "created_at": "2019-12-19T19:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQuien me suicida? xd", "in_reply_to_user_id": "432782128", "author_id": "432782128"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1207746733201149952"], "id": "1207746733201149952", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha Banks"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8318, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aiden English cashed in money in the bank on Sasha Banks with a tope suicida on the WWE Network for $9.99", "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207746726720917504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207744838352941058"}], "id": "1207746726720917504", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tamanduae", "id": "2508867203"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "necrophylia", "id": "126110490"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@tamanduae @necrophylia @UniversoDCnauta Esquadr\u00e3o Suicida nem lan\u00e7ado na China foi, vai ver a falta de interesse seja por isso", "in_reply_to_user_id": "2508867203", "author_id": "145032136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746663604867072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207708888381841409"}], "id": "1207746663604867072", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Veces Salarios"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.4339, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ghenghiskn", "id": "235628482"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CiudadanosObser", "id": "562397258"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ghenghiskn @CiudadanosObser El cr\u00e9dito en Pesos aumenta solo con la tasa de inter\u00e9s. Cuando el cr\u00e9dito estaba contratado en Veces Salarios M\u00ednimos este incrementaba cada a\u00f1o el porcentaje que aumentaba el SM mas la tasa de inter\u00e9s. Era suicida!", "in_reply_to_user_id": "235628482", "author_id": "576447761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746319449759749"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207650568891707394"}], "id": "1207746319449759749", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6676, "type": "Place", "normalized_text": "FARISEO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox337", "id": "1114493468875927554"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:35:36.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vox337 A Espa\u00f1a lo han convertido en un pais FARISEO. Solo asi se explica el punto suicida q la gente demuestra votando a las extr.izq.(asi comenzo con el Frente-Popular en la 2\u00b0Republica) se acuerda??\nPues bien, aquel pueblo q olvida o no conoce su pasado, esta condenado a repetirlo.!!", "in_reply_to_user_id": "1114493468875927554", "author_id": "1176038384575438848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746147663646720"], "id": "1207746147663646720", "created_at": "2019-12-19T19:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Incre\u00edble que cuando se suicida un famoso muchos salen hablando de salud mental y de los comentarios que muchos hacen en redes sin medir el da\u00f1o que pueden llegar a hacer.\nAh, pero cuando se trata de una persona que no les gusta, de alguien de quien no son fans, entonces", "author_id": "528991159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746146929696768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207745076488744962"}], "id": "1207746146929696768", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RusiaSeMueve", "id": "132523335"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RusiaSeMueve \u00bfQu\u00e9 mensaje, Ricardo? Hasta ahora es un loco que dispar\u00f3 en la calle, en un acto a todas luces suicida en ese per\u00edmetro. El problema es precipitarse y vincular todo con Putin en esa obsesi\u00f3n de la prensa occidental. Creo que la prensa siempre debe guardar m\u00e1s prudencia.", "in_reply_to_user_id": "132523335", "author_id": "133424593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207746108799279104"], "id": "1207746108799279104", "created_at": "2019-12-19T19:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "meu gato matou um morcego, e se ele pegar raiva do morcego ele morre daqui 7 dias, to desesperada", "author_id": "1135206274738638848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746030684516352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207740413228003329"}], "id": "1207746030684516352", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "Union Europea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandezZicavo: Estrepitoso fracaso Union Europea. Perdida soberania con \"fronteras Schengen\" y tolerancia suicida inmigrantes. Admiti\u2026", "author_id": "1618048040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746029526773760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207695180557639681"}], "id": "1207746029526773760", "created_at": "2019-12-19T19:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Garaed28 @ferfloresm @carolina_rocha_ Jajajaja, maroma suicida.", "in_reply_to_user_id": "716281676691673089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Garaed28", "id": "716281676691673089"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ferfloresm", "id": "94453528"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "carolina_rocha_", "id": "80098132"}]}, "author_id": "174131126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745967534956544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "id": "1207745967534956544", "created_at": "2019-12-19T19:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "626898727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207745954306314240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207745175562391552"}], "id": "1207745954306314240", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Haudhaidhais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "imnotbloodymary", "id": "65597061"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imnotbloodymary Haudhaidhais nem eu. J\u00e1 tava achando meio suicida o coment\u00e1rio original", "in_reply_to_user_id": "65597061", "author_id": "1640488370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745699686862849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "id": "1207745699686862849", "created_at": "2019-12-19T19:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "223064826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YX0haVTFI3", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207745675317919745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YX0haVTFI3", "media_key": "3_1207745673707180032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745675317919745"], "id": "1207745675317919745", "created_at": "2019-12-19T19:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/YX0haVTFI3", "author_id": "920263298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207745616031469568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207745616031469568", "created_at": "2019-12-19T19:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1168573485570043905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/fKYchex1Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207745606640447491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYchex1Wy", "media_key": "3_1207745594405482496"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/fKYchex1Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207745606640447491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYchex1Wy", "media_key": "3_1207745597450735616"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/fKYchex1Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207745606640447491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYchex1Wy", "media_key": "3_1207745600780849155"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/fKYchex1Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207745606640447491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKYchex1Wy", "media_key": "3_1207745603423227904"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Papi"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.4288, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 213, "end": 222, "probability": 0.3835, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745606640447491"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207643376855781377"}], "id": "1207745606640447491", "created_at": "2019-12-19T19:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE @JuanCBQp Es esta la realidad de administrar Justicia?, solo que aun estan los Jueces y Fiscales nombrados por Papi y el Suicida, dos grandes corruptos por lo que tienen que pagar favores. Pero la Ciudadania debe pararse bien firme asi la ley se cumple como debe ser, NO al encubrimiento. https://t.co/fKYchex1Wy", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "author_id": "415001653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6tm9dmdnyy", "expanded_url": "https://twitter.com/viiiteixeira/status/1207691522159849474", "display_url": "twitter.com/viiiteixeira/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207745581327798272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207691522159849474"}], "id": "1207745581327798272", "created_at": "2019-12-19T19:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA 2019.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6tm9dmdnyy", "author_id": "839489651366850560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207745471529259008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207745471529259008", "created_at": "2019-12-19T19:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "4529314840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745322740568072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725676603879429"}], "id": "1207745322740568072", "created_at": "2019-12-19T19:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TicianaMartino Anda suicida si vos le dec\u00edas que acelere jajajajs", "in_reply_to_user_id": "924700568521707520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TicianaMartino", "id": "924700568521707520"}]}, "author_id": "1006719309857677312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/f0zY3YhokR", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745273776222211"], "id": "1207745273776222211", "created_at": "2019-12-19T19:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/f0zY3YhokR", "author_id": "1150587602287890432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207745176271237121"], "id": "1207745176271237121", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 267, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "dandara"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "queria mesmo ver se tds vcs que pautam sobre a desconstru\u00e7\u00e3o dos preconceitos de homens perif\u00e9ricos estariam REALMENTE DISPOSTOS a subir na favela e palestrar  sobre td isso\nlembrando que c\u00ea vai falar pro tipo de pessoa que matou e mataria mil vezes matheusa e dandara", "author_id": "128693963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745093505081344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207290472324055040"}], "id": "1207745093505081344", "created_at": "2019-12-19T19:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EnriqueLopezJIV: Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma\u2026", "author_id": "541856865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207744925242142723"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207743981918081024"}], "id": "1207744925242142723", "created_at": "2019-12-19T19:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@VoteCerebro Te van a cargar..no importa cuando. Hay que ser suicida para hacer eso...", "in_reply_to_user_id": "18084780", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VoteCerebro", "id": "18084780"}]}, "author_id": "837134281692561409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744798112800770"], "id": "1207744798112800770", "created_at": "2019-12-19T19:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (eu l\u00e1 sei)\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1200625830331867137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744602914078729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207744305852497922"}], "id": "1207744602914078729", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Wonfishy", "id": "92285253"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Wonfishy E o Luke matou o Darth Vader, o v\u00f4 dele que acabou se tornando a inspira\u00e7\u00e3o dele quando foi pro lado sombrio. \u00d3bvio que o \u00f3dio dele foi usado para o influenciar nessa decis\u00e3o mas n\u00e9, se n\u00e3o fosse isso, ele n\u00e3o teria se voltado contra a Resist\u00eancia e muito menos destru\u00eddo os Jedi", "in_reply_to_user_id": "1058366554650361856", "author_id": "1058366554650361856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744586623463424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207744586623463424", "created_at": "2019-12-19T19:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "729064212350291969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/k2gLLkerng", "expanded_url": "https://twitter.com/SaditGonzalezR/status/1207744582575747072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2gLLkerng", "media_key": "3_1207744564703875072"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/k2gLLkerng", "expanded_url": "https://twitter.com/SaditGonzalezR/status/1207744582575747072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2gLLkerng", "media_key": "3_1207744569850224640"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/k2gLLkerng", "expanded_url": "https://twitter.com/SaditGonzalezR/status/1207744582575747072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2gLLkerng", "media_key": "3_1207744576414351360"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 82, "probability": 0.7574, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana Xalmimilulco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207744582575747072"], "id": "1207744582575747072", "created_at": "2019-12-19T19:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se quita la vida dentro de su domicilio ubicado en Santa Ana Xalmimilulco.\n\nEl suicida dej\u00f3 carta p\u00f3stuma a sus hijos y dem\u00e1s familiares. https://t.co/k2gLLkerng", "author_id": "2906854297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744327566405633"], "id": "1207744327566405633", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Corujao"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "witcher"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "discord"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:27:41.000Z", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Corujao the witcher no discord do batata suicida", "author_id": "177264251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/hWiSf1k0NE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207744297489117189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWiSf1k0NE", "media_key": "3_1207744284579049473"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/hWiSf1k0NE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207744297489117189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWiSf1k0NE", "media_key": "3_1207744290174242816"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/hWiSf1k0NE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207744297489117189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWiSf1k0NE", "media_key": "3_1207744292707454976"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/hWiSf1k0NE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1207744297489117189/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWiSf1k0NE", "media_key": "3_1207744295089737728"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Papi"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3074, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207744297489117189"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207411474399817728"}], "id": "1207744297489117189", "created_at": "2019-12-19T19:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@2021_peru Mas que solido es la mera realidad, solo que aun estan los Jueces y Fiscales nombrados por Papi y el Suicida, dos grandes corruptos por lo que tienen que pagar favores. Pero la Ciudadania debe pararse bien firme asi la ley se cumple como debe ser, ya basta de tanto encubrimiento. https://t.co/hWiSf1k0NE", "in_reply_to_user_id": "744867732793896960", "author_id": "415001653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/GKPZ94ay3w", "expanded_url": "https://twitter.com/Andras1002/status/1207744266350538757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKPZ94ay3w", "media_key": "16_1207744257349558273"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207744266350538757"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "id": "1207744266350538757", "created_at": "2019-12-19T19:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial So huevones, porque no pusieron al cobarde suicida subiendo las escaleras, las pendejadas de los \u00faltimos cuatro chongresistas apristones... Banda de mafiosos de mierda https://t.co/GKPZ94ay3w", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "795123439392751620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744093851389953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207743537963577345"}], "id": "1207744093851389953", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "ashley"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "pretty little liars"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "reipjm", "id": "950088446542008320"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reipjm sim mo kkkk a cara fez esquadr\u00e3o suicida, cidades de papel e sei l\u00e1 mais o que. e a ashley fez pretty little liars e v\u00e1rias outras coisas", "in_reply_to_user_id": "950088446542008320", "author_id": "1138976522348498950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/hFlewB9SGB", "expanded_url": "https://twitter.com/nathy_liz/status/1207739915519373317", "display_url": "twitter.com/nathy_liz/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744069746790403"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207739915519373317"}], "id": "1207744069746790403", "created_at": "2019-12-19T19:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u274cde tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (s\u00f3 dp)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 (eu acho q s)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hFlewB9SGB", "author_id": "1024121290624577536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207743923088756736"], "id": "1207743923088756736", "created_at": "2019-12-19T19:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "toda psic\u00f3loga nova \u00e9 dif\u00edcil pq eu tenho tanta coisa pra resolver que nem sei separar hierarquicamente\nacho que a inten\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 o 1o lugar mas o resto../....", "author_id": "4757883976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743909369122816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207705232345575425"}], "id": "1207743909369122816", "created_at": "2019-12-19T19:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Olildr666 @karlota_dc Creo que ese viaje fue un solo bus, el bus suicida le llamaron jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1097522976549941249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Olildr666", "id": "1097522976549941249"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "karlota_dc", "id": "1136086015121199104"}]}, "author_id": "137149653"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/djwcvp8n24", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743805253963776"], "id": "1207743805253963776", "created_at": "2019-12-19T19:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/djwcvp8n24", "author_id": "540492240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1HeGSrIOVW", "expanded_url": "https://twitter.com/annasant_anna/status/1207707797049237505", "display_url": "twitter.com/annasant_anna/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207743620171870208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207707797049237505"}], "id": "1207743620171870208", "created_at": "2019-12-19T19:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1HeGSrIOVW", "author_id": "1556652608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743601981186053"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207649310705364993"}], "id": "1207743601981186053", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.3387, "type": "Other", "normalized_text": "NARCOindultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "renatocanales", "id": "76230858"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@renatocanales @PanoramaPTV @RosanaCuevaM @PanamericanaTV Y nada del suicida NARCOindultador @AlanGarciaPeru", "in_reply_to_user_id": "76230858", "author_id": "270127865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743587498123264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1207743587498123264", "created_at": "2019-12-19T19:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "930899286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ciO5t7RVQM", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743523220529152"], "id": "1207743523220529152", "created_at": "2019-12-19T19:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/ciO5t7RVQM", "author_id": "130242144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743493491302400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207739003115593728"}], "id": "1207743493491302400", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.3797, "type": "Other", "normalized_text": "hurtbox"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6164, "type": "Product", "normalized_text": "hitbox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lolofrieza", "id": "921903031972696064"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lolofrieza Es low tier lol\n-Neutral pobre\n-No tiene disjoint a pesar de tener un martillo\n-El bot extiende la hurtbox y la hitbox del enemigo y te comes todo\n-El bot hace lo que quiere \n-La recovery es horrible\n-El bot se suicida", "in_reply_to_user_id": "921903031972696064", "author_id": "708788462753865728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743447437848578"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207385847898820609"}], "id": "1207743447437848578", "created_at": "2019-12-19T19:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Pippengram Los comentarios de ciertas personas me sorprenden tanto, que no les importe 3 carajos que tuvo un intento suicida por esta mierda de sociedad, hoy en d\u00eda no se puede hacer un carajo.", "in_reply_to_user_id": "763254776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}]}, "author_id": "1541207131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743431872786433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207743429331050496"}], "id": "1207743431872786433", "created_at": "2019-12-19T19:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23 cambiare sangriento por ardiente, just  no puedo dejar mi lado darks-depress-suicida \ud83c\udf2a\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "193089013", "author_id": "193089013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743374666731520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451509472059392"}], "id": "1207743374666731520", "created_at": "2019-12-19T19:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "2917177789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743321650728961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "id": "1207743321650728961", "created_at": "2019-12-19T19:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "1160291040378703872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207743228163870720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207743228163870720", "created_at": "2019-12-19T19:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "1105594066291646466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207743183872020480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207743183872020480", "created_at": "2019-12-19T19:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "1207502831156113414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207742972311285762"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207490842396700672"}], "id": "1207742972311285762", "created_at": "2019-12-19T19:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@videonosense Sua filha suicida a\u00ed @joaovictor021_", "in_reply_to_user_id": "1203122965728116736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "videonosense", "id": "1203122965728116736"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "joaovictor021_", "id": "918913391699349504"}]}, "author_id": "965004842128281600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207742883597574144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207614171774369793"}], "id": "1207742883597574144", "created_at": "2019-12-19T19:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "author_id": "788512059025596420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207742800525234177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207741432108331013"}], "id": "1207742800525234177", "created_at": "2019-12-19T19:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aajamnc isso foi na mesma semana q a gente matou aula juntas mesmo nao se conhecendo", "in_reply_to_user_id": "1090925318850953217", "author_id": "859029321075359744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207742751955132416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207739189053272064"}], "id": "1207742751955132416", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Chery"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dgpv1966", "id": "1556614962"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "CampeonatoAUF", "id": "4861117975"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "OficialCAP", "id": "484987132"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@dgpv1966 @CampeonatoAUF @OficialCAP Tristemente, @AUFOficial sigue ignor\u00e1ndolo. Prefirieron homenajear a un suicida. Una falta total de respeto y de memoria. Igual sucedi\u00f2 con Chery, quien muri\u00f2 defendiendo el arco celeste. Una verg\u00fcenza.", "in_reply_to_user_id": "1556614962", "author_id": "2827124918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207742699362799616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207735151175884806"}], "id": "1207742699362799616", "created_at": "2019-12-19T19:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@707VEN @prettyminkim ni\u00f1a: *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "4884153261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "707VEN", "id": "898203942655578113"}]}, "author_id": "1182487356588384256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207742682740789248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207507492781117440"}], "id": "1207742682740789248", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "Pampita"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@paulualbarra Segu\u00ed con tus v\u00eddeos que Pampita Se suicida", "in_reply_to_user_id": "1481175049", "author_id": "1111695965763895296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207742380553711616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207741955192606726"}], "id": "1207742380553711616", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "savio_canella", "id": "17777885"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "fabiodrums", "id": "137688127"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@savio_canella @fabiodrums @LorenzonItalo \"Ah mas o comunismo matou milh\u00f5es etc\"\nEnt\u00e3o, foi o comunismo (que nem chegou a existir de fato. URSS, China, Cuba etc foram/s\u00e3o socialistas, \u00e9 diferente) ou os l\u00edderes que se apropriaram desse discurso?\nO nazismo n\u00e3o se apropriou de discurso nenhum, ele sempre foi o que foi.", "in_reply_to_user_id": "956164090409480192", "author_id": "956164090409480192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207742019386298368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "id": "1207742019386298368", "created_at": "2019-12-19T19:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial \u00a1\u00a1Es un collage del gobierno aprista con el suicida ladr\u00f3n de presidente!!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "1101506174216622081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207741972720574464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1207741972720574464", "created_at": "2019-12-19T19:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "1172500529525735424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207741774879494148"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207741774879494148", "created_at": "2019-12-19T19:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "892100054747668481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pOlZxbpNxd", "expanded_url": "https://t.co/pOlZxbpNxd", "display_url": "t.co/pOlZxbpNxd"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207741449455964161"], "id": "1207741449455964161", "created_at": "2019-12-19T19:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con esto te graduaste de tarado ya. Todo eso y m\u00e1s lo vivimos en el gobierno del suicida ladr\u00f3n. Bien que se nieguen a pasar esa basura https://t.co/pOlZxbpNxd", "author_id": "50352033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/dK1fH5yo83", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1093736.joven-de-25-anos-se-suicida-en-nombre-de-dios.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/109373\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "NombredeDios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207741444661923842"], "id": "1207741444661923842", "created_at": "2019-12-19T19:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os se suicida en #NombredeDios https://t.co/dK1fH5yo83", "author_id": "164777194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207741222657368065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207741222657368065", "created_at": "2019-12-19T19:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "987093622112882689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740996127219715"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207686484544905216"}], "id": "1207740996127219715", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "America Latina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "mossos", "id": "110946158"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alvisepf @mossos Concepto de machismo en Espa\u00f1a:\nHombre le pega a su mujer, la mata y despu\u00e9s se suicida.\nConcepto de machismo en America Latina:\nHombre es descubierto por su esposa, saliendo del hotel con la amante, se produce trifulca porque las dos lo aman y no quieren dejarlo.", "in_reply_to_user_id": "262822127", "author_id": "850164056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740962644082688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "id": "1207740962644082688", "created_at": "2019-12-19T19:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "627578239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/Ih3rDHtPyp", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/video-mujer-suicida-lanzandose-hijo-puente-colombia", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1207740831790178313"], "id": "1207740831790178313", "created_at": "2019-12-19T19:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/Ih3rDHtPyp", "author_id": "2886133618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207740715557675010"], "id": "1207740715557675010", "created_at": "2019-12-19T19:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: s\u00f3 se for nas merda que eu fazia\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705( kkkkkk nem digo)", "author_id": "999377613872336896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740649266659328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207740413228003329"}], "id": "1207740649266659328", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "Union Europea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FernandezZicavo: Estrepitoso fracaso Union Europea. Perdida soberania con \"fronteras Schengen\" y tolerancia suicida inmigrantes. Admiti\u2026", "author_id": "1169420226309570560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740635354161152"], "id": "1207740635354161152", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4512, "type": "Place", "normalized_text": "TEORIA"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[TEORIA]: La gente que transita por el centro es suicida", "author_id": "731666100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740477853839361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207740477853839361", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "2772956887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740413228003329"], "id": "1207740413228003329", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7055, "type": "Place", "normalized_text": "Union Europea"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.432, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estrepitoso fracaso Union Europea. Perdida soberania con \"fronteras Schengen\" y tolerancia suicida inmigrantes. Admitir subdesarrolladas ex colonias URSS. Ausencia pol\u00edtica exterior y FFAA. Burocracia desmesurada y corrupta. Progresismo cultural postmarxista...", "author_id": "2831740338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740322387841024"], "id": "1207740322387841024", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\u201cLos espa\u00f1oles somos peligrosos. Vamos a acabar mal\u201dSomos un pa\u00eds en demolici\u00f3n y quiz\u00e1s nos lo merezcamos. Pero hay que saber por qu\u00e9 nos lo estamos cargando\" Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene un impulso suicida parecido al nuestro", "author_id": "148562191"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1207740110776745984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207407825699385344"}], "id": "1207740110776745984", "created_at": "2019-12-19T19:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Chargo502 Suicida", "in_reply_to_user_id": "802973564563574785", "author_id": "432075011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739983588724743"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207739678885130241"}], "id": "1207739983588724743", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Indignada Mina porque dice que si te echan de una f\u00e1brica qu\u00e9 haces?\nYyyysi te echan ac\u00e1 en dos semanas consegu\u00eds otra cosa, literalmente. Esta mujer en argentina se suicida", "in_reply_to_user_id": "254385690", "author_id": "254385690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gu2tB6VxEf", "expanded_url": "https://twitter.com/isazzz_/status/1207734544276819969", "display_url": "twitter.com/isazzz_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207739915519373317"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734544276819969"}], "id": "1207739915519373317", "created_at": "2019-12-19T19:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nde tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nobg por td ensino fundamental e m\u00e9dio https://t.co/gu2tB6VxEf", "author_id": "171685064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207739599507873793"], "id": "1207739599507873793", "created_at": "2019-12-19T19:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu real queria q os series humanos entendessem q no natal eu fico depressiva e suicida e me deixassem de boas eu ja aceitei isso faz anos pq eu tenho q aceitar esse feriado ai porra me deixa", "author_id": "968696173002452992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207739503198318594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207739087614103560"}], "id": "1207739503198318594", "created_at": "2019-12-19T19:08:30.000Z", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EduardoooCRF @Pesgrau Se essa mulher der uma rasteira nesse cara, ele se suicida man\u00e9.\nPprt msm.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "4850202874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EduardoooCRF", "id": "4850202874"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Pesgrau", "id": "956605806123933696"}]}, "author_id": "329775847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Jq380KphIa", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexisFalkas/status/1207739357555281921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jq380KphIa", "media_key": "3_1207739351209086976"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "El Vals"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739357555281921"], "id": "1207739357555281921", "created_at": "2019-12-19T19:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Quedamos hu\u00e9rfanos, nos quedar\u00e1 el recuerdo, y sus inmortales canciones. Extremoduro me ha acompa\u00f1ado desde peque\u00f1o, por eso a\u00f1ad\u00ed algunos de sus temas y estribillos a El Vals de los agujeros negros, componiendo parte de su banda sonora. Un tango suicida para acabar volando solo. https://t.co/Jq380KphIa", "author_id": "705389802284150784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739333626810369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725246368890880"}], "id": "1207739333626810369", "created_at": "2019-12-19T19:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @APRA_Oficial @ONPE_oficial Eres y son tan imbeciles q creen q nos vender\u00e1n su cebo de culebra como hizo el caco suicida, haciendo q gane el chino ladron y convirti\u00e9ndose, despu\u00e9s, en socios.  No pasar\u00e1n la valla.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "1080544932526518272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739260423593984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207735728987357187"}], "id": "1207739260423593984", "created_at": "2019-12-19T19:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IndirectasRock S\u00ed y vos me salvaste la vida a esta alma suicida.", "in_reply_to_user_id": "2210865044", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IndirectasRock", "id": "2210865044"}]}, "author_id": "1177300037132591106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739242723590146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207739242723590146", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "2445007306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207739102231191555"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725923971280897"}], "id": "1207739102231191555", "created_at": "2019-12-19T19:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@robmed_ Conhecido meu, vigia noturno da escola onde estudei tirou a pr\u00f3pria vida de ontem pra hj na escola", "in_reply_to_user_id": "102986902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "robmed_", "id": "102986902"}]}, "author_id": "1011271420385652744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/CN1ys4ak9p", "expanded_url": "https://noticias.band.uol.com.br/mundo/noticias/100000978828/em-discurso-trump-desdenha-de-impeachment-e-ataca-democratas.html", "display_url": "noticias.band.uol.com.br/mundo/noticias\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ZSlsm8x9qF", "expanded_url": "https://twitter.com/band_inter/status/1207738635195432961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSlsm8x9qF", "media_key": "3_1207738622763503616"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738635195432961"], "id": "1207738635195432961", "created_at": "2019-12-19T19:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Presidente Trump declarou que a oposi\u00e7\u00e3o adotou uma 'marcha suicida' ao articular sua deposi\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/CN1ys4ak9p https://t.co/ZSlsm8x9qF", "author_id": "552199269"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/L8MeYvKqYk", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelgso7/status/1207735140086104064", "display_url": "twitter.com/miguelgso7/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738619236175873"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207735140086104064"}], "id": "1207738619236175873", "created_at": "2019-12-19T19:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/L8MeYvKqYk", "author_id": "1196978066301603840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738524814004224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207723389386985474"}], "id": "1207738524814004224", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "Peppa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:04:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Sinto cheiro de bacon. A Peppa t\u00e1 fazendo um churrasco suicida.", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "88035130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738355460513794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207548757115592704"}], "id": "1207738355460513794", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "bruyne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Joao_Valdez07", "id": "777687261777461250"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Joao_Valdez07 o famoso de bruyne se matou rindo e achou mt bala vcs fazerem NEMKDKWKEWKAKEWO", "in_reply_to_user_id": "777687261777461250", "author_id": "798657060216991744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738319263748096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725925791674369"}], "id": "1207738319263748096", "created_at": "2019-12-19T19:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@debora_gbarbosa E a uni\u00e3o dos homossexuais com comunistas. \u00c9 uma uni\u00e3o suicida, evidentemente. Kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3823267157", "author_id": "1085836298508820480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738287340826624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207738287340826624", "created_at": "2019-12-19T19:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1145810317999583232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207738277928882182"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207614171774369793"}], "id": "1207738277928882182", "created_at": "2019-12-19T19:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "author_id": "819930726296616960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/tJjjC7keup", "expanded_url": "https://twitter.com/akarolinaf/status/1207735633680224258", "display_url": "twitter.com/akarolinaf/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207738131618906115"], "id": "1207738131618906115", "created_at": "2019-12-19T19:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no almoxarifado: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tJjjC7keup", "author_id": "727516949597540352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207737927712813059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207737927712813059", "created_at": "2019-12-19T19:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "957733961530306562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/x2vl00xCQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/garbrexi/status/1207662205585498115", "display_url": "twitter.com/garbrexi/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207737848503394308"], "id": "1207737848503394308", "created_at": "2019-12-19T19:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c \ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u274c https://t.co/x2vl00xCQ6", "author_id": "1152703872516988928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JOllngYDPp", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafa_X032/status/1207737832959283200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOllngYDPp", "media_key": "7_1207737661928198146"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelion Sol jungla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737832959283200"], "id": "1207737832959283200", "created_at": "2019-12-19T19:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aurelion Sol jungla suicida de mierda pero por mis cojones que t\u00fa no te mueres NO EN MI TURNO PUTA https://t.co/JOllngYDPp", "author_id": "3164897727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737752122544128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207679736002072576"}], "id": "1207737752122544128", "created_at": "2019-12-19T19:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@karlos @ExpresoPeru \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Hay un video del suicida elogiando a los terroristas.. Deja ya el rid\u00edculo", "in_reply_to_user_id": "808354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "karlos", "id": "808354"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "author_id": "134307007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737729632624640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207715805695229953"}], "id": "1207737729632624640", "created_at": "2019-12-19T19:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@APRA_Oficial Haciendo terrorismo por redes sociales, vieja t\u00e1ctica aprista, el sembrar un falso terror y no proponer nada. Sigan llorando al suicida para pasar la valla electoral.", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "105621991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737531439230978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207736702963474437"}], "id": "1207737531439230978", "created_at": "2019-12-19T19:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "14590024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207737516738121728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207737516738121728", "created_at": "2019-12-19T19:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "755831308551647238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737400459513857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207735752441729024"}], "id": "1207737400459513857", "created_at": "2019-12-19T19:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ellokobenji: Un cura que se suicida es medio como un narco que toma merca.", "author_id": "726907102871060482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4QqgVzQSYM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "20minutos.es/noticia/409196\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737347137298433"], "id": "1207737347137298433", "created_at": "2019-12-19T18:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que lastima que no lo hubiera hecho antes de cometer los abusos\u2026 https://t.co/4QqgVzQSYM", "author_id": "1197214828290543618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207737194036834304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207026401137897477"}], "id": "1207737194036834304", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "glgoncalves_", "id": "2878661103"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@glgoncalves_ esquadrao suicida", "in_reply_to_user_id": "2878661103", "author_id": "1065698611810443264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207737117343920128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207737117343920128", "created_at": "2019-12-19T18:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "953649569686020096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207737061438087180"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207688906436677639"}], "id": "1207737061438087180", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TioYabi31", "id": "243664108"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@TioYabi31 Pero endosarle la responsabilidad del \u00faltimo pase a Jimmy Mart\u00ednez es suicida. Con lo tibio que es, prefiero que llegue desde atr\u00e1s, apoyando al 10.", "in_reply_to_user_id": "243664108", "author_id": "118446106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207736837499949057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207736702963474437"}], "id": "1207736837499949057", "created_at": "2019-12-19T18:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lasillarota: Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores http\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "author_id": "965311136009719808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/sNHoSnFca1", "expanded_url": "https://clips.twitch.tv/InexpensiveHomelyHorseradishKappaPride?tt_medium=twtr", "display_url": "clips.twitch.tv/InexpensiveHom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207736740242501634"], "id": "1207736740242501634", "created_at": "2019-12-19T18:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "el delfin suicida https://t.co/sNHoSnFca1 \nJAJAJAJ la reaccion", "author_id": "1051152028905480192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nfkrpf4l1E", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207736702963474437"], "id": "1207736702963474437", "created_at": "2019-12-19T18:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores https://t.co/nfkrpf4l1E", "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207736623686963206"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "id": "1207736623686963206", "created_at": "2019-12-19T18:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "880451958775189504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207736565646188545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207736565646188545", "created_at": "2019-12-19T18:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "1138639615542407168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207736531659694081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207736531659694081", "created_at": "2019-12-19T18:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "2715043088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207736518179209224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207736518179209224", "created_at": "2019-12-19T18:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1124016022607081474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207736085582880769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207735752441729024"}], "id": "1207736085582880769", "created_at": "2019-12-19T18:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ellokobenji: Un cura que se suicida es medio como un narco que toma merca.", "author_id": "1035229123210346498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207736052951240711"], "id": "1207736052951240711", "created_at": "2019-12-19T18:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@efarsas tu podia investigar se aquela hist\u00f3ria do carro que capotou e matou 5 jovens, mas n\u00e3o quebrou os ovos que estavam no porta-malas \u00e9 ver\u00eddica?", "in_reply_to_user_id": "25878045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "efarsas", "id": "25878045"}]}, "author_id": "59218425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207735970063364098"], "id": "1207735970063364098", "created_at": "2019-12-19T18:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1058936225174900741"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207735829956898816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207735140086104064"}], "id": "1207735829956898816", "created_at": "2019-12-19T18:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miguelgso7: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miguelgso7", "id": "1016403093569843204"}]}, "author_id": "1022099568270483457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207735778840846336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207733957602795521"}], "id": "1207735778840846336", "created_at": "2019-12-19T18:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vitcristie Ser\u00e1 que se colocarem em n\u00fameros o quanto o homem branco matou e destruiu em nome de religi\u00e3o e territ\u00f3rio v\u00e3o falar que tem que acabar o sistema atual? \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "95699904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitcristie", "id": "95699904"}]}, "author_id": "1496730308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735752441729024"], "id": "1207735752441729024", "created_at": "2019-12-19T18:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Un cura que se suicida es medio como un narco que toma merca.", "author_id": "918204296570777602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735429392457738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207735429392457738", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "187545689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735402607583232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207735402607583232", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "244158052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735181018165248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207638935968591872"}], "id": "1207735181018165248", "created_at": "2019-12-19T18:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @IDL_R No solo eso hay pruebas que rl cobarde suicida coimeo a un colaboradpr para que cambie de version , cuando mando matar presos", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "author_id": "326559332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/CUzZKi4T5r", "expanded_url": "https://twitter.com/igxrvt/status/1207733845862342662", "display_url": "twitter.com/igxrvt/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207735140086104064"], "id": "1207735140086104064", "created_at": "2019-12-19T18:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CUzZKi4T5r", "author_id": "1016403093569843204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qJDP32Nwu7", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZbbdJj2mkb_7g", "display_url": "tmblr.co/ZbbdJj2mkb_7g"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735132565725192"], "id": "1207735132565725192", "created_at": "2019-12-19T18:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mariposa de la suerte,cierra los ojos, pide un deseo y rebloguea - luna-persefone: psicologia-suicida: cebty: deseo-de-c0sas-imposibles: tu-en-marte-y-yo-en-el-parque: no-es-facil-ser-fuerte: no-se-lo-digas-a-nadie: unchicomas07: mxgssjs:... https://t.co/qJDP32Nwu7", "author_id": "1132557436974510080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207735071664431108"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207735071664431108", "created_at": "2019-12-19T18:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "737799166269792256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207734948423188480"], "id": "1207734948423188480", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "dpe"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Confra da dpe t\u00e1 tocando o pagod\u00e3o suicida mds", "author_id": "1173239627127410689"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1207734691962511360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207725703304826880"}], "id": "1207734691962511360", "created_at": "2019-12-19T18:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sportbilly12: Usred najgoreg zaga\u0111enja u Srbiji, velika svetska studija potvrdila je da \u017eivot u takvoj sredini pove\u0107ava rizik od DEPRES\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sportbilly12", "id": "1710174114"}]}, "author_id": "327219649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/D0qbEnRhql", "expanded_url": "https://twitter.com/lessaye/status/1206618799866286080", "display_url": "twitter.com/lessaye/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207734544276819969"], "id": "1207734544276819969", "created_at": "2019-12-19T18:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705de tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/D0qbEnRhql", "author_id": "820614571417370624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207734296825548802"], "id": "1207734296825548802", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Love Alarm"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSe imaginan que de verdad exista el Love Alarm? Seguro que la m\u00eda ni suena y termino en el grupo que se suicida, chau.", "author_id": "2950391152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207734043757944838"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207719796143480832"}], "id": "1207734043757944838", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bruno_hnb @caxtrovivi Mano ele fez uma live no insta desabafando e tals a\u00ed depois ele se suicidou ao vivo, pelo o que eu pesquisei foi com uma corda, o v\u00eddeo foi tirado da internet rapidamente j\u00e1", "in_reply_to_user_id": "713195642764541952", "author_id": "1142830713055715328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207734014792151041"], "id": "1207734014792151041", "created_at": "2019-12-19T18:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que alguien dice \u201cmi opini\u00f3n personal\u201d una profe de espa\u00f1ol se suicida", "author_id": "1370440640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bLi7fYR16q", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733685627367425"], "id": "1207733685627367425", "created_at": "2019-12-19T18:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/bLi7fYR16q", "author_id": "1224662364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207733673220608005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "id": "1207733673220608005", "created_at": "2019-12-19T18:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "312769520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Hgkhwnd5F8", "expanded_url": "https://twitter.com/so_4ndress/status/1206812566061801472", "display_url": "twitter.com/so_4ndress/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733613011357696"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206812566061801472"}], "id": "1207733613011357696", "created_at": "2019-12-19T18:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm na escola: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Hgkhwnd5F8", "author_id": "1177675803619987456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/lPlquJMSG0", "expanded_url": "https://lambdaclass.com/RGBM_animations/", "display_url": "lambdaclass.com/RGBM_animation\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "ACV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207733602567544837"], "id": "1207733602567544837", "created_at": "2019-12-19T18:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si Milei lee esto, se muere.\nhttps://t.co/lPlquJMSG0\n\nO le agarra un ACV porque hay formulas o se suicida por lo que implica.", "author_id": "326283637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733540307263488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "id": "1207733540307263488", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733415673499655"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207728790589366276"}], "id": "1207733415673499655", "created_at": "2019-12-19T18:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FujiwaraCarol Uns dizem que ele se suicidou enquanto a outra parte diz que ele se matou, nunca saberemos o certo. Hahaha", "in_reply_to_user_id": "989282612010242048", "author_id": "2300008783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733414394249217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207733059187068928"}], "id": "1207733414394249217", "created_at": "2019-12-19T18:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jacyjuly MEU FILHO SIM NUNCA MATOU NINGU\u00c9M SE MATOU FOI POR ACIDENTE TENHO CERTEZA", "in_reply_to_user_id": "73225006", "author_id": "139612813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/JEIy1xGdBg", "expanded_url": "https://twitter.com/BackTheSoul/status/1207726428311162882", "display_url": "twitter.com/BackTheSoul/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733341669212166"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207726428311162882"}], "id": "1207733341669212166", "created_at": "2019-12-19T18:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se j\u00e1 nn me matou n\u00e9 ??? https://t.co/JEIy1xGdBg", "author_id": "1202832903715115008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733336959000576"], "id": "1207733336959000576", "created_at": "2019-12-19T18:44:00.000Z", "geo": {"place_id": "099c30c96eed54ef"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mds a minha serotonina se suicidou", "author_id": "243513483"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733136358072324"], "id": "1207733136358072324", "created_at": "2019-12-19T18:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1065973586077335552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207732982779449346"], "id": "1207732982779449346", "created_at": "2019-12-19T18:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "author_id": "1087891919005536256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207732853905281025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403930566746112"}], "id": "1207732853905281025", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7027, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dreamerorbit", "id": "1119335176742547458"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dreamerorbit: a Rebekah, que ficou conhecida pela frase \"I'm the scary trans person the media told you about\" e recentemente pela perso\u2026", "author_id": "1026275406956175361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207732798418763778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207732798418763778", "created_at": "2019-12-19T18:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "715978516861427716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207732413339721728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207715805695229953"}], "id": "1207732413339721728", "created_at": "2019-12-19T18:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@APRA_Oficial Estas cagadas jajajaj ptmre ten\u00edan de l\u00edder al suicida corrupto cara de palo", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "1289544168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207732284377448448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207727385774346242"}], "id": "1207732284377448448", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.3939, "type": "Person", "normalized_text": "Tsipras"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ofunambulista", "id": "39605897"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ofunambulista la \u00fanica manera no suicida de hacerlo es coaligando a sus damnificados y presionando desde dentro para una reforma ordenada y cautelosa. Aunque com\u00fanmente se crea lo contrario, Tsipras no jug\u00f3 mal esa carta dado el % de PIB-EU de Grecia. Nosotros podr\u00edamos arrancar much\u00edsimo m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "39605897", "author_id": "539465072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207732264362221569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "id": "1207732264362221569", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "author_id": "990790455813132288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207732263259168769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207732263259168769", "created_at": "2019-12-19T18:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "790580692711251968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207732040822644736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207732040822644736", "created_at": "2019-12-19T18:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "4094690777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207732039883071494"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207729812623757312"}], "id": "1207732039883071494", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimeraVoz_Mx", "id": "138816199"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "Internacionales"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PrimeraVoz_Mx: #Internacionales D\u00edas antes, Eduardo Lorenzo se hab\u00eda declarado inocente: \u201cYo no soy un ped\u00f3filo\u2026 Estoy demolido, estoy\u2026", "author_id": "800938748712095748"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731944387162123"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207731944387162123", "created_at": "2019-12-19T18:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1084831811149152259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MpUdPTNgb2", "expanded_url": "https://t.co/MpUdPTNgb2", "display_url": "t.co/MpUdPTNgb2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731663985397761"], "id": "1207731663985397761", "created_at": "2019-12-19T18:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MpUdPTNgb2", "author_id": "1077037316517122048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207731552911843329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207729812623757312"}], "id": "1207731552911843329", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrimeraVoz_Mx", "id": "138816199"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "Internacionales"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PrimeraVoz_Mx: #Internacionales D\u00edas antes, Eduardo Lorenzo se hab\u00eda declarado inocente: \u201cYo no soy un ped\u00f3filo\u2026 Estoy demolido, estoy\u2026", "author_id": "1037177982211837953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731514907250693"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207731514907250693", "created_at": "2019-12-19T18:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1087487396969676800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207731506518605825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "id": "1207731506518605825", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "author_id": "2781383187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731480253861890"], "id": "1207731480253861890", "created_at": "2019-12-19T18:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1180478640519356416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731301886963715"], "id": "1207731301886963715", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "BereniceDay"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "BereniceDay"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:35:55.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Me peguei pensando hoje se caberia ou n\u00e3o comemorar o #BereniceDay j\u00e1 q completa 20 anos. Entretanto, estamos falando de uma pessoa q se suicidou ha 10 anos. Acho q temos mais maturidade virtual hoje e talvez essa brincadeira n\u00e3o caiba mais. Na d\u00favida, melhor deixar quieto.", "author_id": "14599723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731218307047425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207730645608402944"}], "id": "1207731218307047425", "created_at": "2019-12-19T18:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GranSumire eu n vi o filme \n\nmas de acordo com o v\u00eddeo do cara\n\nno final do filme esse esquadr\u00e3o foi tra\u00eddo por uma membra, que era uma bruxa e a mais forte de todos. eles foram enfrentar ela sabendo q iam morrer por isso esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "4092857001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GranSumire", "id": "1279068274765058053"}]}, "author_id": "3458119997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207731009191645184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207730626813681665"}], "id": "1207731009191645184", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CaptainChi", "id": "1502995542313353216"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CaptainChi ser\u00e1, pra mim isso s\u00f3 se complica no: se ele se matou teve IML, enterro e tudo mais, como ele ia voltar a vida do nada, tipo? vai ficar furo d+ se \u00f1 explicarem isso - se for o caso.", "in_reply_to_user_id": "789871280", "author_id": "2280146720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207730884171964416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207730884171964416", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "2993033405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/paXkrK138L", "expanded_url": "https://twitter.com/otariano/status/1207399104130801664", "display_url": "twitter.com/otariano/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Tlm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207730795026296837"], "id": "1207730795026296837", "created_at": "2019-12-19T18:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em 2020 prometo que n\u00e3o vou estar por c\u00e1 pois n\u00e3o sei se aguento\nTlm mais suicida q eu kk https://t.co/paXkrK138L", "author_id": "715331158184235008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zoekXYRi1r", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207730308566724610"], "id": "1207730308566724610", "created_at": "2019-12-19T18:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/zoekXYRi1r", "author_id": "99505119"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207730206158573570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207709353521876994"}], "id": "1207730206158573570", "created_at": "2019-12-19T18:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CurumaPindorama: @delucca Este aqui \u00e9 o depoimento de um suicida que, por duas vezes, quase teve sucesso em sua empreitada. Felizmente,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "341989719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207730152693784576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207730151490015232"}], "id": "1207730152693784576", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "RogueOne"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Scarif"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RogueOne"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#RogueOne por que muestran la valent\u00eda de el escuadr\u00f3n Rogue One al ir a lo que saben que es una misi\u00f3n suicida, la batalla de Scarif, y la escena final donde capturan el poder de Darth Vader y el miedo que infund\u00eda el solo verlo Hermosa a pesar de no tener Jedi", "in_reply_to_user_id": "1183591021885571072", "author_id": "1183591021885571072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207730137871110146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207706515722919936"}], "id": "1207730137871110146", "created_at": "2019-12-19T18:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CurumaPindorama: @delucca O tabu \u00e9 t\u00e3o grande que vai do simples medo da palavra, passa pela \"norma\" jornal\u00edstica de n\u00e3o noticiar casos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "341989719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207730087656861699"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207730087656861699", "created_at": "2019-12-19T18:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1056214700973850624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ESROnggLtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficiallBmax/status/1205775827138469888", "display_url": "twitter.com/OfficiallBmax/\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "mulher maravilha"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5927, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207729893431078912"], "id": "1207729893431078912", "created_at": "2019-12-19T18:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha vendo eu assistindo mulher maravilha, BvS, esquadr\u00e3o suicida e Aquaman pela mil\u00e9sima vez https://t.co/ESROnggLtJ", "author_id": "2859531335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207729886380675072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207729886380675072", "created_at": "2019-12-19T18:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "793122141436833793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207729861839802368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207729559170404352"}], "id": "1207729861839802368", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GranSumire", "id": "1279068274765058053"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GranSumire \"o dia em que eu assisti esquadr\u00e3o suicida\"\n\nQPOSDJWUDUQUE6QIRYW6EQBSMSLCPABWWYUAHEUWHSUAHE", "in_reply_to_user_id": "4092857001", "author_id": "3458119997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729833792462856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207729501444202497"}], "id": "1207729833792462856", "created_at": "2019-12-19T18:30:05.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aisman6 Voy a denunciar ese tweet como suicida", "in_reply_to_user_id": "173474929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aisman6", "id": "173474929"}]}, "author_id": "174344924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/HrMiSZ4n5C", "expanded_url": "https://bit.ly/36RISTS", "display_url": "bit.ly/36RISTS"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729812623757312"], "id": "1207729812623757312", "created_at": "2019-12-19T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales D\u00edas antes, Eduardo Lorenzo se hab\u00eda declarado inocente: \u201cYo no soy un ped\u00f3filo\u2026 Estoy demolido, estoy en un momento de mi vida espantoso\u201d\n\nhttps://t.co/HrMiSZ4n5C", "author_id": "138816199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207729624626671622"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "id": "1207729624626671622", "created_at": "2019-12-19T18:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "author_id": "1169369789476823045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729596432572423"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206945475565219840"}], "id": "1207729596432572423", "created_at": "2019-12-19T18:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SamuelErz @VeroLinaresC irse a movistar es ser suicida es la peor compa\u00f1\u00eda", "in_reply_to_user_id": "27263862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SamuelErz", "id": "27263862"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "author_id": "1321036854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729586466885635"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207638935968591872"}], "id": "1207729586466885635", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Nava puebras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle @IDL_R Idl no tiene que demostrar nada, recoge el testimonio del suicida y ya ser\u00e1 el ministerio p\u00fablico el que se encargue de investigar y pedirle a Nava puebras", "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "1043528795112841217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/E2jiujYlSB", "expanded_url": "https://twitter.com/54_wilson/status/1207729411333804038/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E2jiujYlSB", "media_key": "7_1207729315628113921"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1207729411333804038"], "id": "1207729411333804038", "created_at": "2019-12-19T18:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le regale una perrita suicida a mi novia\ud83e\udd23 https://t.co/E2jiujYlSB", "author_id": "395526806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207729189652180993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207721794767069184"}], "id": "1207729189652180993", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "whindersson nunes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GranSumire", "id": "1279068274765058053"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GranSumire O whindersson nunes explicou num v\u00eddeo pqq se chama esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "4092857001", "author_id": "3458119997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729165740527616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207662863197843458"}], "id": "1207729165740527616", "created_at": "2019-12-19T18:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: La @FiscaliaPeru viene siguiendo el dinero robado por el cobarde suicida, y tarde o temprano llegar\u00e1 a sus dos depas de lujo \u00bf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "73023403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207728900295610368"], "id": "1207728900295610368", "created_at": "2019-12-19T18:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy llorando, de verdad, gente de mierda existe en todo el mundo, despu\u00e9s cuando un idol se suicida todos se solidarizan. V\u00e1yanse a la mierda", "author_id": "1617954954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XK2H2LsRgX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207728811468562434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XK2H2LsRgX", "media_key": "3_1207728809837047809"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207728811468562434"], "id": "1207728811468562434", "created_at": "2019-12-19T18:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/XK2H2LsRgX", "author_id": "920263298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207728650583498753"], "id": "1207728650583498753", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "anahi"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a anahi se desculpando caso tenha magoado um dos 5 me matou", "author_id": "349845743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207728389236428807"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207720577861128194"}], "id": "1207728389236428807", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 159, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Oso Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CaimanOso", "id": "1373634701341118465"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Leonaypeleona", "id": "736977307961856000"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CaimanOso @Leonaypeleona Vota Oso\nPorque aunque es un EMO  SUICIDA Y NO SER\u00cdA CAPAZ DE SALVARSE A SI MISMO, TE SALVAR\u00cdA A TI \nVOTA OS\u00d3 \n\"Comandante Oso Guevara....\"", "in_reply_to_user_id": "4018597293", "author_id": "3392321693"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1207728310400233473"], "id": "1207728310400233473", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Darby"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Darby ate SHIT on that tope suicida.......", "author_id": "1140097794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207728272370491393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "id": "1207728272370491393", "created_at": "2019-12-19T18:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "161057963"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LT7JodXQ2r", "expanded_url": "https://diariolostuxtlas.com/2019/12/19/sacerdote-se-suicida-despues-de-ser-sentenciado-por-abuso-sexual-de-menores-en-argentina/", "display_url": "diariolostuxtlas.com/2019/12/19/sac\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/QIKPOgthBE", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolostuxtla/status/1207728259103780864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QIKPOgthBE", "media_key": "3_1207728253265252353"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207728259103780864"], "id": "1207728259103780864", "created_at": "2019-12-19T18:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sacerdote se suicida despu\u00e9s de ser sentenciado por abuso sexual de menores en Argentina\nhttps://t.co/LT7JodXQ2r https://t.co/QIKPOgthBE", "author_id": "191908607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207728129814478851"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207441992885657601"}], "id": "1207728129814478851", "created_at": "2019-12-19T18:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @ONPE_oficial Si sigues aullando quiz\u00e1s despiertas a tu l\u00edder suicida", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "author_id": "117908414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207728055726292993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207713489294413824"}], "id": "1207728055726292993", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "SOLMARMONTANHA", "id": "737376762322161664"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@deboasdaniel @SOLMARMONTANHA @opropriolavo @EISENHOWER27 Eram os opositores, n\u00e3o interessava quem. O comunismo \u00e9 o regime de partido \u00fanico e n\u00e3o permite outros e nenhum tipo de oposi\u00e7\u00e3o. Se for assim Stalin era de direita, matou todos seus opositores comunistas. Mao dizia que Stalin era revisionista, era de direita por se opor a ele?", "in_reply_to_user_id": "4508965042", "author_id": "144828822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207727962742820864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207727962742820864", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "270002270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207727632210702341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207102649365147649"}], "id": "1207727632210702341", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela coment\u2026", "author_id": "1608507546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ZkN5ikntVv", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/opinion/2019/12/19/la-justicia-europea-se-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share", "display_url": "elindependiente.com/opinion/2019/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.3439, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia europea"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 70, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207727584492036097"], "id": "1207727584492036097", "created_at": "2019-12-19T18:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Justicia europea se suicida https://t.co/ZkN5ikntVv v\u00eda @elindepcom", "author_id": "915863347798724609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207727308481683457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207727308481683457", "created_at": "2019-12-19T18:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1064694241211883520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207727300000677888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207726760214876160"}], "id": "1207727300000677888", "created_at": "2019-12-19T18:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cely_ramos Y luego, yo soy piscis. No, fue un momento suicida; pero se pasa pronto ;)", "in_reply_to_user_id": "2779896479", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cely_ramos", "id": "2779896479"}]}, "author_id": "54692101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207727168513609728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207726932432949248"}], "id": "1207727168513609728", "created_at": "2019-12-19T18:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@0i_wsl @thisisaninha o dedo suicida que habita em mim, sa\u00fada a alma suicida que tamb\u00e9m habita em mim", "in_reply_to_user_id": "2251371589", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "thisisaninha", "id": "1365863497"}]}, "author_id": "1942596008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207727165300707329"], "id": "1207727165300707329", "created_at": "2019-12-19T18:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha\nsina\ncama\nsuic\u00edda", "author_id": "836418820541714432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207726941543051265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207721946944851973"}], "id": "1207726941543051265", "created_at": "2019-12-19T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@wilcan91 Otra vez la vieja especie del atentado suicida... lo lanz\u00f3 noguera por all\u00e1 en el 2004 y estos lo reciclan quince a\u00f1os despu\u00e9s \ud83d\ude21.", "in_reply_to_user_id": "277080755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wilcan91", "id": "277080755"}]}, "author_id": "122510812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207726929752862726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207726929752862726", "created_at": "2019-12-19T18:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "4845863001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207726895061782530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207726895061782530", "created_at": "2019-12-19T18:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "923331500921237504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207726391183237121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207726391183237121", "created_at": "2019-12-19T18:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "948718793517387776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207726376847134720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207723644136427529"}], "id": "1207726376847134720", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mplarrain", "id": "227567189"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Andr1Alex", "id": "2946109617"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mplarrain @Andr1Alex con la cantidad de gente mayor que se suicida porque no puede comer 3 veces al dia, chile jamas fue ejemplo de nada monica, por favor, valientes son los que salen a la calle a mostrar la mentira que es chile al mundo, ubicate", "in_reply_to_user_id": "227567189", "author_id": "47395463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207726276800385024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207726276800385024", "created_at": "2019-12-19T18:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1197619945586200576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AYztE2Erez", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207726275542032385"], "id": "1207726275542032385", "created_at": "2019-12-19T18:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/AYztE2Erez", "author_id": "248673756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725963959816194"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725820342657025"}], "id": "1207725963959816194", "created_at": "2019-12-19T18:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@badgurlmt @stphnnx @peakyspider Igual a filha dela , q mesmo longe da casa ela ficou louca e voltou pra casa e se matou", "in_reply_to_user_id": "1085174335231414272", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "stphnnx", "id": "1395240650728083457"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "author_id": "1085174335231414272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725854958215168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207724208572260353"}], "id": "1207725854958215168", "created_at": "2019-12-19T18:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ingchocolover @delucca E dar ao suicida dignidade, sem no entanto incentivar m\u00e9todos ou, pior ainda pior, romantizar a situa\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o podemos jamais julg\u00e1-lo como fraco, covarde ou como quem est\u00e1 querendo chamar a aten\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "853050030764249088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/EmLXDXgTLr", "expanded_url": "https://www.blic.rs/93w6zye", "display_url": "blic.rs/93w6zye"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 191, "username": "Blic_online", "id": "112697516"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1207725703304826880"], "id": "1207725703304826880", "created_at": "2019-12-19T18:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Usred najgoreg zaga\u0111enja u Srbiji, velika svetska studija potvrdila je da \u017eivot u takvoj sredini pove\u0107ava rizik od DEPRESIJE I SUICIDA, i tu nije kraj https://t.co/EmLXDXgTLr via @Blic_online", "author_id": "1710174114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725676222189571"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207717602606428160"}], "id": "1207725676222189571", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Tchaikovski"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Lorca"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VitoriaIzaadora por\u00e9m nunca assumidos devido a press\u00e3o da \u00e9poca! \n\no motivo pela qual Tchaikovski se matou e que Garcia Lorca foi morto pelo regime franquista", "in_reply_to_user_id": "1197210829365694465", "author_id": "1183397743605276673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725650561454081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207725650561454081", "created_at": "2019-12-19T18:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1105046802074685441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207725526242209794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513545681842176"}], "id": "1207725526242209794", "created_at": "2019-12-19T18:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja No se est\u00e1 burlando de nada.  Te est\u00e1 diciendo la verdad.  Sus razones habr\u00e1 tenido tu padre para suicidarse.  Es muy temerario criticar a un suicida.  Nunca se debe decir de esta agua no he de beber.  Pero un suicida desgracia a su familia, piensa en el y nada m\u00e1s que en el.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "130263370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725212227297281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "id": "1207725212227297281", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "author_id": "3308754015"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725012851015681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207725012851015681", "created_at": "2019-12-19T18:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1096424152423190529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207724866335588360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207662863197843458"}], "id": "1207724866335588360", "created_at": "2019-12-19T18:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: La @FiscaliaPeru viene siguiendo el dinero robado por el cobarde suicida, y tarde o temprano llegar\u00e1 a sus dos depas de lujo \u00bf\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "2588812315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207724788673896454"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "id": "1207724788673896454", "created_at": "2019-12-19T18:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "936068938588442624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xyoLcPSwi4", "expanded_url": "https://twitter.com/turba_black/status/1207114143838412800", "display_url": "twitter.com/turba_black/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207724747972399104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207114143838412800"}], "id": "1207724747972399104", "created_at": "2019-12-19T18:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/xyoLcPSwi4", "author_id": "1136149606402838529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207724442987716609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206038810204811268"}], "id": "1207724442987716609", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 200, "probability": 0.7842, "type": "Place", "normalized_text": "Raccoon City"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EvilHazardBR", "id": "838758131253542912"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "WarpZoneMe", "id": "3125234661"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "EvilHazardBR", "id": "838758131253542912"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "WarpZoneMe", "id": "3125234661"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EvilHazardBR @WarpZoneMe @EvilHazardBR and @WarpZoneMe \n Setembro dia 28 de 1998 8:00 AM\n Estava pesando no livro que um cientista escondeu na torre do rel\u00f3gio, um ponto tur\u00edstico aqui de Raccoon City, ele falou que estava cansado de ver sofrimento, e fez \"a cura\", logo em seguida se matou...", "in_reply_to_user_id": "838758131253542912", "author_id": "1207713005057781765"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207724340617392128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "8965210504"}], "id": "1207724340617392128", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "McQueen"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Blow"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LilianPacce", "id": "15736267"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LilianPacce: Gente, \u00e9 muito, muito triste mesmo, mas o suic\u00eddio do McQueen t\u00e1 confirmado. Vamos rezar por ele e por Isabella Blow, q se\u2026", "author_id": "474807975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207724218374381571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207724218374381571", "created_at": "2019-12-19T18:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "876848808956760065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207724022152269825"], "id": "1207724022152269825", "created_at": "2019-12-19T18:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida.Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a una habitaci\u00f3n y curarme.", "author_id": "1712678346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207723762105438208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207723762105438208", "created_at": "2019-12-19T18:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "904354487497871363"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207723567774916608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207723567774916608", "created_at": "2019-12-19T18:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "896789829383577600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RjPaKjTSbb", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5OlxlFSzkHkxzAgSY88nE3?si=pVnKpbN1TF62WswGzlNHIw", "display_url": "open.spotify.com/track/5OlxlFSz\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "rock"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.255, "type": "Other", "normalized_text": "Asesinato"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre Misterioso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207723493040807937"], "id": "1207723493040807937", "created_at": "2019-12-19T18:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida el rock and roll\n Asesinato en el colegio de El Hombre Misterioso\nhttps://t.co/RjPaKjTSbb", "author_id": "29726545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207723414330511362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207723414330511362", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "2967953495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207723194938990600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "id": "1207723194938990600", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "3100120402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/tyPYoYdSiE", "expanded_url": "http://bit.ly/2PE51zy", "display_url": "bit.ly/2PE51zy"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207723155999088640"], "id": "1207723155999088640", "created_at": "2019-12-19T18:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Mundo | @realDonaldTrump  dijo que las acusaciones aprobadas en su contra suponen \"una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" \nhttps://t.co/tyPYoYdSiE", "author_id": "703298786416685056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207723120020328448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207723120020328448", "created_at": "2019-12-19T18:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "850135591564005377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207723039045095426"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207723039045095426", "created_at": "2019-12-19T18:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "736622167849336833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207722949777772545"], "id": "1207722949777772545", "created_at": "2019-12-19T18:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\": ah, fulano se matou \" \n\nEnt\u00e3o, n\u00e9.  Deve ser porque fulano n\u00e3o aguentava mais", "author_id": "747542195666817024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207722944513925122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "id": "1207722944513925122", "created_at": "2019-12-19T18:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "author_id": "4847260827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207722827467632641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "id": "1207722827467632641", "created_at": "2019-12-19T18:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "author_id": "1080922167322337280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207722678037204993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "id": "1207722678037204993", "created_at": "2019-12-19T18:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "author_id": "4245956175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Gzv2kPSLZK", "expanded_url": "https://www.elsevier.es/es-revista-revista-psiquiatria-salud-mental-286-articulo-ideacion-suicida-una-muestra-representativa-S1888989117300988", "display_url": "elsevier.es/es-revista-rev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsevier.es/es-revista-revista-psiquiatria-salud-mental-286-articulo-ideacion-suicida-una-muestra-representativa-S1888989117300988"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207722461539647489"], "id": "1207722461539647489", "created_at": "2019-12-19T18:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Las dificultades emocionales y conductuales son factores de riesgo para la ideaci\u00f3n e intento de #suicidio.\nIgual que se pueden gestionar las emociones negativas, se puede aprender a crear momentos y emociones placenteros con ayuda profesional.\n\nhttps://t.co/Gzv2kPSLZK", "author_id": "1180024847474335744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/loiZHUA8r5", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207722364903002113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/loiZHUA8r5", "media_key": "3_1207722363216965637"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207722364903002113"], "id": "1207722364903002113", "created_at": "2019-12-19T18:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/loiZHUA8r5", "author_id": "920263298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207722096375353344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "id": "1207722096375353344", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "created_at": "2019-12-19T17:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026", "author_id": "1384417284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207721961188741123"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "id": "1207721961188741123", "created_at": "2019-12-19T17:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "326199266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207721955530625024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207460861343862785"}], "id": "1207721955530625024", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "akwidgaci", "id": "744693716334436352"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "EstefaniaVeloz", "id": "573238670"}]}, "created_at": "2019-12-19T17:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@akwidgaci @EstefaniaVeloz Psiquiatra: Ya habiamos hablado que el feto arbitro suicida no existe\nYo:", "in_reply_to_user_id": "744693716334436352", "author_id": "863792120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207721633970098178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "id": "1207721633970098178", "created_at": "2019-12-19T17:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "author_id": "2482321976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207721251432734721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "id": "1207721251432734721", "created_at": "2019-12-19T17:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1135904450764103680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207721110554513408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207720140059676675"}], "id": "1207721110554513408", "created_at": "2019-12-19T17:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kethlyn_kelle @bbnicio Aquele dia tinha um dinossauro l\u00e1 vc quase se matou, imagine ele em vc sksksksksksksk", "in_reply_to_user_id": "887808127525167110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kethlyn_kelle", "id": "799949805782962176"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "bbnicio", "id": "788110132408451072"}]}, "author_id": "887808127525167110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207720886050144259"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207717249500491778"}], "id": "1207720886050144259", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.6298, "type": "Organization", "normalized_text": "sorriso simp\u00e1tico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "loizegoulartt", "id": "1604923778"}]}, "created_at": "2019-12-19T17:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@loizegoulartt Acho que n\u00e3o muito, cara boa pinta por\u00e9m matou uma galera h\u00e1 alguns anos atr\u00e1s. N\u00e3o se deixe enganar pelo sorriso simp\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "1604923778", "author_id": "410472907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207720827178934274"], "id": "1207720827178934274", "created_at": "2019-12-19T17:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ontem vi um peda\u00e7o de esquadr\u00e3o suicida que tava passando na tv e pqp, que tremenda porcaria de tentativa de se fazer um filme razo\u00e1vel, como pode ser tudo t\u00e3o ruim", "author_id": "1048233999020302336"}], "includes": {"users": [{"username": "MarcusRocha1986", "name": "Marcus Rocha", "id": "1628535037", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 269, "tweet_count": 109217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223786, "following_count": 3215, "tweet_count": 183654, "listed_count": 2670}, "verified": true}, {"username": "MonacoDiabolico", "name": "MO\u00d1ACO DIAB\u00d3LICO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "890192495509995520", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5669, "following_count": 6236, "tweet_count": 70759, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pasandoeldia1", "name": "\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c", "id": "1084218949850591232", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11476, "following_count": 12626, "tweet_count": 78398, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Atitude_150", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc03\ud835\udc1a 160\ud83d\ude80\uf8ff", "id": "899653916719288322", "location": "+55 021 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 627, "tweet_count": 19272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barcellosleskaa", "name": "Waleska", "id": "787063926060113920", "public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 1872, "tweet_count": 47130, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mdu_ufro", "name": "Programa de Medicina de Urgencia UFRO", "id": "1070038260397850630", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 167, "tweet_count": 317, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "madugarciaaa", "name": "la belle de jour \ud83e\udd91", "id": "1095104672040435713", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 534, "tweet_count": 7171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nathy_liz", "name": "Liz", "id": "171685064", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 667, "tweet_count": 25864, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alinessnts", "name": "Aline Santos", "id": "713561316846395392", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 512, "tweet_count": 24394, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "flavioquest", "name": "Flavio's Quest For Sanity", "id": "38175410", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1109, "tweet_count": 11667, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "TuricoRN", "name": "Turico \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "870024499151982592", "location": "Constan\u00e7a, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 9807, "following_count": 10608, "tweet_count": 48429, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Mimiloureiro17", "name": "Mimi\ud83c\udf37", "id": "1103223962220269568", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 106, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Danipimenta21", "name": "\ud83e\udd40Dani\ud83e\udd40", "id": "1030952951072935936", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 167, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Up2theE", "name": "El gato F\u00e9lix \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1192164283980943361", "location": "Barcelona, Tabarnia, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 5214, "tweet_count": 42703, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ViniGouveia81", "name": "Vini Gouveia", "id": "158825982", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 315, "tweet_count": 11126, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jotaci3", "name": "Jotaci \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1015397381829951491", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 298, "tweet_count": 8622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roobxs", "name": "ro.bertinha \u2b50\ufe0f", "id": "1129071188569985035", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 2131, "tweet_count": 835558, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "JoaoAirton2015", "name": "Jo\u00e3o Airton\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ud83d\udd34", "id": "3154190261", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 982, "tweet_count": 12562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaSodano1", "name": "Carla Sodano", "id": "804403819971022851", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 4107, "tweet_count": 5664, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "maybe_viola", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "718379617426489344", "location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 9765, "following_count": 1111, "tweet_count": 67047, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "m0ntovani", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a advogayta", "id": "1001259490342330373", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1986, "tweet_count": 73551, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Araujoiala", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "928773085075001348", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 934, "tweet_count": 16610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubyzada", "name": "ruby", "id": "946971741691228160", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "IMeigre", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86", "id": "951890894130688000", "location": "Praia de Itapo\u00e3, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 805, "tweet_count": 25592, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Asturiana731", "name": "Asturiana73", "id": "1177577998154960896", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 506, "tweet_count": 21300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WilyWyllison", "name": "Wily", "id": "160762194", "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 4995, "tweet_count": 337507, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Campeadortbn", "name": "Joshua", "id": "141938149", "location": "Nacionalidad hist\u00f3rica Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 621, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MateusDhenrique", "name": "Mateus Fasnei", "id": "2877330981", "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 702, "tweet_count": 25786, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "giicalore", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0nana \u00e9 tetra #FL4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "1021188738200866816", "location": "real madrid club de f\u00fatbol.", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 3483, "tweet_count": 66621, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Luuiz_hms", "name": "Luiz Henrique", "id": "66835962", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 225, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wanderson2k02", "name": "\ud83d\ude82\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "id": "964688223531405312", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 3160, "tweet_count": 17364, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JullieMq", "name": "Jullie", "id": "2319611245", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 338, "tweet_count": 50061, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caualuiscrf", "name": "rei do green", "id": "1140770404543455232", "location": "carioca", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1215, "tweet_count": 6670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alessan19388386", "name": "alessandra dosto i evski 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1139537970510409728", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1832, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307418, "following_count": 1473, "tweet_count": 21311, "listed_count": 892}, "verified": true}, {"username": "Lestha1998", "name": "VASCO & LULA", "id": "1688865247", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 895, "tweet_count": 83642, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SilvaneiBorges", "name": "1981 \ud83d\udda4\u2764 \u02e2\u2071\u02e1\u1d5b\u1d43\u207f\u1d49\u2071 \u1d47\u1d52\u02b3\u1d4d\u1d49\u02e2 \ud83d\udda4\u2764 2019", "id": "788392188426199041", "location": "Iturama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4956, "tweet_count": 60449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jp_careca", "name": "JP", "id": "194552512", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 297, "tweet_count": 8610, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ABCNoticiasMX", "name": "ABCNoticias.mx", "id": "365128890", "location": "Monterrey, N.L., M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64910, "following_count": 241, "tweet_count": 139734, "listed_count": 360}, "verified": false}, {"username": "Popup372", "name": "Razn", "id": "1184419730578464768", "location": "Morro da Mina", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 852, "tweet_count": 12377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crystwicegems", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 levi", "id": "819739855869644800", "location": "Arco-\u00cdris, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 225, "tweet_count": 3731, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "algumnomevago", "name": "batata alicent apologist", "id": "1103751312079048704", "location": "daydreaming, coping, escapism", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2027, "tweet_count": 52338, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "J00193293", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6J\ud83c\uddef\ud83c\uddea", "id": "1184459775070879744", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 462, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jhenniinha157", "name": "- Titia do Heitor \ud83d\udc76\u2764", "id": "1124382143432527872", "location": "- Onde o uber cancela viagem \u26a0", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 435, "tweet_count": 1448, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CrfWashington", "name": "Washington_CRF", "id": "611206515", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 185, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amaralphg", "name": "twitch.tv/amaralphg", "id": "706112645166981120", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1011, "tweet_count": 133358, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "littlefeyre", "name": "juridico daemyra | TETRA \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6", "id": "3430575947", "location": "@HushHushBR_", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 686, "tweet_count": 26109, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rluixr", "name": "akneg\u00e3o D'VENETTA. /////", "id": "1008682614637715456", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 194, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barcelimm", "name": "Senhorita TRETA CAMPE\u00c3", "id": "1168849739875590145", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 167, "tweet_count": 9871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MattheusCardos", "name": "M\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd81", "id": "948367630867496960", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2522, "tweet_count": 256077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FlaFans", "name": "FlaFans", "id": "424458502", "location": "Vit\u00f3ria - ES", "public_metrics": {"followers_count": 7727, "following_count": 210, "tweet_count": 82463, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Antoniotrebol", "name": "la Rep\u00fablica NO EXISTE, IDIOTA", "id": "1367579036", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1115, "tweet_count": 4685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CassianeJoana", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1166015360677666816", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 432, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Neitan_08", "name": "Natan", "id": "969744511344758784", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 230, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edgarabreu5", "name": "Edgar Abreu", "id": "388383994", "location": "Cantaura, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 640, "tweet_count": 26189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mybru__", "name": "Bruna", "id": "1256920106", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3651, "following_count": 3914, "tweet_count": 60152, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "admcrf1993", "name": "Henrique", "id": "569104960", "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1013, "tweet_count": 124408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrynaCordeirin", "name": "Sabryna Cordeiro \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "120630134", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 617, "tweet_count": 200432, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Matheus42475764", "name": "EcoA", "id": "1192038263101558784", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 459, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "npsidoka", "name": "doka, 7;", "id": "81419682", "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "verified": false}, {"username": "biancasantosrs", "name": "Mulamba", "id": "1206741449364180992", "location": "18/04/17\u2795 //\ud83d\udc0a\ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 487, "tweet_count": 22611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rf1993crf", "name": "\ud83d\udd34 Renan CRF \u26ab", "id": "842426129592012802", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 257, "tweet_count": 9908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "M4TH3UST4V4R3S", "name": "Matheus Tavares", "id": "1142576997941555201", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 281, "tweet_count": 6072, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "judocinho7s", "name": "Juliana", "id": "734484028255014912", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 73, "tweet_count": 52832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beomshiver", "name": "\u0618 carol \ucd95\uac00 hobi day !", "id": "1008398079207370753", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2304, "tweet_count": 53415, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "artistscity", "name": "\ud81a\udd7b \u00e6-\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u2122 \ud83c\udf36", "id": "1020285302211072002", "location": "\u2013 \u00a9 1996\n\u2013 \u00a9 1997\n\u2013 \u00a9 2005", "public_metrics": {"followers_count": 7973, "following_count": 6307, "tweet_count": 69159, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "BrunoCeliio", "name": "Bruno C\u00e9lio", "id": "285211876", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 519, "tweet_count": 1846, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RGdoQI", "name": "Renan Souza (RGdoQI)", "id": "185046458", "location": "Clipe da m\u00fasica DE ROL\u00ca:", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 288, "tweet_count": 3438, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "arnaldonepu", "name": "Arnaldonepu \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "751928901337772032", "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 3489, "tweet_count": 365190, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "r4fity", "name": "\ud83d\udef8", "id": "439783206", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 645, "tweet_count": 36833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shflaw", "name": "Rodrigo", "id": "1709109781", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2311, "tweet_count": 153200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Crf_Vivi", "name": "Foda se, sou tetra \ud83c\udfc6", "id": "818504838917091328", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1342, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_lLuccaSantos", "name": "Lusca santos", "id": "895021493956079616", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 201, "tweet_count": 8815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ludmilatorress1", "name": "\u2113\u00b5\u2202\u043c\u0131\u2113\u0251\ud83d\udcab", "id": "1072985282109153282", "location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 128, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nag_ramone", "name": "Nag", "id": "45920221", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 283, "tweet_count": 66304, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "solojulietaok", "name": "Julieta", "id": "562453466", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22429, "following_count": 1470, "tweet_count": 39297, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "gustavoapes90", "name": "Gustavo Pereira", "id": "381517497", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 417, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SuNoticiero", "name": "SuNoticiero", "id": "920263298", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 360273, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134689, "listed_count": 1336}, "verified": true}, {"username": "L_wandermurem", "name": "L \ud83e\udd70", "id": "860198018737459202", "location": "Im' KOREIA City ", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 457, "tweet_count": 15554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "l0kitadelseptum", "name": "Dekyr\u00fa Duque", "id": "1207455490676006912", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wernecktavares", "name": "Lucas Werneck Tavares \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "53802480", "location": "Leopoldina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 499, "tweet_count": 9873, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marcio_Santos78", "name": "M\u00e1rcio Santos \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1626747852", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 2833, "tweet_count": 62543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daoiprolc", "name": "Luc\u00e3o\ud83d\ude0e", "id": "1909875086", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 1711, "tweet_count": 125718, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anndrssa", "name": "andressa monteiro", "id": "2386062695", "location": "slz, maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 897, "tweet_count": 175855, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "naomarco69", "name": "2019 foi o \u00faltimo ano em que todo mundo foi feliz.", "id": "1107370669564674048", "location": "Comendo o cu de quem t\u00e1 lendo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 88, "tweet_count": 66125, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "narulycia", "name": "fala baixin, a\u00ed pedro \ud83d\ude33", "id": "891076374", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 886, "tweet_count": 115602, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MarinhoHyago", "name": "Hyago", "id": "2345520718", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 356, "tweet_count": 22727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rjtsp990", "name": "rjtsp990", "id": "3094635352", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 389, "tweet_count": 15523, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulcmar", "name": "Paul \u0627\u0628\u0648 \u0645\u0631\u064a\u0645", "id": "281367809", "location": "Medina, Arabia Saudita", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 150, "tweet_count": 8997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuniorVieira07", "name": "Agnaldo Junior\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d\u0f1d\u1160", "id": "180926448", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 585, "tweet_count": 108417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adaniellelouise", "name": "Danielle Louise \u00e9 Lula 13 \u2606", "id": "73832710", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 889, "tweet_count": 310670, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "Jupao3116", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "marcospaulovsn", "name": "Marcos Paulo Neves", "id": "2615118971", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 659, "tweet_count": 6732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LafontRamon", "name": "RaBeLa", "id": "782221310432800768", "location": "St. Esteve de les Roures.", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1326, "tweet_count": 28299, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "eduardcabus", "name": "Eduard Cab\u00fas \ud83c\udf97", "id": "289865752", "public_metrics": {"followers_count": 21342, "following_count": 5119, "tweet_count": 121135, "listed_count": 130}, "verified": false}, {"username": "andre_desmadres", "name": "el wey de GOT", "id": "816739084693422080", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 251, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucaslizlage", "name": "LUKINHAS", "id": "3294036115", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 138, "tweet_count": 12925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olgercaceres", "name": "olger caceres", "id": "177646519", "location": "lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 320, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TeteRubroNegra", "name": "Ixxter", "id": "1024547233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1585, "tweet_count": 70614, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gabrielffc_22", "name": "Bigode", "id": "519786183", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 915, "tweet_count": 19526, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "urubugonzales", "name": "Nilton", "id": "126007874", "location": "Muspelheim e URSAL Maior", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 496, "tweet_count": 28627, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "Giorgita141", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83e\udd85", "id": "1100072581263212545", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2176, "tweet_count": 67346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hmbreck", "name": "hmbreck", "id": "304294535", "location": "recife- pernambuco- brasil", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1513, "tweet_count": 52898, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "vitor52772589", "name": "vitor menechini", "id": "1060594753111318528", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 328, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CCCurtir", "name": "Itchi No.1 \u3044\u3061", "id": "1129623327746809861", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 131, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "helenacurvello", "name": "helena", "id": "571914974", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1249, "tweet_count": 56875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SabrinaVianna", "name": "Sabrina\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "56858939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 743, "tweet_count": 202347, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "allicedimello", "name": "alice no pa\u00eds das armadilhas", "id": "53989839", "location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 658, "tweet_count": 392483, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "lifelsi_22", "name": "luis felipe", "id": "2157810830", "location": "Cucuta ", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 143, "tweet_count": 3712, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EryckQuirino", "name": "Eryck Quirino", "id": "3257520879", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 1984, "tweet_count": 50828, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CastefaMary", "name": "Mary HospiCastefa \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1170590432239202304", "public_metrics": {"followers_count": 9879, "following_count": 10456, "tweet_count": 25265, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Di_Japinha", "name": "sirena", "id": "1164275929927102465", "location": "N\u00e3o te interessa.", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 576, "tweet_count": 39825, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Brunova87171273", "name": "Brunovasco", "id": "1067774666134224896", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 223, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaSaba55113", "name": "Ana", "id": "966417396394332161", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2944, "following_count": 4997, "tweet_count": 73365, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "grpires", "name": "guilherme", "id": "1009272808101367810", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 518, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raulsccp12", "name": "Ra\u00fal Corinthiano", "id": "1014587992089026560", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1163, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HemersonF7A", "name": "Hemerson Silva", "id": "1197294536659218432", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 284, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Allison53003073", "name": "~ \ud83d\udc0d\ud83e\udd85", "id": "1197505342789312515", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 189, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jumury", "name": "ju TETRA", "id": "799695578510655488", "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 998, "tweet_count": 110972, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Flarj3", "name": "FLAMENGO", "id": "1156178534446043136", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 607, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jmuradcrf", "name": "F\u00c3 DO MATEUS VITAL \ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "69911868", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 646, "tweet_count": 128542, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jose_sanchez911", "name": "jose sanchez", "id": "2416359944", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1595, "tweet_count": 17203, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "futurof20", "name": "Futuro", "id": "816286748032565248", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 30, "tweet_count": 14630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hankchomedina", "name": "Juancho Medina", "id": "81716332", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 5001, "tweet_count": 28611, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "77653794", "public_metrics": {"followers_count": 2526148, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "verified": true}, {"username": "SdBrandao18", "name": "BRAND\u00c3O \uf8ff", "id": "1028326791608508418", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 959, "tweet_count": 18337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HenriqueLima143", "name": "Henrique", "id": "309420747", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1347, "tweet_count": 10771, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lmn_ar", "name": "Lorena \u24c5 \ud83c\udf97\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "173160245", "location": "Planet Earth - Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 792, "tweet_count": 58861, "listed_count": 122}, "verified": false}, {"username": "csateles", "name": "Cassiano SA TELES", "id": "168740614", "location": "Seabra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 417, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LMC240570", "name": "Leo Cintra \ud83d\udca2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udca2", "id": "761659243879628800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 2716, "tweet_count": 58304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coutiin_gabriel", "name": "Gabi \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3506389456", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2826, "tweet_count": 447403, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mimmetto81", "name": "MARCO ASR\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3438917225", "location": "IN GIRO X ROMA", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 280, "tweet_count": 57677, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "michelmassolar", "name": "massolar michel", "id": "104262034", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 353, "tweet_count": 18116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeoAraujo10000", "name": "#\u00c1guiaPretaVermelha\ud83d\udd34\u26ab", "id": "1123382842719969280", "location": "#ItaipavaRJ", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 3666, "tweet_count": 116721, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RazzorAZA", "name": "Alejandro Zabala", "id": "214922230", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 0, "tweet_count": 264448, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dinizgabriel9", "name": "gabriel diniz\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "301641175", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 423, "tweet_count": 43114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "digao_1895", "name": "Dig\u00e3o Lula 13 \ud83d\udd34\u26ab", "id": "1198198544273956864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 2141, "tweet_count": 16236, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kikecq77", "name": "Enrique contreras", "id": "3094005182", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 211, "tweet_count": 8700, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "flaviourubu", "name": "press F for", "id": "81677442", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 697, "tweet_count": 57500, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "ci_roque", "name": "Cintia M.", "id": "42713248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 659, "tweet_count": 183848, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "prazer_ironia11", "name": "Dra. Juruna\ud83e\udd21 \u03df9\u00be", "id": "1183727178099363842", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 994, "tweet_count": 62647, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MartinsBastos_", "name": "\u2022", "id": "786406044876607488", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 213, "tweet_count": 23292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joalizando", "name": "Jo\u00e3o Felipe", "id": "163211223", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 665, "tweet_count": 57921, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "crfdanizinha", "name": "Dany\u2019zinha", "id": "1852114633", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3306, "tweet_count": 135694, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LioMesio", "name": "breno \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "728721699710062592", "location": "\ud83c\udfa4 T\u00d8P \ud83c\udfa7", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1585, "tweet_count": 36484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tu6nzy", "name": "moved \u2606", "id": "1188182833728249857", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 904, "tweet_count": 48659, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "NanahOT9", "name": "Nanah", "id": "1201378549", "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1922, "tweet_count": 100333, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RotPedrosa", "name": "Victor\u1d9c\u02b3\u1da0\u2668\ufe0f", "id": "106198184", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 108, "tweet_count": 42460, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "franciscodas1", "name": "FranciscoLima", "id": "480132808", "location": "teresina", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4958, "tweet_count": 161388, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ChrisCRFla", "name": "Christopher Santos \ud83e\udd19\ud83c\udffe", "id": "2645106550", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 985, "tweet_count": 448848, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cigarrozinhoo", "name": "\u26e7alaska\u26e7", "id": "1171306585567744002", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 447, "tweet_count": 14660, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "RaphaMarquesCRF", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "2372649408", "location": "Benfica, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15270, "following_count": 14997, "tweet_count": 191248, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "sxrner", "name": "2000", "id": "3064545749", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 236, "tweet_count": 10139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ClarihAma5SOS_", "name": "\ud835\udd14\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud83e\udd8bansiosa para After We Fell", "id": "1017849216230674433", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 684, "tweet_count": 9309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "renandrick", "name": "Renan", "id": "1150788446774059008", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1200, "tweet_count": 26668, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NadiaFaes16", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94\ud83e\udd1f", "id": "1020134604756398081", "location": "Hasenkamp Entre R\u00edos Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 462, "tweet_count": 22773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iberodelsur", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00cdbero L\u00f3pez", "id": "303442904", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 512, "tweet_count": 28430, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "aheidrich", "name": "Anselmo Heidrich", "id": "270345325", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1581, "tweet_count": 48902, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "KATIUSCACARVAJ3", "name": "Huellas en la Vida", "id": "1074786972", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 28, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marics__", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83e\udeac", "id": "1022269547687157762", "location": "89' 90+2'", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 903, "tweet_count": 26727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiapolito", "name": "Luis E. Ap\u00f3lito", "id": "150015074", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1588, "tweet_count": 20784, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mzn_rafa", "name": "mzn_rafa", "id": "379747685", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1000, "tweet_count": 40130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fcesarteixeira", "name": "Fcesarteixeira", "id": "1171150300931088384", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 784, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beatriz23750", "name": "Beatriz \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3a", "id": "748200662660423680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13689, "following_count": 4444, "tweet_count": 46000, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "sweetieyoon", "name": "\u029f\u1d1c\u029c\u2077", "id": "819482622", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u02b8\u1d52\u1d52\u207f\u1d4d\u1da6 \u02b0\u1d49\u1d43\u02b3\u1d57\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1560, "tweet_count": 32436, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Raymon_Alves", "name": "Ray Jr \ud83d\udc51\ud83c\udf6b", "id": "835343724", "location": "4etals", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 165, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HarticoEstoy", "name": "Hartico Estoy", "id": "1101235918004994049", "public_metrics": {"followers_count": 4706, "following_count": 4641, "tweet_count": 78740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rangelpesa", "name": "\u2663Jpesaz\u2663", "id": "1167742008166928385", "location": "Juparan\u00e3 City", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 138, "tweet_count": 9947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baa_caarol", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02 \u26a1\ufe0f\u2694\ufe0f", "id": "2322694863", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 221, "tweet_count": 19335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cleitoon16", "name": "- Queridin da 28\ud83d\udc83\ud83e\udd75", "id": "1169331859605639174", "location": "Complexo das casinhas", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 755, "tweet_count": 9696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "setepower", "name": "Jes\u00fas \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2716515155", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 657, "tweet_count": 64810, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TaiihSantos_", "name": "Preta\ud83e\udd8b\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "817159386787418113", "location": "Wakanda\ud83d\udda4\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 687, "tweet_count": 51375, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_enay4r", "name": "rayane marru\u00e1 \ud83d\udc06", "id": "1134303823047012352", "location": "il\u00ea as\u00e9 guidi gungun guian\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 2448, "tweet_count": 34451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Li18773382", "name": "Li\ud83d\udda4", "id": "1067839684431224833", "location": "De Madrid Al Cielo......\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 4868, "tweet_count": 32152, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "anguestar", "name": "andre", "id": "98693729", "public_metrics": {"followers_count": 8743, "following_count": 9607, "tweet_count": 209765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniel62202044", "name": "daniel ", "id": "3381968073", "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2686, "tweet_count": 1734, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yerko125", "name": "ERNESTO ESPIRITU M.", "id": "197916301", "location": "CERRO DE PASCO  ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ravenreyx", "name": "Ka | \ud83d\udcd6: jogos vorazes", "id": "216064138", "location": "Sue \u2014 forevermore", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1338, "tweet_count": 103800, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "tchonepaulinha", "name": "s\u00f3 paulinha", "id": "178821453", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 186, "tweet_count": 127599, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "marthinellyy", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02", "id": "940323311862640640", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 264, "tweet_count": 8395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cardito98", "name": "cardito", "id": "1037809039", "location": "g", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 2635, "tweet_count": 161313, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "DenunciaLeaks", "name": "Denuncia Leaks", "id": "253412822", "location": "D,F", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 23, "tweet_count": 10207, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LosVecinos_LC", "name": "Iniciativa Los Vecinos", "id": "2584126416", "location": "A Corunha, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 946, "tweet_count": 7300, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "frichterz", "name": "fabian", "id": "161742387", "location": "Chile. Santiago.", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 993, "tweet_count": 33972, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CapuchaCreativa", "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric", "id": "1205907690771361792", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "aya_namirei", "name": "clive barker se retrata com a comunidade assexual", "id": "141965707", "location": "porto triste", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 387, "tweet_count": 58696, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lexdilima", "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "id": "84592732", "location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beatrizfagundes", "name": "Beatriz  Fagundes", "id": "42282855", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1427, "tweet_count": 7828, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "GabyMota32", "name": "G.\u2728", "id": "1198023942826532864", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 445, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Augusto_mgr", "name": "Augusto GR", "id": "90994120", "location": "Avellaneda, Buenos Aires, ARG.", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2857, "tweet_count": 26543, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Kvothe741", "name": "Kvothe74 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\udde8\u2696 \ud83d\udc9a", "id": "1104885506507227137", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 66, "tweet_count": 11650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PostigoElena", "name": "Elena Postigo", "id": "439243467", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 14675, "following_count": 959, "tweet_count": 73393, "listed_count": 277}, "verified": false}, {"username": "juanatoniomg", "name": "Juan Antonio .\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "3005360967", "location": "Donde Espa\u00f1a me necesite \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.", "public_metrics": {"followers_count": 12363, "following_count": 10198, "tweet_count": 7438, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Autonomopagani1", "name": "Autonomopaganini", "id": "1182181643387359232", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamaedaThaylla", "name": "Driiiii", "id": "1201219868990885888", "location": "\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 45, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "davidjoselanz", "name": "david jose lanz", "id": "480619659", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 713, "tweet_count": 33271, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "chittaisart", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\u00b2\u00b3", "id": "1182437409394438144", "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 468, "tweet_count": 24957, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NiniaFuega", "name": "\ud80c\udda9 \ud835\udcab\ud835\udcbe\ud835\udccd\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud835\udcaf\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcbd \ud80c\uddaa", "id": "154363538", "location": "El Bar", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 426, "tweet_count": 38418, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NEONGENES9OS", "name": "donnie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f IWTV", "id": "3003963604", "location": "#Gorillaz \u201418.05 #Sacalene \u201425.06", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2346, "tweet_count": 548042, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "Dunia20702172", "name": "DuniaWW \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1185294619669606400", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1281, "tweet_count": 7909, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gnrf0ru_", "name": "lis", "id": "334270169", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 313, "tweet_count": 84548, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "benjiderosario", "name": "Benji de Rosario", "id": "918204296570777602", "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 532, "tweet_count": 15889, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "YusteVicente", "name": "Jose Vicente Yuste Diaz", "id": "1143125927188205568", "location": "En el centro del problema ", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3210, "tweet_count": 15454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LadyLythene", "name": "Pat L. Rey \ud83d\udcdc\ud83c\udfb2\ud83c\udf17\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "299517513", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 544, "tweet_count": 18417, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Erik_Silverfang", "name": "Erik Silverfang", "id": "2507176124", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 525, "tweet_count": 15665, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "expresionenred", "name": "Expresionenred", "id": "851396318", "location": "Matamoros, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 534, "tweet_count": 18477, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_StupidRedhead", "name": "Babylu", "id": "3035025340", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 555, "tweet_count": 13834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsterEmarsol", "name": "Ester Solis V\u00e9liz", "id": "821214981056331778", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 152, "tweet_count": 34971, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AudrenGarcia_", "name": "moreeena ;*", "id": "1373915965", "location": "piracicaba - sp", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 75, "tweet_count": 7832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "news_tbilisi", "name": "#NewsTBILISI", "id": "967361478687895553", "location": "\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f \u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 25, "tweet_count": 43309, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "GabyBarcellos23", "name": "Gaby", "id": "1171563727709192198", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 142, "tweet_count": 23884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luicarl62", "name": "Luis Peralta Ch.", "id": "2869855119", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1616, "tweet_count": 26952, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nabiborgobello", "name": "N\ud83d\udcab", "id": "762592747", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1220, "tweet_count": 35500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Steffyromeroo", "name": "stefi \u0c8c", "id": "256113663", "location": "Paran\u00e1 . Entre rios", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 422, "tweet_count": 30200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NAMJGGUK", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2;\ud83e\udec0", "id": "905505235879198722", "location": "\ud83d\udc8c .\u00a0\ua4b1 \u00a0daddy told his girl to run to rescue with love that peace will follow\u00a0\u00a0\u2014\u00a0\u00a0\u2671\u00a0 \ud834\udd12 ela / dela \ud834\udd12 ", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3838, "tweet_count": 369083, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "rayanne0k", "name": "Super Saiyajin", "id": "2298055457", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2578, "tweet_count": 32809, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jessica11052018", "name": "Jessica\ud83d\ude0e", "id": "1130542099030581248", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 121, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alanaaliciaa", "name": "alicinha", "id": "835849070837182468", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 178, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denner_cezar", "name": "denim", "id": "839489651366850560", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 295, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcela41741874", "name": "Marcela Sanchez Astudillo", "id": "1187504458311356417", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1155, "tweet_count": 17137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thalin_souza", "name": "TH", "id": "826247622038024196", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 809, "tweet_count": 26745, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariana18Franco", "name": "mari franco", "id": "1556652608", "location": "Ca\u00e7apava, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 539, "tweet_count": 38904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RamonNobre5", "name": "pr\u00edncipe saiyajin", "id": "1063200907372969984", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 197, "tweet_count": 81532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gugets_carvalho", "name": "Gusta", "id": "770784147279384577", "location": "Vit\u00f3ria,Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 686, "tweet_count": 16718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "helenasanchezt", "name": "Helena S\u00e1nchez", "id": "284242074", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 403, "tweet_count": 65382, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "juancasilva", "name": "Juan Carlos Silva Mendoza", "id": "122510812", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 139, "tweet_count": 24268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HANJOONGl", "name": "\u2019; aoki\u2019s nation", "id": "2884599842", "location": "doing it like a tomboy", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 5001, "tweet_count": 102372, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mariangelrached", "name": "mariangel", "id": "2167508658", "location": "vzla", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 216, "tweet_count": 134669, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "heyska_", "name": "dubra\ud83c\uddfb\ud83c\uddea.", "id": "528991159", "location": "en el infierno, pero a veces le decimos Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9555, "following_count": 7872, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palomafurci", "name": "palito \ud83e\udd8b\ud83e\udee7", "id": "4019974113", "location": "Aincrad", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 127, "tweet_count": 27889, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "empireants__", "name": "eu-g", "id": "808168045118156804", "location": "\u2601\ufe0e\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 892, "tweet_count": 22210, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "hidemyyface", "name": "m", "id": "197141206", "location": "THE MOON.", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 864, "tweet_count": 32257, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "minevargasg", "name": "@minevargasg\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "348839361", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 647, "tweet_count": 45922, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Coe_nessah", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udced..\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "id": "1103382236756357121", "location": "Na Sua Mente \ud83e\udd71....", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 533, "tweet_count": 31926, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gatadelaley", "name": "miau\ud83d\udc9a", "id": "483943698", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 567, "tweet_count": 16934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ekguarniz", "name": "LaBront\u00eb", "id": "180514989", "location": "All\u00ed donde est\u00e1 el mar", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 283, "tweet_count": 20654, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "buscainet", "name": "ACMIRANDA\ud83d\udc99 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u27bdBOLSONARO 22", "id": "629356109", "location": "BRASIL-Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 19866, "following_count": 18839, "tweet_count": 7830, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "SocialistaABC1", "name": "Pol\u00edtico Narco-$ocialista", "id": "863461294732701697", "location": "Vitacura, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1432, "tweet_count": 36420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jou_Kaiser", "name": "Johannes Kaiser. Diputado por el distrito 10", "id": "783085325245640705", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 94948, "following_count": 1060, "tweet_count": 20324, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "brunapixie", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udcee", "id": "603916607", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 995, "tweet_count": 291216, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "gomesangela948", "name": "Angela", "id": "2530850228", "location": "Cear\u00e1 / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1071, "tweet_count": 10022, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sophiapetista", "name": "\u1d38\u2071\u1dbb\u1dbb\u2071\u1d49 VIU O J\u00c3O \ud83c\udf88", "id": "1092439062626123777", "location": "winona mn | 16", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 110, "tweet_count": 11286, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mygatinhaaa", "name": "\ud83d\udc96\ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f", "id": "991044877919096834", "location": "Localizandooo\ud83e\udded\ud83d\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 449, "tweet_count": 43116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "benfloser", "name": "minnoss", "id": "245911361", "location": "Barrio de la Estaci\u00f3n, Aguasca", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1099, "tweet_count": 120368, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ernesto2000e", "name": "Rev. de Conciencias. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2436194335", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7692, "tweet_count": 76868, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "morelwd", "name": "More.", "id": "432782128", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 266, "tweet_count": 14360, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rodrigo_Wayne", "name": "Rodrigo \u00e9 TETRA! \ud83d\udd34\ud83c\udfc6\u26ab", "id": "145032136", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 817, "tweet_count": 37718, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "tamanduae", "name": "tamandu\u00e1 do egito", "id": "2508867203", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 330, "tweet_count": 17260, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TomsCovarrubias", "name": "Tom\u00e1s Covarrubias", "id": "576447761", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1739, "tweet_count": 2988, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Ghenghiskn", "name": "Mario Hdez", "id": "235628482", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 231, "tweet_count": 6055, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VPi3perez", "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a", "id": "1176038384575438848", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rainermat", "name": "Rainer Matos Franco", "id": "133424593", "location": "San Petersburgo, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 12890, "following_count": 5850, "tweet_count": 37516, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "RusiaSeMueve", "name": "Ricardo Marquina", "id": "132523335", "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 29461, "following_count": 314, "tweet_count": 40185, "listed_count": 598}, "verified": false}, {"username": "anacatiscoski", "name": "ana", "id": "1135206274738638848", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 209, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isiteno54", "name": "Isidro Tenorio", "id": "1618048040", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 4525, "tweet_count": 113670, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "id": "2831740338", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Richard_alaman", "name": "Richard Alaman", "id": "174131126", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 487, "tweet_count": 6583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Garaed28", "name": "Eduardo", "id": "716281676691673089", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 365, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nicorc7", "name": "@NicolasLopez", "id": "626898727", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 705, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mynitona", "name": "MYNT", "id": "1640488370", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 620, "tweet_count": 39326, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "imnotbloodymary", "name": "\ud83d\udea9vic 13\ud83d\udea9", "id": "65597061", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 363, "tweet_count": 39351, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "robertoalexf", "name": "Soy del 38% y que tanto !! #Cobardes", "id": "223064826", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 3151, "tweet_count": 100121, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "_brancabj", "name": "\ud83c\udf38", "id": "1168573485570043905", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 507, "tweet_count": 12625, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "viiiteixeira", "name": "Peixeira", "id": "890780428596121600", "location": "Pitangui, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 167, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joninhas_19", "name": "Joninhas B.t.. \ud83e\uddf2\ud83d\udc84", "id": "4529314840", "location": "Chelsea, MAb", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1855, "tweet_count": 18614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauryZavala1", "name": "Laureano Zavala", "id": "1006719309857677312", "location": "Arroyo Seco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 100, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TicianaMartino", "name": "tiCiana", "id": "924700568521707520", "location": "Arroyo Seco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 408, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Weichafeantifa", "name": "Weichafe Antifascista", "id": "1150587602287890432", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 485, "tweet_count": 13535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zazacypriano", "name": "zaza", "id": "128693963", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 635, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosNovilloPi", "name": "Carlos Novillo Piris", "id": "541856865", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7606, "following_count": 1065, "tweet_count": 31735, "listed_count": 106}, "verified": false}, {"username": "Enrique_L_Lopez", "name": "Enrique L\u00f3pez", "id": "1036735699406471168", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 360, "tweet_count": 5431, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "Leticia041271", "name": "L\u039e\u03c4\u0456\u0421i\u0330\u0430 \ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u25b6\ufe0fbien a la derecha...", "id": "837134281692561409", "location": "Peronia ", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1287, "tweet_count": 71185, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "VoteCerebro", "name": "Cerebro\u00ae\ufe0f", "id": "18084780", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22321, "following_count": 179, "tweet_count": 140651, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "budistanata", "name": "user262726272627", "id": "1200625830331867137", "location": "eren jaeger\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 143, "tweet_count": 10803, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silverkookmin", "name": "Sun\u2077 \u2600\ufe0f The Astronaut \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15", "id": "1058366554650361856", "location": "camp half-blood \u2022 hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 197, "tweet_count": 26600, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "yumetrbl", "name": "Bru", "id": "729064212350291969", "location": "neocity ", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 892, "tweet_count": 29213, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SaditGonzalezR", "name": "Sadit Gonzalez R", "id": "2906854297", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 239, "tweet_count": 1811, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Tomazaqw", "name": "Tom", "id": "177264251", "location": "Moon ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1221, "tweet_count": 33538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2021_peru", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati", "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rivaille01s", "name": "mo\u17f9", "id": "1138976522348498950", "location": "chal\u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1188, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reipjm", "name": "\u0618", "id": "950088446542008320", "public_metrics": {"followers_count": 7179, "following_count": 6784, "tweet_count": 21912, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pedrolucas5050", "name": "Progresso 14%", "id": "1024121290624577536", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 0, "tweet_count": 8783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "creepycatto", "name": "gatinho vo ti hackia", "id": "4757883976", "location": "sesame street ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 481, "tweet_count": 18632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ponceCRA", "name": "jaja salu2", "id": "137149653", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 167, "tweet_count": 13239, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Olildr666", "name": "Phoebe Buffay\u2764\ufe0f", "id": "1097522976549941249", "location": "Chacao, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 884, "tweet_count": 44220, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "solkit_1D_MATT", "name": "sol loka por1D&MATT", "id": "540492240", "location": " matthuntermailing@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 137, "tweet_count": 5383, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "annasant_anna", "name": "luiza", "id": "4250316556", "location": "012", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 514, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "renatocanales", "name": "Renato Canales M", "id": "76230858", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14087, "following_count": 1590, "tweet_count": 9695, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "mppm2", "name": "Patricia Pallares M.", "id": "930899286", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2968, "tweet_count": 119485, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "verified": false}, {"username": "yul27", "name": "\u2022\u2022\u2022 YULI \u2022\u2022\u2022", "id": "130242144", "location": "Tuxtla Gutierrez,Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 216, "tweet_count": 12192, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kendowo_", "name": "Kendo", "id": "708788462753865728", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 678, "tweet_count": 50264, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lolofrieza", "name": "LoloFrieza", "id": "921903031972696064", "location": "Torredelcampo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 791, "tweet_count": 10193, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arinaid96", "name": "nani \ud83e\udd8b", "id": "1541207131", "location": "Arroyo, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 541, "tweet_count": 63046, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pippengram", "name": "P'", "id": "763254776", "location": "Slytherin", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 84, "tweet_count": 160190, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JavTheFoster", "name": "\u25c2J \u0394 v\u25b8 \u25c8", "id": "193089013", "location": "silent hill.\ud83d\udc80Hidalgo ", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 802, "tweet_count": 28135, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UsgGilbertohdez", "name": "Gilberto Hernandez", "id": "2917177789", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 687, "tweet_count": 12301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480371, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996824, "listed_count": 3704}, "verified": true}, {"username": "estelitaminion2", "name": "estelita minion", "id": "1160291040378703872", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 2447, "tweet_count": 122156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ilywooshik", "name": "vick", "id": "1105594066291646466", "location": "my angel, my ash! \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1948, "tweet_count": 63760, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "explosionkats", "name": "kiari", "id": "1207502831156113414", "location": "ceo of kaikoku", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 75, "tweet_count": 798, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Brunoalmeir", "name": "Bruno Almeida", "id": "965004842128281600", "location": "021, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 277, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrTricornio2", "name": "Doctor Tricornio \ud83d\udce6\ud83d\udc38", "id": "788512059025596420", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 402, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "anamenezex", "name": "beatriz", "id": "859029321075359744", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 30, "tweet_count": 4417, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alejareina1891", "name": "Alejandra", "id": "2827124918", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 4794, "tweet_count": 47909, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "yinosbab", "name": "Jo \ud83d\udc2f", "id": "1182487356588384256", "location": "extra\u00f1o a SHINee", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 103, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nortonsvoid", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 loves Jace", "id": "4884153261", "location": "Jose lives in my \u2665 rent free.", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 496, "tweet_count": 32423, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PabloSe25837361", "name": "Pablo Serrano \u270c\ud83d\udc9adel rojo hasta la muerte", "id": "1111695965763895296", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 482, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pauli_bahu", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a", "id": "1481175049", "location": "Ciudad careta de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 19448, "following_count": 2803, "tweet_count": 35260, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "SissyRibs", "name": "Cissa dos 3\ufe0f\u20e3%", "id": "956164090409480192", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 582, "tweet_count": 90151, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ErinDeBurgh2", "name": "Erin De Burgh", "id": "1101506174216622081", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_0_BOOOM_6996", "name": "__BOOOM", "id": "1172500529525735424", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3496, "tweet_count": 165156, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35990, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "michellenns_", "name": "\u2133ichelle", "id": "892100054747668481", "location": "rj\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 928, "tweet_count": 66947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elrifle", "name": "elrifle \u2122\ufe0f", "id": "50352033", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 960, "tweet_count": 181526, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "SigloDurango", "name": "El Siglo de Durango", "id": "164777194", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 899, "tweet_count": 555369, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "Negadoscachoos", "name": "aryelle \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "987093622112882689", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 688, "tweet_count": 29890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "republicofcagua", "name": "Hess GV", "id": "850164056", "location": "Alasca, USA", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 429, "tweet_count": 7974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EmiBournissent", "name": "Una de Cal y Una de Arena", "id": "627578239", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 550, "tweet_count": 15564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jesussr9875", "name": "Jesus Santos Rosas", "id": "2886133618", "location": "Nicol\u00e1s Romero, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2155, "tweet_count": 1956, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "aquela_marina", "name": "Mari", "id": "999377613872336896", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 70, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Shatov_", "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "id": "1169420226309570560", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85369, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DelfiFierro", "name": "Delfi \ud83d\udc9a", "id": "731666100", "location": "Argentina, capital federal", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 434, "tweet_count": 30853, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dugubloss", "name": "Miguel Gamb\u00edn", "id": "2772956887", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1048, "tweet_count": 41986, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Manolodg", "name": "Manolo Dominguez G..", "id": "148562191", "location": "Puebla, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 4568, "tweet_count": 27485, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kazuel0", "name": "Castellano", "id": "432075011", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1006, "tweet_count": 21982, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "giuulixs", "name": "giu", "id": "254385690", "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 383, "tweet_count": 45078, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isazzz_", "name": "isadora", "id": "820614571417370624", "location": "wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 547, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "msrobotic", "name": "Milena", "id": "968696173002452992", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 238, "tweet_count": 90140, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlsMagalhaes", "name": "C. Magalh\u00e3es", "id": "329775847", "location": "Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 849, "tweet_count": 17598, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EduardoooCRF", "name": "EDU", "id": "4850202874", "location": "+ 024", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 483, "tweet_count": 24111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexisFalkas", "name": "Alexis Falkas", "id": "705389802284150784", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 24742, "following_count": 3835, "tweet_count": 3372, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "OrpioVlalt", "name": "ORPIO", "id": "1080544932526518272", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlotaJohn9", "name": "Carlota&John", "id": "1177300037132591106", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 292, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IndirectasRock", "name": "I N D I R E C T A S", "id": "2210865044", "public_metrics": {"followers_count": 10567594, "following_count": 111, "tweet_count": 24991, "listed_count": 3198}, "verified": false}, {"username": "JaimeFM5", "name": "Jfm", "id": "2445007306", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1372, "tweet_count": 44360, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "neresandre2", "name": "Didi mocota", "id": "1011271420385652744", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 845, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "robmed_", "name": "Robson Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "102986902", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 438, "tweet_count": 88705, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "band_inter", "name": "Band Internacional", "id": "552199269", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 55, "tweet_count": 6989, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "s2_neves_s2", "name": "\u00ae\ufe0f", "id": "1196978066301603840", "location": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 125, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguelgso7", "name": "miguel", "id": "1016403093569843204", "location": "Vila Velha, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 449, "tweet_count": 11305, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuhCDantas", "name": "Juliana Dantas", "id": "88035130", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 961, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320041, "following_count": 782, "tweet_count": 35105, "listed_count": 3192}, "verified": true}, {"username": "pertileduda", "name": "dudinha a n.3", "id": "798657060216991744", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 467, "tweet_count": 6414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Joao_Valdez07", "name": "JV", "id": "777687261777461250", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 416, "tweet_count": 23879, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Will_Viann", "name": "Willian Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcda", "id": "1085836298508820480", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 225, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kaylanereis22", "name": "K.\ud83e\udd8b", "id": "1145810317999583232", "location": "Saudades pai.\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 699, "tweet_count": 17150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WeissAugecero", "name": "Rogelio", "id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "wtfbernardo", "name": "bernardo", "id": "727516949597540352", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 607, "tweet_count": 40282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ketrillyn", "name": "ketrillyn", "id": "957733961530306562", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 332, "tweet_count": 116703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoMeQuEuTiLiZo", "name": "7_SERRO_7", "id": "1152703872516988928", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 177, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rafa_X032", "name": "~ N\u03b1\u03c1\u019a\u03b9\u0271\u04bd ~", "id": "3164897727", "location": "Hating me with all my autism", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 95, "tweet_count": 49883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JorxeByrne", "name": "Jorge Byrne", "id": "134307007", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1086, "tweet_count": 16050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karlos", "name": "carlos jesus", "id": "808354", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 5003, "tweet_count": 120098, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "JuanPedroF", "name": "Pedro15 \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "105621991", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1557, "tweet_count": 8158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "APRA_Oficial", "name": "APRA Oficial", "id": "1515282908", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27355, "following_count": 865, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "verified": false}, {"username": "diegodionysios", "name": "diegodionysios", "id": "14590024", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2434, "tweet_count": 28598, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "TacianeIlidio", "name": "Taciane \ud83e\udd8b", "id": "755831308551647238", "location": "... ", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1041, "tweet_count": 10110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Facu_Falcioni", "name": "Facu", "id": "726907102871060482", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1331, "tweet_count": 30365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PedroNa73163060", "name": "Pedro Narvaez", "id": "1197214828290543618", "location": "CADIZ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 176, "tweet_count": 13371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "demvlyn", "name": "rodolfo.\ud83e\ude78", "id": "1065698611810443264", "location": "mint, track 8", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 954, "tweet_count": 11937, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "glgoncalves_", "name": "Double G", "id": "2878661103", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1351, "tweet_count": 102780, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "biaxzzg", "name": "bia \ud83d\udc97", "id": "953649569686020096", "location": "psicologia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 354, "tweet_count": 15209, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "javosick", "name": "Javier\ud83e\udd89", "id": "118446106", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 608, "tweet_count": 33206, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TioYabi31", "name": "Tio Yabi \u26bd\ud83c\udfc7\ud83c\udf7b\ud83c\udfb8", "id": "243664108", "public_metrics": {"followers_count": 12973, "following_count": 6093, "tweet_count": 190378, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "VaguilloNoctur1", "name": "Vaguillo Nocturno", "id": "965311136009719808", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 442, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NatalyFerHeras", "name": "NataliaFer", "id": "1051152028905480192", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 190, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ja534678", "name": "Janeth", "id": "880451958775189504", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 78, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brenda_alanna12", "name": "B r e n d i n h a\ud83e\udd75\ud83e\udd2c\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "id": "1138639615542407168", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 757, "tweet_count": 6258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_brenndd_", "name": "brendinha", "id": "2715043088", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 739, "tweet_count": 29056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "santosyasmim091", "name": "Yas \ud83d\udcab", "id": "1124016022607081474", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 157, "tweet_count": 10070, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fran_Caseroo", "name": "Fran con f de frascaso", "id": "1035229123210346498", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 951, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neguindrama", "name": "Nego, Preto, Black", "id": "59218425", "location": "Nova Hartz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 215, "tweet_count": 6274, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "efarsas", "name": "Gilmar Lopes", "id": "25878045", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 60596, "following_count": 2701, "tweet_count": 79153, "listed_count": 426}, "verified": true}, {"username": "BlasioVic", "name": "vix", "id": "1058936225174900741", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 238, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yuriigor22", "name": "Yuri", "id": "1022099568270483457", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 902, "tweet_count": 11435, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fictionwife", "name": "Let", "id": "1496730308", "location": "Neverland ", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 233, "tweet_count": 78891, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "vitcristie", "name": "Sasha de bochecha cheia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fBLM", "id": "95699904", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 85, "tweet_count": 6988, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JaViviendo_", "name": "Javiviendo \u0646", "id": "187545689", "location": "Getafe y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 22102, "following_count": 3924, "tweet_count": 104923, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "alemaiden444", "name": "Alejandro  Roldan", "id": "244158052", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 776, "tweet_count": 5511, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "ppluissal", "name": "Ppluis", "id": "326559332", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daniela01600319", "name": "Daniela Quispe", "id": "1132557436974510080", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WFCRF1", "name": "~ ARANHA\u2022 \ud83e\udd4b", "id": "737799166269792256", "location": "Saudades Eternas 2K \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 411, "tweet_count": 75720, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dantinhox", "name": "dantinho \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1173239627127410689", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 216, "tweet_count": 4834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Zlotrk", "name": "Dusan  Bogdanovic", "id": "327219649", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 318, "tweet_count": 64879, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "sportbilly12", "name": "sport billy", "id": "1710174114", "location": "Beograd", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4012, "tweet_count": 187589, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "BlierSimpson", "name": "OFF.", "id": "2950391152", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1215, "tweet_count": 6358, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "off_fuchs313", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd98", "id": "1142830713055715328", "location": "Dourados", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 876, "tweet_count": 36858, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_brunonb", "name": "bh love", "id": "713195642764541952", "location": "081", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 404, "tweet_count": 12052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jovi_AM", "name": "Jovi", "id": "1370440640", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 249, "tweet_count": 7549, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CarlosPalhao47", "name": "carlos camacho", "id": "1224662364", "location": "Palmeiras/Ba", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 274, "tweet_count": 65056, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FurquimEvilyn", "name": "tia evilyn", "id": "1177675803619987456", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 88, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "so_4ndress", "name": "an? dressa", "id": "1097947573749497861", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 330, "tweet_count": 21197, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaulTkcheriuk", "name": "Ralf Tkcheriuk", "id": "326283637", "location": "Canning, Ezeiza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1169, "tweet_count": 126416, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148962, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "_putindesaias", "name": "narradora confi\u00e1vel", "id": "51316644", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 734, "tweet_count": 100467, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "jrdl__", "name": "Jardel", "id": "2300008783", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 259, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "goaway_bitch", "name": "antifruti", "id": "139612813", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 737, "tweet_count": 177790, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "JacyCarvalho", "name": "ondejacyviu", "id": "73225006", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83741, "following_count": 480, "tweet_count": 29553, "listed_count": 101}, "verified": true}, {"username": "vanteteco_", "name": "lia\u17f9 \ud83e\uddc8", "id": "1202832903715115008", "location": "\ud804\udc6f\u2800\ud835\uddcc\ud835\uddc4\ud835\uddd3\u2800\ud80c\udc85\u2800\ud835\ude2e\ud835\ude3a \ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude3a\ud835\ude34.\u2800\ud83e\udd62", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 444, "tweet_count": 4564, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BackTheSoul", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15", "id": "948019808267833345", "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "verified": false}, {"username": "meninadeagua", "name": "_princess cruella", "id": "243513483", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 305, "tweet_count": 50082, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Dudaah54t", "name": "\ud835\udcdc.\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcea", "id": "1065973586077335552", "location": " 29/07\u2728\ud83d\udc7c// Davi \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 312, "tweet_count": 8154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thaliitalopes", "name": "thalita", "id": "1087891919005536256", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 266, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fantasma_solido", "name": "robin\u2077 ):)", "id": "1026275406956175361", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 2414, "tweet_count": 111424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dreamerorbit", "name": "arik", "id": "1119335176742547458", "location": "RJ, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1808, "tweet_count": 147624, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rvwm_", "name": ".", "id": "715978516861427716", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 449, "tweet_count": 41882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnthonyMmore", "name": "Anthony", "id": "1289544168", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 365, "tweet_count": 10176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jfmoriche", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "public_metrics": {"followers_count": 8926, "following_count": 3571, "tweet_count": 66236, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "Ofunambulista", "name": "David Rodr\u00edguez", "id": "39605897", "location": "Gz", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 2457, "tweet_count": 12251, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "id": "990790455813132288", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SIKSBITCH", "name": "nniy", "id": "790580692711251968", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 898, "tweet_count": 64998, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "larivics", "name": "Larissa", "id": "4094690777", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 1710, "tweet_count": 76820, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AntonioBerume14", "name": "Antonio Berumen", "id": "800938748712095748", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 191, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PrimeraVoz_Mx", "name": "Primera Voz \u00ae", "id": "138816199", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 55290, "following_count": 652, "tweet_count": 16461, "listed_count": 321}, "verified": false}, {"username": "carolmoraeees", "name": "CM", "id": "1084831811149152259", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 763, "tweet_count": 16695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MrStarlly", "name": "Viado Emocionado", "id": "1077037316517122048", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 133, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FaltanGenaro", "name": "Faltan Genaro", "id": "1037177982211837953", "location": "En Merida Yucatan", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 3358, "tweet_count": 137479, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Duda_silvaa21", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86 \u2665\ufe0f", "id": "1087487396969676800", "location": "sem localiza\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 95, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nenessabaixinha", "name": "\u20a9anessinha\ud83c\udf38", "id": "1180478640519356416", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 850, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduhonorato", "name": "Concierge do por\u00e3o...", "id": "14599723", "location": "Por\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 8673, "following_count": 845, "tweet_count": 161804, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "escondidasso", "name": "Caio", "id": "3458119997", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 451, "tweet_count": 30866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noctigeno", "name": "gxbriel", "id": "2280146720", "location": "(design 7/7) \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 2522, "tweet_count": 9970, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "arcadialevel", "name": "yakisoba pan angel", "id": "789871280", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 69, "tweet_count": 105527, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Argi333Argi", "name": "Argi \ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83d\uddfd", "id": "2993033405", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 740, "tweet_count": 37298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "THCordelz420", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94", "id": "715331158184235008", "location": "ig: p_cordeiro2430 ", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 282, "tweet_count": 9934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kadajneto", "name": "Kadaj Neto", "id": "99505119", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 21, "tweet_count": 85306, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "SorayaCarioca", "name": "SorayaCariocaAtriz", "id": "341989719", "location": "SP desde 2009.EX COPACABANA_RJ", "public_metrics": {"followers_count": 107982, "following_count": 16551, "tweet_count": 167904, "listed_count": 170}, "verified": false}, {"username": "FernaoPuga", "name": "Fern\u00e3o Puga\ud83d\udea9", "id": "853050030764249088", "location": "Rio de Janeiro, Horto, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 385, "tweet_count": 8377, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ElSietePilas96", "name": "SGM", "id": "1183591021885571072", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 160, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CastroLudymila1", "name": "Castro", "id": "1056214700973850624", "location": "Maca\u00e9 RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 810, "tweet_count": 14834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luccariri", "name": "Luccas \ud83d\udc7d", "id": "2859531335", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 405, "tweet_count": 18239, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jsungerr", "name": "leticia", "id": "793122141436833793", "location": "stayville", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 2494, "tweet_count": 27277, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DavidLoppacher", "name": "David Loppacher", "id": "174344924", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 4617, "following_count": 1141, "tweet_count": 71204, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "aisman6", "name": "Ariel Basualdo", "id": "173474929", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 37774, "following_count": 1909, "tweet_count": 214001, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "glrsuga", "name": "sara | The Astronaut. \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "id": "1169369789476823045", "location": "\ud83c\udfa7people - august d", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 236, "tweet_count": 62133, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "frama54", "name": "Fmv", "id": "1321036854", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 131, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamuelErz", "name": "Samuel", "id": "27263862", "public_metrics": {"followers_count": 72954, "following_count": 552, "tweet_count": 17850, "listed_count": 748}, "verified": false}, {"username": "OscarRa11201324", "name": "B\u00faho Rojo", "id": "1043528795112841217", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 142, "tweet_count": 14126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "54_wilson", "name": "Wilson Bt.", "id": "395526806", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 260, "tweet_count": 5131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "tessaff_99", "name": "\ud83c\udf43~Spring~\ud83c\udf43", "id": "1617954954", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1076, "tweet_count": 142684, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ilysmportilla", "name": "may", "id": "349845743", "location": "anahi follows", "public_metrics": {"followers_count": 11875, "following_count": 9105, "tweet_count": 216288, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ThunupaSola", "name": "Anima sola", "id": "3392321693", "location": "Un rinc\u00f3n del Olvido ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 642, "tweet_count": 20009, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "transwolverine", "name": "see androids fighting (and fucking, and sucking\u2014", "id": "1140097794", "location": "they/them", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1816, "tweet_count": 125227, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Rototh", "name": "\u0280\u1d0f\u1d04\u026a\u1d0f", "id": "161057963", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 263, "tweet_count": 51732, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ErichPedernera", "name": "negro", "id": "2191393381", "location": "San Luis Capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "diariolostuxtla", "name": "Diario Los Tuxtlas", "id": "191908607", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 183, "tweet_count": 144158, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "mundoperplejo", "name": "Alfredo Alpaca Cerron", "id": "117908414", "location": "Chanchamayo", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1040, "tweet_count": 24631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "rmanoeli", "name": "Rafael Manoeli", "id": "144828822", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 373, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "javiermyague", "name": "Javier Manuel Yag\u00fce \ud83c\udfe5 \ud83c\udf3b", "id": "270002270", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 1724, "tweet_count": 13101, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "verified": false}, {"username": "fitzgeraljazz", "name": "Fitzgeraldjazz", "id": "915863347798724609", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 329, "tweet_count": 33312, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vitori10_", "name": "V-)", "id": "1064694241211883520", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 157, "tweet_count": 46610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sailor_psyduck", "name": "sailor psyduck", "id": "54692101", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2000, "tweet_count": 27384, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cely_ramos", "name": "lacely", "id": "2779896479", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 112358, "following_count": 194, "tweet_count": 28576, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "euguscrf", "name": "Gus \u2b50\ufe0f", "id": "1942596008", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 793, "tweet_count": 28163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isrraeo", "name": "isra", "id": "2251371589", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 380, "tweet_count": 57188, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "manuismo", "name": "manu; fs fan", "id": "836418820541714432", "location": "infj", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1343, "tweet_count": 32311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wilcan91", "name": "WILFREDO CA\u00d1IZARES", "id": "277080755", "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7765, "following_count": 242, "tweet_count": 8493, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "eujessicaramoss", "name": "jr. \ud83c\udf3b", "id": "4845863001", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 689, "tweet_count": 56632, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Thaaysmit", "name": "Thaynara.\ud83e\udeac", "id": "923331500921237504", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 608, "tweet_count": 22270, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "negasurtada07", "name": "nega \uf8ff", "id": "948718793517387776", "location": "Rj, Angra Dos Reis \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 902, "tweet_count": 45620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loreletins", "name": "Loreletins\ud83d\udc9a", "id": "47395463", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 989, "tweet_count": 94497, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "mplarrain", "name": "Monica Paz Larrain", "id": "227567189", "location": "Boston y Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2005, "tweet_count": 10230, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "thaay_mello5", "name": "MELLO\ud83d\udc9c", "id": "1197619945586200576", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 620, "tweet_count": 6889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nesquiroza", "name": "nestor quiroz arriet", "id": "248673756", "location": "Barranquilla-Colombia-", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2087, "tweet_count": 14322, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "thisisjinxed", "name": "MAIN K'CETE", "id": "1085174335231414272", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 266, "tweet_count": 59169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_marcilenobruno", "name": "Leno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcd6", "id": "1183397743605276673", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1323, "tweet_count": 49272, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "77282hsbbs", "name": "929929293393", "id": "1197210829365694465", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 1, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vieira_16_", "name": "Day\u2728", "id": "1105046802074685441", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1265, "tweet_count": 60133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpp_lengua", "name": "Pablo Peralta", "id": "130263370", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 483, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "beomlixfairy", "name": "ferfa", "id": "3308754015", "location": "skz & txt", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 394, "tweet_count": 46630, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "policiasurpresa", "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "id": "164949381", "location": "policiasurpresa@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 105111, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "verified": false}, {"username": "RannySantos02", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc9a\ud835\udc9a", "id": "1096424152423190529", "location": "Barra do Pira\u00ed \ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2509, "tweet_count": 25564, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287269, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "laramilena084", "name": "Milena", "id": "936068938588442624", "location": "Allen", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 235, "tweet_count": 3882, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SalesAdryell", "name": "Dryell", "id": "1136149606402838529", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 23, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "turba_black", "name": "O TURBA", "id": "1085075422218514432", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 103, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsaqueReisSant6", "name": "Isaque Reis Santos", "id": "1207713005057781765", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EvilHazardBR", "name": "EvilHazard", "id": "838758131253542912", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 140, "tweet_count": 13161, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "carambomas", "name": "avaliador de nudes", "id": "474807975", "location": "Goi\u00e2nia .Go\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2877, "tweet_count": 14508, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "LilianPacce", "name": "LilianPacce", "id": "15736267", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 598328, "following_count": 683, "tweet_count": 48787, "listed_count": 1562}, "verified": true}, {"username": "eeujuliia", "name": ".\uf8ff", "id": "876848808956760065", "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 1326, "tweet_count": 49920, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrunnoAguirre", "name": "Brono", "id": "1712678346", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 2, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "madu_montt", "name": "Mariaa \u2764\ufe0f", "id": "904354487497871363", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 414, "tweet_count": 7827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barbara22bea", "name": "princesa", "id": "896789829383577600", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 361, "tweet_count": 13018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pajaresherrada", "name": "Diego Pajares Herrada", "id": "29726545", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 2898, "tweet_count": 46681, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "PsyForensic", "name": "Flamingo \ud83e\udde0\u03c8\u2696\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2967953495", "public_metrics": {"followers_count": 10336, "following_count": 1809, "tweet_count": 154913, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "dgtrijueque", "name": "David G. Trijueque", "id": "3100120402", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1424, "tweet_count": 14500, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "heraldodejuarez", "name": "El Heraldo de Ju\u00e1rez", "id": "703298786416685056", "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 7201, "following_count": 488, "tweet_count": 121189, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "_milejcqs", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "id": "850135591564005377", "location": "\ud83d\udcda \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 649, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amanndamss", "name": "AM", "id": "736622167849336833", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1393, "tweet_count": 13216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "youngIk21", "name": "Iza.", "id": "747542195666817024", "location": "Alasca, USA", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 738, "tweet_count": 11338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MITOS888888", "name": "Alberto Pena", "id": "4847260827", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1401, "tweet_count": 18793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SLBurstein", "name": "Sergio Burstein", "id": "472392232", "public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "SteSouza_17", "name": "\ud83e\udd2c\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "1080922167322337280", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 67, "tweet_count": 17645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Px_Bebel", "name": "Mam\u00e3e de menino \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "4245956175", "location": "Rio de janeiro/ Jacarepagua", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 232, "tweet_count": 86297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OrientateMaria", "name": "Mar\u00eda - Orientate con Mar\u00eda", "id": "1180024847474335744", "location": "Ori\u00e9ntate con Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 369, "tweet_count": 1946, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Freesa_", "name": "Kinky maruja \ud83c\udf53", "id": "1384417284", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 440, "tweet_count": 72978, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Guillemmolamil", "name": "Guillem L\u00f3pez", "id": "292956433", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "muromarziotti", "name": "Mauro Marziotti", "id": "326199266", "location": "Azul, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 0, "tweet_count": 3234, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OyeCbabas", "name": "Ojeras Permanentes\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "863792120", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 190, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nae_wass", "name": "fg", "id": "2482321976", "location": "Allen, R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 554, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dudinhaa1244", "name": "Eduarda\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1135904450764103680", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 444, "tweet_count": 21241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramonberger7", "name": "Bregin\u00ae", "id": "887808127525167110", "location": "027, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 389, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuizV_Araujo", "name": "Luiz Araujo", "id": "410472907", "location": "Palmas - PR", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1155, "tweet_count": 33337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loizegoulartt", "name": "Lo\u00edze Eduarda", "id": "1604923778", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 177, "tweet_count": 21539, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "glcastigo", "name": "gabriel castigo", "id": "1048233999020302336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 224, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Bcj9iqmd2M", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/19/mprj-devolve-inquerito-sobre-incendio-no-ninho-do-urubu-a-policia-civil.ghtml"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754967546769410"], "id": "1207754967546769410", "created_at": "2019-12-19T20:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 94, "like_count": 3885, "quote_count": 18}, "text": "Houve respons\u00e1veis?\nSe a resposta for sim, quem?\nIdentificar os respons\u00e1veis pelo inc\u00eandio \u00e9 t\u00e3o urgente quanto indenizar as fam\u00edlias financeiramente.\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 11 meses do inc\u00eandio que matou 10 meninos das divis\u00f5es de base do Flamengo  https://t.co/Bcj9iqmd2M", "author_id": "55069015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EWbhjNiFLE", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1172070514120114176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWbhjNiFLE", "media_key": "13_1172059993803284480"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "Soberan\u00eda"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "Spexit"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 172, "tag": "Spexit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207750221083693056"], "id": "1207750221083693056", "created_at": "2019-12-19T19:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8@Santi_ABASCAL Espa\u00f1a debe hacerse respetar\nSoberan\u00eda frente a imposiciones, colaboraci\u00f3n libre frente a restricciones y ra\u00edces frente a la multiculturalidad\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl #Spexit no es la causa de nuestros males, es la consecuencia de la deriva suicida y err\u00f3nea.https://t.co/EWbhjNiFLE", "author_id": "1084218949850591232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207710079027499008"], "id": "1207710079027499008", "created_at": "2019-12-19T17:11:35.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "787063926060113920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gu2tB6VxEf", "expanded_url": "https://twitter.com/isazzz_/status/1207734544276819969", "display_url": "twitter.com/isazzz_/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207739915519373317"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207734544276819969"}], "id": "1207739915519373317", "created_at": "2019-12-19T19:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "text": "ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nde tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nobg por td ensino fundamental e m\u00e9dio https://t.co/gu2tB6VxEf", "author_id": "171685064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fSVrVhKI0O", "expanded_url": "https://twitter.com/ounojo/status/1207488900488237056", "display_url": "twitter.com/ounojo/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207759150102528001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207488900488237056"}], "id": "1207759150102528001", "created_at": "2019-12-19T20:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu a  andar pela rua e a atravessar a estrada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/fSVrVhKI0O", "author_id": "1030952951072935936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/krn66hg6eq", "expanded_url": "https://twitter.com/viola_feelsafe/status/1207708725638762497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krn66hg6eq", "media_key": "3_1207708694718435328"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1207708725638762497"], "id": "1207708725638762497", "created_at": "2019-12-19T17:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 27, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "text": "Panettone nutella biscuits. L'apoteosi dei trigliceridi. \ud83d\ude09 https://t.co/krn66hg6eq", "author_id": "718379617426489344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "946971741691228160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733191580225541"], "id": "1207733191580225541", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 40, "like_count": 1137, "quote_count": 4}, "text": "N\u00e3o foi um mero acaso ou coincid\u00eancia. Os Bolsonaros sabiam que estavam empregando a esposa do chefe do Escrit\u00f3rio do Crime. \n\nCada vez mais, as rela\u00e7\u00f5es dessa fam\u00edlia com as mil\u00edcias v\u00e3o tomando forma.", "author_id": "103704608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207758518448742400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207758403210231808"}], "id": "1207758518448742400", "created_at": "2019-12-19T20:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crystwicegems chorar de madrugada no quarto \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "819739855869644800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crystwicegems", "id": "819739855869644800"}]}, "author_id": "1103751312079048704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "id": "1206672854189846529", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "author_id": "81419682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qUJndcxEoB", "expanded_url": "https://twitter.com/armydios_/status/1207487937153323008", "display_url": "twitter.com/armydios_/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207668115443765254"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207487937153323008"}], "id": "1207668115443765254", "created_at": "2019-12-19T14:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "text": "maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a propria jojo faz a mesma com aquele menino e depois que ele possivelmente se suicidou quer encontrar ele piada kksjjk https://t.co/qUJndcxEoB", "author_id": "1020285302211072002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207631823125327872"], "id": "1207631823125327872", "created_at": "2019-12-19T12:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 9}, "text": "Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "562453466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207755641592451072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207754581805060098"}], "id": "1207755641592451072", "created_at": "2019-12-19T20:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rjtsp990 @efrapotter @Matador000 Jajajajajajaja lo paracos extraditados para que no hablaran ac\u00e1 y el resto armando las bacrim... Pasate por las c\u00e1rceles colombianas y mira cu\u00e1ntos de las farc hay.", "in_reply_to_user_id": "3094635352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rjtsp990", "id": "3094635352"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "efrapotter", "id": "2568410591"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Matador000", "id": "1425639174"}]}, "author_id": "281367809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207450075565305857"], "id": "1207450075565305857", "created_at": "2019-12-18T23:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 39, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "text": "-Los trastornos mentales se manifiestan de diversas maneras, por ejemplo en la forma de vestir. \n-La obesidad es una enfermedad que afecta gravemente a la salud.\n\nSI CONOCES GENTE EN ALGUNA D ESTAS DOS SITUACIONES, RECOMI\u00c9NDALES QUE VISITEN A UN ESPECIALISTA, NO SEAS INDIFERENTE.", "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/XBSpocfrGt", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardcabus/status/1207398033828327424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XBSpocfrGt", "media_key": "7_1207397900382285824"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "MiquelBuch", "id": "19466026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1207398033828327424"], "id": "1207398033828327424", "created_at": "2019-12-18T20:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1163, "reply_count": 55, "like_count": 1015, "quote_count": 40}, "text": "Sembla clar que @mossos han iniciat els aldarulls. Fins a la seva arribada tot havia estat molt tranquil...\n@MiquelBuch destituci\u00f3 immediata. https://t.co/XBSpocfrGt", "author_id": "289865752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "id": "1207504138071924737", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "1080262798104502272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/k6ZViqGFoW", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1207415960451321859/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6ZViqGFoW", "media_key": "7_1207415369868161029"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 146, "username": "Bancoldex", "id": "164012673"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207415960451321859"], "id": "1207415960451321859", "created_at": "2019-12-18T21:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 809, "reply_count": 482, "like_count": 2050, "quote_count": 83}, "text": "Los peque\u00f1os comerciantes afectados por el vandalismo durante manifestaciones en el pa\u00eds ya se est\u00e1n acogiendo a la l\u00ednea de cr\u00e9dito de @Bancoldex, que creamos para apoyarlos en sus p\u00e9rdidas. Son $130 mil millones disponibles con las mejores condiciones financieras. https://t.co/k6ZViqGFoW", "author_id": "77653794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CoZdr9WIce", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1207734451595333632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CoZdr9WIce", "media_key": "7_1207734297802743808"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7399, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 256, "end": 272, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207734451595333632"], "id": "1207734451595333632", "created_at": "2019-12-19T18:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 363, "like_count": 935, "quote_count": 93}, "text": "Este es el spot del APRA que la ONPE ha censurado.\nUna verdad dolorosa de lo que pasa en el pa\u00eds y lo que vive cada ciudadano mientras que el incapaz de Vizcarra solo busca salvarse de la c\u00e1rcel y se olvid\u00f3 de los pobres del Per\u00fa.\nSe te viene la vacancia  @MartinVizcarraC https://t.co/CoZdr9WIce", "author_id": "54091900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/1laVCquAoP", "expanded_url": "https://twitter.com/ladyincrypto/status/1207718540729634816", "display_url": "twitter.com/ladyincrypto/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207746912574754816"], "id": "1207746912574754816", "created_at": "2019-12-19T19:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu nao entendi porra nenhuma https://t.co/1laVCquAoP", "author_id": "1150788446774059008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207754385096351744"], "id": "1207754385096351744", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "Marielli"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "S. Paulo"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.511, "type": "Place", "normalized_text": "Ilhabela"}]}, "created_at": "2019-12-19T20:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que teremos como nuvem de poeira para dissipar a acusa\u00e7\u00e3o que paira sobre um dos acusados de matar Marielli? \n1. O Foro de S. Paulo est\u00e1 a largos passos de tomar Ilhabela para atracar submarinos russos?\n2. A ditadura gay-iraniana-globalista est\u00e1 incentivando a ideologia de", "author_id": "270345325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207391421692620801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207388841398743041"}], "id": "1207391421692620801", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BastidoresFla", "id": "473200551"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 39, "like_count": 92, "quote_count": 28}, "text": "@BastidoresFla O Cruzeiro \u00e9 muito sujo . Pqp", "in_reply_to_user_id": "473200551", "author_id": "748200662660423680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207526433821745152"], "id": "1207526433821745152", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5849, "type": "Place", "normalized_text": "Cabar\u00e9"}]}, "created_at": "2019-12-19T05:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Cabar\u00e9..\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u26b0\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "author_id": "1134303823047012352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/ELZX91HtFa", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1207747498636390400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ELZX91HtFa", "media_key": "7_1207747114010169344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747498636390400"], "id": "1207747498636390400", "created_at": "2019-12-19T19:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 78, "like_count": 562, "quote_count": 22}, "text": "EL VIDEO DEL APRA QUE EL GOBIERNO VET\u00d3, SOLO POR DECIR LA VERDAD. \n\nListo para descargar y difundir en sus redes y entre sus contactos. https://t.co/ELZX91HtFa", "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "id": "1207403067156680705", "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}, "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "author_id": "1205907690771361792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207447474119593984"], "id": "1207447474119593984", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7403, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.703, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fiergs federasul farsul \u00e9 tit\u00e2nica para DEIXAR MISER\u00c1VEIS os consumidores clientes que sem sal\u00e1rio sem aposentadoria n\u00e3o compram merda nenhuma! Bando idiota suicida!", "author_id": "42282855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ucMtIeoXOL", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtorrijos/status/1207701539529412608", "display_url": "twitter.com/cgtorrijos/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207703383324401664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207701539529412608"}], "id": "1207703383324401664", "created_at": "2019-12-19T16:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitaria y social. \nFuente: Observatorio del suicidio en Espa\u00f1a. https://t.co/ucMtIeoXOL", "author_id": "439243467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YX0haVTFI3", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207745675317919745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YX0haVTFI3", "media_key": "3_1207745673707180032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745675317919745"], "id": "1207745675317919745", "created_at": "2019-12-19T19:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/YX0haVTFI3", "author_id": "920263298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/56D8wrRH72", "expanded_url": "https://twitter.com/jakeyllhaal/status/1203061716692750338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56D8wrRH72", "media_key": "3_1203061707276468227"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/56D8wrRH72", "expanded_url": "https://twitter.com/jakeyllhaal/status/1203061716692750338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56D8wrRH72", "media_key": "3_1203061710648758278"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203061716692750338"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203040911522971655"}], "id": "1203061716692750338", "created_at": "2019-12-06T21:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EU TO CHORANDO... EU TO CHORANDO MUITO MEUDEUS PQ VC FEZ ISSO.?????? https://t.co/56D8wrRH72", "in_reply_to_user_id": "3003963604", "author_id": "3003963604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735752441729024"], "id": "1207735752441729024", "created_at": "2019-12-19T18:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Un cura que se suicida es medio como un narco que toma merca.", "author_id": "918204296570777602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207588973708750852"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207588966762987520"}], "id": "1207588973708750852", "created_at": "2019-12-19T09:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LadyLythene &lt; m\u00ed. Es loable que hayas escapado indemne, o al menos as\u00ed se antoja a simple vista. Pero recuerda, cr\u00eda, que quien se acerca demasiado al fuego, tiende a quemarse. Dime pues, qu\u00e9 es eso que buscas viniendo a mi presencia.", "in_reply_to_user_id": "2507176124", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LadyLythene", "id": "299517513"}]}, "author_id": "2507176124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "expanded_url": "https://t.co/5I1BskRBPu", "display_url": "t.co/5I1BskRBPu"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 178, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207747815369322503"], "id": "1207747815369322503", "created_at": "2019-12-19T19:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "Eres el engendro del apra, hijo putativo del cobarde suicida, mit\u00f3mano por excelencia y encima con v\u00eddeos truchos que reflejan lo que fue el primer gobierno del ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda, donde particip\u00f3 con creces tu pap\u00e1. https://t.co/5I1BskRBPu", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6tm9dmdnyy", "expanded_url": "https://twitter.com/viiiteixeira/status/1207691522159849474", "display_url": "twitter.com/viiiteixeira/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207745581327798272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207691522159849474"}], "id": "1207745581327798272", "created_at": "2019-12-19T19:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA 2019.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6tm9dmdnyy", "author_id": "839489651366850560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/1HeGSrIOVW", "expanded_url": "https://twitter.com/annasant_anna/status/1207707797049237505", "display_url": "twitter.com/annasant_anna/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207743620171870208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207707797049237505"}], "id": "1207743620171870208", "created_at": "2019-12-19T19:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/1HeGSrIOVW", "author_id": "1556652608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207726941543051265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207721946944851973"}], "id": "1207726941543051265", "created_at": "2019-12-19T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@wilcan91 Otra vez la vieja especie del atentado suicida... lo lanz\u00f3 noguera por all\u00e1 en el 2004 y estos lo reciclan quince a\u00f1os despu\u00e9s \ud83d\ude21.", "in_reply_to_user_id": "277080755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wilcan91", "id": "277080755"}]}, "author_id": "122510812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746147663646720"], "id": "1207746147663646720", "created_at": "2019-12-19T19:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Incre\u00edble que cuando se suicida un famoso muchos salen hablando de salud mental y de los comentarios que muchos hacen en redes sin medir el da\u00f1o que pueden llegar a hacer.\nAh, pero cuando se trata de una persona que no les gusta, de alguien de quien no son fans, entonces", "author_id": "528991159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207497416854974464"], "id": "1207497416854974464", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.576, "type": "Organization", "normalized_text": "INDH"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.4011, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 279, "tag": "NuncaMasChileVamos"}]}, "created_at": "2019-12-19T03:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 404, "reply_count": 21, "like_count": 576, "quote_count": 8}, "text": "Qui\u00e9n aprob\u00f3: Medidores el\u00e9ctricos, aumento impuesto a empresas, platas de falsos exonerados, reforma tributaria Bachelet, agenda 2030 ONU, reforma penal, creaci\u00f3n de INDH? Qui\u00e9n no defendi\u00f3 a militares presos en procesos truchos? Qui\u00e9n desarma a Carabineros? #NuncaMasChileVamos", "author_id": "783085325245640705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207652266414673920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207649514603061249"}], "id": "1207652266414673920", "created_at": "2019-12-19T13:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@lizadellavega @delucca Pelo que li, o assassino evolui p seres humanos e matou e desmembrou um estudante chin\u00eas. Pesado. N\u00e3o sei se consigo assistir, tem tr\u00eas gatos na minha casa e n\u00e3o imagino eles passarem por nenhum tipo de tortura\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "243043676", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "2530850228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Y1madFmcWJ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337298-trump-impeachment-partidista-ilegal-marcha-politica-suicida-democrata", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.6828, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207510535412994049"], "id": "1207510535412994049", "created_at": "2019-12-19T03:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Trump: \"Este 'impeachment' partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\" - RT https://t.co/Y1madFmcWJ", "author_id": "2436194335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207746619166330880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207745487228551169"}], "id": "1207746619166330880", "created_at": "2019-12-19T19:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Encima hace un d\u00eda de mierda", "in_reply_to_user_id": "432782128", "author_id": "432782128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207708888381841409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206932793101619202"}], "id": "1207708888381841409", "created_at": "2019-12-19T17:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TomsCovarrubias @CiudadanosObser O sea que si aumenta o el ajuste no es un incremento ?\nAunque se inferior, si lo es \nPero si el cr\u00e9dito esta en pesos entonces si es diferente", "in_reply_to_user_id": "576447761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TomsCovarrubias", "id": "576447761"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CiudadanosObser", "id": "562397258"}]}, "author_id": "235628482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207745076488744962"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207743102561275904"}], "id": "1207745076488744962", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5244, "type": "Place", "normalized_text": "Kremlin"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Lubianka"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.8996, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Lubianka"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.507, "type": "Place", "normalized_text": "Komsomolskaya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rainermat", "id": "133424593"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rainermat Kremlin y Lubianka est\u00e1n a 10m, el discurso era frente a la c\u00fapula del FSB, quien ha sido atacado, tiene l\u00f3gica si se quiere mandar ese mensaje.  Ya paso con el \u00faltimo ataque bomba en el metro, se ataco Lubianka, cuando podr\u00eda haberse hecho m\u00e1s da\u00f1o en Komsomolskaya, por ejemplo", "in_reply_to_user_id": "133424593", "author_id": "132523335"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207740413228003329"], "id": "1207740413228003329", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7055, "type": "Place", "normalized_text": "Union Europea"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.432, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estrepitoso fracaso Union Europea. Perdida soberania con \"fronteras Schengen\" y tolerancia suicida inmigrantes. Admitir subdesarrolladas ex colonias URSS. Ausencia pol\u00edtica exterior y FFAA. Burocracia desmesurada y corrupta. Progresismo cultural postmarxista...", "author_id": "2831740338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XnhZzHg9OG", "expanded_url": "https://datos.bancomundial.org/indicador/NY.GDP.MKTP.KD.ZG?locations=MX", "display_url": "datos.bancomundial.org/indicador/NY.G\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://datos.bancomundial.org/indicador/NY.GDP.MKTP.KD.ZG?locations=MX"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Zedillo"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ferfloresm", "id": "94453528"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "carolina_rocha_", "id": "80098132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207695180557639681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207691257948098560"}], "id": "1207695180557639681", "created_at": "2019-12-19T16:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "text": "@ferfloresm @carolina_rocha_ Aunque no lo creas este primer a\u00f1o de gobierno con su 0.3% ha sido el mejor desde Zedillo, Fox, Calder\u00f3n y no se diga Pe\u00f1a \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/XnhZzHg9OG", "in_reply_to_user_id": "94453528", "author_id": "716281676691673089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/idp4vLPP6I", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1207530720131985408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/idp4vLPP6I", "media_key": "7_1207530609863806976"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Sardon"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Vasquez Kunze"}, {"start": 137, "end": 152, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "FueraSardonDelTC"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 153, "tag": "FueraSardonDelTC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207643376855781377"], "id": "1207643376855781377", "created_at": "2019-12-19T12:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 89, "like_count": 801, "quote_count": 48}, "text": "Jorge Luis Sardon haciendo recordar a Vasquez Kunze en esta entrevista. No puede responder y se queda mudo cuando se toca a su lideresa #FueraSardonDelTC. Via @JuanCBQp https://t.co/idp4vLPP6I", "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Gcjv0aBV40", "expanded_url": "https://twitter.com/malucamposjb/status/1207147388680491008", "display_url": "twitter.com/malucamposjb/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207691522159849474"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207147388680491008"}], "id": "1207691522159849474", "created_at": "2019-12-19T15:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA 2019.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Gcjv0aBV40", "author_id": "890780428596121600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207725676603879429"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207559736289349633"}], "id": "1207725676603879429", "created_at": "2019-12-19T18:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LauryZavala1 Jajajajajajajaja same", "in_reply_to_user_id": "1006719309857677312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LauryZavala1", "id": "1006719309857677312"}]}, "author_id": "924700568521707520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/fQ7KW6qy6M", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/notas-prensa/2019/12/18/diaz-ayuso-anuncia-cambio-legal-dar-cobertura-comunidad-madrid-casos-negligencia-volante", "display_url": "comunidad.madrid/notas-prensa/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 205, "username": "ComunidadMadrid", "id": "122353251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207290472324055040"], "id": "1207290472324055040", "created_at": "2019-12-18T13:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Queremos acompa\u00f1ar a las victimas y sus familiares en los procesos judiciales iniciados contra aquellos que, de forma negligente y suicida, desbaratan la vida de los dem\u00e1s en la carretera. @ComunidadMadrid\nhttps://t.co/fQ7KW6qy6M", "author_id": "1036735699406471168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207744305852497922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207743939995979777"}], "id": "1207744305852497922", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Wonfishy", "id": "92285253"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Wonfishy +estar amargurado e chateado com o Luke. Tanto que o desejo de vingan\u00e7a dele contra o Luke era o mais o moveu em os \u00daltimos Jedi. Ele tinha tudo pra acabar com a Resist\u00eancia naquele filme mas parou assim que viu o Luke apenas pra acabar com o \u00f3dio em si, igual a Ray!!", "in_reply_to_user_id": "1058366554650361856", "author_id": "1058366554650361856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/4T5IElXAMg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/18/keiko-fujimori-juan-jimenez-este-pedido-esta-mucho-mas-solido-odebrecht-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/18/keiko-fujimori-juan-jimenez-este-pedido-esta-mucho-mas-solido-odebrecht-video/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8611, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jim\u00e9nez"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207411474399817728"], "id": "1207411474399817728", "created_at": "2019-12-18T21:25:02.000Z", "geo": {"place_id": "d319ca572780f7e0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Retorno a la c\u00e1rcel de la mafiosa Sra K!!! \n\nJuan Jim\u00e9nez: \u201cEste pedido contra Keiko Fujimori est\u00e1 mucho m\u00e1s s\u00f3lido\u201d [VIDEO] https://t.co/4T5IElXAMg", "author_id": "744867732793896960"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1207705232345575425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207704998219517952"}], "id": "1207705232345575425", "created_at": "2019-12-19T16:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@karlota_dc Super chimbo:(", "in_reply_to_user_id": "1136086015121199104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karlota_dc", "id": "1136086015121199104"}]}, "author_id": "1097522976549941249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/imH8B0BKW3", "expanded_url": "https://twitter.com/beatriz_rizzi/status/1207383004160630790", "display_url": "twitter.com/beatriz_rizzi/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207707797049237505"], "id": "1207707797049237505", "created_at": "2019-12-19T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/imH8B0BKW3", "author_id": "4250316556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bgKfohRqQu", "expanded_url": "https://twitter.com/renatocanales/status/1207649310705364993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgKfohRqQu", "media_key": "3_1207649305164693504"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207649310705364993"], "id": "1207649310705364993", "created_at": "2019-12-19T13:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 72, "like_count": 447, "quote_count": 27}, "text": "Hoy \u2066@PanoramaPTV\u2069 cumple 37 a\u00f1os en el aire. Felicitaciones a \u2066@RosanaCuevaM\u2069 y a todo su equipo \u2066@PanamericanaTV\u2069 https://t.co/bgKfohRqQu", "author_id": "76230858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "id": "1206338704949702657", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "author_id": "304958799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739003115593728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207738207472889858"}], "id": "1207739003115593728", "created_at": "2019-12-19T19:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KendoCheckmate Lo primero: si\nLo segundo: wait What? De los peores en serio?", "in_reply_to_user_id": "708788462753865728", "author_id": "921903031972696064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207743429331050496"], "id": "1207743429331050496", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "BPDproblems"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 146, "tag": "TLP"}, {"start": 147, "end": 159, "tag": "BPDproblems"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"amar es una extra\u00f1a condici\u00f3n \nque va mas all\u00e1 de una simple acci\u00f3n \nes una adicci\u00f3n convertida en soluci\u00f3n\nque ahoga mi sangriento coraz\u00f3n\" #TLP #BPDproblems", "author_id": "193089013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Xxk6R9L2dJ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-ante-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207451509472059392"], "id": "1207451509472059392", "created_at": "2019-12-19T00:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "El sacerdote argentino se dispar\u00f3 en la cabeza momentos antes de ser detenido por abuso de menores; v\u00edctimas dicen que su muerte no repara el da\u00f1o\nhttps://t.co/Xxk6R9L2dJ", "author_id": "152358615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207614171774369793"], "id": "1207614171774369793", "created_at": "2019-12-19T10:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "author_id": "1092126705114849281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/3Rnn7Q3dK8", "expanded_url": "https://twitter.com/SuckMyKhezu/status/1207729002242330625", "display_url": "twitter.com/SuckMyKhezu/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "yinosbab", "id": "1182487356588384256"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1207735151175884806"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207729002242330625"}], "id": "1207735151175884806", "created_at": "2019-12-19T18:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@prettyminkim @yinosbab do u remember https://t.co/3Rnn7Q3dK8", "in_reply_to_user_id": "699796463421943809", "author_id": "4884153261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mKkUES6Elz", "expanded_url": "https://twitter.com/paulualbarra/status/1207507492781117440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKkUES6Elz", "media_key": "3_1207507481490010113"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207507492781117440"], "id": "1207507492781117440", "created_at": "2019-12-19T03:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 152, "quote_count": 1}, "text": "Deseos de fin de a\u00f1o: que se muera la deracha, los terraplanistas y antivacunas. Que vivan las personas con conciencia social, que importe un carajo la forma del mundo sino c\u00f3mo se vive y que viva la ciencia y la salud. Y ojal\u00e1 el amor de una vez por todas pueda salvarnos. https://t.co/mKkUES6Elz", "author_id": "1481175049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207741955192606726"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207740709190750217"}], "id": "1207741955192606726", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "savio_canella", "id": "17777885"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "fabiodrums", "id": "137688127"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}]}, "created_at": "2019-12-19T19:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@savio_canella @fabiodrums @LorenzonItalo Por\u00e9m nazismo e comunismo n\u00e3o s\u00e3o a mesma coisa. No plano das ideias, completamente distinto. Na concep\u00e7\u00e3o marxista, comunismo \u00e9 uma sociedade sem estado, e abrange a todos universalmente (ut\u00f3pico, ele mesmo diz). J\u00e1 o nazismo \u00e9 excludente desde sua concep\u00e7\u00e3o, prev\u00ea a destrui\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "17777885", "author_id": "956164090409480192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207739678885130241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207739201543950336"}], "id": "1207739678885130241", "created_at": "2019-12-19T19:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que vengo de un lugar donde ganar para pagar cuentas y comer todos los d\u00edas del mes, vestirte y hacer una que otra cosa de hobby u ocio es un privilegio, dir\u00eda que solo las dos primeras incluso. Me shockea tanto esta diferencia con el primer mundo lpm", "in_reply_to_user_id": "254385690", "author_id": "254385690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/D0qbEnRhql", "expanded_url": "https://twitter.com/lessaye/status/1206618799866286080", "display_url": "twitter.com/lessaye/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207734544276819969"], "id": "1207734544276819969", "created_at": "2019-12-19T18:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "coisas q vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \u2705de tapa: \u2705\nnota vermelha: \u2705  \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/D0qbEnRhql", "author_id": "820614571417370624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207739087614103560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207522862027948032"}], "id": "1207739087614103560", "created_at": "2019-12-19T19:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pesgrau @CarlsMagalhaes ele n\u00e3o para de se emocionar kkk", "in_reply_to_user_id": "956605806123933696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pesgrau", "id": "956605806123933696"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CarlsMagalhaes", "id": "329775847"}]}, "author_id": "4850202874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207735728987357187"], "id": "1207735728987357187", "created_at": "2019-12-19T18:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2009, "reply_count": 76, "like_count": 6466, "quote_count": 224}, "text": "A veces me pongo a pensar lo afortunado/a que fu\u00ed al conocerte, es impresionante como la vida sin querer pone personas que con el tiempo terminan siendo extremadamente importantes, te juro que nunca voy a olvidar ese momento, porque desde ah\u00ed comenc\u00e9 a ser m\u00e1s feliz.", "author_id": "2210865044"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/CUzZKi4T5r", "expanded_url": "https://twitter.com/igxrvt/status/1207733845862342662", "display_url": "twitter.com/igxrvt/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207735140086104064"], "id": "1207735140086104064", "created_at": "2019-12-19T18:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/CUzZKi4T5r", "author_id": "1016403093569843204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TtUQ3N0BQR", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1207723389386985474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtUQ3N0BQR", "media_key": "3_1207723382327910400"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Choice"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.361, "type": "Person", "normalized_text": "Pepa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207723389386985474"], "id": "1207723389386985474", "created_at": "2019-12-19T18:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2231, "reply_count": 1477, "like_count": 12495, "quote_count": 191}, "text": "Ao dizer que quem faz meme merece ir p cadeia,Choice s\u00f3 vai aumentar a hostilidade contra si nas redes.\n\nMais pessoas deixar\u00e3o d seguir a Pepa e ela,cega por vingan\u00e7a,dir\u00e1 q \u00e9 fruto de uma rede organizada p destruir sua reputa\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que foi p isso q seus eleitores a elegeram? https://t.co/TtUQ3N0BQR", "author_id": "74756085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207548757115592704"], "id": "1207548757115592704", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "VAPO"}]}, "created_at": "2019-12-19T06:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "E eu e os guri q mandamos o VAPO quando chamavam cada um pra pegar o diploma. E X E C U T A M O", "author_id": "777687261777461250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207679736002072576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207679014674022402"}], "id": "1207679736002072576", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.266, "type": "Place", "normalized_text": "HITLER"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5258, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-12-19T15:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru ESTRATEGIA DE HITLER ES LA QUE EL DICTADOR VIZCARRA USA, el odio hacia un sector, ese odio va contra los que lucharon contra el terrorismo: el APRA y el fujimorismo", "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "808354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jwWEhqVBsi", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_Oficial/status/1207715805695229953/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jwWEhqVBsi", "media_key": "7_1207715586505084931"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "APRA"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "DefendamosAlPeru"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207715805695229953"], "id": "1207715805695229953", "created_at": "2019-12-19T17:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 584, "reply_count": 315, "like_count": 862, "quote_count": 94}, "text": "\u00a1SEGUNDA CENSURA!  ONPE veta otra vez video del #APRA, por decir que el gobierno  Vizcarrista es incapaz, de resolver el desempleo,la inseguridad y falta de obras.\n\u00a1NO NOS CALLAR\u00c1N!  #DefendamosAlPeru https://t.co/jwWEhqVBsi", "author_id": "1515282908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nfkrpf4l1E", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207736702963474437"], "id": "1207736702963474437", "created_at": "2019-12-19T18:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Tom\u00f3 una pistola y se dispar\u00f3 en la cabeza. Sacerdote argentino se suicida antes de ser detenido por abuso de menores https://t.co/nfkrpf4l1E", "author_id": "152358615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Cz87OFgR7o", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1206977617536208896", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207026401137897477"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206977617536208896"}], "id": "1207026401137897477", "created_at": "2019-12-17T19:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15745, "reply_count": 1465, "like_count": 40417, "quote_count": 1209}, "text": "Toda a gente sabe que filme \u00e9 este https://t.co/Cz87OFgR7o", "author_id": "2878661103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207688906436677639"], "id": "1207688906436677639", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Cornejo"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Espinoza"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Moya"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Cornejo"}, {"start": 178, "end": 191, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-12-19T15:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "Con Fernando Cornejo ya confirmado, se puede armar un mediocampo con Espinoza, Moya y Cornejo, para esperar a un \"10\" que juegue delante de ellos. Tambi\u00e9n est\u00e1 la alternativa de Jimmy Mart\u00ednez", "author_id": "243664108"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207733957602795521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207733406404091905"}], "id": "1207733957602795521", "created_at": "2019-12-19T18:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fictionwife EXATAMENTE colocam pessoas com privil\u00e9gio no controle e ficam surpresos quando d\u00e1 merda (pra eles neh que pros outros que se foda)", "in_reply_to_user_id": "1496730308", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fictionwife", "id": "1496730308"}]}, "author_id": "95699904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207638935968591872"], "id": "1207638935968591872", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-12-19T12:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 16, "like_count": 162, "quote_count": 0}, "text": "Ya ense\u00f1\u00f3 las pruebas @IDL_R de lo que dice Nava?\n\nD\u00eda 64", "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/EmLXDXgTLr", "expanded_url": "https://www.blic.rs/93w6zye", "display_url": "blic.rs/93w6zye"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 191, "username": "Blic_online", "id": "112697516"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1207725703304826880"], "id": "1207725703304826880", "created_at": "2019-12-19T18:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Usred najgoreg zaga\u0111enja u Srbiji, velika svetska studija potvrdila je da \u017eivot u takvoj sredini pove\u0107ava rizik od DEPRESIJE I SUICIDA, i tu nije kraj https://t.co/EmLXDXgTLr via @Blic_online", "author_id": "1710174114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207719796143480832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206420500777291779"}], "id": "1207719796143480832", "created_at": "2019-12-19T17:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelipeFuchs7 @caxtrovivi Como ele se suicidou? Com oq? \ud83d\udc94", "in_reply_to_user_id": "1142830713055715328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipeFuchs7", "id": "1484148981626249216"}]}, "author_id": "713195642764541952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/Ml6L25lezy", "expanded_url": "https://twitter.com/kascardovelli/status/1206672205557448704", "display_url": "twitter.com/kascardovelli/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206812566061801472"], "id": "1206812566061801472", "created_at": "2019-12-17T05:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm na escola: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ml6L25lezy", "author_id": "1097947573749497861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207671439169642496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207668076084441094"}], "id": "1207671439169642496", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.7885, "type": "Organization", "normalized_text": "philosophytube"}]}, "created_at": "2019-12-19T14:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "text": "a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fascista. se voc\u00ea \u00e9 a 001 ocasi\u00e3o em que a pergunta \u00e9 sincera, eu recomendo ver o v\u00eddeo sobre a filosofia do antifascismo do philosophytube\n(tem legenda em pt)", "in_reply_to_user_id": "51316644", "author_id": "51316644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VdmEfJjwmU", "expanded_url": "https://twitter.com/jacyjuly/status/1207733059187068928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdmEfJjwmU", "media_key": "3_1207733053755408385"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1207733059187068928"], "id": "1207733059187068928", "created_at": "2019-12-19T18:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/VdmEfJjwmU", "author_id": "73225006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/MgtfJL2qOG", "expanded_url": "https://twitter.com/zingerone95/status/1207640094670114816/video/1", "display_url": "twitter.com/zingerone95/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207726428311162882"], "id": "1207726428311162882", "created_at": "2019-12-19T18:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 6, "like_count": 353, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\ude33\u2728||-----\u00b0\u2022=\u2728@BTS_twt\u2728=\u2022\u00b0-----\n\nJimin,meu deus do c\u00e9u\nQue isso menino?,quer me matar??!!!\u2728\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\n-haruu\u2728\n\n https://t.co/MgtfJL2qOG", "author_id": "948019808267833345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207403930566746112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207403245364224000"}], "id": "1207403930566746112", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-12-18T20:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "a Rebekah, que ficou conhecida pela frase \"I'm the scary trans person the media told you about\" e recentemente pela personagem da Marvel, passou por estar suicida at\u00e9 conseguir a transi\u00e7\u00e3o social\n\nisso n\u00e3o \u00e9 teoriazinha, isso \u00e9 a realidade de crian\u00e7as trans por a\u00ed", "in_reply_to_user_id": "1119335176742547458", "author_id": "1119335176742547458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207727385774346242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207725431224504321"}], "id": "1207727385774346242", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6223, "type": "Organization", "normalized_text": "Esp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jfmoriche Vale. Pero, a un hipot\u00e9tico gob. de izdas. en Esp aplicando la austeridad europea con la derecha haciendo discurso antiUE no le veo mucho futuro. La cuesti\u00f3n euro debe abordarse de alguna manera. Sin pol\u00edticas econ\u00f3micas expansivas y redistribuidoras no se para al fascismo.", "in_reply_to_user_id": "539465072", "author_id": "39605897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207670183294226432"], "id": "1207670183294226432", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.414, "type": "Organization", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6532, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "created_at": "2019-12-19T14:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se suicida, No se olviden de enterrarlo en ese BASURAL.", "author_id": "845495150834954240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/HrMiSZ4n5C", "expanded_url": "https://bit.ly/36RISTS", "display_url": "bit.ly/36RISTS"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729812623757312"], "id": "1207729812623757312", "created_at": "2019-12-19T18:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales D\u00edas antes, Eduardo Lorenzo se hab\u00eda declarado inocente: \u201cYo no soy un ped\u00f3filo\u2026 Estoy demolido, estoy en un momento de mi vida espantoso\u201d\n\nhttps://t.co/HrMiSZ4n5C", "author_id": "138816199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207730626813681665"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207705490953818115"}], "id": "1207730626813681665", "created_at": "2019-12-19T18:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@noctigeno GARANTO Q VAI SER ISSO MSM nkjasnsakj affe", "in_reply_to_user_id": "2280146720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "noctigeno", "id": "2280146720"}]}, "author_id": "789871280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207709353521876994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207708183243964416"}], "id": "1207709353521876994", "created_at": "2019-12-19T17:08:42.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@delucca Este aqui \u00e9 o depoimento de um suicida que, por duas vezes, quase teve sucesso em sua empreitada. Felizmente, fui salvo. Expor isso publicamente \u00e9 uma maneira de tentar colocar o assunto com a franqueza e coragem com que ele deve ser debatido - e n\u00e3o ocultado.", "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "853050030764249088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207730151490015232"], "id": "1207730151490015232", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "RevengeOfTheSith"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Obi-Wan"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Anakin"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "StarWars"}, {"start": 26, "end": 43, "tag": "RevengeOfTheSith"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#StarWars Mis 2 favoritas #RevengeOfTheSith creo que es la pieza que le da sentido a las primeras 6, llena de acci\u00f3n y sentimientos encontrados. \nEl mejor duelo de de la saga, el dolor de Obi-Wan por su aprendiz, el conflicto dentro de Anakin, el nacimiento de Vader. Hermosa.", "author_id": "1183591021885571072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207706515722919936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207704794904875013"}], "id": "1207706515722919936", "created_at": "2019-12-19T16:57:26.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@delucca O tabu \u00e9 t\u00e3o grande que vai do simples medo da palavra, passa pela \"norma\" jornal\u00edstica de n\u00e3o noticiar casos. S\u00e3o tantas as id\u00e9ias preconcebidas que quebrar esse padr\u00e3o \u00e9 algo dific\u00edlimo: o suicida \u00e9 tido como covarde, fraco, hist\u00e9rico. O que se faz \u00e9 ouvir muito e falar pouco.", "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "853050030764249088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7cb8t675d4", "expanded_url": "https://twitter.com/aisman6/status/29031101657784320", "display_url": "twitter.com/aisman6/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207729501444202497"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "29031101657784320"}], "id": "1207729501444202497", "created_at": "2019-12-19T18:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Quiero recibir un premio por este tuit del 2011 https://t.co/7cb8t675d4", "author_id": "173474929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206945475565219840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206943169432182789"}], "id": "1206945475565219840", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7322, "type": "Organization", "normalized_text": "Movistar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}]}, "created_at": "2019-12-17T14:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@VeroLinaresC Si te has cambiado a Movistar. No mejorar\u00e1 hasta que llames muchas veces a reclamar me cambie de claro a movistar y fue la peor decisi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "131331924", "author_id": "27263862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ucCYuwAyOg", "expanded_url": "https://twitter.com/Luicarl62/status/1207656521842221057", "display_url": "twitter.com/Luicarl62/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207662863197843458"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207656521842221057"}], "id": "1207662863197843458", "created_at": "2019-12-19T14:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La @FiscaliaPeru viene siguiendo el dinero robado por el cobarde suicida, y tarde o temprano llegar\u00e1 a sus dos depas de lujo \u00bfde d\u00f3nde pecata m\u00eda?? https://t.co/ucCYuwAyOg", "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528", "created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "text": "soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "2191393381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207441992885657601"], "id": "1207441992885657601", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2641, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-18T23:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 518, "like_count": 1548, "quote_count": 44}, "text": "En el colmo de los colmos la @ONPE_oficial CENSURA el spot del Apra por decir que el gobierno es INCAPAZ. Y DICEN QUE NO ES DICTADURA!!", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EGRfieWGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207102649365147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRfieWGzL", "media_key": "3_1207102640477364226"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207102649365147649"], "id": "1207102649365147649", "created_at": "2019-12-18T00:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "text": "James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela comentou dizendo: \"J\u00e1 podemos contar para todo mundo que minha personagem \u00e9 a Zatanna?\" \ud83d\ude02\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad @JamesGunn https://t.co/EGRfieWGzL", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207726760214876160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207726505729519616"}], "id": "1207726760214876160", "created_at": "2019-12-19T18:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@la_tonayan esos son tremendos", "in_reply_to_user_id": "54692101", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_tonayan", "id": "3183304969"}]}, "author_id": "2779896479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Eov0qneACa", "expanded_url": "https://twitter.com/euguscrf/status/1207726445545611264", "display_url": "twitter.com/euguscrf/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thisisaninha", "id": "1365863497"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207726932432949248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207726445545611264"}], "id": "1207726932432949248", "created_at": "2019-12-19T18:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@thisisaninha j\u00e1 prepara o caixao q esse aq de s\u00e1bado n\u00e3o passa pelo visto https://t.co/Eov0qneACa", "in_reply_to_user_id": "1365863497", "author_id": "2251371589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZnmWjbJ1tC", "expanded_url": "https://pulzo.com/nacion/amenazas-contra-ivan-duque-PP817702", "display_url": "pulzo.com/nacion/amenaza\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207721946944851973"], "id": "1207721946944851973", "created_at": "2019-12-19T17:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 estar\u00e1n tramando? \nCon enfermo terminal cargando explosivos quieren acercarse a Duque para atentar contra \u00e9l https://t.co/ZnmWjbJ1tC", "author_id": "277080755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207723644136427529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207692868527243265"}], "id": "1207723644136427529", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loreletins", "id": "47395463"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Andr1Alex", "id": "2946109617"}]}, "created_at": "2019-12-19T18:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@loreletins @Andr1Alex Estamos en democracia, y en un mudo globalizado un se entera de lo que sucede. Hoy Chile ya no es un pa\u00eds ejemplo de nada. Es un pa\u00eds mediocre porque la mayor\u00eda de su gente es mediocre. Todos eso que protestan deber\u00edan dedicarse emprender, pero no lo har\u00e1n. Se est\u00e1n pudriendo.", "in_reply_to_user_id": "47395463", "author_id": "227567189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207725820342657025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207718344251580416"}], "id": "1207725820342657025", "created_at": "2019-12-19T18:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@badgurlmt @stphnnx @peakyspider Na vdd n , ela iria levar eles para casa denovo , ela j\u00e1 estava louca amore", "in_reply_to_user_id": "877575999394897920", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "stphnnx", "id": "1395240650728083457"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "author_id": "1085174335231414272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207724208572260353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207719994383110145"}], "id": "1207724208572260353", "created_at": "2019-12-19T18:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ingchocolover @delucca H\u00e1 que se encarar o suic\u00eddio - e suas causas - como quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica. E deixar de ser visto com maus olhos at\u00e9 por m\u00e9dicos e enfermeiros, que se dedicam a salvar vidas e, qd se deparam com algu\u00e9m que a tirou por pr\u00f3pria vontade n\u00e3o entendem e s\u00e3o pouco tolerantes.", "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "853050030764249088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/glc0IIptRt", "expanded_url": "https://twitter.com/MorochaAmoroxa/status/1207504138071924737", "display_url": "twitter.com/MorochaAmoroxa\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa Oblitas"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.2424, "type": "Person", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207513545681842176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207504138071924737"}], "id": "1207513545681842176", "created_at": "2019-12-19T04:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 299, "like_count": 681, "quote_count": 20}, "text": "Aqu\u00ed Vanessa Oblitas de Arequipa, trata de hacer callar mis opiniones ri\u00e9ndose de un drama. Me parece importante que se le conozca con nombre y apellido por su valor. Gracias por difundir https://t.co/glc0IIptRt", "author_id": "19729967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "id": "862086020736667649", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1280, "quote_count": 48}, "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "author_id": "164949381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Hc8fjobfb8", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardo_denaro/status/1207074903196946437", "display_url": "twitter.com/eduardo_denaro\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207114143838412800"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207074903196946437"}], "id": "1207114143838412800", "created_at": "2019-12-18T01:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Hc8fjobfb8", "author_id": "1085075422218514432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Cg2M6ibGsw", "expanded_url": "https://evilhazard.com.br/1o-concurso-cultural-evilhazard-participe-e-concorra-a-um-exemplar-do-essencial-resident-evil-da-warpzone/", "display_url": "evilhazard.com.br/1o-concurso-cu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://evilhazard.com.br/1o-concurso-cultural-evilhazard-participe-e-concorra-a-um-exemplar-do-essencial-resident-evil-da-warpzone/"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0qxSWg7Cvz", "expanded_url": "https://twitter.com/EvilHazardBR/status/1206038810204811268/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qxSWg7Cvz", "media_key": "3_1206038788482510848"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Essencial"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Resident Evil"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.8422, "type": "Other", "normalized_text": "EvilHazard"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 174, "username": "WarpZoneMe", "id": "3125234661"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206038810204811268"], "id": "1206038810204811268", "created_at": "2019-12-15T02:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Comrade, que tal ganhar neste Natal uma Edi\u00e7\u00e3o de Colecionador do livro Essencial Resident Evil? O EvilHazard est\u00e1 promovendo seu Primeiro Concurso Cultural com a @WarpZoneMe \u2764\ufe0f Abuse da criatividade e participe! Regras e REGULAMENTO no link a seguir: https://t.co/Cg2M6ibGsw https://t.co/0qxSWg7Cvz", "author_id": "838758131253542912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["8965210504"], "id": "8965210504", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "McQueen"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Blow"}]}, "created_at": "2010-02-11T15:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente, \u00e9 muito, muito triste mesmo, mas o suic\u00eddio do McQueen t\u00e1 confirmado. Vamos rezar por ele e por Isabella Blow, q se matou h\u00e1 3 anos", "author_id": "15736267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "id": "1207398773581852672", "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}, "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "author_id": "472392232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "id": "1206702626529775616", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas.", "author_id": "292956433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207720140059676675"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207690650872958976"}], "id": "1207720140059676675", "created_at": "2019-12-19T17:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kethlyn_kelle @bbnicio Akkskskskakkska eca v\u00e9i que bagulho nojento, t\u00f4 aqui imaginando se isso \u00e9 com vc kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "799949805782962176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kethlyn_kelle", "id": "799949805782962176"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "bbnicio", "id": "788110132408451072"}]}, "author_id": "887808127525167110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1207717249500491778"], "id": "1207717249500491778", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "created_at": "2019-12-19T17:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ted Bundy \u00e9 legal?", "author_id": "1604923778"}], "places": [{"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}, {"full_name": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "id": "099c30c96eed54ef"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}]}, "errors": [{"value": "1309055834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1309055834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1309055834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207753922057625601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207753922057625601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207753922057625601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "18404903", "value": "18404903", "detail": "User has been suspended: [18404903].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207749688641892352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207749688641892352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207749688641892352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207745547513323520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207745547513323520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207745547513323520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207746443135668224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207746443135668224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207746443135668224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207738406903660546", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207738406903660546", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207738406903660546].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197354020320555008", "value": "1197354020320555008", "detail": "User has been suspended: [1197354020320555008].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207525658869542912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207525658869542912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207525658869542912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207744838352941058", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207744838352941058", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207744838352941058].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114493468875927554", "value": "1114493468875927554", "detail": "User has been suspended: [1114493468875927554].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207650568891707394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207650568891707394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207650568891707394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207745175562391552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207745175562391552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207745175562391552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207743981918081024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207743981918081024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207743981918081024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207743537963577345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207743537963577345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207743537963577345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207385847898820609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207385847898820609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207385847898820609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203122965728116736", "value": "1203122965728116736", "detail": "User has been suspended: [1203122965728116736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207490842396700672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207490842396700672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207490842396700672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090925318850953217", "value": "1090925318850953217", "detail": "User has been suspended: [1090925318850953217].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207741432108331013", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207741432108331013", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207741432108331013].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1556614962", "value": "1556614962", "detail": "User has been suspended: [1556614962].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207739189053272064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207739189053272064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207739189053272064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207686484544905216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207686484544905216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207686484544905216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "802973564563574785", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [802973564563574785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "802973564563574785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207407825699385344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207407825699385344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207407825699385344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725246368890880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725246368890880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725246368890880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207725923971280897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207725923971280897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207725923971280897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3823267157", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3823267157].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3823267157", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207725925791674369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207725925791674369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207725925791674369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "989282612010242048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [989282612010242048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989282612010242048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207728790589366276", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207728790589366276].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207728790589366276", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4092857001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4092857001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4092857001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207730645608402944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207730645608402944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207730645608402944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4092857001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4092857001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4092857001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207729559170404352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207729559170404352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207729559170404352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4092857001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4092857001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4092857001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207721794767069184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207721794767069184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207721794767069184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4018597293", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4018597293].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4018597293", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207720577861128194", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207720577861128194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207720577861128194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4508965042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4508965042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4508965042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207713489294413824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207713489294413824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207713489294413824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207717602606428160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207717602606428160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207717602606428160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744693716334436352", "value": "744693716334436352", "detail": "User has been suspended: [744693716334436352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207460861343862785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207460861343862785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207460861343862785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207760878881443840", "oldest_id": "1207720827178934274", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7qx7te1f49esagf0w86e2q4ql"}}