{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202600527449772032"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/czu7EpvRKi", "expanded_url": "https://twitter.com/thebestkungfu/status/1202600527449772032", "display_url": "twitter.com/thebestkungfu/\u2026"}]}, "author_id": "83211610", "created_at": "2019-12-05T19:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202665081454125056"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 e MUITO\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/czu7EpvRKi", "lang": "pt", "id": "1202665081454125056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9424, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "author_id": "342315023", "created_at": "2019-12-05T19:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664932946456577"], "text": "Que augeee uma guria do facebook me mandou uma mensagem de auto-ajuda dizendo que eu posso falar com ela se estiver mal, nossa eu banco a suicida no facebook?", "lang": "pt", "id": "1202664932946456577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "785658581467160576", "created_at": "2019-12-05T19:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664929167314945"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202664929167314945"}, {"author_id": "1052958494872211456", "created_at": "2019-12-05T19:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664901124247552"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1202664901124247552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1131785771092992000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "bemqsequis", "id": "4860903163"}]}, "author_id": "1658326021", "created_at": "2019-12-05T19:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664721201147904"], "text": "RT @MarceloACoelho1: @bemqsequis \"Por que mataram Marielle, quem Matou Marielle , a quem interessa a obstru\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es? https://t\u2026", "lang": "pt", "id": "1202664721201147904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/3eZBqLTAKN", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "author_id": "280553788", "created_at": "2019-12-05T19:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664555215835142"], "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/3eZBqLTAKN", "lang": "es", "id": "1202664555215835142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1165263705711480832", "created_at": "2019-12-05T19:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664417969745921"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202664417969745921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202663975219015680"}], "author_id": "236248132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduSoledade17", "id": "1081136702306033667"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lecsands", "id": "966129465054187520"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664383979180034"], "in_reply_to_user_id": "236248132", "text": "@EduSoledade17 @lecsands @mizaum_puzzi @FecRipardo @SF_Moro @jairbolsonaro N\u00e3o se trata de defender bandido, se trata de defender as pessoas que s\u00e3o condenadas a morte pela cor da pele, pelo lugar que mora, o som que escuta.....Matar pra depois descobrir quem matou s\u00f3 acontece em bairro pobre!!", "lang": "pt", "id": "1202664383979180034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-12-05T19:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664345819373569"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202664345819373569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1131785771092992000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "bemqsequis", "id": "4860903163"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-12-05T19:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664258779172865"], "text": "RT @MarceloACoelho1: @bemqsequis \"Por que mataram Marielle, quem Matou Marielle , a quem interessa a obstru\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es? https://t\u2026", "lang": "pt", "id": "1202664258779172865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yX97IoJQkx", "expanded_url": "http://fronteradigital.com.ve/entrada/12918", "display_url": "fronteradigital.com.ve/entrada/12918"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/SISd9qZULq", "expanded_url": "https://twitter.com/fronteraenlaweb/status/1202664153418256385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SISd9qZULq", "media_key": "3_1202664151379775490"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "Internacionales"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "fronteraresumen"}]}, "author_id": "3141812992", "created_at": "2019-12-05T19:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664153418256385"], "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y \nse suicida en la base naval de Pearl Harbor - https://t.co/yX97IoJQkx - #Internacionales #fronteraresumen . https://t.co/SISd9qZULq", "lang": "es", "id": "1202664153418256385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3007745939", "created_at": "2019-12-05T19:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202664090130407424"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202664090130407424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/iS9zFOubEQ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.6368, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 182, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-05T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663930985795584"], "text": "Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP; Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo) \n\nhttps://t.co/iS9zFOubEQ", "lang": "pt", "id": "1202663930985795584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pspmghfck1", "expanded_url": "http://r7.com/imru", "display_url": "r7.com/imru", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/antonio-relembra-momentos-com-sophia-e-quer-encontrar-verdadeiro-assassino-05122019"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "author_id": "1113118628050800640", "created_at": "2019-12-05T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663930977509377"], "text": "Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima https://t.co/pspmghfck1", "lang": "pt", "id": "1202663930977509377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202648989348384768"}], "author_id": "1158680558177783809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DolcaCatalunya", "id": "2157225504"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663886958272513"], "in_reply_to_user_id": "2157225504", "text": "@DolcaCatalunya M\u00e1s que un tiro en un pie es un tiro en un testiculo. El Torrarismo movimiento suicida anticatalan sigue en auge", "lang": "es", "id": "1202663886958272513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "author_id": "1198264113392164864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663867735822336"], "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "lang": "pt", "id": "1202663867735822336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "880721275995533312", "created_at": "2019-12-05T18:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663867471597568"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202663867471597568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Thauany"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Lennon"}]}, "author_id": "1051332491120955393", "created_at": "2019-12-05T18:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663860634816512"], "text": "Essas zamigas imundas da Thauany se acham a bala que matou Jhon Lennon \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "lang": "pt", "id": "1202663860634816512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "992035857010954242", "created_at": "2019-12-05T18:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663773334466560"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202663773334466560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202658656115920896"}], "author_id": "15093660", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ederopolus", "id": "93940985"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663721660821505"], "text": "RT @Ederopolus: Andar en bicicleta por la ciudad en diciembre es un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1202663721660821505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "790976283798831104", "created_at": "2019-12-05T18:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663662969864193"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202663662969864193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Renzi"}]}, "author_id": "479947720", "created_at": "2019-12-05T18:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663267665108992"], "text": "Che, el bot de Renzi est\u00e1 demasiado suicida.", "lang": "es", "id": "1202663267665108992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "author_id": "1121957501224792064", "created_at": "2019-12-05T18:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663265190449152"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "id": "1202663265190449152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202611237709864962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "ZACARIAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "portalzacarias", "id": "149556842"}]}, "author_id": "3348058737", "created_at": "2019-12-05T18:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663244063793152"], "text": "RT @portalzacarias: DEU NO \u201cPORTAL DO ZACARIAS\u201d \n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM @portaldozacarias\n\nAtirador mata quatro pessoas da fam\u00edlia e se suic\u2026", "lang": "pt", "id": "1202663244063793152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "2786301724", "created_at": "2019-12-05T18:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662966308605953"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "id": "1202662966308605953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1072574189591298048", "created_at": "2019-12-05T18:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662920930369541"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662920930369541"}, {"author_id": "2275261081", "created_at": "2019-12-05T18:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662894200131584"], "text": "Te lascar pra l\u00e1 kkkk\nSe a curiosidade matou o gato, ent\u00e3o \u00e9 HOJE QUE VOU MORRER kkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1202662894200131584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "author_id": "268391128", "created_at": "2019-12-05T18:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662807860338690"], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "id": "1202662807860338690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "51237914", "created_at": "2019-12-05T18:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662760452182016"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Estimado imbecil, seg\u00fan tu retorcida l\u00f3gica, el c\u00e1ncer de la esposa del presidente de Uruguay es por que no le dio asilo al ladr\u00f3n suicida de AG. Tan imbecil puedes ser? De que carajos sirven tus \"t\u00edtulos\". Das pena", "lang": "es", "id": "1202662760452182016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "976412941464625152", "created_at": "2019-12-05T18:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662705246679040"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662705246679040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202662561759531008"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dy8fhWNW71", "expanded_url": "https://ecuadorwillana.com/2019/12/05/en-hawaii-militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ecuadorwillana.com/2019/12/05/en-\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7233, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1ii"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EcuadorWillana", "id": "824287444254261248"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Ecuador"}, {"start": 29, "end": 35, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "113789487", "created_at": "2019-12-05T18:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662681959792640"], "text": "RT @EcuadorWillana: #Ecuador #Mundo En Haw\u00e1ii militar mata a dos personas y luego se suicida - https://t.co/dy8fhWNW71 https://t.co/jEZZLoV\u2026", "lang": "es", "id": "1202662681959792640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1163770166070718465", "created_at": "2019-12-05T18:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662608576356354"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662608576356354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dy8fhWNW71", "expanded_url": "https://ecuadorwillana.com/2019/12/05/en-hawaii-militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ecuadorwillana.com/2019/12/05/en-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jEZZLoVELe", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuadorWillana/status/1202662561759531008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEZZLoVELe", "media_key": "3_1202662559876341762"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1ii"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ecuador"}, {"start": 9, "end": 15, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "824287444254261248", "created_at": "2019-12-05T18:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662561759531008"], "text": "#Ecuador #Mundo En Haw\u00e1ii militar mata a dos personas y luego se suicida - https://t.co/dy8fhWNW71 https://t.co/jEZZLoVELe", "lang": "es", "id": "1202662561759531008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1016508558047932416", "created_at": "2019-12-05T18:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662514921803776"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1202662514921803776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1170522357162795013", "created_at": "2019-12-05T18:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662464506204160"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662464506204160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1047965089603706880", "created_at": "2019-12-05T18:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662383963066369"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662383963066369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "976190771924799489", "created_at": "2019-12-05T18:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662376119701505"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662376119701505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202579331240861697"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "author_id": "3205955609", "created_at": "2019-12-05T18:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662195861098501"], "text": "RT @brasil247: Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT", "lang": "pt", "id": "1202662195861098501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7179, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1001629253287448576", "created_at": "2019-12-05T18:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662162222764039"], "text": "gente, juro q eu n me canso de ver esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1202662162222764039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "910310635510157313", "created_at": "2019-12-05T18:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662140433379329"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662140433379329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "919224259096055808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662085026631680"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202662085026631680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3131316519", "created_at": "2019-12-05T18:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662082505781248"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202662082505781248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202653140459372544"}], "author_id": "994265111325011968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662068933054464"], "in_reply_to_user_id": "355957658", "text": "@SweetSalvat0re Les caigo mal porque no me gusta la idea de la vida jajajajja siempre suicida", "lang": "es", "id": "1202662068933054464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "758644910388019200", "created_at": "2019-12-05T18:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661988897345536"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661988897345536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/E4CQEcSLb3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/maquina-de-morte-policia-do-rio-matou-1-546-pessoas-em-2019-recorde-historico", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "author_id": "252234447", "created_at": "2019-12-05T18:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661977350385667"], "text": "Os 30 mil mortos prometidos por Bozol\u00f3ides\ud83d\udca9 est\u00e3o se aproximando cada dia. https://t.co/E4CQEcSLb3", "lang": "pt", "id": "1202661977350385667"}, {"author_id": "1177629134626938880", "created_at": "2019-12-05T18:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661940469882887"], "text": "Mano o cara atirou na pr\u00f3pria mulher e depois se matou e foi umas ruas atr\u00e1s da minha \ud83d\ude33", "lang": "pt", "id": "1202661940469882887"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "author_id": "1187429042", "created_at": "2019-12-05T18:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661913571811328"], "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661913571811328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "741083127523774464", "created_at": "2019-12-05T18:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661857141673988"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661857141673988"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1006964924785070080", "created_at": "2019-12-05T18:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661681178071040"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661681178071040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "939971129288032256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661620515663872"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "id": "1202661620515663872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/nOdCokeqsx", "expanded_url": "https://www.estrelladigital.es/articulo/internacional/eeuu-sucesos-marinero-mata-personas-luego-suicida-base-naval-pearl-harbor/20191205193612396788.html", "display_url": "estrelladigital.es/articulo/inter\u2026"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 156, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Hawai"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "estrelladigital", "id": "74421223"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "Hawai"}]}, "author_id": "74421223", "created_at": "2019-12-05T18:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661542535282688"], "text": "#Internacional Un marinero estadounidense mat\u00f3 a dos personas e hiri\u00f3 de bala una tercera antes de suicidarse este mi\u00e9rcoles en la base naval de Pearl Harbor, en #Hawai, informaron las autoridades\n@estrelladigital \nhttps://t.co/nOdCokeqsx", "lang": "es", "id": "1202661542535282688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "author_id": "1050410727205425152", "created_at": "2019-12-05T18:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661445307158531"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661445307158531"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEja6UL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}]}, "author_id": "164908231", "created_at": "2019-12-05T18:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661414680186880"], "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEja6UL #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo", "lang": "es", "id": "1202661414680186880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Margo"}]}, "author_id": "2266151147", "created_at": "2019-12-05T18:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661412679639040"], "text": "N\u00e3o sei se Tia Jack t\u00e1 mais  feliz pelo nascimento do Bernardo ou porque Margo matou o rato que tava na dispensa", "lang": "pt", "id": "1202661412679639040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3308824289", "created_at": "2019-12-05T18:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661350637477889"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661350637477889"}, {"author_id": "234503404", "created_at": "2019-12-05T18:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661320971235329"], "text": "Queria entender a psique suicida de onde vem essa vontade enrustida?", "lang": "pt", "id": "1202661320971235329"}, {"author_id": "3245275942", "created_at": "2019-12-05T18:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661295704727554"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "id": "1202661295704727554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202565924320092161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "U Dolor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "escpacientes", "id": "205749364"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "escuelapCAN", "id": "1037991354171838464"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "pacienteqcuenta", "id": "1001345075874615301"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "pacientactiuib", "id": "933326609712590848"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "danzando_mp", "id": "974913395509137408"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "roentgen66", "id": "263607999"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "Tio_Sudeck", "id": "782526714031247364"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "saezatxa", "id": "347796969"}]}, "author_id": "9427562", "created_at": "2019-12-05T18:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661290138841090"], "in_reply_to_user_id": "9427562", "text": "@DUEdevocacion @ffpaciente @escpacientes @escuelapCAN @pacienteqcuenta @pacientactiuib @leo_veritas @danzando_mp @roentgen66 @Tio_Sudeck @soriano_p @saezatxa Se atiende en Salud Mental por riesgo suicida. Se atiende en U Dolor obviamente con bomba de morfina, creo. Pasa el d\u00eda entretenida con manualidades, en casa porque c/25 o 30\u2019 tiene que tumbarse. \u201cSi no estuviera mi hijo, acabar\u00eda con esto\u201d", "lang": "es", "id": "1202661290138841090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "908726132060692480", "created_at": "2019-12-05T18:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661229476663296"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661229476663296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "926783300630339585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661180873072640"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202661180873072640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "922498954201268224", "created_at": "2019-12-05T18:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661133674536960"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661133674536960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "844047668011827200", "created_at": "2019-12-05T18:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661109318201345"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661109318201345"}, {"author_id": "366921517", "created_at": "2019-12-05T18:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661104528310277"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar.", "lang": "es", "id": "1202661104528310277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1Z45SuS5nU", "expanded_url": "http://bit.ly/364XeQp", "display_url": "bit.ly/364XeQp"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "G-3"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.4594, "type": "Organization", "normalized_text": "Ex\u00e9rcito"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "comandos"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "crime"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Ex\u00e9rcito"}]}, "author_id": "3070303182", "created_at": "2019-12-05T18:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661102754119680"], "text": "Militar acusado de matar outro com G-3 diz que v\u00edtima municiou a arma e se suicidou https://t.co/1Z45SuS5nU #comandos #crime #Ex\u00e9rcito", "lang": "pt", "id": "1202661102754119680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1072290331176124416", "created_at": "2019-12-05T18:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202661013721624579"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202661013721624579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "914588472211632130", "created_at": "2019-12-05T18:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660934474448897"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202660934474448897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "author_id": "1099007874318172160", "created_at": "2019-12-05T18:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660915075854336"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "id": "1202660915075854336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "459245009", "created_at": "2019-12-05T18:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660902601924611"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202660902601924611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "960677238529241088", "created_at": "2019-12-05T18:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660893479329793"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202660893479329793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202657688813023232"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/QwiqQnNJqI", "expanded_url": "https://twitter.com/sabeauanys/status/1202657688813023232", "display_url": "twitter.com/sabeauanys/sta\u2026"}]}, "author_id": "1154591026922889216", "created_at": "2019-12-05T18:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660885757669378"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/QwiqQnNJqI", "lang": "pt", "id": "1202660885757669378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202580059409829889"}], "author_id": "1168311151781994496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Izaarochaaa", "id": "1042839638929534976"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660824080420865"], "in_reply_to_user_id": "1042839638929534976", "text": "@Izaarochaaa Pior de tudo nem \u00e9 isso, pior de tudo e TODOS OS QUE MORREM quem matou foi a pol\u00edcia, pq bandido n\u00e3o tem arma, n\u00e3o atira, n\u00e3o bate de frente, eles se rendem na mesma hora.", "lang": "pt", "id": "1202660824080420865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HjQiY71Vbx", "expanded_url": "https://t.co/HjQiY71Vbx", "display_url": "t.co/HjQiY71Vbx"}]}, "author_id": "1012780013731577856", "created_at": "2019-12-05T18:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660752039043072"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/HjQiY71Vbx", "lang": "pt", "id": "1202660752039043072"}, {"author_id": "856714511843287041", "created_at": "2019-12-05T18:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660630471348227"], "text": "Toda vez que meu ex some das redes sociais eu fico achando que ele se matou\nFaz 8 anos que a gente terminou", "lang": "pt", "id": "1202660630471348227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "875955133871534080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660616776962049"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202660616776962049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "52001045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660569448357889"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202660569448357889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/poMtAWCSV8", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1202621575519985664", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-12-05T18:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660342020628480"], "text": "Sinverguenza: El EXCONGRESO  s\u00f3lo serv\u00eda para proteger al m\u00e1s mafioso suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez.\n\nAproFujimorismo nunca m\u00e1s !!!! https://t.co/poMtAWCSV8", "lang": "es", "id": "1202660342020628480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "767521675541901312", "created_at": "2019-12-05T18:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660290749485056"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202660290749485056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1024817897821089797", "created_at": "2019-12-05T18:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660276694405120"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202660276694405120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/HNdLNe1CEi", "expanded_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video", "display_url": "univision.com/noticias/en-un\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias Univision"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "Univision"}]}, "author_id": "2309595025", "created_at": "2019-12-05T18:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660091079614465"], "text": "En un minuto: Un hombre abre fuego en Pearl Harbor, mata a dos personas y luego se suicida | Noticias Univision | Univision https://t.co/HNdLNe1CEi", "lang": "es", "id": "1202660091079614465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/velzdmQqDU", "expanded_url": "http://www.emsavalles.com/EX118697/mujer-de-la-tercera-edad-se-suicida-en-pachuca", "display_url": "emsavalles.com/EX118697/mujer\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "author_id": "77299026", "created_at": "2019-12-05T18:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202660049426026498"], "text": "Mujer de la tercera edad se suicida en Pachuca https://t.co/velzdmQqDU", "lang": "es", "id": "1202660049426026498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202638001488252929"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YXyKTfgRY8", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.3279, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeilaBittar", "id": "912347512320733187"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "author_id": "216515869", "created_at": "2019-12-05T18:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659995306876928"], "text": "RT @LeilaBittar: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/YXyKTfgRY8 via @portalr7", "lang": "pt", "id": "1202659995306876928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EoDBAY3orZ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/12/04/imprensa-do-havai-relata-incidente-na-base-de-pearl-harbor.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5445, "type": "Place", "normalized_text": "Marinheiro"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "927296800742170624", "created_at": "2019-12-05T18:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659936234332161"], "text": "Marinheiro abre fogo em Pearl Harbor, mata dois e depois se suicida | Mundo | G1 https://t.co/EoDBAY3orZ", "lang": "pt", "id": "1202659936234332161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202656036605353985"}], "author_id": "1029474977836396544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pqlaju", "id": "855239840601911296"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659911504736258"], "in_reply_to_user_id": "855239840601911296", "text": "@pqlaju Gatilho, no sentido real, \u00e9 uma palavra ou situa\u00e7\u00e3o que te motive fazer algo. Por exemplo, um suicida pode ter gatilho ao ver uma faca...", "lang": "pt", "id": "1202659911504736258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1037407250221023232", "created_at": "2019-12-05T18:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659898326233089"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202659898326233089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1172479741984739329", "created_at": "2019-12-05T18:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659880777211905"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202659880777211905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658302292905984"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vFOHEQQ8Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/meloxalice/status/1202658302292905984", "display_url": "twitter.com/meloxalice/sta\u2026"}]}, "author_id": "966033998786039808", "created_at": "2019-12-05T18:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659870069182464"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/vFOHEQQ8Eq", "lang": "pt", "id": "1202659870069182464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202657382603603970"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7905, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1145357191714660353", "created_at": "2019-12-05T18:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659811382439937"], "in_reply_to_user_id": "1182996669387984896", "text": "@KKKgabrieLLLL Responde essa aqui, se o diabo q \u00e9 o mal pq \"Deus\" matou todo mundo afogado", "lang": "pt", "id": "1202659811382439937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "819006132501053444", "created_at": "2019-12-05T18:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659784815792129"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202659784815792129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yXX5JHYmnT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida#.XelPjUfAPZM.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida#.XelPjUfAPZM.twitter"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "author_id": "2909913939", "created_at": "2019-12-05T18:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659567978590208"], "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/yXX5JHYmnT \nMuito triste! Foi dada a largada: tiro, mortes! Apologia ao crime de assassinato ! Israel deve estar feliz!", "lang": "pt", "id": "1202659567978590208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202647409832218624"}], "author_id": "1081115751799554048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanDosso07", "id": "1485769387"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659515537264646"], "in_reply_to_user_id": "1485769387", "text": "@IvanDosso07 @NinaAvrilz4 @SweetSalvat0re Que bien que mi lado suicida te simpatice jajaja", "lang": "es", "id": "1202659515537264646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "963144045022334976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659433991561222"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202659433991561222"}, {"geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "1408691341", "created_at": "2019-12-05T18:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659369655115776"], "text": "Que pel\u00edcula de mierda escuadr\u00f3n suicida, perd\u00ed dos horas de mi vida", "lang": "es", "id": "1202659369655115776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202591209958584320"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/cty6VmSEa2", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLu36327856/status/1202591209958584320", "display_url": "twitter.com/MariaLu3632785\u2026"}]}, "author_id": "1079139970793832448", "created_at": "2019-12-05T18:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659342467715072"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cty6VmSEa2", "lang": "pt", "id": "1202659342467715072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202658459570839552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pollomaldonado", "id": "15752695"}]}, "author_id": "212001917", "created_at": "2019-12-05T18:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659225006153728"], "in_reply_to_user_id": "15752695", "text": "@pollomaldonado Mi'jo - trabaje en la television Hispana. Que crees que aprendi? Pero a Pelosi le quedo bien eso, aunque tu crees que no detesta a la tripleta esa con ojos y peluca suicida?", "lang": "es", "id": "1202659225006153728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "478667699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659213668995073"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202659213668995073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3534956475", "created_at": "2019-12-05T18:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659095012159490"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202659095012159490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "939993898885279744", "created_at": "2019-12-05T18:40:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202659066985820160"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202659066985820160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "710111491505131520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658951810211841"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202658951810211841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "author_id": "3292991534", "created_at": "2019-12-05T18:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658951281680384"], "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658951281680384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cKNfx0PEMl", "expanded_url": "https://www.metrojornal.com.br/foco/2019/12/05/homem-atira-companheira-ex-amante-suicida-sp.html", "display_url": "metrojornal.com.br/foco/2019/12/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}]}, "author_id": "68445350", "created_at": "2019-12-05T18:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658898089578501"], "text": "Homem atira contra companheira, ex-amante e se suicida em S\u00e3o Vicente\n\nhttps://t.co/cKNfx0PEMl", "lang": "pt", "id": "1202658898089578501"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "781121044488843264", "created_at": "2019-12-05T18:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658827121901571"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658827121901571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658302292905984"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/mv7nqA6vS5", "expanded_url": "https://twitter.com/meloxalice/status/1202658302292905984", "display_url": "twitter.com/meloxalice/sta\u2026"}]}, "author_id": "445628324", "created_at": "2019-12-05T18:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658784587456513"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/mv7nqA6vS5", "lang": "pt", "id": "1202658784587456513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202626462060359687"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9STE"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "NARANJA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "1144063536064335872", "created_at": "2019-12-05T18:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658766283558913"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe DECENCIA? QU\u00c9? QUI\u00c9N LE CREE? \u00c9STE TIPO NO VIVE EN EL PA\u00cdS. \u00c9STA PERTENECE A LA ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL NARANJA, QUE BLIND\u00d3 AL LADR\u00d3N DE LADRONES SUICIDA, A LA SE\u00d1ORA K y OTROS. CARAEJEBE.", "lang": "es", "id": "1202658766283558913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202657816667922433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "ANTM"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "Jael"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "Mirjana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sodaindie", "id": "14653525"}]}, "author_id": "51869433", "created_at": "2019-12-05T18:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658710566428672"], "in_reply_to_user_id": "14653525", "text": "@sodaindie pois \u00e9, tem muitos esqueletos no arm\u00e1rio do ANTM\n\nde mortas eu lembro da Jael que morreu de c\u00e2ncer, a Mirjana que levou um tiro na cara e a primeira eliminada do ciclo 10 que se matou", "lang": "pt", "id": "1202658710566428672"}, {"author_id": "93940985", "created_at": "2019-12-05T18:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658656115920896"], "text": "Andar en bicicleta por la ciudad en diciembre es un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1202658656115920896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1090732463863853062", "created_at": "2019-12-05T18:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658444362362882"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658444362362882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202615773849624576"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GgADMHwvRu", "expanded_url": "https://twitter.com/ittrizz/status/1202615773849624576", "display_url": "twitter.com/ittrizz/status\u2026"}]}, "author_id": "963876919983988736", "created_at": "2019-12-05T18:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658302292905984"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/GgADMHwvRu", "lang": "pt", "id": "1202658302292905984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1100419065531621377", "created_at": "2019-12-05T18:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658268541259776"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658268541259776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "4826312177", "created_at": "2019-12-05T18:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658247901155335"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658247901155335"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "943012830265135105", "created_at": "2019-12-05T18:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658232105361411"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658232105361411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "887414094923517954", "created_at": "2019-12-05T18:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658210295013376"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658210295013376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "912762563980652545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658100123197442"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "id": "1202658100123197442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "772727915251458048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658075695632385"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202658075695632385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "953012566170783744", "created_at": "2019-12-05T18:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658069525733377"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658069525733377"}, {"author_id": "836929491226222592", "created_at": "2019-12-05T18:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658039079297024"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1202658039079297024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "875578946212904960", "created_at": "2019-12-05T18:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658025556889605"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202658025556889605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202638631237799937"}], "author_id": "969602894575144961", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "GuimaRaony", "id": "1026158439695822850"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657968212324352"], "in_reply_to_user_id": "1118022253", "text": "@boneverde @GuimaRaony suicida kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1202657968212324352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "417770667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657901879480321"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202657901879480321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1042584237977817090", "created_at": "2019-12-05T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657898297475072"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657898297475072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "author_id": "291229251", "created_at": "2019-12-05T18:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657869876879360"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657869876879360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qe5n2acGkW", "expanded_url": "https://twitter.com/noalinfav/status/1202656248749076480", "display_url": "twitter.com/noalinfav/stat\u2026"}]}, "author_id": "1174757063727157248", "created_at": "2019-12-05T18:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657688813023232"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qe5n2acGkW", "lang": "pt", "id": "1202657688813023232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "54621912", "created_at": "2019-12-05T18:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657604671082503"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657604671082503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/voJhU6zdy5", "expanded_url": "https://t.co/voJhU6zdy5", "display_url": "t.co/voJhU6zdy5"}]}, "author_id": "418804899", "created_at": "2019-12-05T18:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657569271099392"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/voJhU6zdy5", "lang": "pt", "id": "1202657569271099392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1004424724569624579", "created_at": "2019-12-05T18:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657547376889861"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657547376889861"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2539671069", "created_at": "2019-12-05T18:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657444469624836"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657444469624836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "949108314985652224", "created_at": "2019-12-05T18:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657439293886467"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657439293886467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1030919852364587008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657314873856000"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "id": "1202657314873856000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "852925766", "created_at": "2019-12-05T18:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657310939779072"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657310939779072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202655755662430209"}], "author_id": "739191982166310912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "velvetydrug", "id": "1469762582651326471"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "tnhbdam", "id": "1372664577834553344"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657306921570305"], "in_reply_to_user_id": "1044286445182230529", "text": "@velvetydrug @tnhbdam que ele morreu antes do q o app disse pq ele se matou", "lang": "pt", "id": "1202657306921570305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "412755498", "created_at": "2019-12-05T18:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657160808804352"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657160808804352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WqtZatVpZo", "expanded_url": "https://vejasp.abril.com.br/cidades/homem-mata-ex-mulher-familia-suicidio-sao-vicente/", "display_url": "vejasp.abril.com.br/cidades/homem-\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "VejaSP", "id": "23224461"}]}, "author_id": "65015218", "created_at": "2019-12-05T18:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657115657134085"], "text": "Homem mata ex-mulher, ex-namorada e outras quatro pessoas e se suicida https://t.co/WqtZatVpZo via @VejaSP", "lang": "pt", "id": "1202657115657134085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1081402415746871301", "created_at": "2019-12-05T18:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657042638548995"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202657042638548995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PDhqxMvx3q", "expanded_url": "https://impactolatino.com/militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-en-la-base-de-pearl-harbor-2/", "display_url": "impactolatino.com/militar-mata-a\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/h9qvBzIXd6", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpactoLatino/status/1202657038150619137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9qvBzIXd6", "media_key": "3_1202657031913689089"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "author_id": "84963978", "created_at": "2019-12-05T18:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657038150619137"], "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en la base de Pearl Harbor\nhttps://t.co/PDhqxMvx3q https://t.co/h9qvBzIXd6", "lang": "es", "id": "1202657038150619137"}, {"author_id": "991522144382316544", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656888132947969"], "text": "vai tomar no cu mano\nA policia militar do rj matou bunitinho carai\n@wilsonwitzel vai se fuder seu merda!", "lang": "pt", "id": "1202656888132947969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202441199250001920"}], "author_id": "1084920922568564742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diego_Schalper", "id": "71949243"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "priorities"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656886824288258"], "in_reply_to_user_id": "71949243", "text": "@Diego_Schalper Llegar 10 minutos m\u00e1s tarde a tu casa es m\u00e1s violento que una pareja de abuelos que se suicida por no tener dinero? #priorities", "lang": "es", "id": "1202656886824288258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1178086672619229185", "created_at": "2019-12-05T18:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656825503555591"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656825503555591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1085694596368211970", "created_at": "2019-12-05T18:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656696981708801"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656696981708801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1064859212164096000", "created_at": "2019-12-05T18:31:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656655424536577"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656655424536577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202562168878718979"}], "author_id": "971776445415649283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656487736250373"], "in_reply_to_user_id": "1050774624", "text": "@OGiannino @CarloCalenda Tempo al tempo. Capisco l'insofferenza ma preferire il disastro certo a una complicata linea di galleggiamento con la possibilit\u00e0 di eventi favorevoli \u00e8 logica suicida. Come si dice, fin che c'\u00e8 vita c'\u00e8 speranza. Finch\u00e9 Salvini \u00e8 Meloni sono fuori dal governo, si respira.", "lang": "it", "id": "1202656487736250373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1HGFOGK2LC", "expanded_url": "http://bit.ly/33YLOfS", "display_url": "bit.ly/33YLOfS"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "459594310", "created_at": "2019-12-05T18:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656394362720256"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/1HGFOGK2LC", "lang": "es", "id": "1202656394362720256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "719994687185100800", "created_at": "2019-12-05T18:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656371340193792"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656371340193792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "894739673427435520", "created_at": "2019-12-05T18:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656358665015296"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656358665015296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "974698575761428488", "created_at": "2019-12-05T18:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656309092519937"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656309092519937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "234408186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656192750915586"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202656192750915586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1007051763877400576", "created_at": "2019-12-05T18:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202656028799766530"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202656028799766530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "1231467188", "created_at": "2019-12-05T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655998634332161"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655998634332161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1102645202974576649", "created_at": "2019-12-05T18:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655852118843394"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655852118843394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "824669939596464128", "created_at": "2019-12-05T18:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655750272749568"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655750272749568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "822229125633077248", "created_at": "2019-12-05T18:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655683918716928"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655683918716928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202652606453039104"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cpG4uUkoKo", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/mujer-de-tercera-edad-se-suicida-en-pachuca/342304", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/mujer-de-terce\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LsrHidalgo", "id": "1139261080868290560"}]}, "author_id": "152358615", "created_at": "2019-12-05T18:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655681767256064"], "text": "RT @LsrHidalgo: La mujer de 66 a\u00f1os fue encontrada al interior de su domicilio. Dej\u00f3 un mensaje escrito.\nhttps://t.co/cpG4uUkoKo", "lang": "es", "id": "1202655681767256064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202231805425979393"}], "author_id": "48931467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunocalabrich", "id": "322772589"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655621943873538"], "in_reply_to_user_id": "322772589", "text": "@brunocalabrich @AiltonBenedito Meu pai foi assassinado h\u00e1 20 anos e 6 meses. N\u00e3o sabemos quem o matou  e nem se tem um mandante. \n\nUm tiro no peito,  deixaram tudo e levaram o bem mais precioso,  a vida dele.", "lang": "pt", "id": "1202655621943873538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "923973294684082179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655492134330369"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202655492134330369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202603718543335426"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/daEBKsS6hy", "expanded_url": "https://twitter.com/HibernianBrasil/status/1202603718543335426", "display_url": "twitter.com/HibernianBrasi\u2026"}]}, "author_id": "1179926980223016965", "created_at": "2019-12-05T18:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655443610456064"], "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705\npassou de ano \u2705 https://t.co/daEBKsS6hy", "lang": "pt", "id": "1202655443610456064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "892469112982695937", "created_at": "2019-12-05T18:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655438858268675"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655438858268675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.775, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3805, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "954878653640466432", "created_at": "2019-12-05T18:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655436236886019"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Cuando funcionaba el Congreso en la \u00e9poca de AG, uds se encargaban de blindar las investigaciones o formar comisiones que, al final, exculpaban a cualquier funcionario aprista, incluyendo el conrade suicida.", "lang": "es", "id": "1202655436236886019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "400919820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655390695079937"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202655390695079937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "1066705555228684289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655358117957640"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202655358117957640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114636467958161408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yeontazn", "id": "1374582244501766144"}]}, "author_id": "1004863262234742785", "created_at": "2019-12-05T18:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655275771203584"], "text": "RT @yeontazn: yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655275771203584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "178630194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655253260226560"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "id": "1202655253260226560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "772909227719491584", "created_at": "2019-12-05T18:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655204090531840"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655204090531840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "749013891548577792", "created_at": "2019-12-05T18:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202655012368920576"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202655012368920576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "930807660202651648", "created_at": "2019-12-05T18:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654963350081536"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654963350081536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "author_id": "260273865", "created_at": "2019-12-05T18:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654908593381378"], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "id": "1202654908593381378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1137731538802659331", "created_at": "2019-12-05T18:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654862518996993"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654862518996993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/axq2iu9rn8", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1201944842890289154", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "author_id": "754136391316111364", "created_at": "2019-12-05T18:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654845192343552"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/axq2iu9rn8", "lang": "pt", "id": "1202654845192343552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AGptVA8t2z", "expanded_url": "https://twitter.com/Lala_Sylvanas/status/1202654789206716416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGptVA8t2z", "media_key": "3_1202654781627609088"}]}, "author_id": "326413394", "created_at": "2019-12-05T18:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654789206716416"], "text": "Como han cambiado mis gustos en m\u00fasica este a\u00f1o eh?? Me ve la emo de 16 a\u00f1os y se suicida jjajajaja https://t.co/AGptVA8t2z", "lang": "es", "id": "1202654789206716416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "341776626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654771536109574"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202654771536109574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/rsObJkL19O", "expanded_url": "https://t.co/rsObJkL19O", "display_url": "t.co/rsObJkL19O"}]}, "author_id": "749730803102474241", "created_at": "2019-12-05T18:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654703588429831"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou  \u2705 https://t.co/rsObJkL19O", "lang": "pt", "id": "1202654703588429831"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "722336059141591040", "created_at": "2019-12-05T18:23:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654698999816194"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654698999816194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "829039438261055490", "created_at": "2019-12-05T18:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654600433750016"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654600433750016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "840464478848335872", "created_at": "2019-12-05T18:22:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654557974740994"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654557974740994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "author_id": "1116772324773171202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654464387305472"], "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "lang": "es", "id": "1202654464387305472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1031710283444699141", "created_at": "2019-12-05T18:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654461715525632"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654461715525632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3326933020", "created_at": "2019-12-05T18:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654365041004544"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654365041004544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2642661743", "created_at": "2019-12-05T18:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202654113986686976"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202654113986686976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}]}, "author_id": "2157440288", "created_at": "2019-12-05T18:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653946566922241"], "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "lang": "es", "id": "1202653946566922241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202588977238335490"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "EnUnMinuto"}]}, "author_id": "624682576", "created_at": "2019-12-05T18:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653925977010176"], "text": "RT @UniNoticias: \u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM", "lang": "es", "id": "1202653925977010176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "276205939", "created_at": "2019-12-05T18:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653907262083072"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653907262083072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1120712095350370306", "created_at": "2019-12-05T18:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653827373162497"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653827373162497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon"}]}, "author_id": "1106994506744975361", "created_at": "2019-12-05T18:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653806279962625"], "text": "Oi, gente\nGostaria de pedir a ora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas para o meu amigo que tem depress\u00e3o e agora me mandou umas mensagens com pensamento suicida, o nome dele \u00e9 Jhon", "lang": "pt", "id": "1202653806279962625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "749385313101946880", "created_at": "2019-12-05T18:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653709823610881"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653709823610881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202648090626461697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Walzinh00515878", "id": "1104691203419852800"}]}, "author_id": "90980899", "created_at": "2019-12-05T18:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653678471131142"], "text": "RT @Walzinh00515878: O mesmo do Queiroz, do quem mandou matar MARIELLE, dos 39k de coca\u00edna no avi\u00e3o presidencial.\nQue fim levou o depoiment\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653678471131142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "author_id": "804888905640243201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653670875246593"], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "id": "1202653670875246593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1090842490192777216", "created_at": "2019-12-05T18:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653652114165760"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653652114165760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "327892217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653626885459969"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "id": "1202653626885459969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202230657268801537"}], "author_id": "473236519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ForoNuclear", "id": "246724712"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Nuclear4Climate", "id": "2564846623"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653604219408392"], "in_reply_to_user_id": "246724712", "text": "@ForoNuclear @Nuclear4Climate Estrategia suicida. Esa mesa redonda \"ah\u00ed\" y con esos ponentes es un yo-mi-me-conmigo que flaco favor le hace a las bondades de la energ\u00eda nuclear \u00bfNadie pens\u00f3 que el p\u00fablico reaccionar\u00eda as\u00ed? Si planificas una intervenci\u00f3n, que no se vuelva en tu contra. Primero de comunicaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1202653604219408392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "853698145385152513", "created_at": "2019-12-05T18:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653467636109314"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653467636109314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "1031415734679883777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653403949621248"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "id": "1202653403949621248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202566303111884800"}], "author_id": "231804706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ceci_emp", "id": "4826381675"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653258105466880"], "text": "RT @ceci_emp: Tenemos una justicia tan poco seria, en d\u00f3nde una v\u00edctima por violaci\u00f3n se suicida al enterarse que sueltan a los degenerados\u2026", "lang": "es", "id": "1202653258105466880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "799221826593443840", "created_at": "2019-12-05T18:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653241856741377"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653241856741377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202637718657916928"}], "author_id": "555175293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maguisuer1997", "id": "1018245278183362560"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653222210613248"], "in_reply_to_user_id": "1018245278183362560", "text": "@maguisuer1997 Que hijaputa\ud83d\ude02 eso se lo haces a mi hermana y te suicida XD", "lang": "es", "id": "1202653222210613248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3724001595", "created_at": "2019-12-05T18:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653203839492096"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202653203839492096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1101473581513564160", "created_at": "2019-12-05T18:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652989149843457"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652989149843457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1155671977090330624", "created_at": "2019-12-05T18:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652921772597253"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652921772597253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "2411390239", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652888746668032"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202652888746668032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "794293215235100673", "created_at": "2019-12-05T18:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652860971962369"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652860971962369"}, {"author_id": "2540317293", "created_at": "2019-12-05T18:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652857306140672"], "text": "\u00c9 suicida dormir sem querer acordar?\n\nPesquisar", "lang": "pt", "id": "1202652857306140672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BgPjd1ks8V", "expanded_url": "https://mla.bs/f02a4748", "display_url": "mla.bs/f02a4748"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kHrWZQScZs", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1202652765383733260/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHrWZQScZs", "media_key": "3_1202652763127263235"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "S\u00c3O"}]}, "author_id": "61752537", "created_at": "2019-12-05T18:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652765383733260"], "text": "#S\u00c3O PAULO | Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP - https://t.co/BgPjd1ks8V https://t.co/kHrWZQScZs", "lang": "pt", "id": "1202652765383733260"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1035805812613103616", "created_at": "2019-12-05T18:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652745108480000"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652745108480000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "437520989", "created_at": "2019-12-05T18:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652728788488192"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652728788488192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1416779394", "created_at": "2019-12-05T18:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652694051201030"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652694051201030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Uv4KxkRW2A", "expanded_url": "https://twitter.com/jliamariamaria/status/1202272331848130560", "display_url": "twitter.com/jliamariamaria\u2026"}]}, "author_id": "1027717986554179585", "created_at": "2019-12-05T18:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652667107000325"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705 faz tempo j\u00e1 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\n\nq chique https://t.co/Uv4KxkRW2A", "lang": "pt", "id": "1202652667107000325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cpG4uUkoKo", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/mujer-de-tercera-edad-se-suicida-en-pachuca/342304", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/mujer-de-terce\u2026"}]}, "author_id": "1139261080868290560", "created_at": "2019-12-05T18:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652606453039104"], "text": "La mujer de 66 a\u00f1os fue encontrada al interior de su domicilio. Dej\u00f3 un mensaje escrito.\nhttps://t.co/cpG4uUkoKo", "lang": "es", "id": "1202652606453039104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "484727074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652549507141637"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202652549507141637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "778027750225506305", "created_at": "2019-12-05T18:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652539197493249"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652539197493249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "998963470786859009", "created_at": "2019-12-05T18:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652497128636417"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652497128636417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cm0ps2J3By", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "2326184845", "created_at": "2019-12-05T18:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652441331851265"], "text": "M\u00f4nica Bergamo: Homem atira em companheira, mata cinco pessoas e se suicida em SP https://t.co/cm0ps2J3By", "lang": "pt", "id": "1202652441331851265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/k524Ky1m0d", "expanded_url": "https://twitter.com/MouraWMV/status/1202648626956324873", "display_url": "twitter.com/MouraWMV/statu\u2026"}]}, "author_id": "3947290156", "created_at": "2019-12-05T18:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652345911431169"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\u2705\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/k524Ky1m0d", "lang": "pt", "id": "1202652345911431169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1009074263901507584", "created_at": "2019-12-05T18:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652267683418115"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202652267683418115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/hoD8rdOlBX", "expanded_url": "https://twitter.com/clararodgs/status/1202247602709958662", "display_url": "twitter.com/clararodgs/sta\u2026"}]}, "author_id": "1110364382423334912", "created_at": "2019-12-05T18:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652220879261698"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha :\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hoD8rdOlBX", "lang": "pt", "id": "1202652220879261698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7799, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Enchantress"}]}, "author_id": "199797946", "created_at": "2019-12-05T18:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652146656784384"], "text": "Ayer por fin vi la pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n suicida y no entiendo por qu\u00e9 tanto revuelo con la tonta de la Harley Quinn si la chida es Enchantress. Que uno est\u00e9 loca no significa que tambi\u00e9n estemos tontas como ella.", "lang": "es", "id": "1202652146656784384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202649296677552128"}], "author_id": "1048875775007625216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IneffableAngeI", "id": "1047876075928387585"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652046551388170"], "in_reply_to_user_id": "1047876075928387585", "text": "@IneffableAngeI El demonio era capaz de notar la amargura en su compa\u00f1ero de copas, la tensi\u00f3n que hab\u00eda entre ellos desde aquella charla en su coche. \n\n\u2014 Sabes que no soy suicida, \u00e1ngel. Me quiero demasiado como para serlo. \u2014 Respondi\u00f3 reprimiendo las ganas de gui\u00f1arle un ojo, que no ver\u00eda.", "lang": "es", "id": "1202652046551388170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yX97IoJQkx", "expanded_url": "http://fronteradigital.com.ve/entrada/12918", "display_url": "fronteradigital.com.ve/entrada/12918"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ZlmRl886Qq", "expanded_url": "https://twitter.com/fronteraenlaweb/status/1202651886526042112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlmRl886Qq", "media_key": "3_1202651884714123276"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "Internacionales"}, {"start": 132, "end": 147, "tag": "diariofrontera"}]}, "author_id": "3141812992", "created_at": "2019-12-05T18:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651886526042112"], "text": "Un marinero mata a dos personas a tiros y \nse suicida en la base naval de Pearl Harbor - https://t.co/yX97IoJQkx - #Internacionales #diariofrontera https://t.co/ZlmRl886Qq", "lang": "es", "id": "1202651886526042112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "4847487674", "created_at": "2019-12-05T18:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651718435135488"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202651718435135488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202343876746448896"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/c7Amn67vTj", "expanded_url": "https://twitter.com/Evndru/status/1202343876746448896", "display_url": "twitter.com/Evndru/status/\u2026"}]}, "author_id": "1011030432698204160", "created_at": "2019-12-05T18:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651711791345664"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\ns\u00f3 mais um aluno mediano que queria sair daquele inferno de col\u00e9gio https://t.co/c7Amn67vTj", "lang": "pt", "id": "1202651711791345664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202576780978204672"}], "author_id": "929774861102342144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelimmmoura", "id": "2954033878"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651684524167175"], "text": "RT @Marcelimmmoura: s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1202651684524167175"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "2148846382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651358085685251"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202651358085685251"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1111817937554411520", "created_at": "2019-12-05T18:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651323885330434"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202651323885330434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "938431286078836738", "created_at": "2019-12-05T18:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651113943654406"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202651113943654406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1141091854395592705", "created_at": "2019-12-05T18:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651067600781312"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202651067600781312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "979853569183625217", "created_at": "2019-12-05T18:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202651013750099968"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202651013750099968"}, {"author_id": "2700455238", "entities": {"mentions": [{"start": 201, "end": 209, "username": "emicida", "id": "21054053"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 224, "tag": "paraisopolis"}, {"start": 225, "end": 230, "tag": "Luto"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650771327791106"], "text": "\"Infelizmente onde se sente o sol mais quente\nO lacre ainda 't\u00e1 presente s\u00f3 no caix\u00e3o dos adolescente\nQuis ser estrela e virou medalha num bo\u00e7al\nQue coincidentemente\u00a0tem a cor que matou seu ancestral\" @emicida \n#paraisopolis #Luto", "lang": "pt", "id": "1202650771327791106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "862023373408407553", "created_at": "2019-12-05T18:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650686627962880"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650686627962880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/841WVQ7VBi", "expanded_url": "http://ow.ly/5PCF30pZmYW", "display_url": "ow.ly/5PCF30pZmYW"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UFq2OIMA0p", "expanded_url": "https://twitter.com/XclusivasPuebla/status/1202650541135933440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFq2OIMA0p", "media_key": "3_1202650539223322625"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8194, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7678, "type": "Place", "normalized_text": "La Margarita"}]}, "author_id": "335041409", "created_at": "2019-12-05T18:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650541135933440"], "text": "Reo del Cereso de San Miguel se suicida en el hospital de La Margarita\nhttps://t.co/841WVQ7VBi https://t.co/UFq2OIMA0p", "lang": "es", "id": "1202650541135933440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202538426987364352"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/BieIfgQRsI", "expanded_url": "https://twitter.com/rosesampaio_/status/1202538426987364352", "display_url": "twitter.com/rosesampaio_/s\u2026"}]}, "author_id": "1042152365523169280", "created_at": "2019-12-05T18:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650539479179266"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : s\u00f3 n\u00e3o sai no tapa porque n\u00e3o aguento \nnota vermelha : nunca\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: nunca\nmatou aula: todo dia uma\nfoi expulso de sala: yes\naluno destaque: yes\nse popularizou: nop\ndiretoria: yes https://t.co/BieIfgQRsI", "lang": "pt", "id": "1202650539479179266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "875439977601085440", "created_at": "2019-12-05T18:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650485221711872"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650485221711872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "79009217", "created_at": "2019-12-05T18:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650477680300032"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650477680300032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "author_id": "1140157236502769666", "created_at": "2019-12-05T18:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650457778335744"], "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650457778335744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "author_id": "244784719", "created_at": "2019-12-05T18:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650384109621250"], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "id": "1202650384109621250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "842154192856842240", "created_at": "2019-12-05T18:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650306229755904"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650306229755904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1029900429105213442", "created_at": "2019-12-05T18:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650259048022017"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650259048022017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1018167579637112832", "created_at": "2019-12-05T18:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650188457947136"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650188457947136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202634112164651009"}], "author_id": "2923488843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gibemoneypls", "id": "46699984"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650038301863937"], "text": "RT @gibemoneypls: A entrevista do homem que matou a ex-esposa \u00e9 muito bizarra. O que impressiona \u00e9 ver ele tentando achar uma justificativa\u2026", "lang": "pt", "id": "1202650038301863937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "920736663231492096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202650035512651781"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202650035512651781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "4728612568", "created_at": "2019-12-05T18:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649876879855621"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649876879855621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5447, "type": "Organization", "normalized_text": "TV"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaAntonia"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 135, "tag": "JusticiaParaAntonia"}]}, "author_id": "435769749", "created_at": "2019-12-05T18:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649833452056577"], "text": "Viendo la historia de Antonia , violada , y despu\u00e9s se suicida . El TV est\u00e1n mostrando sus audios . Tremendos !!!! #JusticiaParaAntonia . Era una ni\u00f1a , linda e inteligente. Yo como madre si lo encuentro lo mato .", "lang": "es", "id": "1202649833452056577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "author_id": "967129434926002176", "created_at": "2019-12-05T18:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649787063054336"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649787063054336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Lt3uOHMbuW", "expanded_url": "https://pleno.news/brasil/cidades/homem-atira-em-namorada-mata-5-pessoas-e-se-suicida.html", "display_url": "pleno.news/brasil/cidades\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://pleno.news/brasil/cidades/homem-atira-em-namorada-mata-5-pessoas-e-se-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Violencia"}]}, "author_id": "869612706839580672", "created_at": "2019-12-05T18:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649777151844352"], "text": "Homem atira em namorada, mata 5 pessoas e se suicida #Feminicidio #Violencia \n\nhttps://t.co/Lt3uOHMbuW", "lang": "pt", "id": "1202649777151844352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2782598824", "created_at": "2019-12-05T18:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649626509230086"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649626509230086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2815610657", "created_at": "2019-12-05T18:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649573270937600"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649573270937600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "215111370", "created_at": "2019-12-05T18:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649531822809088"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "id": "1202649531822809088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "author_id": "340473407", "created_at": "2019-12-05T18:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649357834760193"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "lang": "es", "id": "1202649357834760193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "932603425384214528", "created_at": "2019-12-05T18:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649318160764928"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649318160764928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202442131773759488"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Wudqy8jr0o", "expanded_url": "https://twitter.com/lele_lazzarotto/status/1202442131773759488", "display_url": "twitter.com/lele_lazzarott\u2026"}]}, "author_id": "908374971445063680", "created_at": "2019-12-05T18:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649278897897477"], "text": "se vc estudou em qq escola e nunca matou aula no banheiro vc estudo errado https://t.co/Wudqy8jr0o", "lang": "pt", "id": "1202649278897897477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "399092326", "created_at": "2019-12-05T18:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649186375753729"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649186375753729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "author_id": "1003307945348694016", "created_at": "2019-12-05T18:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649165723033600"], "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649165723033600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "843940454378934273", "created_at": "2019-12-05T18:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649118172205056"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649118172205056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "4280200829", "created_at": "2019-12-05T18:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649086010286082"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202649086010286082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uPjh9B1799", "expanded_url": "https://t.co/uPjh9B1799", "display_url": "t.co/uPjh9B1799"}]}, "author_id": "1033916419598114816", "created_at": "2019-12-05T18:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202649037058592768"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/uPjh9B1799", "lang": "pt", "id": "1202649037058592768"}, {"author_id": "3093739319", "created_at": "2019-12-05T18:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648985850302464"], "text": "Noss v\u00e9i, se tu v\u00ea um post onde um PM matou um favelado e vai comentar \"Ah, mas nem todos os PM s\u00e3o assim\" tu merece mt um cascudo", "lang": "pt", "id": "1202648985850302464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "author_id": "3517227622", "created_at": "2019-12-05T18:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648882796253190"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "lang": "pt", "id": "1202648882796253190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202644191488217093"}], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/GPXDYw5Blw", "expanded_url": "https://twitter.com/celoxx_/status/1202644191488217093", "display_url": "twitter.com/celoxx_/status\u2026"}]}, "author_id": "941002684009734146", "created_at": "2019-12-05T18:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648880501985281"], "text": "escola: \n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/GPXDYw5Blw", "lang": "pt", "id": "1202648880501985281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "62891971", "created_at": "2019-12-05T17:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648812541612032"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202648812541612032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}]}, "author_id": "169124053", "created_at": "2019-12-05T17:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648728324186113"], "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "lang": "es", "id": "1202648728324186113"}, {"author_id": "1005820871645294593", "created_at": "2019-12-05T17:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648720866758656"], "text": "En 2 minutos que llevamos esperando el metro un ni\u00f1o casi se suicida por las escaleras mec\u00e1nicas y han tirado una mochila y se ha quedado pillada en la escalera. Puede la vida dejar de darme sustos?", "lang": "es", "id": "1202648720866758656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1167519047208067072", "created_at": "2019-12-05T17:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648705024905217"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202648705024905217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "1122608525207908352", "created_at": "2019-12-05T17:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648619171627009"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202648619171627009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "151588533", "created_at": "2019-12-05T17:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648450866786309"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202648450866786309"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5ZjBTqqlhY", "expanded_url": "https://twitter.com/_oluao/status/1202647166050848769", "display_url": "twitter.com/_oluao/status/\u2026"}]}, "author_id": "3122598605", "created_at": "2019-12-05T17:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648447259725824"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla mano\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5ZjBTqqlhY", "lang": "pt", "id": "1202648447259725824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "956443891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648411180339202"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202648411180339202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202266680585605121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "author_id": "901587608815501314", "created_at": "2019-12-05T17:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648403865456641"], "in_reply_to_user_id": "786710861801021441", "text": "@crf_rato22 @FilipeRet A institui\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica matou por que travou uma guerra com milhares de mu\u00e7ulmanos que queriam dominar a Europa e o mundo, se n\u00e3o fosse a igreja esse cara falaria \u00e1rabe e n\u00e3o cantaria as promiscuidades que ele canta", "lang": "pt", "id": "1202648403865456641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "author_id": "1066885459333300226", "created_at": "2019-12-05T17:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648351751233545"], "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "lang": "pt", "id": "1202648351751233545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/cHpdoYyfdM", "expanded_url": "https://twitter.com/lilith_cp/status/1202546751829360640", "display_url": "twitter.com/lilith_cp/stat\u2026"}]}, "author_id": "875840838944907264", "created_at": "2019-12-05T17:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648243412381697"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\n\nFACULDADE (n\u00e3o lembro muito da \u00e9poca da escola)\n\nbrigou \u2705 (verbalmente)\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/cHpdoYyfdM", "lang": "pt", "id": "1202648243412381697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/IU6YibEl5U", "expanded_url": "https://t.co/IU6YibEl5U", "display_url": "t.co/IU6YibEl5U"}]}, "author_id": "1109930771823976453", "created_at": "2019-12-05T17:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648148176449536"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IU6YibEl5U", "lang": "pt", "id": "1202648148176449536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202586719608098816"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FDagPXioBe", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLucasLange/status/1202586719608098816", "display_url": "twitter.com/TheLucasLange/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo BOZZO"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "author_id": "1104691203419852800", "created_at": "2019-12-05T17:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648090626461697"], "text": "O mesmo do Queiroz, do quem mandou matar MARIELLE, dos 39k de coca\u00edna no avi\u00e3o presidencial.\nQue fim levou o depoimento que o piloto da aeronave se prontificou a fazer e o Sr. Eduardo BOZZO n\u00e3o deixou?\nQuem matou Teori?\nEsperamos as Respostas\ud83d\ude12\u2639\ufe0f\ud83e\udd14 https://t.co/FDagPXioBe", "lang": "pt", "id": "1202648090626461697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "368508424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648064428855297"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202648064428855297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202540164859473921"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zSloiG7QtY", "expanded_url": "https://twitter.com/shinukizz/status/1202540164859473921", "display_url": "twitter.com/shinukizz/stat\u2026"}]}, "author_id": "826279519011106817", "created_at": "2019-12-05T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647921939959809"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u274c (quase)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c (o que \u00e9 bom, \u00e9 pra poucos u_u)\ndiretoria: \u2705 (j\u00e1 fui l\u00edder) https://t.co/zSloiG7QtY", "lang": "pt", "id": "1202647921939959809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "author_id": "1078651420373594112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647899257090049"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Como dice tu l\u00edder suicida \" demuestrenlo  pues imbeciles \"", "lang": "es", "id": "1202647899257090049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1044622075112169473", "created_at": "2019-12-05T17:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647872954650626"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647872954650626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eYtDLr1fl9", "expanded_url": "https://notisul.com.br/seguranca/154383/sp-atirador-deixa-cinco-mortos-e-se-suicida-em-sao-vicente", "display_url": "notisul.com.br/seguranca/1543\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8187, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3367, "type": "Person", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}]}, "author_id": "225028808", "created_at": "2019-12-05T17:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647827169632257"], "text": "SP: Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente  https://t.co/eYtDLr1fl9", "lang": "pt", "id": "1202647827169632257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202392932055166977"}], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/KJwvXrp8fL", "expanded_url": "https://twitter.com/gattyperry/status/1202392932055166977", "display_url": "twitter.com/gattyperry/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "42d7d0350d479d5c"}, "author_id": "240096743", "created_at": "2019-12-05T17:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647803232768011"], "text": "Suicida. https://t.co/KJwvXrp8fL", "lang": "en", "id": "1202647803232768011"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "974717073032142849", "created_at": "2019-12-05T17:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647751194030080"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647751194030080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "943077029624328192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647596189257728"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202647596189257728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "967437384135692288", "created_at": "2019-12-05T17:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647567991033858"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647567991033858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1171287756217225216", "created_at": "2019-12-05T17:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647308808183808"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647308808183808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "733506280573140993", "created_at": "2019-12-05T17:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647300478263296"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647300478263296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202618548641767424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}]}, "author_id": "1161110993768001541", "created_at": "2019-12-05T17:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647293209595905"], "text": "RT @soueunathany: n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647293209595905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "863074479240511489", "created_at": "2019-12-05T17:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647247164448768"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202647247164448768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "author_id": "2216305923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647180298854400"], "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "lang": "ca", "id": "1202647180298854400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "author_id": "989696388", "created_at": "2019-12-05T17:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647029916356608"], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "id": "1202647029916356608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3Z77jt2rAf", "expanded_url": "https://twitter.com/Mestizoqroo/status/1202646957086384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Z77jt2rAf", "media_key": "3_1202646947863109633"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "author_id": "1108770492746477568", "created_at": "2019-12-05T17:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646957086384128"], "text": "#Ent\u00e9rate | Marinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/3Z77jt2rAf", "lang": "es", "id": "1202646957086384128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "467817388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646935376662528"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202646935376662528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "904691465439281153", "created_at": "2019-12-05T17:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646855034789888"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202646855034789888"}, {"author_id": "3121804328", "created_at": "2019-12-05T17:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646779096895488"], "text": "estou enchendo o cu d cacha\u00e7ada se eu sumir mainha me matou", "lang": "pt", "id": "1202646779096895488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "715854764010037248", "created_at": "2019-12-05T17:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646749803929605"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202646749803929605"}, {"author_id": "1110689317184253954", "created_at": "2019-12-05T17:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646735685861376"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (da turma pq do ano era muito pra mim)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nnunca fiz nada rs", "lang": "pt", "id": "1202646735685861376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646612566302722"}], "author_id": "1081042654568296449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ts_pzd", "id": "1029365062132277254"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646724239613952"], "text": "RT @ts_pzd: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi exp\u2026", "lang": "pt", "id": "1202646724239613952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199705959947546627"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "author_id": "1143567103850668033", "created_at": "2019-12-05T17:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646692295823361"], "in_reply_to_user_id": "338401412", "text": "@WhoIsMaarcos O maior predador das mulheres s\u00e3o os homens mas tamb\u00e9m s\u00e3o seus maiores protetores...mas infelizmente o feminismo matou o cavalheirismo e os homens de bem de tanto ser xingados e tratados como lixo est\u00e3o deixando as mulheres se virarem sozinhas....", "lang": "pt", "id": "1202646692295823361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "901191974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646684561338368"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "id": "1202646684561338368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "author_id": "294542106", "created_at": "2019-12-05T17:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646620577423367"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "lang": "es", "id": "1202646620577423367"}, {"author_id": "1029365062132277254", "created_at": "2019-12-05T17:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646612566302722"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\nfoi suspenso\u2705\n\nS\u00f3 coisa boa \ud83e\udd29", "lang": "pt", "id": "1202646612566302722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202306069680328706"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "author_id": "1074864171848744961", "created_at": "2019-12-05T17:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646504646807554"], "in_reply_to_user_id": "1152919857903624192", "text": "@fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra dar aos meninos oque eles merecem ? N\u00e3o adianta chorar quando for falar de pr\u00eamio, se quisesse ter ganhado que votasse, fosse atr\u00e1s. Army faz Isso e sempre leva ent\u00e3o..", "lang": "pt", "id": "1202646504646807554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gmbomeVeqa", "expanded_url": "https://www.ibahia.com/brasil/detalhe/noticia/homem-mata-namorada-a-facadas-em-supermercado-e-se-suicida-em-seguida/", "display_url": "ibahia.com/brasil/detalhe\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8062, "type": "Other", "normalized_text": "iBahia"}]}, "author_id": "721729760888545281", "created_at": "2019-12-05T17:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646451467309061"], "text": "Homem mata namorada a facadas em supermercado e se suicida em seguida - iBahia https://t.co/gmbomeVeqa", "lang": "pt", "id": "1202646451467309061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "author_id": "918529065321148421", "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "lang": "ca", "id": "1202646409759141888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645404929740800"}], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RBbdj6V2lC", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "m.eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "hogar"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "jovenes"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "infancia"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "268393678", "created_at": "2019-12-05T17:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646370219417602"], "in_reply_to_user_id": "268393678", "text": "Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza en el centro que se hab\u00eda convertido en su #hogar.\nhttps://t.co/RBbdj6V2lC\n\n#jovenes #infancia #Espa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1202646370219417602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202350104327290881"}], "author_id": "1015803141277790209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646345196146688"], "in_reply_to_user_id": "2427957338", "text": "@wilbermedinab Ni los hijos y las esposas del ladr\u00f3n suicida lo lloran tanto", "lang": "es", "id": "1202646345196146688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645289234042884"}], "author_id": "19097468", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DraNajrit", "id": "141036801"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646343254196224"], "in_reply_to_user_id": "141036801", "text": "@DraNajrit Nunca hab\u00eda escuchado un intento suicida de esa forma, hay humanos muy creativos", "lang": "es", "id": "1202646343254196224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1089304023889526789", "created_at": "2019-12-05T17:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646303471284225"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "id": "1202646303471284225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/XgwHbl6GZh", "expanded_url": "https://twitter.com/gabisc____/status/1202618685946511360", "display_url": "twitter.com/gabisc____/sta\u2026"}]}, "author_id": "930167657353175041", "created_at": "2019-12-05T17:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645970170916870"], "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u2705 rs \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/XgwHbl6GZh", "lang": "pt", "id": "1202645970170916870"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "796823434785386497", "created_at": "2019-12-05T17:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645835214938112"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645835214938112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1107837018384596993", "created_at": "2019-12-05T17:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645791162224645"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645791162224645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202492755315974145"}], "author_id": "697617213579141121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "POPOLOdiTWlTTER", "id": "1006071437168390144"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645762112249856"], "in_reply_to_user_id": "1006071437168390144", "text": "@POPOLOdiTWlTTER L'Italia si suicida!", "lang": "it", "id": "1202645762112249856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "958678926452195328", "created_at": "2019-12-05T17:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645554716651520"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645554716651520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 132, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9 CARLOS LIMEIRA"}]}, "author_id": "1466155382", "created_at": "2019-12-05T17:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645498429157376"], "text": "Me basta mesmo\nessa coragem suicida\nde erguer a cabe\u00e7a\ne ser um negro\nvinte e quatro horas por dia.\n\nDIARIAMENTE, JOS\u00c9 CARLOS LIMEIRA (1951-2016)", "lang": "pt", "id": "1202645498429157376"}, {"author_id": "4504127607", "created_at": "2019-12-05T17:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645495207862274"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1202645495207862274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "1063905159728779264", "created_at": "2019-12-05T17:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645449968160769"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645449968160769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644995854999552"}], "geo": {"place_id": "43fd47b6579b5841"}, "author_id": "1089960055661907968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GustaColle", "id": "1013383064574201857"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645405718261762"], "in_reply_to_user_id": "1013383064574201857", "text": "@GustaColle Manoo kkkk se eu n\u00e3o cometo erro bobo nas provas de f\u00edsica n\u00e3o \u00e9 eu,,,\n\nNa \u00faltima prova foi:\n\n4 x 2 = 6\n\nN\u00e3o sei como a professora n\u00e3o me matou ainda kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1202645405718261762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "803401157481811968", "created_at": "2019-12-05T17:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645319701475329"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645319701475329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560495749869570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-12-05T17:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645285895393280"], "text": "RT @folha: Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645285895393280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200054417921335298"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ZLX9RLOU0p", "expanded_url": "https://twitter.com/lenagugigugi/status/1200054417921335298", "display_url": "twitter.com/lenagugigugi/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1403512436", "created_at": "2019-12-05T17:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645257940340736"], "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida// esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ZLX9RLOU0p", "lang": "pt", "id": "1202645257940340736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644708230610945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5299, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PekesGG", "id": "2225652739"}]}, "author_id": "180811098", "created_at": "2019-12-05T17:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645229607804930"], "in_reply_to_user_id": "2225652739", "text": "@PekesGG Y los puntos que perd\u00ed tambi\u00e9n :DD\nAlgun dia te vere en mi equipo y veras alguien random que pilla gnar adc y se suicida 13 veces... ese dia ser\u00e9 feliz", "lang": "es", "id": "1202645229607804930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1077996997913784320", "created_at": "2019-12-05T17:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645213438722050"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645213438722050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "295805947", "created_at": "2019-12-05T17:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645121793187842"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645121793187842"}, {"author_id": "169962449", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "joannavarro0", "id": "155006869"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 140, "tag": "cuatrotuiteros"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645115216551936"], "text": "Gran cabildero @joannavarro0 : pol\u00edticos creen suicida aprobar su ley, gente cree que problema de la cultura es su industria #cuatrotuiteros", "lang": "es", "id": "1202645115216551936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/f9rND1B1K1", "expanded_url": "https://bit.ly/2rXWPRf", "display_url": "bit.ly/2rXWPRf"}]}, "author_id": "143545821", "created_at": "2019-12-05T17:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645093938647040"], "text": "Hasta el momento, se desconocen los posibles motivos del autor para ejecutar la letal acci\u00f3n y si fue planificada https://t.co/f9rND1B1K1", "lang": "es", "id": "1202645093938647040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202141793657249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fafarioss", "id": "1053019045023412224"}]}, "author_id": "157562437", "created_at": "2019-12-05T17:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645067246297089"], "text": "RT @fafarioss: A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileir\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645067246297089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1017745842634149888", "created_at": "2019-12-05T17:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645054067748864"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645054067748864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "850285269777625088", "created_at": "2019-12-05T17:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645052155150336"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202645052155150336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202345388742545408"}], "author_id": "2615861635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kafkava", "id": "764602256"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644940809003008"], "text": "RT @Kafkava: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strof\u2026", "lang": "es", "id": "1202644940809003008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "author_id": "778399431766974468", "created_at": "2019-12-05T17:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644857686306818"], "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "lang": "pt", "id": "1202644857686306818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "959261911249547264", "created_at": "2019-12-05T17:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644783388413952"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202644783388413952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "1033318912484630528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644600755757057"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202644600755757057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "985945991659520000", "created_at": "2019-12-05T17:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644500847484928"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202644500847484928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "815926001876291585", "created_at": "2019-12-05T17:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644318047092736"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202644318047092736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "766127485884985344", "created_at": "2019-12-05T17:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644268709490688"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202644268709490688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202373460661551104"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/XcKXJvC4Mg", "expanded_url": "https://twitter.com/kebalito/status/1202373460661551104", "display_url": "twitter.com/kebalito/statu\u2026"}]}, "author_id": "1142293520448937984", "created_at": "2019-12-05T17:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644260971065345"], "text": "eu tenho medo de discutir com um/uma suicida e dps disso elx se matar.\nprimeiro que eu ia me sentir t\u00e3o culpada q ia surtar legal https://t.co/XcKXJvC4Mg", "lang": "pt", "id": "1202644260971065345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612349724712963"}], "author_id": "1175763610288709632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gabrielggfs", "id": "151225380"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644120612876290"], "text": "RT @gabrielggfs: NOJO desse FILHO DE UMA PUTA que a matou a mulher, na frente do filho, com uma faca VAI SE FODER lazarento", "lang": "pt", "id": "1202644120612876290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202643867050348545"}], "author_id": "591909084", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dgllana", "id": "180272447"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644097560928256"], "in_reply_to_user_id": "180272447", "text": "@dgllana @G2tarquitectos Suicida, dir\u00eda yo.", "lang": "es", "id": "1202644097560928256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "author_id": "448119147", "created_at": "2019-12-05T17:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644033467801601"], "text": "Quiero decirle algo sobre las funas\n\nA diario veo muchas funas en RRSS que son compartidas por gente que sigo. Mi pregunta es, \u00bf sabes tu si esa acusaci\u00f3n es verdadera ? \n\nImag\u00ednate la funa es falsa y la persona afectada se suicida, yo al menos me sentir\u00eda culpable si lo hiciera.", "lang": "es", "id": "1202644033467801601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "101003921", "created_at": "2019-12-05T17:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644031521603590"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202644031521603590"}, {"author_id": "1122658680288219138", "created_at": "2019-12-05T17:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644012378841090"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1202644012378841090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "972565814502191104", "created_at": "2019-12-05T17:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643935480430593"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643935480430593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "43705871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643882669948928"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202643882669948928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "73622364", "created_at": "2019-12-05T17:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643863866953731"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "id": "1202643863866953731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202543111316090886"}], "author_id": "50707504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Petreni_Luca", "id": "1003188729085906949"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643860771475457"], "in_reply_to_user_id": "1003188729085906949", "text": "@Petreni_Luca Quando iniziano con i gessetti colorati? Mi piaceva molto adoro il buonismo suicida del PD (e sindacati)", "lang": "it", "id": "1202643860771475457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3376787205", "created_at": "2019-12-05T17:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643749597274112"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643749597274112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1062011830133055489", "created_at": "2019-12-05T17:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643610581315588"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643610581315588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1195131377248882694", "created_at": "2019-12-05T17:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643557737209856"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643557737209856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1141487791173492737", "created_at": "2019-12-05T17:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643520835792896"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643520835792896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "author_id": "946539649945792513", "created_at": "2019-12-05T17:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643495783145475"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643495783145475"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "author_id": "1073600588565364736", "created_at": "2019-12-05T17:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643357165588480"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643357165588480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bTTx3RiTLe", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "author_id": "130010920", "created_at": "2019-12-05T17:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643340723929099"], "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/bTTx3RiTLe", "lang": "es", "id": "1202643340723929099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202556536117235712"}], "author_id": "743313953116192769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "52municipios", "id": "524589593"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643326203240448"], "text": "RT @52municipios: La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesit\u2026", "lang": "es", "id": "1202643326203240448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "999326183518101505", "created_at": "2019-12-05T17:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643282582523907"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643282582523907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202298364362133504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 165, "probability": 0.4986, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisLugo027", "id": "785089164"}]}, "author_id": "345479171", "created_at": "2019-12-05T17:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643091410345984"], "in_reply_to_user_id": "785089164", "text": "@LuisLugo027 Ya no hay mucho tiempo para aclarar las denuncias. El 2020 comenzar\u00e1 con un grave desprestigio opositor  y con 2 elecciones seguras : la interna de la AN y  las Parlamentarias.  Se podr\u00e1 aspirar a un buen resultado con esa campa\u00f1a suicida? ????", "lang": "es", "id": "1202643091410345984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3074297492", "created_at": "2019-12-05T17:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643056740179969"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643056740179969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2534980440", "created_at": "2019-12-05T17:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643033424089089"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202643033424089089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "780348101504696320", "created_at": "2019-12-05T17:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642986930192384"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642986930192384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202548725505314816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "author_id": "820538976", "created_at": "2019-12-05T17:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642954067808257"], "text": "RT @RD_Hurley: Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se su\u2026", "lang": "es", "id": "1202642954067808257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202543014184398848"}], "author_id": "1184198864238186498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 65, "end": 70, "username": "bbva", "id": "16808626"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642896748462080"], "text": "RT @ecologistas: \ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuev\u2026", "lang": "es", "id": "1202642896748462080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kJNsbmqnwJ", "expanded_url": "https://portalsbn.com.br/noticia/homem-mata-companheira-a-facadas-em-supermercado-e-depois-se-suicida-diz-policia", "display_url": "portalsbn.com.br/noticia/homem-\u2026"}]}, "author_id": "339352805", "created_at": "2019-12-05T17:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642778007724032"], "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado e depois se suicida, diz pol\u00edcia https://t.co/kJNsbmqnwJ via @", "lang": "pt", "id": "1202642778007724032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202386694822977536"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/pbTuCQsnMR", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1202386694822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbTuCQsnMR", "media_key": "13_1202386598404378625"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Top\u00edssima142"}]}, "author_id": "197282185", "created_at": "2019-12-05T17:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642754658095104"], "text": "RT @NovelaTopissima: EITA! Minha Flor perguntou na lata se M\u00e3o de Vaca matou Lara #Top\u00edssima142 https://t.co/pbTuCQsnMR", "lang": "pt", "id": "1202642754658095104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/NsMF3wUB3Z", "expanded_url": "https://www.sincensuracarmen.com/joven-se-suicida-por-depresion/", "display_url": "sincensuracarmen.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rokIxelkzt", "expanded_url": "https://twitter.com/SinCensuraCarme/status/1202642731702607872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rokIxelkzt", "media_key": "3_1202642729542524928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}]}, "author_id": "1071192404877815808", "created_at": "2019-12-05T17:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642731702607872"], "text": "JOVEN SE SUICIDA POR\u00a0DEPRESI\u00d3N. https://t.co/NsMF3wUB3Z https://t.co/rokIxelkzt", "lang": "es", "id": "1202642731702607872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/jNt1htXWw1", "expanded_url": "http://ow.ly/9hoo50xsS1p", "display_url": "ow.ly/9hoo50xsS1p"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nu6nWLfvbs", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBilirrubinaRD/status/1202642726556241920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu6nWLfvbs", "media_key": "3_1202642724777791490"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8454, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "RepublicaDominicana"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6886, "type": "Place", "normalized_text": "SantoDomingo"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.8708, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.6045, "type": "Place", "normalized_text": "Financiera"}, {"start": 185, "end": 200, "probability": 0.6901, "type": "Place", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Noticias"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Suicidios"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Muertes"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Asesinatos"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "RD"}, {"start": 131, "end": 151, "tag": "RepublicaDominicana"}, {"start": 152, "end": 165, "tag": "SantoDomingo"}, {"start": 166, "end": 171, "tag": "Azua"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Financiera"}, {"start": 184, "end": 201, "tag": "LaBilirrubinacom"}]}, "author_id": "18816301", "created_at": "2019-12-05T17:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642726556241920"], "text": "Hombre se suicida por deuda a financiera en Azua. Ent\u00e9rate: https://t.co/jNt1htXWw1\n\n#Noticias #Suicidios #Muertes #Asesinatos #RD #RepublicaDominicana #SantoDomingo #Azua #Financiera #LaBilirrubinacom https://t.co/nu6nWLfvbs", "lang": "es", "id": "1202642726556241920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1031667404185772032", "created_at": "2019-12-05T17:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642663830360064"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642663830360064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202642301694173186"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "sayori"}]}, "author_id": "974845446161092609", "created_at": "2019-12-05T17:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642619500765185"], "in_reply_to_user_id": "738690456", "text": "@rxxshford mas eu baixei pra jogar junto com o Henrique s\u00f3 q quando a sayori se matou ele ficou com medo e parou de jogar e eu continuei", "lang": "pt", "id": "1202642619500765185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "908102645445021696", "created_at": "2019-12-05T17:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642600957755397"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642600957755397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "1166003695437459456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642548797460480"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202642548797460480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "4400357793", "created_at": "2019-12-05T17:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642512818720768"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642512818720768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202579537734832129"}], "author_id": "1130315592265809927", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fernandaparodi", "id": "26756392"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642409714307073"], "in_reply_to_user_id": "26756392", "text": "@fernandaparodi @monicabergamo Olha sua distor\u00e7\u00e3o, voltamos na mesma conversa. N\u00e3o interessa se tem bandido ou n\u00e3o no pancad\u00e3o. Quem morreu? Crian\u00e7as. Quem matou?", "lang": "pt", "id": "1202642409714307073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202552500534042624"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/8aOiqXAA6y", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaclaramsz/status/1202552500534042624", "display_url": "twitter.com/mariaclaramsz/\u2026"}]}, "author_id": "946149718622658561", "created_at": "2019-12-05T17:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642262217416705"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2714\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2714\nMatou aula \u2714\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u2714\nSe popularizou \u274c\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/8aOiqXAA6y", "lang": "pt", "id": "1202642262217416705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}]}, "author_id": "1054869457808572418", "created_at": "2019-12-05T17:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642261047160832"], "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642261047160832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1029423629619130368", "created_at": "2019-12-05T17:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642186388594691"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642186388594691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "343049366", "created_at": "2019-12-05T17:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642147725455360"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642147725455360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202416532657192961"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/1nhxEDyNl8", "expanded_url": "https://twitter.com/CozerLuan/status/1202416532657192961", "display_url": "twitter.com/CozerLuan/stat\u2026"}]}, "author_id": "1080155220976504832", "created_at": "2019-12-05T17:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642089214918657"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/1nhxEDyNl8", "lang": "pt", "id": "1202642089214918657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "33299033", "created_at": "2019-12-05T17:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642067194859520"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642067194859520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1198602979399614464", "created_at": "2019-12-05T17:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642045682298881"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202642045682298881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DcA6knS932", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-de-30-anos-se-suicida-por-supuesta-deuda-en-azua/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-de-30-a\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/VfqAH2e7f5", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1202642031677497344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VfqAH2e7f5", "media_key": "3_1202642017865609216"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}]}, "author_id": "2239957297", "created_at": "2019-12-05T17:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642031677497344"], "text": "Hombre de 30 a\u00f1os se suicida por supuesta deuda en Azua. https://t.co/DcA6knS932 https://t.co/VfqAH2e7f5", "lang": "es", "id": "1202642031677497344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/f8L9uwK6Xp", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-de-30-anos-se-suicida-por-supuesta-deuda-en-azua/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-de-30-a\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/0jHrNjiKf2", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1202641981274513409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jHrNjiKf2", "media_key": "3_1202641956091940870"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}]}, "author_id": "105139744", "created_at": "2019-12-05T17:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641981274513409"], "text": "Hombre de 30 a\u00f1os se suicida por supuesta deuda en Azua. https://t.co/f8L9uwK6Xp https://t.co/0jHrNjiKf2", "lang": "es", "id": "1202641981274513409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1134885812116606977", "created_at": "2019-12-05T17:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641871215976448"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641871215976448"}, {"author_id": "1049090361354846209", "created_at": "2019-12-05T17:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641858247241728"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u2714\ufe0f\nReprova\u00e7\u00e3o \u2714\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u2714\ufe0f\nSe popularizou \u2716\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\nSei nem o que dizer kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1202641858247241728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "63300644", "created_at": "2019-12-05T17:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641621319389184"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641621319389184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1094634371489980417", "created_at": "2019-12-05T17:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641572887703553"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641572887703553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/u1k6CbroeI", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/dDzDqT", "display_url": "goo.gl/fb/dDzDqT"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "LaBilirrubinacom"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 90, "tag": "LaBilirrubinacom"}, {"start": 91, "end": 111, "tag": "noticiasdominicanas"}]}, "author_id": "838203055665479680", "created_at": "2019-12-05T17:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641541174616064"], "text": "Hombre se suicida por deuda a financiera en Azua https://t.co/u1k6CbroeI #LaBilirrubinacom #noticiasdominicanas", "lang": "es", "id": "1202641541174616064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "965546435646238720", "created_at": "2019-12-05T17:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641533595537409"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641533595537409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3087022115", "created_at": "2019-12-05T17:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641518613413889"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641518613413889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3120937800", "created_at": "2019-12-05T17:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641394793406464"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641394793406464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/D4W4fC9rkT", "expanded_url": "http://nuevarepublica.com.sv/tras-saludo-navideno-joven-se-suicida-en-usulutan/", "display_url": "nuevarepublica.com.sv/tras-saludo-na\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Usulut\u00e1n"}]}, "author_id": "1172677675", "created_at": "2019-12-05T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641281765142528"], "text": "Tras saludo navide\u00f1o, joven se suicida en Usulut\u00e1n \n\nhttps://t.co/D4W4fC9rkT", "lang": "es", "id": "1202641281765142528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "45001886", "created_at": "2019-12-05T17:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641191092793344"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641191092793344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "825203298772803585", "created_at": "2019-12-05T17:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641179356958720"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "id": "1202641179356958720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "888608325109256196", "created_at": "2019-12-05T17:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641174055542786"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202641174055542786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}]}, "author_id": "785881503284822016", "created_at": "2019-12-05T17:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641155198005248"], "text": "gracias por hacerme ver ese recuerdo de hace dos a\u00f1os snap, gracias eh *se suicida* ahre mentira ya lo supere bue", "lang": "es", "id": "1202641155198005248"}, {"author_id": "1055490898635776001", "created_at": "2019-12-05T17:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202641070011617281"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: (em casa dormindo conta?)\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\n\nacho q t\u00f4 bem kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1202641070011617281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "778074571215863809", "created_at": "2019-12-05T17:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640940357357574"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640940357357574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ocf3MspuZq", "expanded_url": "https://t.co/ocf3MspuZq", "display_url": "t.co/ocf3MspuZq"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.9093, "type": "Organization", "normalized_text": "bangtan"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "end violence"}]}, "author_id": "875041642796941319", "created_at": "2019-12-05T17:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640936586686468"], "text": "y despues se llenan la boca cuando un idol se suicida diciendo \"ay no tienen que insultar porque nunca saben como le afecta a la otra persona\" o festejando la campa\u00f1a de bangtan de end violence\nme da mucha pena la verdad https://t.co/ocf3MspuZq", "lang": "es", "id": "1202640936586686468"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "885905019677155328", "created_at": "2019-12-05T17:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640843590557697"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640843590557697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "795376532999077888", "created_at": "2019-12-05T17:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640832756682752"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640832756682752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202596412422266881"}], "author_id": "1004363445473562624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640831431217152"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "text": "@petrogustavo @petrogustavo me encanta como este tipo se suicida pol\u00edticamente todos los d\u00edas, un d\u00eda mas que otro, pero es fabuloso. Cada ves tiene menos borregos", "lang": "es", "id": "1202640831431217152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202352208609714177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "bolivia"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7895, "type": "Place", "normalized_text": "bolivia"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "bolivia"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "evo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VTVcanal8", "id": "118864905"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "hashtags": [{"start": 277, "end": 302, "tag": "MorirAntesqEsclavosVivir"}]}, "author_id": "1109788904", "created_at": "2019-12-05T17:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640744139366406"], "in_reply_to_user_id": "118864905", "text": "@VTVcanal8 @NicolasMaduro @mbachelet golpe en bolivia. No seas tan cerrado y mente de caca maduro.aqui en bolivia hubo FRAUDE ELECTORAL. Si evo viene a bolivia la gente lo votaremos a la carcel oh yo en persona m hago bomba suicida para matar a evo por su futuro de mi familia.#MorirAntesqEsclavosVivir", "lang": "es", "id": "1202640744139366406"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201913131657809926"}], "author_id": "963128776841457667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640715387412483"], "text": "RT @Mr_Ozymandias: Muore suicida il consulente finanziario di Epstein.\nTutte coincidenze ovviamente, non disturbatevi. https://t.co/9nvyQYQ\u2026", "lang": "it", "id": "1202640715387412483"}, {"author_id": "889847254709936128", "created_at": "2019-12-05T17:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640715022585858"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2716\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "id": "1202640715022585858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2750610874", "created_at": "2019-12-05T17:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640670348972032"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640670348972032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/4pfz3131Df", "expanded_url": "https://twitter.com/oaquinTeixeira/status/1199100790826291200", "display_url": "twitter.com/oaquinTeixeira\u2026"}]}, "author_id": "37015421", "created_at": "2019-12-05T17:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640661591347200"], "text": "aos 13 anos fui diagnosticado com depress\u00e3o e durante todo esse tempo minha fam\u00edlia tem unido esfor\u00e7os para me ajudar foram anos dif\u00edceis desde o alto custo de rem\u00e9dios e terapia at\u00e9 lidar com um suicida...\u00e9 uma batalha mas gra\u00e7as a sua thread eu finalmente decidi me matar! https://t.co/4pfz3131Df", "lang": "pt", "id": "1202640661591347200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "1102393639307755520", "created_at": "2019-12-05T17:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640605077262336"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640605077262336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1090553382010580992", "created_at": "2019-12-05T17:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640569480155136"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640569480155136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202528767236808704"}], "author_id": "867625797074464768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "quilla_mari", "id": "863402887"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640557975183360"], "in_reply_to_user_id": "2325467407", "text": "@FuerzasDelOrden @quilla_mari Contra la violencia suicida de los delincuentes, la violencia delegada de los ciudadanos en el Estado.", "lang": "es", "id": "1202640557975183360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/skWcJft902", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/12/05/pearl-harbor-soldato-uccide-due-civili-e-si-suicida/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/12/05/pea\u2026"}]}, "author_id": "949898738", "created_at": "2019-12-05T17:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640552518443012"], "text": "Post Edited: Pearl Harbor soldato uccide due civili e si suicida https://t.co/skWcJft902", "lang": "it", "id": "1202640552518443012"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/V02s6JJaob", "expanded_url": "https://twitter.com/imlittlejayy/status/1202378951903068161", "display_url": "twitter.com/imlittlejayy/s\u2026"}]}, "author_id": "3939969735", "created_at": "2019-12-05T17:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640497912819725"], "text": "juro q cuando estoy en un lugar tan alto autom\u00e1ticamente me sale el impulso de querer tirarme Nose xq, re suicida pero m sale solo https://t.co/V02s6JJaob", "lang": "es", "id": "1202640497912819725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202281063093067777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "snyder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "DceuO", "id": "1440778521748463630"}]}, "author_id": "53828786", "created_at": "2019-12-05T17:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640485224976386"], "in_reply_to_user_id": "1054738192509870091", "text": "@DceuO aunque no tiene nada que ver al dios snyder no lo despiden, se va porque se le suicida la hija", "lang": "es", "id": "1202640485224976386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/HNr4XF9j3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Ju__Olive/status/1202557582633840641", "display_url": "twitter.com/Ju__Olive/stat\u2026"}]}, "author_id": "867496475516952576", "created_at": "2019-12-05T17:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640394007261187"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/HNr4XF9j3T", "lang": "pt", "id": "1202640394007261187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202639774349172736"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/uUZpK7r4IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DraGimeno/status/1202639774349172736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUZpK7r4IQ", "media_key": "3_1202639765268512768"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "summa112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DraGimeno", "id": "2179599166"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "summa112"}]}, "author_id": "1615095084", "created_at": "2019-12-05T17:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640334641123329"], "text": "RT @DraGimeno: CODIGO \"riesgo suicida\"  gran avance trabajar en su creaci\u00f3n en #summa112 \ud83d\udc99\ud83d\ude91\u2728 https://t.co/uUZpK7r4IQ", "lang": "es", "id": "1202640334641123329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1047574712937861120", "created_at": "2019-12-05T17:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640319914872832"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640319914872832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "14537114", "created_at": "2019-12-05T17:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640308485394432"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640308485394432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202618548641767424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}]}, "author_id": "939532277079474177", "created_at": "2019-12-05T17:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640291171307521"], "text": "RT @soueunathany: n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640291171307521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1184678878293516288", "created_at": "2019-12-05T17:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640278760435712"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640278760435712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3312685271", "created_at": "2019-12-05T17:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640209126576131"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202640209126576131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202636276903694337"}], "author_id": "1065565406759448577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "animal__passion", "id": "827665613569007618"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202640182991892482"], "text": "RT @animal__passion: Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9\u2026", "lang": "fr", "id": "1202640182991892482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xFQipU0UHc", "expanded_url": "https://verazinforma.com/internacional/militar-mata-a-dos-personas-y-despues-se-suicida-en-la-base-naval-de-pearl-harbor/", "display_url": "verazinforma.com/internacional/\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4ApfTuiqbA", "expanded_url": "https://twitter.com/VerazInforma/status/1202639901704876032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ApfTuiqbA", "media_key": "3_1202639900203315201"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "author_id": "2831115402", "created_at": "2019-12-05T17:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639901704876032"], "text": "Militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base naval de Pearl Harbor - https://t.co/xFQipU0UHc https://t.co/4ApfTuiqbA", "lang": "es", "id": "1202639901704876032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1179144145782427649", "created_at": "2019-12-05T17:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639868364505090"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639868364505090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/wwVGd0ddSk", "expanded_url": "https://sudestenoticia.com.br/v2/?p=55004", "display_url": "sudestenoticia.com.br/v2/?p=55004"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "932786593483673601", "created_at": "2019-12-05T17:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639828858355713"], "text": "Homem mata companheira a facadas em supermercado no RJ e depois se suicida, diz pol\u00edcia https://t.co/wwVGd0ddSk", "lang": "pt", "id": "1202639828858355713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uUZpK7r4IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DraGimeno/status/1202639774349172736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUZpK7r4IQ", "media_key": "3_1202639765268512768"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "summa112"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "summa112"}]}, "author_id": "2179599166", "created_at": "2019-12-05T17:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639774349172736"], "text": "CODIGO \"riesgo suicida\"  gran avance trabajar en su creaci\u00f3n en #summa112 \ud83d\udc99\ud83d\ude91\u2728 https://t.co/uUZpK7r4IQ", "lang": "es", "id": "1202639774349172736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202599986594234369"}], "author_id": "621068828", "created_at": "2019-12-05T17:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639650831192064"], "in_reply_to_user_id": "987248595438112768", "text": "@CulmaduMariaSER Suicida't ja.", "lang": "es", "id": "1202639650831192064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1009992583643389952", "created_at": "2019-12-05T17:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639567310008320"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639567310008320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202622526804955138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Par\u00e1graf"}]}, "author_id": "1164340081127317506", "created_at": "2019-12-05T17:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639553170939905"], "text": "RT @_laviniacostaa: Aqui vale muito pouco a sua vida\nA nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe diz que, me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1graf\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639553170939905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202181518824738818"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/AQcDHmx1eR", "expanded_url": "https://twitter.com/willmedinam/status/1202181518824738818", "display_url": "twitter.com/willmedinam/st\u2026"}]}, "author_id": "16695798", "created_at": "2019-12-05T17:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639543935090689"], "text": "Co\u00f1o el cambi\u00f3. Fue un monstruo hasta la mitad de la novela y ahi en m\u00e1s cambi\u00f3, de vaina no se suicida. Como m\u00e1s puede pedir perd\u00f3n una gente pues. https://t.co/AQcDHmx1eR", "lang": "es", "id": "1202639543935090689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1038915103159148544", "created_at": "2019-12-05T17:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639493804769285"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639493804769285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "891877865893048320", "created_at": "2019-12-05T17:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639448443412482"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639448443412482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "830120023771512836", "created_at": "2019-12-05T17:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639399521062913"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639399521062913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "40423967", "created_at": "2019-12-05T17:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639350237933568"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639350237933568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1031951101514399746", "created_at": "2019-12-05T17:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639303190466561"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639303190466561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1182406412393164800", "created_at": "2019-12-05T17:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639051070877697"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202639051070877697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1043165252924395525", "created_at": "2019-12-05T17:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638945626054656"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638945626054656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1174813296320548864", "created_at": "2019-12-05T17:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638880048078855"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638880048078855"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "4901739694", "created_at": "2019-12-05T17:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638879582494720"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638879582494720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "874751059650113536", "created_at": "2019-12-05T17:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638798200492032"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638798200492032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1033364526815698946", "created_at": "2019-12-05T17:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638732106588160"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638732106588160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}]}, "author_id": "889571802569211906", "created_at": "2019-12-05T17:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638681309425664"], "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638681309425664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "author_id": "717243492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638646588923904"], "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "lang": "es", "id": "1202638646588923904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202632344303222784"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/8zmfdc9Mjs", "expanded_url": "https://twitter.com/cailanetorres/status/1202632344303222784", "display_url": "twitter.com/cailanetorres/\u2026"}]}, "author_id": "717847480575066112", "created_at": "2019-12-05T17:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638645452259329"], "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705 kk\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u2705 https://t.co/8zmfdc9Mjs", "lang": "pt", "id": "1202638645452259329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "991418547455905799", "created_at": "2019-12-05T17:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638580381818880"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638580381818880"}, {"author_id": "3353324908", "created_at": "2019-12-05T17:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638519006576640"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 (cada verdinho e um ano reprovado kkkkkkkk)\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "lang": "pt", "id": "1202638519006576640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202637505079758848"}], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/1FXHKrt2d9", "expanded_url": "https://twitter.com/ageofestrela/status/1202637505079758848", "display_url": "twitter.com/ageofestrela/s\u2026"}]}, "author_id": "836644831296434176", "created_at": "2019-12-05T17:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638504334893056"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/1FXHKrt2d9", "lang": "pt", "id": "1202638504334893056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "731657359353905154", "created_at": "2019-12-05T17:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638470944100353"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638470944100353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "984602296662347776", "created_at": "2019-12-05T17:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638452384305152"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638452384305152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1060021096198619136", "created_at": "2019-12-05T17:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638420989894657"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638420989894657"}, {"author_id": "1054441820833374209", "created_at": "2019-12-05T17:18:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638357148446720"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2716\ufe0f\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u2705\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705", "lang": "pt", "id": "1202638357148446720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "726855282966548482", "created_at": "2019-12-05T17:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638174754922497"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638174754922497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202636163682619400"}], "author_id": "1031030383184367616", "created_at": "2019-12-05T17:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638012250759168"], "in_reply_to_user_id": "467117553", "text": "@tinkerrmi Tem varias coisas boas migs, tipo tu t\u00e1 no top farmandis e a bostelane suicida pinga ajuda depois de meter aquele over, morrem.... Teu pr\u00eamio vai ser levar a culpa, bem baum", "lang": "pt", "id": "1202638012250759168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "3332854665", "created_at": "2019-12-05T17:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638003262427136"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202638003262427136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YXyKTfgRY8", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4255, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7938, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "author_id": "912347512320733187", "created_at": "2019-12-05T17:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638001488252929"], "text": "Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/YXyKTfgRY8 via @portalr7", "lang": "pt", "id": "1202638001488252929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201126608783978496"}], "author_id": "1062767381225848833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabi_monteiro_l", "id": "847876247850037249"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637872056143873"], "in_reply_to_user_id": "847876247850037249", "text": "@gabi_monteiro_l Bah, suicida kkkk", "lang": "pt", "id": "1202637872056143873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "969973958291443715", "created_at": "2019-12-05T17:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637815626027010"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637815626027010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1426834122", "created_at": "2019-12-05T17:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637734600466432"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637734600466432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "980622691488157698", "created_at": "2019-12-05T17:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637692598726658"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637692598726658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2950403349", "created_at": "2019-12-05T17:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637651565858816"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637651565858816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202623129002098688"}], "author_id": "2199612385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637617302519809"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "text": "@UOLNoticias Pros ot\u00e1rios que adoram usar mortes pra atacar pol\u00edcia, na mat\u00e9ria n\u00e3o diz que foi a PM que matou, e sim que lideran\u00e7as de tr\u00e1fico se reuniram, a pol\u00edcia soube e foi at\u00e9 l\u00e1 e os TRAFICANTES. Atacaram a pol\u00edcia e houve confronto , mas tudo envolve TRAFICANTES.", "lang": "pt", "id": "1202637617302519809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/LMkiNRRxkd", "expanded_url": "https://twitter.com/cellyzzz/status/1202636427625934848", "display_url": "twitter.com/cellyzzz/statu\u2026"}]}, "author_id": "3012778853", "created_at": "2019-12-05T17:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637505079758848"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o ta pra acontecer\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/LMkiNRRxkd", "lang": "pt", "id": "1202637505079758848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/0uRgJTsLxv", "expanded_url": "https://twitter.com/xxxxxtxs/status/1202310971445989377", "display_url": "twitter.com/xxxxxtxs/statu\u2026"}]}, "author_id": "54038698", "created_at": "2019-12-05T17:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637410661740549"], "text": "N\u00e3o consigo resolver a causa principal da minha depress\u00e3o, mas posso dizer que sa\u00ed de um estado cr\u00edtico (com pensamento suicida e prestes a ter crise psic\u00f3tica) pra um estado mais leve, que t\u00e1 me possibilitando retomar a vida https://t.co/0uRgJTsLxv", "lang": "pt", "id": "1202637410661740549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "28122222", "created_at": "2019-12-05T17:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637393427386368"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637393427386368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1112595310617022464", "created_at": "2019-12-05T17:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637352574865408"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637352574865408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202631740113772544"}], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/BPPg4Gi1m9", "expanded_url": "https://twitter.com/dortmunnnd/status/1202631740113772544", "display_url": "twitter.com/dortmunnnd/sta\u2026"}]}, "author_id": "3317457465", "created_at": "2019-12-05T17:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637325114728450"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u2705 https://t.co/BPPg4Gi1m9", "lang": "pt", "id": "1202637325114728450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202636515102380032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Mushu drag\u00e3o"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.323, "type": "Person", "normalized_text": "mulan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GuiggsMelo", "id": "2845750716"}]}, "author_id": "1056683231016378369", "created_at": "2019-12-05T17:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637324326244358"], "in_reply_to_user_id": "2845750716", "text": "@GuiggsMelo Trocaram Mushu drag\u00e3o por uma felix cara, sinceramente.... Sem coment\u00e1rios\n\n... E botaram uma bruxa no meio... Mano eles querem repetir o erro de Esquadr\u00e3o suicida? Tornar o enredo fraco e tacar uma bruxa no meio pra ser vil\u00e3? Mano, eu quero ver mulan batendo em macho escroto\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1202637324326244358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202032922750046208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lbertozzi", "id": "37929603"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "faeltc", "id": "508140420"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Romariova1", "id": "1166444246783668225"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "56811775", "created_at": "2019-12-05T17:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637299793715200"], "text": "RT @lbertozzi: @faeltc @Romariova1 @Flamengo n\u00e3o \u00e9 suicida, mas \u00e9 o melhor cen\u00e1rio para o Liverpool", "lang": "pt", "id": "1202637299793715200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202615612595412992"}], "author_id": "376450330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minuto30com", "id": "126560662"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637296220196869"], "in_reply_to_user_id": "126560662", "text": "@minuto30com En mi opini\u00f3n deber\u00edan hacerlo de otra forma, el gobierno no escucha. Pero sentarse 100 fulanos termina siendo el escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1202637296220196869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202031481071243264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Kashima"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.8542, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "faeltc", "id": "508140420"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "lbertozzi", "id": "37929603"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Romariova1", "id": "1166444246783668225"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "56811775", "created_at": "2019-12-05T17:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637293246451713"], "text": "RT @faeltc: @lbertozzi @Romariova1 @Flamengo Leo, o Kashima jogou atacando o Real em 2018 e foi bem. Achei que jogou at\u00e9 melhor que o Real\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637293246451713"}, {"author_id": "899720128853618688", "created_at": "2019-12-05T17:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637277383548929"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2611\ufe0f\nnota vermelha \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1202637277383548929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202618548641767424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soueunathany", "id": "3412884221"}]}, "author_id": "1056964641983811585", "created_at": "2019-12-05T17:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637217765695489"], "text": "RT @soueunathany: n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637217765695489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1021810700560285701", "created_at": "2019-12-05T17:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637216767512576"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637216767512576"}, {"author_id": "430788626", "created_at": "2019-12-05T17:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637166364516353"], "text": "Sabias que yo tenia mucho mas que perder, que todo es culpa de un impulso suicida", "lang": "es", "id": "1202637166364516353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "959119682761523201", "created_at": "2019-12-05T17:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637142909960194"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637142909960194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "2821301607", "created_at": "2019-12-05T17:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637103743549445"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202637103743549445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202570175511515137"}], "author_id": "907336734253441024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eneas_7", "id": "258275740"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Robustiano55", "id": "912377406190686211"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636952203407364"], "text": "RT @Eneas_7: @Robustiano55 S\u00edntomas claros de una sociedad idiotizada y embobada por la demagogia buenista y suicida que impera. Ver\u00edamos s\u2026", "lang": "es", "id": "1202636952203407364"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1154863097405984768", "created_at": "2019-12-05T17:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636949187678210"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636949187678210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "2613960614", "created_at": "2019-12-05T17:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636896280678400"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636896280678400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "author_id": "215746407", "created_at": "2019-12-05T17:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636888009519106"], "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "lang": "es", "id": "1202636888009519106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1070016696298192896", "created_at": "2019-12-05T17:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636685999267840"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636685999267840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "989320744030097408", "created_at": "2019-12-05T17:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636677732323328"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636677732323328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606018578046978"}], "author_id": "160223661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EvelinGersini", "id": "572985228"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636420889923584"], "in_reply_to_user_id": "572985228", "text": "@EvelinGersini Jajajajjajaa re suicida", "lang": "es", "id": "1202636420889923584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "918230010", "created_at": "2019-12-05T17:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636412539027458"], "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636412539027458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "924399202884554757", "created_at": "2019-12-05T17:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636375083888640"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636375083888640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "733092915535327232", "created_at": "2019-12-05T17:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636298160349185"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202636298160349185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/E7dpTxJIjZ", "expanded_url": "http://www.animalmonde.com/2019/02/un-chaton-errant-se-rue-sur-un-homme-et.html?fbclid=IwAR3yPh14AUAsDly_78Jp0331aUxfkMvJjMywpYmYAUn_nlILiUdxmYubh34", "display_url": "animalmonde.com/2019/02/un-cha\u2026"}]}, "author_id": "827665613569007618", "created_at": "2019-12-05T17:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636276903694337"], "text": "Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 les suivre jusque chez eux\nhttps://t.co/E7dpTxJIjZ", "lang": "fr", "id": "1202636276903694337"}, {"author_id": "1118208152816766976", "created_at": "2019-12-05T17:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636271161663491"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou: KKKK tento ser amg de tds \nnamorou: \u2705\nbeijou: \u2705\nfoi pego beijando: \u274c\n\ne voc\u00eas?", "lang": "pt", "id": "1202636271161663491"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1170500304594493440", "created_at": "2019-12-05T17:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635999672774656"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202635999672774656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "730171464687693826", "created_at": "2019-12-05T17:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635893607215104"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202635893607215104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vsXhChMHuw", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/12/05/hombre-machetea-a-su-pareja-y-se-suicida-en-bocas-del-toro/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/12/05/hom\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XpTRXvslfR", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1202635775067770880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XpTRXvslfR", "media_key": "3_1202635769808130049"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas del Toro"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "Panam\u00e1"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "EnSegundos"}]}, "author_id": "746387971931267072", "created_at": "2019-12-05T17:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635775067770880"], "text": "Hombre machetea a su pareja y se suicida en Bocas del Toro\nhttps://t.co/vsXhChMHuw\n#Panam\u00e1 #EnSegundos https://t.co/XpTRXvslfR", "lang": "es", "id": "1202635775067770880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "966018950596349952", "created_at": "2019-12-05T17:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635760786165760"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202635760786165760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OOkRVv8CQm", "expanded_url": "https://twitter.com/DosLoucas/status/1202635757829140480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOkRVv8CQm", "media_key": "3_1202635754297532426"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}]}, "author_id": "1166862938306732035", "created_at": "2019-12-05T17:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635757829140480"], "text": "Eu descobrindo que na verdade o Simon se matou e o Jake ajudou ele a ferrar todo mundo https://t.co/OOkRVv8CQm", "lang": "pt", "id": "1202635757829140480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1024952681524355072", "created_at": "2019-12-05T17:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635724849340416"], "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "lang": "es", "id": "1202635724849340416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1035746668262686722", "created_at": "2019-12-05T17:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635626287435776"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202635626287435776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1151485084752629761", "created_at": "2019-12-05T17:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635606796492804"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202635606796492804"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "728611263278895104", "created_at": "2019-12-05T17:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635536730640385"], "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "lang": "pt", "id": "1202635536730640385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/Po9o2GXIMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/maluisntok/status/1202384226693341189", "display_url": "twitter.com/maluisntok/sta\u2026"}]}, "author_id": "1101986282337640448", "created_at": "2019-12-05T17:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202635534981570565"], "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/Po9o2GXIMQ", "lang": "pt", "id": "1202635534981570565"}], "includes": {"users": [{"location": "Morioh-Cho", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1914, "tweet_count": 141512, "listed_count": 25}, "id": "83211610", "verified": false, "username": "gayriarty", "name": "Vampirarty Kujo \u2b50\ufe0f\ud83d\udc2c"}, {"location": "Mori\u014d-ch\u014d", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 719, "tweet_count": 51580, "listed_count": 27}, "id": "9178212", "verified": false, "username": "thebestkungfu", "name": "Kakyoin's Ghost \ud83d\udc7b\ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 196, "tweet_count": 121258, "listed_count": 2}, "id": "342315023", "verified": false, "username": "THE_INSONE", "name": "\ud835\udd7d 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 302, "tweet_count": 5185, "listed_count": 0}, "id": "785658581467160576", "verified": false, "username": "Scultoripr", "name": "Paulo\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83e\udd8a"}, {"location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "id": "1021223624181764097", "verified": false, "username": "Dedin_Malvadao3", "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 82, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "id": "1052958494872211456", "verified": false, "username": "conconithauany", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "id": "1658326021", "verified": false, "username": "EvanRodrigues2", "name": "Evan Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890", "verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"location": "La Guajira, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1685, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "id": "280553788", "verified": false, "username": "carmenvallesoto", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60."}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 210, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}, "id": "1165263705711480832", "verified": false, "username": "waleskareis__", "name": "patroa"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 483, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "id": "236248132", "verified": false, "username": "coebelle", "name": "Tia Belle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "id": "1075166591753568256", "verified": false, "username": "Michell69330944", "name": "Michelle"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828114, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "id": "58951368", "verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 21192, "following_count": 1010, "tweet_count": 173375, "listed_count": 80}, "id": "3141812992", "verified": false, "username": "fronteraenlaweb", "name": "Frontera Digital"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1119, "tweet_count": 19548, "listed_count": 4}, "id": "3007745939", "verified": false, "username": "ffeabia", "name": "bia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551762, "following_count": 171773, "tweet_count": 611984, "listed_count": 13864}, "id": "14594813", "verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "id": "1113118628050800640", "verified": false, "username": "NovelaTopissima", "name": "Top\u00edssima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 642, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "id": "1158680558177783809", "verified": false, "username": "PeterJa11570067", "name": "Peter 33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65440, "following_count": 54, "tweet_count": 34435, "listed_count": 308}, "id": "2157225504", "verified": false, "username": "DolcaCatalunya", "name": "Dol\u00e7a Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 143, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "id": "1198264113392164864", "verified": false, "username": "JOTA_VTF", "name": "DISCO VOADOR \ud83d\udef8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "id": "780566405561266176", "verified": false, "username": "Kaio84_", "name": "kaio"}, {"location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 119, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "id": "880721275995533312", "verified": false, "username": "gbb333", "name": "gb"}, {"location": "Santa Maria \ud83d\udc4b\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 5368, "following_count": 1881, "tweet_count": 20317, "listed_count": 2}, "id": "1051332491120955393", "verified": false, "username": "Grs_417", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd98 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 0, "tweet_count": 7969, "listed_count": 0}, "id": "992035857010954242", "verified": false, "username": "DLdakoreia31", "name": "DL31\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 3109, "tweet_count": 18837, "listed_count": 10}, "id": "15093660", "verified": false, "username": "Rodri25", "name": "Rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1296, "tweet_count": 8342, "listed_count": 1}, "id": "93940985", "verified": false, "username": "Ederopolus", "name": "Eder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 391, "tweet_count": 21383, "listed_count": 0}, "id": "790976283798831104", "verified": false, "username": "Sr_Thaaay", "name": "Thay\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 150, "tweet_count": 14147, "listed_count": 1}, "id": "479947720", "verified": false, "username": "pibecosmo", "name": "Juan R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 718, "tweet_count": 14041, "listed_count": 1}, "id": "1121957501224792064", "verified": false, "username": "BB97CLUB", "name": "\u029f\u1d07\u1d1b\u00ed\u1d04\u026a\u1d00"}, {"location": "Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "id": "919279623522971648", "verified": false, "username": "rhadefjy", "name": "Rhavs \ud80c\udd6a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5267, "following_count": 5268, "tweet_count": 346944, "listed_count": 90}, "id": "3348058737", "verified": false, "username": "GlaucoPortela", "name": "Glauco Portela"}, {"location": "Manaus (AM) - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57005, "following_count": 48573, "tweet_count": 143393, "listed_count": 49}, "id": "149556842", "verified": false, "username": "portalzacarias", "name": "Portal do Zacarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1664, "tweet_count": 1321, "listed_count": 2}, "id": "2786301724", "verified": false, "username": "beltrannunez_", "name": "Beltran"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 2004, "tweet_count": 21040, "listed_count": 0}, "id": "1072574189591298048", "verified": false, "username": "_Lincon_13", "name": "Lincon\ud83e\udd4b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 258, "tweet_count": 57507, "listed_count": 1}, "id": "2275261081", "verified": false, "username": "_hmtp", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3484, "tweet_count": 191545, "listed_count": 263}, "id": "268391128", "verified": false, "username": "yue90210", "name": "Yue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 1357, "tweet_count": 118901, "listed_count": 9}, "id": "156503723", "verified": false, "username": "RDWonderland", "name": "\u2606~\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udf83Spooky Ruthie\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80~\u2606"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14243, "listed_count": 0}, "id": "51237914", "verified": false, "username": "One_audita", "name": "Pablo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 1616, "tweet_count": 29674, "listed_count": 4}, "id": "976412941464625152", "verified": false, "username": "Naaaaaay1", "name": "NAY \ud83d\udc95"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 9557, "following_count": 10501, "tweet_count": 530462, "listed_count": 1136}, "id": "113789487", "verified": false, "username": "ecuabot", "name": "EcuaBot"}, {"location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 1119, "tweet_count": 40744, "listed_count": 31}, "id": "824287444254261248", "verified": false, "username": "EcuadorWillana", "name": "Ecuador Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 695, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "id": "1163770166070718465", "verified": false, "username": "americanafmc3", "name": "Ac \ud83d\udd25"}, {"location": "vi\u00e7osa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 60, "tweet_count": 1617, "listed_count": 1}, "id": "1016508558047932416", "verified": false, "username": "ETEVALDA_of", "name": "ETEVALDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "verified": false, "username": "tolas_kado", "name": "\u2206Schneider\u2206"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 682, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "id": "1170522357162795013", "verified": false, "username": "lmariinhoo", "name": "docinho"}, {"location": "Nova Jessy cit", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1288, "tweet_count": 22466, "listed_count": 0}, "id": "1047965089603706880", "verified": false, "username": "eulee_29", "name": "ticiaa \ud83e\udd8b"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 697, "tweet_count": 41502, "listed_count": 0}, "id": "976190771924799489", "verified": false, "username": "BhJoy4", "name": "Joyce \ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 4631, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}, "id": "3205955609", "verified": false, "username": "MariaCidada1", "name": "Leila Maria LULA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597226, "following_count": 658, "tweet_count": 274803, "listed_count": 1940}, "id": "248890506", "verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 164, "tweet_count": 65085, "listed_count": 0}, "id": "1001629253287448576", "verified": false, "username": "eujeovanna_", "name": "Pen\u00e9lope\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 986, "tweet_count": 6706, "listed_count": 0}, "id": "910310635510157313", "verified": false, "username": "Ivanfer28331610", "name": "Ivanferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4927, "tweet_count": 215087, "listed_count": 1}, "id": "919224259096055808", "verified": false, "username": "lilipet3", "name": "Lilipet"}, {"location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2076, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "id": "918529065321148421", "verified": false, "username": "Bernat_Deltell", "name": "Bernat Deltell"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 2079, "tweet_count": 42731, "listed_count": 1}, "id": "3131316519", "verified": false, "username": "Thayvargas77", "name": "Thayn\u00e1 \ud83d\udc06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 179, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "id": "994265111325011968", "verified": false, "username": "ele_echa", "name": "Elena"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98139, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "id": "355957658", "verified": false, "username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 463, "tweet_count": 14911, "listed_count": 0}, "id": "758644910388019200", "verified": false, "username": "NandaBea25", "name": "Fernanda\u2728"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 47, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "id": "252234447", "verified": false, "username": "LETTO28", "name": "Letto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 76, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "id": "1177629134626938880", "verified": false, "username": "SuzanoVitoria", "name": "Elizabeth Parker"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 303, "tweet_count": 27936, "listed_count": 1}, "id": "1187429042", "verified": false, "username": "gustavofirpe", "name": "Firpe"}, {"location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37066, "following_count": 30644, "tweet_count": 58590, "listed_count": 23}, "id": "1053019045023412224", "verified": false, "username": "fafarioss", "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1808, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "id": "741083127523774464", "verified": false, "username": "Ramon_Alencarr", "name": "Ramon Alencar | #BLM"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 471, "tweet_count": 6942, "listed_count": 0}, "id": "1006964924785070080", "verified": false, "username": "RafaelaQuinta13", "name": "Quintanilha\ud83c\udf38"}, {"location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 380, "tweet_count": 6271, "listed_count": 0}, "id": "939971129288032256", "verified": false, "username": "roseeeugh", "name": "pheebee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "id": "1635114859", "verified": false, "username": "istanaaa", "name": "istana"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12624, "following_count": 4903, "tweet_count": 160218, "listed_count": 412}, "id": "74421223", "verified": true, "username": "estrelladigital", "name": "estrelladigital.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 299, "tweet_count": 4342, "listed_count": 4}, "id": "1050410727205425152", "verified": false, "username": "seung_best", "name": "\u2606\uff9f.*mj\u2661|"}, {"location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151118, "listed_count": 542}, "id": "164908231", "verified": false, "username": "Venezolanonews", "name": "El Venezolano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 67, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "2266151147", "verified": false, "username": "donadegenovia", "name": "m\u00e3e da Maria Rita"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 812, "tweet_count": 16004, "listed_count": 0}, "id": "3308824289", "verified": false, "username": "bandidaTs77", "name": "T.s"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 311, "tweet_count": 8577, "listed_count": 1}, "id": "234503404", "verified": false, "username": "joaogarciars", "name": "Jo\u00e3o Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 252, "tweet_count": 22148, "listed_count": 0}, "id": "3245275942", "verified": false, "username": "mineradoraaa", "name": "jo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}, "id": "9427562", "verified": false, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 4665, "tweet_count": 7650, "listed_count": 0}, "id": "908726132060692480", "verified": false, "username": "Guilherme027W", "name": "FG\ud83c\udfc5"}, {"location": "Anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 5889, "tweet_count": 272900, "listed_count": 5}, "id": "926783300630339585", "verified": false, "username": "jaguard22222", "name": "Jaguard2222\ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16669, "following_count": 9757, "tweet_count": 17002, "listed_count": 44}, "id": "827665613569007618", "verified": false, "username": "animal__passion", "name": "Animal Passion"}, {"location": "Puta Que Pariu", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1578, "tweet_count": 6155, "listed_count": 0}, "id": "922498954201268224", "verified": false, "username": "pedro_Szsz", "name": "insta:Pedrosantos \ud83d\ude44\u2764\ufe0f"}, {"location": " Seu Terror", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1268, "tweet_count": 13639, "listed_count": 0}, "id": "844047668011827200", "verified": false, "username": "Eubombom07", "name": "Da NMax\ud83d\udef5\ud83d\udca8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 467, "tweet_count": 25222, "listed_count": 3}, "id": "366921517", "verified": false, "username": "oyechuliss", "name": "whom \ud83e\udeb8"}, {"location": "Minho", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 135, "tweet_count": 86397, "listed_count": 33}, "id": "3070303182", "verified": false, "username": "ominhopt", "name": "O MINHO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 594, "tweet_count": 12525, "listed_count": 0}, "id": "1072290331176124416", "verified": false, "username": "gaabk7", "name": "gabriel rocha"}, {"location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 755, "tweet_count": 99589, "listed_count": 0}, "id": "914588472211632130", "verified": false, "username": "pomorenaxx", "name": "maladeza_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 936, "tweet_count": 30511, "listed_count": 25}, "id": "1099007874318172160", "verified": false, "username": "vtaexplict", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83d\udc8e"}, {"location": "Em algum Lugar...do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1160, "tweet_count": 488049, "listed_count": 27}, "id": "459245009", "verified": false, "username": "AntroReality", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35"}, {"location": "Itaborai Rj", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 394, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}, "id": "960677238529241088", "verified": false, "username": "larahmedeir", "name": "Lara M. \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2186, "tweet_count": 43336, "listed_count": 33}, "id": "1154591026922889216", "verified": false, "username": "ENBYKL4US", "name": "carliss \u2602\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1134, "tweet_count": 41835, "listed_count": 6}, "id": "1174757063727157248", "verified": false, "username": "sabeauanys", "name": "\u00e1gata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 0, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "id": "1168311151781994496", "verified": false, "username": "MariaClaraaml", "name": "Maria Clara Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 843, "tweet_count": 5909, "listed_count": 0}, "id": "1042839638929534976", "verified": false, "username": "Izaarochaaa", "name": "BELLY"}, {"location": "Lugar nenhum ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1079, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "id": "1012780013731577856", "verified": false, "username": "BRANCO_DO_PIAUI", "name": "."}, {"location": "Fortaleza, Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 208, "tweet_count": 12394, "listed_count": 1}, "id": "856714511843287041", "verified": false, "username": "crazyfuckinmary", "name": "maria"}, {"location": "Estat Catal\u00e0 (CT)", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 5000, "tweet_count": 206823, "listed_count": 4}, "id": "875955133871534080", "verified": false, "username": "SaxCrooner", "name": "SaxCrooner"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 463, "tweet_count": 139983, "listed_count": 0}, "id": "52001045", "verified": false, "username": "chuscopan", "name": "Jacques Crost\u00f3"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"location": "Gale\u00e3o, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 321, "tweet_count": 21759, "listed_count": 0}, "id": "767521675541901312", "verified": false, "username": "isabelareiiis", "name": "\ud83d\udda4"}, {"location": "Bagdad, Tasmania", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 580, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "1024817897821089797", "verified": false, "username": "Cajubala1", "name": "Papai Do Brendo \ud83d\udc76\ud83d\ude07"}, {"location": "New York , New York", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1378, "tweet_count": 133591, "listed_count": 5}, "id": "2309595025", "verified": false, "username": "Badominicana", "name": "Bad Dominicana"}, {"location": "Ciudad valles, San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 1253, "tweet_count": 397854, "listed_count": 83}, "id": "77299026", "verified": false, "username": "emsavalles", "name": "emsavalles"}, {"location": "aquiraz ce", "public_metrics": {"followers_count": 14655, "following_count": 15992, "tweet_count": 257813, "listed_count": 4}, "id": "216515869", "verified": false, "username": "curimim", "name": "@curimim JESUS \u00c9 REI"}, {"location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12609, "following_count": 11884, "tweet_count": 73666, "listed_count": 1}, "id": "912347512320733187", "verified": false, "username": "LeilaBittar", "name": "LEILA \ud83d\udc49\ud83d\udc49 2 2 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 257, "tweet_count": 331535, "listed_count": 0}, "id": "927296800742170624", "verified": false, "username": "mac_8219", "name": "\ud83c\udf80"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 53, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "id": "1029474977836396544", "verified": false, "username": "Kkevianna", "name": "Just Kev"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 226, "tweet_count": 8491, "listed_count": 0}, "id": "855239840601911296", "verified": false, "username": "pqlaju", "name": "Mimada e Inconsequente"}, {"location": "Eterna Luna da Dinda \ud83d\ude07\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 931, "tweet_count": 20861, "listed_count": 0}, "id": "1037407250221023232", "verified": false, "username": "FontinellyCella", "name": "Aben\u00e7oada \ud83d\udcab"}, {"location": "Km 33 P.A", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 427, "tweet_count": 1255, "listed_count": 0}, "id": "1172479741984739329", "verified": false, "username": "Arthur_3F", "name": "1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Fronteiras"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 287, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "id": "966033998786039808", "verified": false, "username": "LilNickxxx", "name": "Mar Tempestuoso"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1175, "tweet_count": 14144, "listed_count": 0}, "id": "963876919983988736", "verified": false, "username": "meloxalice", "name": "melox \ud83e\udd95"}, {"location": "entre as pernas da sua m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 361, "tweet_count": 2338, "listed_count": 2}, "id": "1145357191714660353", "verified": false, "username": "AteuKuster", "name": "Ateu K\u00fcster"}, {"location": "Bach Society Netherland", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 392, "tweet_count": 11471, "listed_count": 1}, "id": "1182996669387984896", "verified": false, "username": "ZZZgabrieLLLL", "name": "\u043a\u03b1r\u043c\u03b1 \u0432\u0454 \u043d\u03b1\u03c1\u03c1y"}, {"location": "Alto da Boa Vista ", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 460, "tweet_count": 27849, "listed_count": 0}, "id": "819006132501053444", "verified": false, "username": "ditojoga7", "name": "Vitor Ferreira"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 1067, "tweet_count": 117262, "listed_count": 25}, "id": "2909913939", "verified": false, "username": "QueileSoares", "name": "Queile Cabral Soares"}, {"location": "Tilisarao, San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 236, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "1081115751799554048", "verified": false, "username": "deviavalentina2", "name": "Valentina"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 159, "tweet_count": 29790, "listed_count": 1}, "id": "1485769387", "verified": false, "username": "IvanDosso07", "name": "Iv\u00e1n \ud83d\udd56"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 942, "tweet_count": 117110, "listed_count": 2}, "id": "963144045022334976", "verified": false, "username": "CalPepi", "name": "Pepi de cal Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 140, "tweet_count": 15415, "listed_count": 1}, "id": "1408691341", "verified": false, "username": "IriHope", "name": "IRINA"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 448, "tweet_count": 6948, "listed_count": 0}, "id": "1079139970793832448", "verified": false, "username": "Tintia9", "name": "Tintia"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 327, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "id": "1069066903107321856", "verified": false, "username": "MariaLu36327856", "name": "malu"}, {"location": "San Juan/NYC", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 963, "tweet_count": 88098, "listed_count": 20}, "id": "212001917", "verified": false, "username": "DurgaOne", "name": "Susanne Ramirez de Arellano"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 12182, "following_count": 13197, "tweet_count": 274252, "listed_count": 223}, "id": "15752695", "verified": false, "username": "pollomaldonado", "name": "Jos\u00e9 E. Maldonado Marrero"}, {"location": "Barcelona, Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1461, "tweet_count": 83966, "listed_count": 8}, "id": "478667699", "verified": false, "username": "juditrmeu", "name": "Judit Romeu"}, {"location": "CPX, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 658, "tweet_count": 67203, "listed_count": 3}, "id": "3534956475", "verified": false, "username": "RafaelRlk18", "name": "EL Comendador \ud83c\udfa9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 587, "tweet_count": 22364, "listed_count": 0}, "id": "939993898885279744", "verified": false, "username": "Beatrizdobabado", "name": "Jasmine."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2070, "tweet_count": 54807, "listed_count": 0}, "id": "710111491505131520", "verified": false, "username": "josep_gros", "name": "Josep Ortiz Gros"}, {"location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1142, "tweet_count": 38150, "listed_count": 1}, "id": "3292991534", "verified": false, "username": "Samuelanjelok2", "name": "Samuel anjelo k Xbox Series X/S"}, {"location": "Death's House ", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "id": "308247492", "verified": false, "username": "Alexandre_Nsa", "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120907, "following_count": 1358, "tweet_count": 151689, "listed_count": 695}, "id": "68445350", "verified": true, "username": "MetroJornal", "name": "Metro Jornal"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 934, "tweet_count": 19336, "listed_count": 0}, "id": "781121044488843264", "verified": false, "username": "chaiene_alves", "name": "lindo anjo\ud83d\udc7c\ud83c\udfff"}, {"location": "brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 568, "tweet_count": 10121, "listed_count": 1}, "id": "445628324", "verified": false, "username": "olivxiraskna", "name": "olivxira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1144063536064335872", "verified": false, "username": "AlejandroPalli2", "name": "Alejandro Palli"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823173, "following_count": 876, "tweet_count": 711435, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 342, "tweet_count": 77722, "listed_count": 9}, "id": "51869433", "verified": false, "username": "lucarana", "name": "Bel Prazer"}, {"location": "bem ali assim", "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 857, "tweet_count": 246880, "listed_count": 189}, "id": "14653525", "verified": false, "username": "sodaindie", "name": "sodety do lulety 13 CONFIRMA LULA\u2122"}, {"location": "feio, duro \u00e9 a p\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 564, "tweet_count": 44299, "listed_count": 0}, "id": "1090732463863853062", "verified": false, "username": "2DDELAS", "name": "D2"}, {"location": "bras0lia", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 301, "tweet_count": 32072, "listed_count": 0}, "id": "758843238291615745", "verified": false, "username": "ittrizz", "name": "perfuratiz de araque"}, {"location": "\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 357, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "id": "1100419065531621377", "verified": false, "username": "xalds04", "name": "D\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 303, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "id": "4826312177", "verified": false, "username": "Biiel_Mariinho", "name": "Biiel \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 3465, "tweet_count": 47014, "listed_count": 1}, "id": "943012830265135105", "verified": false, "username": "kawansilva32", "name": "Pretin \u270a\ud83c\udffe"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 115, "tweet_count": 13563, "listed_count": 0}, "id": "887414094923517954", "verified": false, "username": "henriquevitor09", "name": "nikeboy"}, {"location": "Logro\u00f1o, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 602, "tweet_count": 3073, "listed_count": 2}, "id": "912762563980652545", "verified": false, "username": "PedroNa91424377", "name": "Pedro Najera"}, {"location": "Estado espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2881}, "id": "51806144", "verified": false, "username": "ecologistas", "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1483, "tweet_count": 123835, "listed_count": 20}, "id": "772727915251458048", "verified": false, "username": "francescacomte1", "name": "Francesca Comtesse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 553, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}, "id": "953012566170783744", "verified": false, "username": "DjLeozinhoMdm", "name": "."}, {"location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 797, "tweet_count": 5897, "listed_count": 0}, "id": "836929491226222592", "verified": false, "username": "FerJau32", "name": "Fernanda\ud83d\uddff\ud83c\udf77"}, {"location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 4132, "tweet_count": 44294, "listed_count": 0}, "id": "875578946212904960", "verified": false, "username": "ttdasara33", "name": "levada"}, {"location": "Jpa-Zona Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 247, "tweet_count": 16511, "listed_count": 1}, "id": "969602894575144961", "verified": false, "username": "22Botafogo44", "name": "Gustavo"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "id": "1118022253", "verified": false, "username": "pedroffcabral", "name": "MaGreen \u25e4\u2720\u25e2"}, {"location": "Republica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2309, "tweet_count": 158469, "listed_count": 30}, "id": "417770667", "verified": false, "username": "miripifer", "name": "II*II \ud83c\udf97Miquel CDLR \ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83e\udd8b\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8"}, {"location": "Pavuna, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1538, "tweet_count": 38293, "listed_count": 0}, "id": "1042584237977817090", "verified": false, "username": "dj_orelha_", "name": "\ud83d\udc3a\ud83d\udc51"}, {"location": "\u4e0a\u6d77, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 257, "tweet_count": 22478, "listed_count": 2}, "id": "291229251", "verified": false, "username": "jess_assuncao", "name": "\u6770\u897f\u5361 \u2661\u0f04 #GOT7HOMECOMING"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3063, "tweet_count": 150483, "listed_count": 1}, "id": "54621912", "verified": false, "username": "raldido", "name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ELENAO"}, {"location": "Bsb - Cei", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 450, "tweet_count": 91969, "listed_count": 6}, "id": "418804899", "verified": false, "username": "error_soares", "name": "Kay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 526, "tweet_count": 22852, "listed_count": 0}, "id": "1004424724569624579", "verified": false, "username": "deiapss_", "name": "Andr\u00e9ia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 611, "tweet_count": 5983, "listed_count": 0}, "id": "2539671069", "verified": false, "username": "letsdyethiswrld", "name": "Rei do Drama\u2666\ufe0f"}, {"location": "Taquara, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 959, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "id": "949108314985652224", "verified": false, "username": "2EdaOtr", "name": "DOIS\u00c9"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 511, "tweet_count": 20179, "listed_count": 0}, "id": "1030919852364587008", "verified": false, "username": "DEX_MZ1", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc6c\ud835\udc7f \ud835\udc74\ud835\udc811"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 286, "tweet_count": 231501, "listed_count": 1}, "id": "852925766", "verified": false, "username": "gomescarlet", "name": "let"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 164, "tweet_count": 14171, "listed_count": 0}, "id": "739191982166310912", "verified": false, "username": "talinhete", "name": "mardy bum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 579, "tweet_count": 25458, "listed_count": 0}, "id": "412755498", "verified": false, "username": "RosaCris1802", "name": "Rosa Cristina Arag\u00e3o"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265429, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 4631, "tweet_count": 76008, "listed_count": 22}, "id": "65015218", "verified": false, "username": "apaola_", "name": "annapaol@_p\u2600\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83d\udc9b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 538, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "id": "1081402415746871301", "verified": false, "username": "cassiaabrendaa", "name": "sagitariana \ud83d\udc78"}, {"location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 691, "tweet_count": 53815, "listed_count": 77}, "id": "84963978", "verified": false, "username": "ImpactoLatino", "name": "Impacto Latino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 249, "tweet_count": 11361, "listed_count": 0}, "id": "991522144382316544", "verified": false, "username": "maurobuarque_", "name": "maurin"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 88, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "id": "1084920922568564742", "verified": false, "username": "KidSatoshi_", "name": "KidSatoshi_"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 162913, "following_count": 3321, "tweet_count": 17170, "listed_count": 291}, "id": "71949243", "verified": false, "username": "Diego_Schalper", "name": "Diego Schalper \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 1884, "tweet_count": 22228, "listed_count": 1}, "id": "1178086672619229185", "verified": false, "username": "jxnx57", "name": "jota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 929, "tweet_count": 45744, "listed_count": 0}, "id": "1085694596368211970", "verified": false, "username": "dudinhatrem_", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 592, "tweet_count": 20282, "listed_count": 0}, "id": "1064859212164096000", "verified": false, "username": "LealAriely", "name": "Ariely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1908, "tweet_count": 9457, "listed_count": 1}, "id": "971776445415649283", "verified": false, "username": "SilviaZorzi77", "name": "Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387205, "following_count": 1626, "tweet_count": 43738, "listed_count": 2012}, "id": "1050774624", "verified": false, "username": "OGiannino", "name": "Oscar Giannino"}, {"location": "Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 799, "tweet_count": 17880, "listed_count": 29}, "id": "459594310", "verified": false, "username": "perroverde5", "name": "Borja Iriarte"}, {"location": "Vaz Lobo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 4978, "tweet_count": 40103, "listed_count": 2}, "id": "719994687185100800", "verified": false, "username": "MarcusV373", "name": "Vinicius souza \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}, {"location": "na dela ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 350, "tweet_count": 22278, "listed_count": 0}, "id": "894739673427435520", "verified": false, "username": "laricelbv", "name": "Larissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1362, "tweet_count": 54693, "listed_count": 0}, "id": "974698575761428488", "verified": false, "username": "eleni_marchi", "name": "Eleni de Marchi"}, {"location": "Vend\u00e9e - France", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1469, "tweet_count": 164062, "listed_count": 141}, "id": "234408186", "verified": false, "username": "Lebahut", "name": "Daniel Lebahut02:1944"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 267, "tweet_count": 6817, "listed_count": 0}, "id": "1007051763877400576", "verified": false, "username": "Taynna69", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 4493, "tweet_count": 39235, "listed_count": 8}, "id": "1231467188", "verified": false, "username": "PaulusWesley", "name": "GAL\u00c1TICO"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268308, "following_count": 900, "tweet_count": 34573, "listed_count": 2052}, "id": "310497473", "verified": true, "username": "agenciapublica", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"}, {"location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 32, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "id": "1102645202974576649", "verified": false, "username": "Ericksoldado3", "name": "Erick \ud83e\udde0\ud83e\udde0"}, {"location": "CPX-FZD\u2764\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 1202, "tweet_count": 155840, "listed_count": 2}, "id": "824669939596464128", "verified": false, "username": "Mtcpx_", "name": "MT \ud83e\udd4b"}, {"location": "isso \u00e9 rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 276, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "id": "822229125633077248", "verified": false, "username": "cerol_lucas", "name": "lucaserol"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 480373, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996832, "listed_count": 3704}, "id": "152358615", "verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80088, "listed_count": 38}, "id": "1139261080868290560", "verified": false, "username": "LsrHidalgo", "name": "LSR Hidalgo"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 709, "tweet_count": 25770, "listed_count": 0}, "id": "48931467", "verified": false, "username": "FabiolaFaria", "name": "Fab\u00edola Faria"}, {"location": "Bras\u00edlia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 32068, "following_count": 1831, "tweet_count": 8799, "listed_count": 153}, "id": "322772589", "verified": true, "username": "brunocalabrich", "name": "Bruno Calabrich"}, {"location": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 953, "tweet_count": 71105, "listed_count": 2}, "id": "923973294684082179", "verified": false, "username": "druso15", "name": "druso15 \ud83e\udd47"}, {"location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1354, "tweet_count": 31944, "listed_count": 11}, "id": "1179926980223016965", "verified": false, "username": "RussoShwartzman", "name": "Russo Romeno Shwartzman \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 #DrugoDay"}, {"location": "Edinburgh, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 525, "tweet_count": 14608, "listed_count": 7}, "id": "898340156951990272", "verified": false, "username": "HibernianBrasil", "name": "Hibernian BR \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b #StandWithUkraine"}, {"location": "Bonfim, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 991, "tweet_count": 39724, "listed_count": 0}, "id": "892469112982695937", "verified": false, "username": "manoelalemos3", "name": "mano ela\ud83d\ude21\ud83e\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12245, "listed_count": 2}, "id": "954878653640466432", "verified": false, "username": "Alvarro72152203", "name": "Alfil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 557, "tweet_count": 82687, "listed_count": 6}, "id": "400919820", "verified": false, "username": "casamadavalls", "name": "Cristina ||*||"}, {"location": "La Rochelle, France", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 3264, "tweet_count": 254648, "listed_count": 8}, "id": "1066705555228684289", "verified": false, "username": "vanmoerkercke3", "name": "van moerkercke \u2666\ufe0f"}, {"location": "\ud83e\udd80\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 479, "tweet_count": 26690, "listed_count": 3}, "id": "1004863262234742785", "verified": false, "username": "DrakesMia", "name": "giz\ud83d\udcab \ud83d\udc0d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20245, "following_count": 4478, "tweet_count": 71476, "listed_count": 186}, "id": "1651732374", "verified": false, "username": "veestudies", "name": "vee"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2122, "tweet_count": 15221, "listed_count": 2}, "id": "178630194", "verified": false, "username": "angie_ge97", "name": "Ann\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 251, "tweet_count": 35242, "listed_count": 0}, "id": "772909227719491584", "verified": false, "username": "aoleest", "name": "Let\u00edcia Cavalcante"}, {"location": " S\u00e9rie A", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 350, "tweet_count": 30730, "listed_count": 0}, "id": "749013891548577792", "verified": false, "username": "crfmathiasso", "name": "G\u00ea \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 161, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}, "id": "930807660202651648", "verified": false, "username": "LaysFr3itas", "name": "Afrodite"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 644, "tweet_count": 6484, "listed_count": 2}, "id": "260273865", "verified": false, "username": "katilyss", "name": "Kathia Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Na sua casa ", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2483, "tweet_count": 8487, "listed_count": 2}, "id": "1137731538802659331", "verified": false, "username": "Anna39602160", "name": "Ana clara \ud83d\udc95"}, {"location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 165, "tweet_count": 5132, "listed_count": 0}, "id": "754136391316111364", "verified": false, "username": "giovannatuani", "name": "tuane"}, {"location": "Orgrimmar, Kalimdor (Azeroth)", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1017, "tweet_count": 43612, "listed_count": 5}, "id": "326413394", "verified": false, "username": "Lala_Sylvanas", "name": "LalaSylvanas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 146, "tweet_count": 132359, "listed_count": 9}, "id": "341776626", "verified": false, "username": "xPepeBotika", "name": "Pepe Botika"}, {"location": "Mans\u00e3o Foster", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 764, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}, "id": "749730803102474241", "verified": false, "username": "marverdio", "name": "compadre de Fulozinho"}, {"location": "Complexo do Salgueiro", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1377, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "id": "722336059141591040", "verified": false, "username": "maatheuspostura", "name": "Na Rlk do Beb\u00ea e do Passarinho \ud83d\ude2d\ud83c\udf39\ud83d\udda4"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1168, "tweet_count": 10218, "listed_count": 0}, "id": "829039438261055490", "verified": false, "username": "lorran_cabelin", "name": "Cabelin"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 346, "tweet_count": 6612, "listed_count": 0}, "id": "840464478848335872", "verified": false, "username": "Bellah80", "name": "\u00b0\u2022GABY\u2022\u00b0\ud83c\udf35"}, {"location": "Ansilta,\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 640, "tweet_count": 51718, "listed_count": 1}, "id": "1116772324773171202", "verified": false, "username": "GUANACO5150", "name": "Fran"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "id": "111387402", "verified": false, "username": "CarlosAsuajeS", "name": "Carlos AsuajeSequera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 235, "tweet_count": 18044, "listed_count": 0}, "id": "1031710283444699141", "verified": false, "username": "julianxx22", "name": "Julianinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1307, "tweet_count": 27047, "listed_count": 0}, "id": "3326933020", "verified": false, "username": "Bipolar_crfbea", "name": "Bea \ud83d\udc9c triz"}, {"location": "La na sua casa ", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 872, "tweet_count": 107895, "listed_count": 1}, "id": "2642661743", "verified": false, "username": "Thayllanealbuq1", "name": "13\ud83e\udd91"}, {"location": "GRANADA", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 804, "tweet_count": 67474, "listed_count": 13}, "id": "2157440288", "verified": false, "username": "DolorestcM", "name": "Maria Dolores"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11116, "following_count": 1381, "tweet_count": 19217, "listed_count": 253}, "id": "268393678", "verified": false, "username": "mundo_mas_justo", "name": "\u2733\ufe0f Por un Mundo m\u00e1s Justo (M+J)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 891, "tweet_count": 3102, "listed_count": 1}, "id": "624682576", "verified": false, "username": "kriztal23", "name": "Kriztal"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2212750, "following_count": 1881, "tweet_count": 325085, "listed_count": 8168}, "id": "35785401", "verified": true, "username": "UniNoticias", "name": "Univision Noticias"}, {"location": "Ele/dele \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 5679, "tweet_count": 99623, "listed_count": 40}, "id": "276205939", "verified": false, "username": "felixxwolfe", "name": "mateus."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 610, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "id": "1120712095350370306", "verified": false, "username": "_aninhaalves", "name": "Anninha\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 226, "tweet_count": 6491, "listed_count": 0}, "id": "1106994506744975361", "verified": false, "username": "yllekenaj", "name": "JANEiro"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2128, "tweet_count": 18256, "listed_count": 0}, "id": "749385313101946880", "verified": false, "username": "negajuuh_", "name": "NaJ\u00falia!!\u2764\ufe0f\u2728"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4977, "tweet_count": 47035, "listed_count": 0}, "id": "90980899", "verified": false, "username": "zenaideBH", "name": "Zenaide Vasconcelos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1139, "tweet_count": 67709, "listed_count": 1}, "id": "1104691203419852800", "verified": false, "username": "Walzinh00515878", "name": "Walzinha Guimar\u00e3es"}, {"location": "Argentina \u270c\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 253, "tweet_count": 6363, "listed_count": 0}, "id": "804888905640243201", "verified": false, "username": "axellopez999", "name": "Axel Lopez 666"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"location": "\ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 326, "tweet_count": 12585, "listed_count": 0}, "id": "1090842490192777216", "verified": false, "username": "MenorJ77", "name": "Jota\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 298, "tweet_count": 73282, "listed_count": 28}, "id": "327892217", "verified": false, "username": "Falbaluca", "name": "Falbala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1447, "tweet_count": 6380, "listed_count": 6}, "id": "473236519", "verified": false, "username": "EnnaSwan", "name": "Enna Swan"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 1144, "tweet_count": 10653, "listed_count": 286}, "id": "246724712", "verified": false, "username": "ForoNuclear", "name": "Foro Nuclear"}, {"location": "22.04 \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 490, "tweet_count": 36306, "listed_count": 0}, "id": "853698145385152513", "verified": false, "username": "sarinhabtt", "name": "sarinha\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 312, "tweet_count": 17104, "listed_count": 0}, "id": "1031415734679883777", "verified": false, "username": "valefloresbal", "name": "Val\ud83e\udd40"}, {"location": "Paris, Hilton.", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2322, "tweet_count": 109386, "listed_count": 10}, "id": "231804706", "verified": false, "username": "FloorSantucho", "name": "Flor de dram\u00e1tica\ud83c\udf77"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 559, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "id": "4826381675", "verified": false, "username": "ceci_emp", "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udcab\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Caxias City ", "public_metrics": {"followers_count": 12917, "following_count": 14192, "tweet_count": 29053, "listed_count": 1}, "id": "799221826593443840", "verified": false, "username": "RafaelSillva99", "name": "faeel\ud83e\udd77\ud83c\udffb"}, {"location": "Suburbios de Midgar", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 653, "tweet_count": 23044, "listed_count": 2}, "id": "555175293", "verified": false, "username": "manuelromcab", "name": "Rodolfo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 164, "tweet_count": 3847, "listed_count": 0}, "id": "1018245278183362560", "verified": false, "username": "maguisuer1997", "name": "Maria Aguilar"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 2394, "tweet_count": 72422, "listed_count": 0}, "id": "3724001595", "verified": false, "username": "Patrickpoww", "name": "Patrick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2091, "tweet_count": 14101, "listed_count": 0}, "id": "1101473581513564160", "verified": false, "username": "euth__", "name": "th"}, {"location": "Rio de janeiro Cg", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 440, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "id": "1155671977090330624", "verified": false, "username": "glaubersb", "name": "GL \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3891, "tweet_count": 31544, "listed_count": 5}, "id": "2411390239", "verified": false, "username": "josepgomezg", "name": "\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5 Chicago7\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 191, "tweet_count": 9719, "listed_count": 0}, "id": "794293215235100673", "verified": false, "username": "K3VYN_KN", "name": "K \ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f N"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 217, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}, "id": "2540317293", "verified": false, "username": "pitu_ribeiro", "name": "Laele"}, {"location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 349679, "following_count": 322, "tweet_count": 150345, "listed_count": 534}, "id": "61752537", "verified": false, "username": "folhape", "name": "Folha de Pernambuco"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 800, "tweet_count": 18002, "listed_count": 0}, "id": "1035805812613103616", "verified": false, "username": "isantoss01", "name": "Isabelle \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 364, "tweet_count": 16639, "listed_count": 1}, "id": "437520989", "verified": false, "username": "Tonin014", "name": "Anthony Silva\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 380, "tweet_count": 14636, "listed_count": 0}, "id": "1416779394", "verified": false, "username": "sev7nZO", "name": "Sete"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 546, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "id": "1027717986554179585", "verified": false, "username": "liilucenaa", "name": "l\u03af\u2728\ud83d\udc98\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 684, "tweet_count": 143079, "listed_count": 0}, "id": "484727074", "verified": false, "username": "LluisMaBassas", "name": "Llu\u00eds M\u00aa Bassas"}, {"location": "10/12/2018\ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1243, "tweet_count": 132358, "listed_count": 0}, "id": "778027750225506305", "verified": false, "username": "Ellen_bjs07", "name": "\ud83e\udd21"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 294, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "id": "998963470786859009", "verified": false, "username": "Vulgo_RT_22", "name": "\ud83e\udd29RT\ud83d\udcb5"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452585, "listed_count": 46}, "id": "2326184845", "verified": false, "username": "NovoLauropro", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 196, "tweet_count": 7400, "listed_count": 1}, "id": "3947290156", "verified": false, "username": "ep_liborio", "name": "Emily"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 138, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "id": "1009074263901507584", "verified": false, "username": "Juniiorr_Siilva", "name": "Junior Silva"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 765, "tweet_count": 12580, "listed_count": 0}, "id": "1110364382423334912", "verified": false, "username": "EveJhuly", "name": "\ud835\udc57\u210e\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc66"}, {"location": "Escritora; Ing. Gesti\u00f3n TI", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 262, "tweet_count": 18712, "listed_count": 34}, "id": "199797946", "verified": false, "username": "TodoMePasa", "name": "J\u00e9ssica de la Portilla Monta\u00f1o."}, {"location": "An Angel\u2019s Bookshop #freerol", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 163, "tweet_count": 12024, "listed_count": 7}, "id": "1048875775007625216", "verified": false, "username": "IneffableDemon", "name": "\ud835\udd38. \ud835\udd41. \u2102\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6a \ud83d\udc0d"}, {"location": "FAKE #tricksterbard ", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 12, "tweet_count": 13196, "listed_count": 3}, "id": "1047876075928387585", "verified": false, "username": "IneffableAngeI", "name": "Azir\u03b1p\u043d\u03b1le"}, {"location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 864, "tweet_count": 129113, "listed_count": 0}, "id": "4847487674", "verified": false, "username": "MeninnoLoboo", "name": "#ETERNOPUTELO \ud83d\udc94\ud83c\udff4\ud83d\ude2d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 386, "tweet_count": 20529, "listed_count": 0}, "id": "1011030432698204160", "verified": false, "username": "tonioMa_", "name": "sweet of milk"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 991, "tweet_count": 21301, "listed_count": 0}, "id": "706536483348422656", "verified": false, "username": "Evndru", "name": "evanderscence"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 622, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}, "id": "929774861102342144", "verified": false, "username": "mariahcrf_", "name": "mariah"}, {"location": "Cl\u00e1udio-MG", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 261, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "id": "2954033878", "verified": false, "username": "Marcelimmmoura", "name": "MMM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 200, "tweet_count": 364626, "listed_count": 4}, "id": "2148846382", "verified": false, "username": "badalola58", "name": "Dolores Sanchez Gamiz / Rita"}, {"location": "Vila Alian\u00e7a\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 643, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "id": "1111817937554411520", "verified": false, "username": "Monicava12345", "name": "Monica\ud83c\udde6\ud83c\udde9\u2764\ud83c\udde6\ud83c\udde9"}, {"location": "\u2022zn\u2022 021", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 501, "tweet_count": 10444, "listed_count": 0}, "id": "938431286078836738", "verified": false, "username": "UauTremendo", "name": "LD"}, {"location": "Favela da Vk \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \u270c\ufe0f\ud83c\udfff\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 298, "tweet_count": 2904, "listed_count": 0}, "id": "1141091854395592705", "verified": false, "username": "bijuzinho23", "name": "Estrat\u00e9ginha\u00b2\u00b3\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\uddf2\ud83c\udde6"}, {"location": "Cidade maravilhosa que nem eu\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 451, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}, "id": "979853569183625217", "verified": false, "username": "SaraMikaelly22", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 226, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "2700455238", "verified": false, "username": "Gabisgiga", "name": "Gaby Machado"}, {"location": "Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6020, "following_count": 4428, "tweet_count": 47982, "listed_count": 2}, "id": "862023373408407553", "verified": false, "username": "loiraa155", "name": "M\u00e3e da princesa Nayure\ud83e\udd31\ud83c\udffc\ud83e\udd0d"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6448, "following_count": 1445, "tweet_count": 72817, "listed_count": 59}, "id": "335041409", "verified": false, "username": "XclusivasPuebla", "name": "Exclusivas Puebla \ud83d\udcac"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 187, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "id": "1042152365523169280", "verified": false, "username": "aolari06", "name": "lari\u00ea"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 191, "tweet_count": 13475, "listed_count": 0}, "id": "1087868467154423808", "verified": false, "username": "rosesampaio_", "name": "old cardigan"}, {"location": "Dinda do Ravi\ud83d\udc7c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 432, "tweet_count": 51203, "listed_count": 0}, "id": "875439977601085440", "verified": false, "username": "ana_gervasioo", "name": "Praiana \uf8ff"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 342, "tweet_count": 25609, "listed_count": 4}, "id": "79009217", "verified": false, "username": "n_d_o", "name": "nelson  oliveira"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 284, "tweet_count": 35576, "listed_count": 0}, "id": "1140157236502769666", "verified": false, "username": "r_manzaro", "name": "King of the North (0-1)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 177, "tweet_count": 15325, "listed_count": 0}, "id": "244784719", "verified": false, "username": "claudiapcp_", "name": "Claudia Patricia\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 991, "tweet_count": 10592, "listed_count": 0}, "id": "842154192856842240", "verified": false, "username": "_Ribeiroo_20", "name": "Re \ud83e\udd8b\ud83d\udcab"}, {"location": "Meu anjinho Alex \ud83d\ude07\ud83d\ude2d\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 756, "tweet_count": 4779, "listed_count": 1}, "id": "1029900429105213442", "verified": false, "username": "Anaclara2899", "name": "Ana clara \u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 499, "tweet_count": 48802, "listed_count": 1}, "id": "1018167579637112832", "verified": false, "username": "marylinda2501", "name": "m."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1264, "tweet_count": 28413, "listed_count": 0}, "id": "2923488843", "verified": false, "username": "mibailuj", "name": "jubim"}, {"location": "pr", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 785, "tweet_count": 123086, "listed_count": 6}, "id": "46699984", "verified": false, "username": "gibemoneypls", "name": "michel temer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9469, "following_count": 10415, "tweet_count": 529322, "listed_count": 12}, "id": "920736663231492096", "verified": false, "username": "JoseMar72168618", "name": "Josep Maria \ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 3021, "tweet_count": 18901, "listed_count": 0}, "id": "4728612568", "verified": false, "username": "yuri_rodrigues3", "name": "cachorrinho \ud83d\udc36"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar- Casablanca.", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3836, "tweet_count": 59272, "listed_count": 17}, "id": "435769749", "verified": false, "username": "arroyoaparicioc", "name": "Carolina Arroyo"}, {"location": "green galaxy", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 260, "tweet_count": 15770, "listed_count": 2}, "id": "967129434926002176", "verified": false, "username": "yumminyy", "name": "rafa | s\u00f3 queria um comeback do jjp"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23985, "following_count": 79, "tweet_count": 81415, "listed_count": 123}, "id": "869612706839580672", "verified": true, "username": "PlenoNews", "name": "Pleno.News"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 467, "tweet_count": 60094, "listed_count": 2}, "id": "2782598824", "verified": false, "username": "giovannacgarzon", "name": "giovanna"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 637, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "id": "2815610657", "verified": false, "username": "OJRsiqueira", "name": "Olman\ud83c\udf99\ud83e\udd8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 3729, "tweet_count": 162868, "listed_count": 208}, "id": "215111370", "verified": false, "username": "elkequedejoe", "name": "Consuelo"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1238, "tweet_count": 32672, "listed_count": 46}, "id": "340473407", "verified": false, "username": "AWH061", "name": "Ayoze S\u00e1nchez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Majadahonda, Madrid. ", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "id": "1415979499", "verified": false, "username": "psicourgencias", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)"}, {"location": "puta que pariu ", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 321, "tweet_count": 12281, "listed_count": 0}, "id": "932603425384214528", "verified": false, "username": "helinho088", "name": "SaBiO"}, {"location": "cg, ms ", "public_metrics": {"followers_count": 4572, "following_count": 1447, "tweet_count": 77086, "listed_count": 2}, "id": "908374971445063680", "verified": false, "username": "ma_vikkkk", "name": "mavi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 550, "tweet_count": 44286, "listed_count": 0}, "id": "3980394093", "verified": false, "username": "lele_lazzarotto", "name": "lethicia com TH"}, {"location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2135, "tweet_count": 484512, "listed_count": 32}, "id": "399092326", "verified": false, "username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 243, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "id": "1003307945348694016", "verified": false, "username": "JoaoMarcostt", "name": "Jo\u00e3o Marcos"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11015, "following_count": 4574, "tweet_count": 49762, "listed_count": 2}, "id": "843940454378934273", "verified": false, "username": "pompoom2", "name": "M\u00e3e da Elo\u00e1 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9716, "following_count": 780, "tweet_count": 59134, "listed_count": 1}, "id": "4280200829", "verified": false, "username": "bia_coutinhoo", "name": "fake"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 160, "tweet_count": 4666, "listed_count": 0}, "id": "1033916419598114816", "verified": false, "username": "abeatrizbastos", "name": "aninha"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 681, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "id": "3093739319", "verified": false, "username": "passezon", "name": "\u2b5090\u2b5006\u2b5013\u2b5022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 9641, "tweet_count": 29053, "listed_count": 9}, "id": "3517227622", "verified": false, "username": "lmjkrosmos", "name": "maverick \ud83d\udcd6"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "id": "2876592790", "verified": false, "username": "crisayonara", "name": "cris dias"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 378, "tweet_count": 6326, "listed_count": 0}, "id": "941002684009734146", "verified": false, "username": "Kuster021", "name": "Simba \u2764"}, {"location": "Maric\u00e1 Rj", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 659, "tweet_count": 40678, "listed_count": 0}, "id": "776055501452967936", "verified": false, "username": "celoxx_", "name": "ac"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}, "id": "62891971", "verified": false, "username": "jomarlov", "name": "LOV"}, {"location": "Landete-Cuenca-Arganda-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2468, "tweet_count": 74376, "listed_count": 59}, "id": "169124053", "verified": false, "username": "MAMalavia", "name": "Miguel \u00c1ngel Malavia"}, {"location": "Lucena ~ M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 587, "tweet_count": 11170, "listed_count": 1}, "id": "1005820871645294593", "verified": false, "username": "Kaleix01", "name": "victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 260, "tweet_count": 18100, "listed_count": 0}, "id": "1167519047208067072", "verified": false, "username": "idfcharmein", "name": "lulu"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1482, "tweet_count": 66619, "listed_count": 0}, "id": "1122608525207908352", "verified": false, "username": "EleuterioSeni", "name": "seniTuel #LULA PRESIDENTE"}, {"location": "Guaruj\u00e1/SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2824, "tweet_count": 56265, "listed_count": 7}, "id": "151588533", "verified": false, "username": "_koda3", "name": "Koda"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 274, "tweet_count": 19159, "listed_count": 0}, "id": "3122598605", "verified": false, "username": "Losanngels", "name": "\ud83c\udf83 Losanngels \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 294, "tweet_count": 36616, "listed_count": 1}, "id": "956443891", "verified": false, "username": "evacampru", "name": "Eva\ud83c\udf97"}, {"location": "Goi\u00e2nia/ Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1372, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "id": "901587608815501314", "verified": false, "username": "Fagnerwl", "name": "Fagner"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1553, "tweet_count": 37027, "listed_count": 0}, "id": "786710861801021441", "verified": false, "username": "GGprinceR", "name": "Primeiropuroextrato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 598, "tweet_count": 77192, "listed_count": 9}, "id": "1066885459333300226", "verified": false, "username": "hxneyw", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddba || moved"}, {"location": "Campo Grande, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 693, "tweet_count": 39797, "listed_count": 10}, "id": "875840838944907264", "verified": false, "username": "annebealeblanc", "name": "Anne Leblanc\u267f- #Lulal\u00e1"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 527, "tweet_count": 13044, "listed_count": 0}, "id": "1109930771823976453", "verified": false, "username": "a_jaquesilv", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14555, "tweet_count": 21494, "listed_count": 15}, "id": "1114416574570606592", "verified": false, "username": "TheLucasLange", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Terrassa, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 2500, "tweet_count": 247147, "listed_count": 42}, "id": "368508424", "verified": false, "username": "Mallus_Malleus", "name": "Galileo Galilei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 129, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}, "id": "826279519011106817", "verified": false, "username": "aoutraeglantier", "name": "Fica em paz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 167, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}, "id": "3349319920", "verified": false, "username": "shinukizz", "name": "Afundado em perguntas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 176, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}, "id": "1078651420373594112", "verified": false, "username": "IloJpc", "name": "Jpc.ilo"}, {"location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2384, "tweet_count": 80557, "listed_count": 0}, "id": "1044622075112169473", "verified": false, "username": "mlkconfia", "name": "NEUR\u00d3TICO"}, {"location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8678, "following_count": 4868, "tweet_count": 50636, "listed_count": 63}, "id": "225028808", "verified": false, "username": "jornalnotisul", "name": "Notisul"}, {"location": "Tacubaya, Miguel Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2036, "tweet_count": 225786, "listed_count": 22}, "id": "240096743", "verified": false, "username": "r_amalvarador", "name": "R. Misael Alvarado \ud83e\udd16"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 1000, "tweet_count": 39206, "listed_count": 2}, "id": "153481871", "verified": false, "username": "gattyperry", "name": "Kiki"}, {"location": "Maring\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 173, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "id": "974717073032142849", "verified": false, "username": "Danteacg", "name": "Dante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 3267, "tweet_count": 531366, "listed_count": 7}, "id": "943077029624328192", "verified": false, "username": "Isaac__am", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4999, "tweet_count": 234260, "listed_count": 4}, "id": "967437384135692288", "verified": false, "username": "Simonefilo", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Tudo passa!\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 135, "tweet_count": 21407, "listed_count": 0}, "id": "1171287756217225216", "verified": false, "username": "2bj_b", "name": "B.\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"location": "ITAIPUA\u00c7U \ud83c\udfd6 ", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 558, "tweet_count": 36795, "listed_count": 1}, "id": "733506280573140993", "verified": false, "username": "eumariSantos_", "name": "Mari \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1232, "tweet_count": 13865, "listed_count": 0}, "id": "1161110993768001541", "verified": false, "username": "Camilly15733", "name": "F\ud83d\udc7cL"}, {"location": "Tijuca, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1000, "tweet_count": 39064, "listed_count": 0}, "id": "3412884221", "verified": false, "username": "soueunathany", "name": "NATHANY \ud83d\udcab"}, {"location": "na tua mente", "public_metrics": {"followers_count": 3648, "following_count": 1835, "tweet_count": 123305, "listed_count": 0}, "id": "863074479240511489", "verified": false, "username": "silvinn0", "name": "titi"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2745, "tweet_count": 299413, "listed_count": 30}, "id": "2216305923", "verified": false, "username": "thinkcatalonia", "name": "#TsunamiDemocr\u00e0tic\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 1452, "tweet_count": 249425, "listed_count": 69}, "id": "989696388", "verified": false, "username": "IsabelDK8", "name": "Isabel Damian"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 604, "tweet_count": 29013, "listed_count": 5}, "id": "1108770492746477568", "verified": false, "username": "MestizoNews", "name": "Mestizo"}, {"location": "Hauts de France", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 2441, "tweet_count": 400229, "listed_count": 223}, "id": "467817388", "verified": false, "username": "Jc_Dussse", "name": "C\u00e9b\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 504, "tweet_count": 61350, "listed_count": 0}, "id": "904691465439281153", "verified": false, "username": "kolekevyn", "name": "Kevyn"}, {"location": "Fifth Harmony ", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1642, "tweet_count": 30058, "listed_count": 3}, "id": "3121804328", "verified": false, "username": "graralho", "name": "graz"}, {"location": "NAS COSTAS DO CRISTO", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 558, "tweet_count": 13136, "listed_count": 0}, "id": "715854764010037248", "verified": false, "username": "Andincrf021", "name": "\ud83e\udd85"}, {"location": "belory hills", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 549, "tweet_count": 36485, "listed_count": 1}, "id": "1110689317184253954", "verified": false, "username": "cecilhao_", "name": "maryceci"}, {"location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103939, "listed_count": 0}, "id": "1081042654568296449", "verified": false, "username": "coisaboabot", "name": "coisa boa"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 409, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}, "id": "1029365062132277254", "verified": false, "username": "ts_pzd", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 203, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "id": "1143567103850668033", "verified": false, "username": "MexeuU", "name": "Mexeu com um...."}, {"location": "Una esquina del cielo ", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 525, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}, "id": "901191974", "verified": false, "username": "lakarenvianey", "name": "poni de plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 731, "tweet_count": 8321, "listed_count": 10}, "id": "294542106", "verified": false, "username": "danyputnam", "name": "Dani Mercado"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}, "id": "1074864171848744961", "verified": false, "username": "Mi_chelly5", "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7"}, {"location": "Aracaju, Sergipe, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2304, "tweet_count": 3821, "listed_count": 2}, "id": "721729760888545281", "verified": false, "username": "AnsellmoJose", "name": "ANSELLMO DEREMITTA"}, {"location": "winterfell ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}, "id": "1015803141277790209", "verified": false, "username": "porlaspiedras", "name": "porlaspiedras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4847, "following_count": 2397, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "id": "2427957338", "verified": false, "username": "wilbermedinab", "name": "WILBER MEDINA B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 523, "tweet_count": 143302, "listed_count": 18}, "id": "19097468", "verified": false, "username": "Yayitaxx_", "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a"}, {"location": "Do no harm, but take no \ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 798, "tweet_count": 131256, "listed_count": 11}, "id": "141036801", "verified": false, "username": "DraNajrit", "name": "Feral Queen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 2137, "tweet_count": 16437, "listed_count": 0}, "id": "1089304023889526789", "verified": false, "username": "santi05099413", "name": "santi"}, {"location": "Itaipua\u00e7u ", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 1438, "tweet_count": 32791, "listed_count": 0}, "id": "930167657353175041", "verified": false, "username": "thaylanescn", "name": "\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcce"}, {"location": "insta @7coutinho_jr ", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 580, "tweet_count": 14741, "listed_count": 0}, "id": "796823434785386497", "verified": false, "username": "felipe_tdbd", "name": "Coutinho"}, {"location": "Piedade, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1867, "tweet_count": 32811, "listed_count": 0}, "id": "1107837018384596993", "verified": false, "username": "sarahmuhynee", "name": "Sarah Muhyne \uf8ff"}, {"location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 12896, "following_count": 1845, "tweet_count": 22799, "listed_count": 17}, "id": "1006071437168390144", "verified": false, "username": "POPOLOdiTWlTTER", "name": "woodstock"}, {"location": "SA, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 476, "tweet_count": 12279, "listed_count": 0}, "id": "958678926452195328", "verified": false, "username": "SenhoRitaBM", "name": "B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1413, "tweet_count": 78876, "listed_count": 5}, "id": "1466155382", "verified": false, "username": "adautoacre", "name": "adauto moura"}, {"location": "Filipe Ret \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 1779, "tweet_count": 67712, "listed_count": 0}, "id": "4504127607", "verified": false, "username": "gabyybarbosa3", "name": "gaby \u2728"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 566, "tweet_count": 49721, "listed_count": 0}, "id": "1063905159728779264", "verified": false, "username": "AlvesPanerai", "name": "Alves Jayme Panerai"}, {"location": "paran\u00e1, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 905, "tweet_count": 22636, "listed_count": 1}, "id": "1089960055661907968", "verified": false, "username": "brubylon", "name": "brubylon"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 306, "tweet_count": 12988, "listed_count": 0}, "id": "1013383064574201857", "verified": false, "username": "GustaColle", "name": "Colle Comigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 579, "tweet_count": 49101, "listed_count": 0}, "id": "803401157481811968", "verified": false, "username": "Gaby_tremgata", "name": "gaby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148973, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"location": "Camp Half Blood \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2209, "tweet_count": 39347, "listed_count": 5}, "id": "1403512436", "verified": false, "username": "gisparkles", "name": "red hot chili pepsi \u263d\u263e |\ud83d\udcd6: got\u00b9"}, {"location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1322, "tweet_count": 25678, "listed_count": 12}, "id": "1321366009", "verified": false, "username": "lenagugigugi", "name": "bluebell"}, {"location": "Olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 154, "tweet_count": 47018, "listed_count": 5}, "id": "180811098", "verified": false, "username": "Godzeken", "name": "Zekengod \u2741"}, {"location": "x", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 599, "tweet_count": 92259, "listed_count": 11}, "id": "2225652739", "verified": false, "username": "PekesGG", "name": "pekes"}, {"location": "Ana Julia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764  ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 398, "tweet_count": 22222, "listed_count": 0}, "id": "1077996997913784320", "verified": false, "username": "lay_bjs", "name": "\ud83d\udc9c"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 2747, "tweet_count": 35829, "listed_count": 2}, "id": "295805947", "verified": false, "username": "naik_imports", "name": "B ENDIT O \ud83c\udf40"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14126, "following_count": 2711, "tweet_count": 285566, "listed_count": 937}, "id": "169962449", "verified": false, "username": "Retiario", "name": "Retiario, hace ocho a\u00f1os"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125751, "following_count": 481, "tweet_count": 682154, "listed_count": 322}, "id": "143545821", "verified": true, "username": "canaltn8", "name": "TN8 Nicaragua"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 311, "tweet_count": 18893, "listed_count": 2}, "id": "157562437", "verified": false, "username": "KarineCaldas", "name": "Karine Caldas"}, {"location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1094, "tweet_count": 6413, "listed_count": 0}, "id": "1017745842634149888", "verified": false, "username": "Yandocda3", "name": "Yanzin"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1155, "tweet_count": 9265, "listed_count": 0}, "id": "850285269777625088", "verified": false, "username": "karollynenick", "name": "\u2606\u2661\u2606Piit@ng@\u2606\u2661\u2606"}, {"location": "La Patria es un invento", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 4018, "tweet_count": 23701, "listed_count": 103}, "id": "2615861635", "verified": false, "username": "perpetuocambio", "name": "Perpetuo Cambio"}, {"location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5911, "following_count": 1560, "tweet_count": 110777, "listed_count": 33}, "id": "764602256", "verified": false, "username": "Kafkava", "name": "Josef  K"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 495, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "id": "778399431766974468", "verified": false, "username": "32hits_", "name": "Thiago Go\u264fes"}, {"location": "A\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 72, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "id": "959261911249547264", "verified": false, "username": "Lc22_Lx", "name": "Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c"}, {"location": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4070, "tweet_count": 189040, "listed_count": 5}, "id": "1033318912484630528", "verified": false, "username": "peyrugue", "name": "peyrugue \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 560, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "id": "985945991659520000", "verified": false, "username": "Mariana10095449", "name": "Aylla\ud83e\udd40\ud83d\udc7c\ud83d\udc94\ud83d\ude14"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 310, "tweet_count": 8349, "listed_count": 0}, "id": "815926001876291585", "verified": false, "username": "vicDoourado", "name": "india"}, {"public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 857, "tweet_count": 25416, "listed_count": 0}, "id": "766127485884985344", "verified": false, "username": "MarllonbTwo", "name": "Marllon Marques"}, {"location": "ouvindo zin", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2512, "tweet_count": 31559, "listed_count": 21}, "id": "1142293520448937984", "verified": false, "username": "jwIennon", "name": "art \u2600\ufe0e\ufe0e"}, {"location": "quaaase bh ali na beirola tlgd", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 734, "tweet_count": 72228, "listed_count": 10}, "id": "1110288442146078721", "verified": false, "username": "kebalito", "name": "kebalicious"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 231, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "id": "1175763610288709632", "verified": false, "username": "ndavethay", "name": "t."}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 949, "tweet_count": 36026, "listed_count": 0}, "id": "151225380", "verified": false, "username": "gabrielggfs", "name": "gomes gab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2966, "tweet_count": 7158, "listed_count": 4}, "id": "591909084", "verified": false, "username": "JaumePratt", "name": "Jaume"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16080, "following_count": 2227, "tweet_count": 224962, "listed_count": 214}, "id": "180272447", "verified": false, "username": "dgllana", "name": "David Garc\u00eda-Asenjo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1056, "tweet_count": 80021, "listed_count": 9}, "id": "448119147", "verified": false, "username": "Matiasw10", "name": "Manzana VERDE \ud83c\udf40\ud83d\udd96"}, {"location": "Porto Alegre RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2187, "tweet_count": 95104, "listed_count": 3}, "id": "101003921", "verified": false, "username": "mirelafetter", "name": "\"La Bestialidad Imperialista!\""}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil \ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 816, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}, "id": "1122658680288219138", "verified": false, "username": "e_carretinha", "name": "carretinha"}, {"location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 606, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "id": "972565814502191104", "verified": false, "username": "RosaSan33470595", "name": "balde\ud83d\udc95\ud83d\udc8e"}, {"location": "Paris 14eme ", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 4598, "tweet_count": 82953, "listed_count": 352}, "id": "43705871", "verified": false, "username": "olivia220", "name": "Olivia"}, {"location": "Quer\u00e9taro City", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4997, "tweet_count": 162255, "listed_count": 7}, "id": "73622364", "verified": false, "username": "rodolfoconher", "name": "Rodolfo Contreras"}, {"location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 836, "tweet_count": 8597, "listed_count": 1}, "id": "50707504", "verified": false, "username": "Lucamarty", "name": "Baron Samedi"}, {"location": "Toscana \u2022 Marche", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 484, "tweet_count": 29576, "listed_count": 4}, "id": "1003188729085906949", "verified": false, "username": "Petreni_Luca", "name": "Luca Petreni"}, {"location": "Rio Marinho cariacica", "public_metrics": {"followers_count": 9534, "following_count": 3137, "tweet_count": 98284, "listed_count": 4}, "id": "3376787205", "verified": false, "username": "NovinhaDeMarte", "name": "Faixa Rosa\ud83c\udf80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 269, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "id": "1062011830133055489", "verified": false, "username": "BrunaDecesaryf", "name": "Bruna Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 634, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "1195131377248882694", "verified": false, "username": "VitoriaBartok", "name": "Vitoria Bartok"}, {"location": "021 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 661, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "id": "1141487791173492737", "verified": false, "username": "IgorCarvalho021", "name": "IG \ud83e\udd34\ud83c\udffb"}, {"location": "Neverland \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 772, "tweet_count": 75258, "listed_count": 5}, "id": "946539649945792513", "verified": false, "username": "zskamg", "name": "\u00b3\u00b3\u00b3 \u27ec\u27ed"}, {"location": "skrillex at red rocks amphitheater", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 836, "tweet_count": 44564, "listed_count": 0}, "id": "1073600588565364736", "verified": false, "username": "eloclipse", "name": "sip\u00f3 \u2463"}, {"location": "SAHAGUN_CORDOBA PIN 2A7C4C64", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1992, "tweet_count": 72197, "listed_count": 3}, "id": "130010920", "verified": false, "username": "RHOYOS2008", "name": "ROCAHOVE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2815, "tweet_count": 71987, "listed_count": 3}, "id": "743313953116192769", "verified": false, "username": "LordAnthony48", "name": "Anthony Edwards"}, {"location": "MD, no, gracias.", "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "id": "524589593", "verified": false, "username": "52municipios", "name": "ALFONSO"}, {"location": "Fonseca, Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 542, "tweet_count": 63099, "listed_count": 0}, "id": "999326183518101505", "verified": false, "username": "olhaebabars", "name": "$eumilly$"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 991, "tweet_count": 15568, "listed_count": 1}, "id": "345479171", "verified": false, "username": "Gus_Castell", "name": "Gustavo C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 28951, "listed_count": 1}, "id": "785089164", "verified": false, "username": "LuisLugo027", "name": "Luis Lugo"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 899, "tweet_count": 11064, "listed_count": 1}, "id": "3074297492", "verified": false, "username": "Sddsdanilo", "name": "DMenina \ud83c\udf39\ud83d\udd31"}, {"location": "B\u00e9lgica, Andara\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 941, "tweet_count": 86911, "listed_count": 0}, "id": "2534980440", "verified": false, "username": "LeandroVvz", "name": "\ud83d\udc3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 410, "tweet_count": 20639, "listed_count": 0}, "id": "780348101504696320", "verified": false, "username": "paz_reina1", "name": "MEN\u00d3 G\ud83d\udcb0\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\ude84"}, {"location": "Tocumen, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 565, "tweet_count": 56743, "listed_count": 7}, "id": "820538976", "verified": false, "username": "C_Pagesxd", "name": "Erick Ariel #\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 3105, "tweet_count": 16201, "listed_count": 8}, "id": "1184198864238186498", "verified": false, "username": "ManuelFreireEA", "name": "Manuel Freire /natur"}, {"location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 32873, "listed_count": 0}, "id": "339352805", "verified": false, "username": "PortalSBN", "name": "Portal SBN"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 960, "tweet_count": 107189, "listed_count": 6}, "id": "197282185", "verified": false, "username": "Guairnascimento", "name": "Guair Maria \ud83c\udf35\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51"}, {"location": "Carmen, Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 82, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "1071192404877815808", "verified": false, "username": "SinCensuraCarme", "name": "SIN CENSURA CARMEN"}, {"location": "Dominican Republic \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2254, "tweet_count": 98449, "listed_count": 33}, "id": "18816301", "verified": false, "username": "LaBilirrubinaRD", "name": "LaBilirrubina.com"}, {"location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 307, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "id": "1031667404185772032", "verified": false, "username": "Deus_Existe20", "name": "\ud83e\udd11\ud83d\ude0e"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 287, "tweet_count": 13769, "listed_count": 1}, "id": "974845446161092609", "verified": false, "username": "alveszb", "name": "bia \ud80c\udd8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 419, "tweet_count": 26424, "listed_count": 1}, "id": "738690456", "verified": false, "username": "goIdoantony", "name": "heitor"}, {"location": "VOV\u00d3CELIA&DEL\u00cdCIASdaTHAY \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1265, "tweet_count": 22249, "listed_count": 0}, "id": "908102645445021696", "verified": false, "username": "VenancioThayane", "name": "PRETA \ud83c\udf38"}, {"location": "Maubeuge, France", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 401, "tweet_count": 8721, "listed_count": 0}, "id": "1166003695437459456", "verified": false, "username": "Michel39367998", "name": "Sylvie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 408, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "id": "4400357793", "verified": false, "username": "Rodriguim_cvf_", "name": "R.D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 149, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "id": "1130315592265809927", "verified": false, "username": "thithidaerva", "name": "o p\u00e3o que o thiago amassou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1689, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}, "id": "26756392", "verified": false, "username": "fernandaparodi", "name": "Fernanda Parodi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 907, "tweet_count": 16639, "listed_count": 0}, "id": "946149718622658561", "verified": false, "username": "mduda_n", "name": "dudinha"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 235, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "id": "1164688923802701824", "verified": false, "username": "mariaclaramsz", "name": "Maria Clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 2424, "tweet_count": 107974, "listed_count": 2}, "id": "1054869457808572418", "verified": false, "username": "tneighbourhoox", "name": "car\u00f8lina \ud83d\udd78\ufe0f#savelegendsoftomorrow"}, {"location": "Ilha \ud83c\udfdd", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 681, "tweet_count": 12352, "listed_count": 1}, "id": "1029423629619130368", "verified": false, "username": "BeahRocha1", "name": "b\ud83e\udd8b"}, {"location": "SJC/SP", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4039, "tweet_count": 151125, "listed_count": 15}, "id": "343049366", "verified": false, "username": "Mirelacastreis", "name": "Mirela - #Vote13"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 200, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}, "id": "1080155220976504832", "verified": false, "username": "Lukita_GM", "name": "Lucky, the Tall \ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 269, "tweet_count": 6389, "listed_count": 1}, "id": "811382449288658944", "verified": false, "username": "CozerLuan", "name": "luan"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 346, "tweet_count": 161985, "listed_count": 0}, "id": "33299033", "verified": false, "username": "FernandoDSantos", "name": "Fernando dos Santos"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2232, "tweet_count": 56722, "listed_count": 4}, "id": "1198602979399614464", "verified": false, "username": "lo_sccp", "name": "Lore\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "id": "2239957297", "verified": false, "username": "actualidaddo", "name": "ActualidadDo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "105139744", "verified": false, "username": "figueroa1420", "name": "maria figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1914, "tweet_count": 35697, "listed_count": 0}, "id": "1134885812116606977", "verified": false, "username": "Bibimorii2807", "name": "sem cora\u00e7\u00e3o de Paris"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 186, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "id": "1049090361354846209", "verified": false, "username": "Lisa_carvalho24", "name": "Lisa"}, {"location": "Rj, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1393, "tweet_count": 109554, "listed_count": 3}, "id": "63300644", "verified": false, "username": "vtavaresl", "name": "Vitor Tavares Lima"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 1029, "tweet_count": 22964, "listed_count": 0}, "id": "1094634371489980417", "verified": false, "username": "__hltS", "name": "T"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 391, "tweet_count": 8463, "listed_count": 1}, "id": "838203055665479680", "verified": false, "username": "labilirrubinar", "name": "La Bilirrubina"}, {"location": "ElizeteMinhaEterna", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1015, "tweet_count": 56263, "listed_count": 0}, "id": "965546435646238720", "verified": false, "username": "Cryshlna", "name": "Crys"}, {"location": "Marechal Hermes, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1306, "tweet_count": 41668, "listed_count": 0}, "id": "3087022115", "verified": false, "username": "_icarooliveiraa", "name": "\u00cdcaro valle \u2764"}, {"location": "Christian Yago\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 216, "tweet_count": 5791, "listed_count": 0}, "id": "3120937800", "verified": false, "username": "trindadedudss", "name": "DRAM\u00c1TICA"}, {"location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 40628, "following_count": 49, "tweet_count": 12738, "listed_count": 93}, "id": "1172677675", "verified": false, "username": "NacionDigital_", "name": "Naci\u00f3n Digital"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2922, "tweet_count": 89515, "listed_count": 3}, "id": "45001886", "verified": false, "username": "flamourad", "name": "Fernando Mourad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 481, "tweet_count": 7752, "listed_count": 0}, "id": "825203298772803585", "verified": false, "username": "nat_banana_28", "name": "Pequechan \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 7001, "following_count": 490, "tweet_count": 20326, "listed_count": 1}, "id": "888608325109256196", "verified": false, "username": "7_caruzo", "name": "7\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Ushuaia, Tierra del Fuego, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 803, "tweet_count": 34171, "listed_count": 5}, "id": "785881503284822016", "verified": false, "username": "lucianaa_soria", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcca\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud83c\udfdf\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 4417, "tweet_count": 12875, "listed_count": 2}, "id": "1055490898635776001", "verified": false, "username": "marcalofc", "name": "Mar\u00e7al"}, {"location": "Ipanema, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 529, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "id": "778074571215863809", "verified": false, "username": "poxa_brunynha", "name": "Bruninha \ud83e\udd8b"}, {"location": " no discuto con hombres", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 310, "tweet_count": 15925, "listed_count": 0}, "id": "875041642796941319", "verified": false, "username": "bvrnlt", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\u26a2\ufe0e chau me fui"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}, "id": "885905019677155328", "verified": false, "username": "luisrogerio45", "name": "luis rogerio santos"}, {"location": "salgueiro,Tijuca", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 511, "tweet_count": 12901, "listed_count": 0}, "id": "795376532999077888", "verified": false, "username": "Lisinha1234com1", "name": "Lisane Fernandes"}, {"location": "Tame, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 239, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "id": "1004363445473562624", "verified": false, "username": "DanielA01461520", "name": "Dacarca\u00f1an"}, {"location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6161194, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro"}, {"location": "Bolivia - Santa Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "id": "1109788904", "verified": false, "username": "maik6556", "name": "maicol emilio"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2002828, "following_count": 452, "tweet_count": 1173000, "listed_count": 6233}, "id": "118864905", "verified": true, "username": "VTVcanal8", "name": "VTV CANAL 8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 68, "tweet_count": 6339, "listed_count": 0}, "id": "963128776841457667", "verified": false, "username": "Gianvit77492054", "name": "Gianvito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 1054, "tweet_count": 60054, "listed_count": 22}, "id": "873992653704220676", "verified": false, "username": "Mr_Ozymandias", "name": "Ozymandias"}, {"location": "Por a\u00ed. ", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1451, "tweet_count": 27547, "listed_count": 0}, "id": "889847254709936128", "verified": false, "username": "Juliac_braun", "name": "Julia Braun"}, {"location": "Na minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 449, "tweet_count": 11303, "listed_count": 1}, "id": "2750610874", "verified": false, "username": "joaomalham", "name": "gadademais"}, {"location": "rampeira & marmita", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 74, "tweet_count": 162157, "listed_count": 30}, "id": "37015421", "verified": false, "username": "RCJerusalem3D", "name": "Roberto Carlos em Jerusal\u00e9m 3D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 396, "tweet_count": 14326, "listed_count": 0}, "id": "1102393639307755520", "verified": false, "username": "BaccaraSandra", "name": "Sandra Baccara"}, {"location": "Desativado", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 512, "tweet_count": 60800, "listed_count": 0}, "id": "1090553382010580992", "verified": false, "username": "___yas_", "name": "\u00edndia\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 315, "tweet_count": 56618, "listed_count": 5}, "id": "867625797074464768", "verified": false, "username": "LuisGarciaAlv15", "name": "Luis Garcia Alvarez"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "id": "2325467407", "verified": false, "username": "FuerzasDelOrden", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 28, "tweet_count": 27025, "listed_count": 30}, "id": "949898738", "verified": false, "username": "ticino_live", "name": "Ticinolive"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 874, "tweet_count": 40427, "listed_count": 1}, "id": "3939969735", "verified": false, "username": "_juliana22cge", "name": "juli"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 169, "tweet_count": 13250, "listed_count": 5}, "id": "53828786", "verified": false, "username": "Zacic10", "name": "Jesus Alvarez"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 172, "tweet_count": 11680, "listed_count": 1}, "id": "1054738192509870091", "verified": false, "username": "Miguel_DCEU", "name": "Miguel M | DC fan"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 228, "tweet_count": 18537, "listed_count": 0}, "id": "867496475516952576", "verified": false, "username": "mmeirab", "name": "brenda"}, {"location": "Leganes (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2360, "tweet_count": 16710, "listed_count": 16}, "id": "1615095084", "verified": false, "username": "posevilla", "name": "Pedro Omar Sevilla M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4999, "tweet_count": 5763, "listed_count": 16}, "id": "2179599166", "verified": false, "username": "DraGimeno", "name": "Raquel Gimeno \ud83d\udc99"}, {"location": "Campinho ", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 686, "tweet_count": 33276, "listed_count": 0}, "id": "1047574712937861120", "verified": false, "username": "lrzcrf", "name": "D'Mil \ud83d\udcb8"}, {"location": "Baixada Santista, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 548, "tweet_count": 65374, "listed_count": 18}, "id": "14537114", "verified": false, "username": "sweet_lemmon", "name": "Thais Gisele"}, {"location": "Salgueiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 624, "tweet_count": 50158, "listed_count": 0}, "id": "939532277079474177", "verified": false, "username": "pxx_meninamary", "name": "5 days\ud83e\udd73\u2728"}, {"location": "mam\u00e3e do GM \ud83d\udc99  12/09/21Caio\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2029, "tweet_count": 19063, "listed_count": 1}, "id": "1184678878293516288", "verified": false, "username": "mamaedogm", "name": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8b"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 830, "tweet_count": 61579, "listed_count": 0}, "id": "3312685271", "verified": false, "username": "d_amor1m", "name": "Amorim 2D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 431, "tweet_count": 105820, "listed_count": 3}, "id": "1065565406759448577", "verified": false, "username": "technolou1", "name": "technolou"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 79, "tweet_count": 25265, "listed_count": 2}, "id": "2831115402", "verified": false, "username": "VerazInforma", "name": "VerazInforma.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 113, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "1179144145782427649", "verified": false, "username": "bobmohamedsalah", "name": "Bob w.l\ud83d\ude80\u26e4"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}, "id": "932786593483673601", "verified": false, "username": "SudesteNoticia", "name": "Sudeste Noticia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 2475, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}, "id": "621068828", "verified": false, "username": "sit82", "name": "Llu\u00eds"}, {"location": "Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 18316, "following_count": 13578, "tweet_count": 42029, "listed_count": 30}, "id": "987248595438112768", "verified": false, "username": "CulmaduSER", "name": "G\u1d07\u00f2\u0280\u0262\u026a\u1d00 (Gio)"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 280, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "id": "1009992583643389952", "verified": false, "username": "2cbalaa", "name": "mlq 2c \ud83d\ude80"}, {"location": "Valen\u00e7a, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 444, "tweet_count": 6384, "listed_count": 0}, "id": "1164340081127317506", "verified": false, "username": "ClariceFranci19", "name": "\u2022 licy \u2022"}, {"location": "Valen\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 1211, "tweet_count": 19860, "listed_count": 0}, "id": "4105866189", "verified": false, "username": "laviniacostacrf", "name": "lavinia \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "BAires", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 126619, "listed_count": 6}, "id": "16695798", "verified": false, "username": "BarbaraKenobi", "name": "Batinigga"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 1266, "tweet_count": 78297, "listed_count": 5}, "id": "117906149", "verified": false, "username": "willmedinam", "name": "Will Moonson \ud83c\udf1a"}, {"location": "Ilha das Flores, Vila Velha", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 170, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "id": "1038915103159148544", "verified": false, "username": "Mascote2s", "name": "Wesley"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4628, "following_count": 2647, "tweet_count": 72078, "listed_count": 0}, "id": "891877865893048320", "verified": false, "username": "NvPimentel", "name": "Pimentel"}, {"location": "503", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 627, "tweet_count": 19220, "listed_count": 0}, "id": "830120023771512836", "verified": false, "username": "juliatostes7", "name": "j\u00falia"}, {"location": "Niteroi - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265346, "listed_count": 8}, "id": "40423967", "verified": false, "username": "Bruiserzinha", "name": "branca demais, negra de menos"}, {"location": " Disney", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1372, "tweet_count": 16093, "listed_count": 0}, "id": "1031951101514399746", "verified": false, "username": "dezagabrielle", "name": "dreza \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 446, "tweet_count": 3098, "listed_count": 0}, "id": "1182406412393164800", "verified": false, "username": "Marcele34135635", "name": "Marcele"}, {"location": "ilha do governador \ud83c\udfdd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1123, "tweet_count": 19466, "listed_count": 0}, "id": "1043165252924395525", "verified": false, "username": "layrissavage", "name": "uzi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 760, "tweet_count": 8770, "listed_count": 0}, "id": "1174813296320548864", "verified": false, "username": "TREMJ_22", "name": "~ PQDT \ud83e\udd34\ud83c\udffe"}, {"location": "vila alian\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2111, "tweet_count": 71460, "listed_count": 0}, "id": "4901739694", "verified": false, "username": "jotinhaa762", "name": "jota\ud83e\uddd9"}, {"location": "18/06 \ud83d\udc9d 11/04 \ud83d\ude07 05/09 \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 1105, "tweet_count": 86468, "listed_count": 0}, "id": "874751059650113536", "verified": false, "username": "Sophialara03", "name": "Diabinha \ud83e\udd40\ud83d\ude07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 789, "tweet_count": 70204, "listed_count": 0}, "id": "1033364526815698946", "verified": false, "username": "viiy_07", "name": "Vitorinha\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 136, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "889571802569211906", "verified": false, "username": "TheBielPlay", "name": "MorcegoGamesOfficial"}, {"location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1272, "tweet_count": 114292, "listed_count": 5}, "id": "717243492", "verified": false, "username": "ceecysr", "name": "sesi"}, {"location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 452, "tweet_count": 10015, "listed_count": 1}, "id": "717847480575066112", "verified": false, "username": "vitoriaroch44", "name": "Vi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6"}, {"location": "ews", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 329, "tweet_count": 33382, "listed_count": 0}, "id": "806060027056390144", "verified": false, "username": "cailanetorres", "name": "caicai || \ud83d\udcd6:"}, {"location": "rodrigo almeida\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 994, "tweet_count": 20143, "listed_count": 0}, "id": "991418547455905799", "verified": false, "username": "Dessabjs_", "name": "andressa"}, {"location": "Cascadura, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 396, "tweet_count": 11469, "listed_count": 1}, "id": "3353324908", "verified": false, "username": "Oliveira_pz", "name": "@GELEIAOOFICIAL NO INSTA"}, {"location": "Beach city", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 286, "tweet_count": 52525, "listed_count": 0}, "id": "836644831296434176", "verified": false, "username": "xklaraT", "name": "mia"}, {"location": "Campo Grande, RJ, ZO", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 915, "tweet_count": 139007, "listed_count": 5}, "id": "3012778853", "verified": false, "username": "ageofestrela", "name": "tchutchuco \u00e9 13 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 408, "tweet_count": 9801, "listed_count": 0}, "id": "731657359353905154", "verified": false, "username": "gebesiilva", "name": "Gebe"}, {"location": "Itaperuna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 361, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}, "id": "984602296662347776", "verified": false, "username": "crf__gisa", "name": "gisa\ud83e\udd74\ud83d\udda4\u2764\ufe0f"}, {"location": "eu moro em qualquer lugar", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 689, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "id": "1060021096198619136", "verified": false, "username": "japa027nb", "name": "isnta:iamjaponesa31ret"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 96, "tweet_count": 3042, "listed_count": 0}, "id": "1054441820833374209", "verified": false, "username": "laifontenele", "name": "Bad Lai"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 828, "tweet_count": 135026, "listed_count": 3}, "id": "726855282966548482", "verified": false, "username": "carolzinha_155", "name": "carolinda"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 104, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "id": "1031030383184367616", "verified": false, "username": "thalesrupp", "name": "Thales"}, {"location": "Boys Love", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 205, "tweet_count": 31188, "listed_count": 0}, "id": "467117553", "verified": false, "username": "antagonixtt", "name": "mi"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 599, "tweet_count": 35031, "listed_count": 1}, "id": "3332854665", "verified": false, "username": "studyinrbwhs", "name": "nath kingos gallavich"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "id": "1062767381225848833", "verified": false, "username": "Joaquim24002068", "name": "Joaquim"}, {"location": "SLS", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1080, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "id": "847876247850037249", "verified": false, "username": "gabi_monteiro_l", "name": "g\u03b1\u0432i \u2113\u03c3\u03c1\u0454s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1030, "tweet_count": 48213, "listed_count": 0}, "id": "969973958291443715", "verified": false, "username": "Pretars__", "name": "Vivii\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 101, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "id": "1426834122", "verified": false, "username": "redhered", "name": "redhe"}, {"location": "Na Minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3247, "tweet_count": 18345, "listed_count": 0}, "id": "980622691488157698", "verified": false, "username": "SmSantos20", "name": "$$_Macedo"}, {"location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 804, "tweet_count": 25866, "listed_count": 0}, "id": "2950403349", "verified": false, "username": "eaicarlita", "name": "Carlita \ud83e\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 523, "tweet_count": 19559, "listed_count": 1}, "id": "2199612385", "verified": false, "username": "Madireita2480", "name": "Marcel R."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669617, "following_count": 151, "tweet_count": 565974, "listed_count": 7113}, "id": "14594698", "verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 329, "tweet_count": 36569, "listed_count": 4}, "id": "54038698", "verified": false, "username": "SerketSupernova", "name": "Mari \ud83d\udea9Lula#13\ud83d\udea9 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83e\udde0\ud83e\uddec\ud83d\udd2c\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4629, "tweet_count": 215817, "listed_count": 33}, "id": "28122222", "verified": false, "username": "FelipeTeTZ", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 0, "tweet_count": 10334, "listed_count": 2}, "id": "1112595310617022464", "verified": false, "username": "treem_Laryy02", "name": "Preta\ud83e\udd2d"}, {"location": "giovana ", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 257, "tweet_count": 73017, "listed_count": 37}, "id": "3317457465", "verified": false, "username": "riverasour", "name": "\u0618"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 388, "tweet_count": 70518, "listed_count": 0}, "id": "1273089450", "verified": false, "username": "dortmunnnd", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 489, "tweet_count": 7776, "listed_count": 0}, "id": "1056683231016378369", "verified": false, "username": "Miguel_alfe", "name": "Alface sem Lactose 13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2652"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 953, "tweet_count": 58487, "listed_count": 2}, "id": "2845750716", "verified": false, "username": "GuiggsMelo", "name": "O famoso Z\u00e9 do Picadinho"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2006, "tweet_count": 29767, "listed_count": 7}, "id": "56811775", "verified": false, "username": "C_A_Oliveira", "name": "Cris"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 643854, "following_count": 21390, "tweet_count": 457313, "listed_count": 1749}, "id": "37929603", "verified": true, "username": "lbertozzi", "name": "Leonardo Bertozzi"}, {"location": "Bello, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 50, "tweet_count": 830, "listed_count": 2}, "id": "376450330", "verified": false, "username": "PardoPunk", "name": "Victor Pardo"}, {"location": "Medell\u00edn / Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 720935, "following_count": 34424, "tweet_count": 491884, "listed_count": 1242}, "id": "126560662", "verified": true, "username": "minuto30com", "name": "Minuto30.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 68, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "id": "508140420", "verified": false, "username": "faeltc", "name": "RafaTC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 150, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "id": "899720128853618688", "verified": false, "username": "brendasmaia", "name": "Brenda Shinayder"}, {"location": "Em paz. \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1559, "tweet_count": 76927, "listed_count": 0}, "id": "1056964641983811585", "verified": false, "username": "_paraiba01", "name": "."}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8231, "following_count": 957, "tweet_count": 57357, "listed_count": 1}, "id": "1021810700560285701", "verified": false, "username": "kethellynalvess", "name": "kethelyn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 320, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "430788626", "verified": false, "username": "SergioDuende22", "name": "Sergio Duende"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 927, "tweet_count": 27400, "listed_count": 0}, "id": "959119682761523201", "verified": false, "username": "goncalvesnic", "name": "Nicole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 494, "tweet_count": 187492, "listed_count": 9}, "id": "2821301607", "verified": false, "username": "fabiolafonte1", "name": "Fabiola Fontenele"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 17, "tweet_count": 22977, "listed_count": 1}, "id": "907336734253441024", "verified": false, "username": "yampin747", "name": "yampin747"}, {"location": "Entre Sevilla y Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123007, "listed_count": 11}, "id": "258275740", "verified": false, "username": "Eneas_7", "name": "EnEaS Etruscario"}, {"location": " Marisa.\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768", "verified": false, "username": "Crf_pxmorena", "name": "ya."}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 526, "tweet_count": 54981, "listed_count": 3}, "id": "2613960614", "verified": false, "username": "deninn10", "name": "D"}, {"location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 1913, "tweet_count": 30615, "listed_count": 83}, "id": "215746407", "verified": false, "username": "zoraidapsico", "name": "Zoraida Granados Palma"}, {"location": "Onde os alem\u00e3o n\u00e3o entra ", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 59, "tweet_count": 541, "listed_count": 1}, "id": "1070016696298192896", "verified": false, "username": "Calipal3", "name": "Calipal Terra Aben\u00e7oada\ud83c\uddf8\ud83c\udde6"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 289, "tweet_count": 5461, "listed_count": 0}, "id": "989320744030097408", "verified": false, "username": "Marlinhocpx", "name": "Marlin \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 283, "tweet_count": 23343, "listed_count": 0}, "id": "160223661", "verified": false, "username": "InakiCordoba", "name": "I\u00f1aki Cordoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 166, "tweet_count": 17480, "listed_count": 0}, "id": "572985228", "verified": false, "username": "EvelinGersini", "name": "Evelin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "id": "918230010", "verified": false, "username": "BleyLacerda", "name": "Walter Lacerda"}, {"location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 406, "tweet_count": 65338, "listed_count": 0}, "id": "924399202884554757", "verified": false, "username": "Shaymon9", "name": "S.S\u26a1\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 522, "tweet_count": 57080, "listed_count": 0}, "id": "733092915535327232", "verified": false, "username": "ffc_Belle", "name": "Isabelle"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 141, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "id": "1118208152816766976", "verified": false, "username": "lalalvessv", "name": "larissinha\ud83e\udd8b"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 129, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "id": "1170500304594493440", "verified": false, "username": "Evelingomexz", "name": "Evelin ou Evelyn \ud83d\ude43"}, {"location": "Cabo frio", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 308, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "id": "730171464687693826", "verified": false, "username": "Gabrielmarvila7", "name": "G.Marvila"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 1477, "tweet_count": 68059, "listed_count": 54}, "id": "746387971931267072", "verified": false, "username": "ensegundos_pa", "name": "En Segundos Panam\u00e1"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 4098, "tweet_count": 168319, "listed_count": 0}, "id": "966018950596349952", "verified": false, "username": "RDsouza_CRF81", "name": "RD Souza \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 179, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "1166862938306732035", "verified": false, "username": "DosLoucas", "name": "as_loucas_dos_livros"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 133, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}, "id": "1024952681524355072", "verified": false, "username": "esther_LoGo2", "name": "\u0299\u1d00\u1d05 \u1d0b\u026a\u1d21\u1d00\u0274\u1d00"}, {"location": "\ud83c\udfdd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1179, "tweet_count": 8596, "listed_count": 0}, "id": "1035746668262686722", "verified": false, "username": "qlfraissinha63", "name": "Raissa\ud83e\udeac"}, {"location": "03/10 eterno em mim, DANIEL \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 620, "tweet_count": 32357, "listed_count": 0}, "id": "1151485084752629761", "verified": false, "username": "Pxx_beeea", "name": "Beea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 594, "tweet_count": 7910, "listed_count": 1}, "id": "728611263278895104", "verified": false, "username": "WaldirBrasil95", "name": "W. \u270c\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 489, "tweet_count": 19383, "listed_count": 0}, "id": "1101986282337640448", "verified": false, "username": "_dudahrs_", "name": "peneira"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202598914454622208"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CWUkZpgzHc", "expanded_url": "https://twitter.com/britto_nando/status/1202598914454622208", "display_url": "twitter.com/britto_nando/s\u2026"}]}, "author_id": "9178212", "created_at": "2019-12-05T14:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202600527449772032"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nchorou: \u2705\ntentou fugir da escola: \u2705\nsofreu bullying: \u2705 https://t.co/CWUkZpgzHc", "lang": "pt", "id": "1202600527449772032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "author_id": "1021223624181764097", "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "lang": "pt", "id": "1202574797496111105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1131642961089978368"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/8vDJbmE40h", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Iz74?maca=pt-BR-Twitter-sharing", "display_url": "p.dw.com/p/3Iz74?maca=p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/pf-conclui-que-houve-obstru%C3%A7%C3%A3o-na-investiga%C3%A7%C3%A3o-do-caso-marielle/a-48853834?maca=pt-BR-Twitter-sharing"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 215, "end": 231, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSextaSDV"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bemqsequis", "id": "4860903163"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 232, "tag": "LulaLivreSextaSDV"}]}, "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-05-24T04:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1131785771092992000"], "in_reply_to_user_id": "4860903163", "text": "@bemqsequis \"Por que mataram Marielle, quem Matou Marielle , a quem interessa a obstru\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es? https://t.co/8vDJbmE40h \u2026 PF conclui que houve obstru\u00e7\u00e3o na investiga\u00e7\u00e3o do caso Marielle\" bem q se quis\n#LulaLivreSextaSDV\nWitzel fez quest\u00e3o de afastar o delegado que investigava", "lang": "pt", "id": "1131785771092992000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202663707014303744"}], "author_id": "236248132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduSoledade17", "id": "1081136702306033667"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lecsands", "id": "966129465054187520"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-05T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663975219015680"], "in_reply_to_user_id": "236248132", "text": "@EduSoledade17 @lecsands @mizaum_puzzi @FecRipardo @SF_Moro @jairbolsonaro \u00c9 um pa\u00eds estruturalmente racista, desde a coloniza\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje, as vidas negras e perifericas n\u00e3o tem a importancia que as outras e isso interfere tanto no pensamento das pessaos que est\u00e3o aqui comentando quanto na maneira com que se governa e a policia atua", "lang": "pt", "id": "1202663975219015680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "58951368", "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "lang": "pt", "id": "1202552054419542017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cx4gRLIZkr", "expanded_url": "https://www.dolcacatalunya.com/2019/12/ya-ha-probado-el-cava-sumarroca-de-la-cheka-linguistica/", "display_url": "dolcacatalunya.com/2019/12/ya-ha-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dolcacatalunya.com/2019/12/ya-ha-probado-el-cava-sumarroca-de-la-cheka-linguistica/"}]}, "author_id": "2157225504", "created_at": "2019-12-05T18:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 50, "like_count": 149, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648989348384768"], "text": "\u00bfYa ha probado el cava Sumarroca de la cheka\u00a0ling\u00fc\u00edstica? https://t.co/cx4gRLIZkr", "lang": "ca", "id": "1202648989348384768"}, {"author_id": "780566405561266176", "created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "lang": "pt", "id": "1202612289456787456"}, {"author_id": "93940985", "created_at": "2019-12-05T18:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658656115920896"], "text": "Andar en bicicleta por la ciudad en diciembre es un acto suicida.", "lang": "es", "id": "1202658656115920896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "author_id": "919279623522971648", "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "lang": "pt", "id": "1202536832812113922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lp2FOEbosY", "expanded_url": "https://www.portaldozacarias.com.br/site/noticia/atirador-mata-quatro-pessoas-da-famalia-e-se-suicida-em-sao-vicente--em-sao-paulo/", "display_url": "portaldozacarias.com.br/site/noticia/a\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Ns5BjCvWrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/portalzacarias/status/1202611237709864962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ns5BjCvWrZ", "media_key": "3_1202611211604508672"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 195, "tag": "portaldozacarias"}]}, "author_id": "149556842", "created_at": "2019-12-05T15:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202611237709864962"], "text": "DEU NO \u201cPORTAL DO ZACARIAS\u201d \n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM @portaldozacarias\n\nAtirador mata quatro pessoas da fam\u00edlia e se suicida em S\u00e3o Vicente, em S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/lp2FOEbosY\n\n#portaldozacarias https://t.co/Ns5BjCvWrZ", "lang": "pt", "id": "1202611237709864962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "lang": "es", "id": "1202427059018125318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.833, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocas"}]}, "author_id": "156503723", "created_at": "2019-12-05T11:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202548725505314816"], "text": "Manito, una muchacha de 19 a\u00f1os casi la mata su esposo de 65 a punta de machetazos en Bocas. Y tan cobarde el tipo que se suicida.", "lang": "es", "id": "1202548725505314816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.8599, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8799, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "283279534", "created_at": "2019-12-04T02:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 979, "like_count": 367, "quote_count": 230}, "edit_history_tweet_ids": ["1202056274713677826"], "text": "Hace un a\u00f1o, denegaron el asilo a @AlanGarciaPeru , a pesar de ser cat\u00f3lico practicante, el Presidente de Uruguay la pag\u00f3 caro, su deslealtad, con el fallecimiento de su esposa, su c\u00e1ncer y la derrota del FA. No me alegro, pero la palabra se honra, por m\u00e1s presi\u00f3n existente.", "lang": "es", "id": "1202056274713677826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/dy8fhWNW71", "expanded_url": "https://ecuadorwillana.com/2019/12/05/en-hawaii-militar-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ecuadorwillana.com/2019/12/05/en-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jEZZLoVELe", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuadorWillana/status/1202662561759531008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEZZLoVELe", "media_key": "3_1202662559876341762"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6458, "type": "Place", "normalized_text": "Haw\u00e1ii"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ecuador"}, {"start": 9, "end": 15, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "824287444254261248", "created_at": "2019-12-05T18:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202662561759531008"], "text": "#Ecuador #Mundo En Haw\u00e1ii militar mata a dos personas y luego se suicida - https://t.co/dy8fhWNW71 https://t.co/jEZZLoVELe", "lang": "es", "id": "1202662561759531008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1183901545773125632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/H1OlGkxiJT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida"}]}, "author_id": "248890506", "created_at": "2019-12-05T13:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202579331240861697"], "text": "Homem atira em companheira, mata mais quatro e se suicida https://t.co/H1OlGkxiJT", "lang": "pt", "id": "1202579331240861697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "author_id": "918529065321148421", "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "lang": "ca", "id": "1202646409759141888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iwXvMzUBc0", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1202653140459372544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwXvMzUBc0", "media_key": "16_1202653094313631746"}]}, "author_id": "355957658", "created_at": "2019-12-05T18:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 578, "like_count": 1167, "quote_count": 1567}, "edit_history_tweet_ids": ["1202653140459372544"], "text": "pongan \"les caigo mal porque ...\" A ver qu\u00e9 sale\n\nLes caigo mal porque no me gusto nada  NO ME SORPRENDE https://t.co/iwXvMzUBc0", "lang": "es", "id": "1202653140459372544"}, {"geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.3722, "type": "Other", "normalized_text": "Ancine"}]}, "author_id": "1053019045023412224", "created_at": "2019-12-04T08:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 16, "like_count": 1150, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1202141793657249792"], "text": "A Ancine retirou de suas paredes todos os p\u00f4steres de filmes brasileiros.\n\nO \u00f3rg\u00e3o criado para incentivar o cinema brasileiro tem raiva do cinema brasileiro.\n\nEsse pa\u00eds se matou.", "lang": "pt", "id": "1202141793657249792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "author_id": "1635114859", "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "lang": "es", "id": "1202480212929216514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202515989629415425"}], "author_id": "9427562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "escpacientes", "id": "205749364"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "escuelapCAN", "id": "1037991354171838464"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "pacienteqcuenta", "id": "1001345075874615301"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "pacientactiuib", "id": "933326609712590848"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "danzando_mp", "id": "974913395509137408"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "roentgen66", "id": "263607999"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "Tio_Sudeck", "id": "782526714031247364"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 148, "end": 157, "username": "saezatxa", "id": "347796969"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202565924320092161"], "in_reply_to_user_id": "2423987868", "text": "@DUEdevocacion @ffpaciente @escpacientes @escuelapCAN @pacienteqcuenta @pacientactiuib @leo_veritas @danzando_mp @roentgen66 @Tio_Sudeck @soriano_p @saezatxa Atiendo desde hace poco a mujer 40 a\u00f1os. Dolor cr\u00f3nico tan grave que le impide deambular o estar sentada + de 30 min. no puede venir a consulta, y cuando falla la ambulancia no viene. Riesgo suicida. Hace unos d\u00edas se enter\u00f3 q hab\u00eda una Asoc de Dolor cr\u00f3nico a 15 min de casa.", "lang": "es", "id": "1202565924320092161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/E7dpTxJIjZ", "expanded_url": "http://www.animalmonde.com/2019/02/un-chaton-errant-se-rue-sur-un-homme-et.html?fbclid=IwAR3yPh14AUAsDly_78Jp0331aUxfkMvJjMywpYmYAUn_nlILiUdxmYubh34", "display_url": "animalmonde.com/2019/02/un-cha\u2026"}]}, "author_id": "827665613569007618", "created_at": "2019-12-05T17:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636276903694337"], "text": "Un homme a trouv\u00e9 un petit chaton errant tandis qu\u2019il promenait son chien. Ce petit matou t\u00e9m\u00e9raire \u00e9tait bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 les suivre jusque chez eux\nhttps://t.co/E7dpTxJIjZ", "lang": "fr", "id": "1202636276903694337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/qe5n2acGkW", "expanded_url": "https://twitter.com/noalinfav/status/1202656248749076480", "display_url": "twitter.com/noalinfav/stat\u2026"}]}, "author_id": "1174757063727157248", "created_at": "2019-12-05T18:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657688813023232"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/qe5n2acGkW", "lang": "pt", "id": "1202657688813023232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/5eR0hFbuRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1202568533667917824", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "author_id": "1042839638929534976", "created_at": "2019-12-05T13:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202580059409829889"], "text": "Voc\u00eas j\u00e1 confirmaram e sabem se foi os policiais? Caralho vcs querem oq, quer a pol\u00edcia suba o morro e diga \"coe quem e bandido vai pra um lado e quem e tranquilo vai pro outro\" infelizmente rodou https://t.co/5eR0hFbuRZ", "lang": "pt", "id": "1202580059409829889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YXyKTfgRY8", "expanded_url": "http://r7.com/agwH", "display_url": "r7.com/agwH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4255, "type": "Place", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7938, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "author_id": "912347512320733187", "created_at": "2019-12-05T17:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202638001488252929"], "text": "Atirador deixa cinco mortos e se suicida em S\u00e3o Vicente (SP) https://t.co/YXyKTfgRY8 via @portalr7", "lang": "pt", "id": "1202638001488252929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202615773849624576"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GgADMHwvRu", "expanded_url": "https://twitter.com/ittrizz/status/1202615773849624576", "display_url": "twitter.com/ittrizz/status\u2026"}]}, "author_id": "963876919983988736", "created_at": "2019-12-05T18:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658302292905984"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/GgADMHwvRu", "lang": "pt", "id": "1202658302292905984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202657296662351873"}], "author_id": "1182996669387984896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AteuKuster", "id": "1145357191714660353"}]}, "created_at": "2019-12-05T18:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202657382603603970"], "in_reply_to_user_id": "1145357191714660353", "text": "@AteuKuster \u00c9 mto bom KKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1202657382603603970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202443006789468160"}], "author_id": "1485769387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "deviavalentina2", "id": "1081115751799554048"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202647409832218624"], "in_reply_to_user_id": "1081115751799554048", "text": "@deviavalentina2 @NinaAvrilz4 @SweetSalvat0re Jajajajajajaja me caes bien", "lang": "es", "id": "1202647409832218624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/pQCH0D0mz1", "expanded_url": "https://twitter.com/sshrmss/status/1202587850874740742", "display_url": "twitter.com/sshrmss/status\u2026"}]}, "author_id": "1069066903107321856", "created_at": "2019-12-05T14:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202591209958584320"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/pQCH0D0mz1", "lang": "pt", "id": "1202591209958584320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202658188975312896"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/JHfRSk1shP", "expanded_url": "https://twitter.com/pollomaldonado/status/1202658459570839552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHfRSk1shP", "media_key": "16_1202658453140967429"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DurgaOne", "id": "212001917"}]}, "author_id": "15752695", "created_at": "2019-12-05T18:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658459570839552"], "in_reply_to_user_id": "212001917", "text": "@DurgaOne No odies. Aprende de Nancy. https://t.co/JHfRSk1shP", "lang": "fr", "id": "1202658459570839552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}, "author_id": "308247492", "created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "lang": "pt", "id": "1202249448686071813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jStcW8967x", "expanded_url": "https://bit.ly/2DPhQAk", "display_url": "bit.ly/2DPhQAk", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2DPhQAk"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "SigridPE"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Aliaga"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SigridPE"}]}, "author_id": "66746614", "created_at": "2019-12-05T16:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 472, "like_count": 99, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1202626462060359687"], "text": "#SigridPE | L\u00f3pez Aliaga: \u201cNo veo otra mujer que tenga decencia y fortaleza como Rosa Bartra\"\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/jStcW8967x", "lang": "es", "id": "1202626462060359687"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202415832774709248"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/JdCqsmMtzW", "expanded_url": "https://twitter.com/artursalduino1/status/1202415832774709248", "display_url": "twitter.com/artursalduino1\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "758843238291615745", "created_at": "2019-12-05T15:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202615773849624576"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala:  \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u274c https://t.co/JdCqsmMtzW", "lang": "pt", "id": "1202615773849624576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/lde9Z4kbCM", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1202543014184398848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lde9Z4kbCM", "media_key": "7_1202542692712009728"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "SamuelMSosa", "id": "901883388"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}, {"start": 48, "end": 53, "username": "bbva", "id": "16808626"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "FossilBanksNoThanks"}, {"start": 259, "end": 269, "tag": "ToxicTour"}]}, "author_id": "51806144", "created_at": "2019-12-05T10:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202543014184398848"], "text": "\ud83d\udde3 @SamuelMSosa explica que el @bancosantander y @bbva est\u00e1n entre los bancos m\u00e1s sucios del mundo. Siguen financiando nuevos proyectos de combustibles f\u00f3siles, una ruta suicida que choca con el mandato cient\u00edfico de dejarlos bajo tierra. #FossilBanksNoThanks #ToxicTour https://t.co/lde9Z4kbCM", "lang": "es", "id": "1202543014184398848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "id": "1169247047020613632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202351994226302984"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/un6AO47Y4t", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1202351994226302984", "display_url": "twitter.com/gabrielboric/s\u2026"}]}, "author_id": "71949243", "created_at": "2019-12-05T04:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1247, "reply_count": 284, "like_count": 3225, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1202441199250001920"], "text": "Cortar el tr\u00e1nsito de las personas es atentar contra sus derechos. Es violencia pura y dura. Es individualismo ego\u00edsta que entorpece la vida de los dem\u00e1s de manera agresiva. Todav\u00eda estas a tiempo de corregir y ponerte del lado democr\u00e1tico: la violencia nunca es medio v\u00e1lido https://t.co/un6AO47Y4t", "lang": "es", "id": "1202441199250001920"}, {"author_id": "1050774624", "entities": {"mentions": [{"start": 249, "end": 262, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 66, "like_count": 1990, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1202562168878718979"], "text": "90\u00b0 giorno Conte2\nPd ha capito ora chi diceva \"ma come fate ad accettare taglio parlamentari senza modifiche Costituzione?\", e idem su scudo ILVA, stop prescrizione etc \nIn 3 mesi Pd sembra SudVietnam sotto colpi vietcong 5S\nIn 3 parole: ha ragione @CarloCalenda", "lang": "it", "id": "1202562168878718979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "310497473", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "id": "1163133454868873216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cpG4uUkoKo", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/mujer-de-tercera-edad-se-suicida-en-pachuca/342304", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/mujer-de-terce\u2026"}]}, "author_id": "1139261080868290560", "created_at": "2019-12-05T18:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202652606453039104"], "text": "La mujer de 66 a\u00f1os fue encontrada al interior de su domicilio. Dej\u00f3 un mensaje escrito.\nhttps://t.co/cpG4uUkoKo", "lang": "es", "id": "1202652606453039104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/w4rodMJlHu", "expanded_url": "https://t.co/w4rodMJlHu", "display_url": "t.co/w4rodMJlHu"}]}, "author_id": "898340156951990272", "created_at": "2019-12-05T15:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202603718543335426"], "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou  \u2705\npassou de ano \u2705 https://t.co/w4rodMJlHu", "lang": "pt", "id": "1202603718543335426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "lang": "es", "id": "1202621575519985664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1114636349007695872"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FI40hQMQTp", "expanded_url": "https://twitter.com/yeontazn/status/1114636467958161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FI40hQMQTp", "media_key": "3_1114636388937420800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "author_id": "1651732374", "created_at": "2019-04-06T21:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 1257, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1114636467958161408"], "in_reply_to_user_id": "1651732374", "text": "yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu fugir, um policial o pergunta se tem algu\u00e9m dentro da casa, e n\u00e3o sabemos o por que, mas ele diz que n\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m. https://t.co/FI40hQMQTp", "lang": "pt", "id": "1114636467958161408"}, {"author_id": "111387402", "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "lang": "es", "id": "1202560978342359051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645404929740800"}], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RBbdj6V2lC", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "m.eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "hogar"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "jovenes"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "infancia"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "268393678", "created_at": "2019-12-05T17:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646370219417602"], "in_reply_to_user_id": "268393678", "text": "Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza en el centro que se hab\u00eda convertido en su #hogar.\nhttps://t.co/RBbdj6V2lC\n\n#jovenes #infancia #Espa\u00f1a", "lang": "es", "id": "1202646370219417602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/UD5KjzZ1WM", "expanded_url": "http://uni.vi/wl9I30pZiSd", "display_url": "uni.vi/wl9I30pZiSd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/noticias/en-un-minuto-un-hombre-abre-fuego-en-pearl-harbor-mata-a-dos-personas-y-luego-se-suicida-video?cmpid=444222&hootPostID=d4d1be21f32448d957ae91cc3828776b"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "EnUnMinuto"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 44, "tag": "EnUnMinuto"}]}, "author_id": "35785401", "created_at": "2019-12-05T14:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202588977238335490"], "text": "\u23f1 Comienza este jueves informado #EnUnMinuto. https://t.co/UD5KjzZ1WM", "lang": "es", "id": "1202588977238335490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202586719608098816"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FDagPXioBe", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLucasLange/status/1202586719608098816", "display_url": "twitter.com/TheLucasLange/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo BOZZO"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "author_id": "1104691203419852800", "created_at": "2019-12-05T17:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202648090626461697"], "text": "O mesmo do Queiroz, do quem mandou matar MARIELLE, dos 39k de coca\u00edna no avi\u00e3o presidencial.\nQue fim levou o depoimento que o piloto da aeronave se prontificou a fazer e o Sr. Eduardo BOZZO n\u00e3o deixou?\nQuem matou Teori?\nEsperamos as Respostas\ud83d\ude12\u2639\ufe0f\ud83e\udd14 https://t.co/FDagPXioBe", "lang": "pt", "id": "1202648090626461697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/qfK99cOize", "expanded_url": "https://twitter.com/ForoNuclear/status/1202230657268801537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfK99cOize", "media_key": "3_1202230649043726336"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "Nuclear4Climate", "id": "2564846623"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "COP25"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "nuclear"}, {"start": 149, "end": 164, "tag": "TiempoDeActuar"}]}, "author_id": "246724712", "created_at": "2019-12-04T14:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202230657268801537"], "text": "Nuestro presidente expone en la mesa redonda @Nuclear4Climate en #COP25 la gran contribuci\u00f3n de la energ\u00eda #nuclear ante la emergencia clim\u00e1tica. Es #TiempoDeActuar https://t.co/qfK99cOize", "lang": "es", "id": "1202230657268801537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "4826381675", "created_at": "2019-12-05T12:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202566303111884800"], "text": "Tenemos una justicia tan poco seria, en d\u00f3nde una v\u00edctima por violaci\u00f3n se suicida al enterarse que sueltan a los degenerados que la violaron, d\u00f3nde la m\u00e1xima Kchora de la Argentina sentada en el banco de acusados torea a los jueces por favor alguien haga algo!!! \ud83e\udd26", "lang": "es", "id": "1202566303111884800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/CZnZjh1pS5", "expanded_url": "https://twitter.com/maguisuer1997/status/1202637718657916928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZnZjh1pS5", "media_key": "7_1202637660474527744"}]}, "author_id": "1018245278183362560", "created_at": "2019-12-05T17:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637718657916928"], "text": "Me siento poderosa\ud83d\ude02 https://t.co/CZnZjh1pS5", "lang": "es", "id": "1202637718657916928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/q6hmr4kS0I", "expanded_url": "https://twitter.com/Carolina_mtr/status/1202331485623242753", "display_url": "twitter.com/Carolina_mtr/s\u2026"}]}, "author_id": "706536483348422656", "created_at": "2019-12-04T21:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202343876746448896"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2049\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nlaudo m\u00e9dio: tanto uma ben\u00e7\u00e3o quanto uma maldi\u00e7\u00e3o pra minha fam\u00edlia https://t.co/q6hmr4kS0I", "lang": "pt", "id": "1202343876746448896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}]}, "author_id": "2954033878", "created_at": "2019-12-05T13:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202576780978204672"], "text": "s\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum,\npolicial confundiu preto com traficante, matou, foda se, era s\u00f3 mais um.. \n\ndescanse em paz Bunitinho", "lang": "pt", "id": "1202576780978204672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202061837778464769"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/rowEeRx6Rx", "expanded_url": "https://twitter.com/khalidxlara/status/1202061837778464769", "display_url": "twitter.com/khalidxlara/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "sonhi"}]}, "author_id": "1087868467154423808", "created_at": "2019-12-05T10:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202538426987364352"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : s\u00f3 1 mesma\nnota vermelha : o tempo todo\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca\ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: sempre\nmatou aula: 1 vez\nfoi expulso de sala: 1 vez\naluno destaque: sonhi\nse popularizou: n\u00e3o?\ndiretoria: sim https://t.co/rowEeRx6Rx", "lang": "pt", "id": "1202538426987364352"}, {"author_id": "46699984", "created_at": "2019-12-05T17:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202634112164651009"], "text": "A entrevista do homem que matou a ex-esposa \u00e9 muito bizarra. O que impressiona \u00e9 ver ele tentando achar uma justificativa, tentando se passar de v\u00edtima, usando a carta dos bons antecedentes como se isso diminu\u00edsse a gravidade do que ele fez.", "lang": "pt", "id": "1202634112164651009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}]}, "author_id": "1415979499", "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "lang": "es", "id": "1202631347593994240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8329, "type": "Organization", "normalized_text": "MLB"}]}, "author_id": "3980394093", "created_at": "2019-12-05T04:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202442131773759488"], "text": "Se vc estudou no MLB e nunca matou aula no banheiro vc estudou errado", "lang": "pt", "id": "1202442131773759488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "author_id": "2876592790", "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "in_reply_to_user_id": "2876592790", "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "lang": "pt", "id": "1202585030473797632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/29Yxhog2og", "expanded_url": "https://twitter.com/eolalaaaaa/status/1202597187781365760", "display_url": "twitter.com/eolalaaaaa/sta\u2026"}]}, "author_id": "776055501452967936", "created_at": "2019-12-05T17:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644191488217093"], "text": "escola: \n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula  \u2705\nfoi expulso de sala \u2705 rs \naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705 https://t.co/29Yxhog2og", "lang": "pt", "id": "1202644191488217093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}]}, "author_id": "1114416574570606592", "created_at": "2019-12-05T13:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 86, "like_count": 446, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1202586719608098816"], "text": "Que fim levou o papo da \"caixa preta\" do BNDES?", "lang": "pt", "id": "1202586719608098816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202457774506086401"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/7q8XPjQUNz", "expanded_url": "https://twitter.com/saturnechoes/status/1202457774506086401", "display_url": "twitter.com/saturnechoes/s\u2026"}]}, "author_id": "3349319920", "created_at": "2019-12-05T10:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202540164859473921"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 (puts)\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/7q8XPjQUNz", "lang": "pt", "id": "1202540164859473921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.448, "type": "Organization", "normalized_text": "Ruffles"}]}, "author_id": "153481871", "created_at": "2019-12-05T01:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 116, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1202392932055166977"], "text": "C\u00f3mo les caer\u00eda un bowl con Ruffles verdes, chips fuego y unos cheetos normales con salsa y lim\u00f3n?", "lang": "es", "id": "1202392932055166977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Tino J\u00fanior"}]}, "author_id": "3412884221", "created_at": "2019-12-05T15:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202618548641767424"], "text": "n sei o que o Tino J\u00fanior quer, pqp\n\n\"se o tiro que matou o bonitinho foi da arma do policial, o policial n tem culpa\"\na culpa \u00e9 de quem ent\u00e3o? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "id": "1202618548641767424"}, {"author_id": "1029365062132277254", "created_at": "2019-12-05T17:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646612566302722"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\n\nfoi suspenso\u2705\n\nS\u00f3 coisa boa \ud83e\udd29", "lang": "pt", "id": "1202646612566302722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646406244241409"}], "author_id": "918529065321148421", "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646408081231872"], "in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "text": "13) \nPer\u00f2 ara Rajoy t\u00e9 la necessitat de reivindicar-se, el mateix home que amb Rita Barber\u00e0 es va comportar com un c\u00ednic, que ens va aplicar el 155, que no ha dit ni una veritat i que ha deixat Espanya a la ru\u00efna econ\u00f2mica i moral. Un pa\u00eds pitjor en tots els sentits.", "lang": "ca", "id": "1202646408081231872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202643801065639937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 170, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 14, "tag": "jovenes"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "personas"}]}, "author_id": "268393678", "created_at": "2019-12-05T17:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645404929740800"], "in_reply_to_user_id": "268393678", "text": "Estos #jovenes son #personas pero se les trata como a n\u00fameros: cuando cumplen 18 a\u00f1os, est\u00e1n obligados a abandonar estos centros tutelados y quedan al amparo de alguna ONG o vecino/a que pueda ayudarles.", "lang": "es", "id": "1202645404929740800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202642534851366913"}], "author_id": "141036801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202645289234042884"], "in_reply_to_user_id": "19097468", "text": "@Yayitaxx_ Asumo que de manera continua. Le\u00ed sobre ello en una caso cl\u00ednico sobre di\u00e1lisis preventiva antes de colapso vascular por arritmia en ese caso. Solo data datos generales. Edad, cantidad consumida, y as\u00ed.", "lang": "es", "id": "1202645289234042884"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Ba8PyViM3s", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/pagliacciata-buonista-a-modena-studenti-bendati-e-scalzi-sul-gommone-cosi-vivono-esperienza-dei-migranti-video/", "display_url": "rassegneitalia.info/pagliacciata-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rassegneitalia.info/pagliacciata-buonista-a-modena-studenti-bendati-e-scalzi-sul-gommone-cosi-vivono-esperienza-dei-migranti-video/"}]}, "author_id": "1006071437168390144", "created_at": "2019-12-05T07:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 107, "like_count": 162, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1202492755315974145"], "text": "Pagliacciata buonista a Modena. Studenti bendati e scalzi sul gommone: \u201cCos\u00ec vivono esperienza dei migranti\u201d (Video): https://t.co/Ba8PyViM3s", "lang": "it", "id": "1202492755315974145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644769832353792"}], "author_id": "1013383064574201857", "created_at": "2019-12-05T17:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644995854999552"], "in_reply_to_user_id": "1089960055661907968", "text": "@brunoubaldoo Ce n\u00e3o t\u00e1 entendo que fiz 4x a quest\u00e3o, no final vi que tava multiplicando errado e ainda errei a merda da quest\u00e3o KKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1202644995854999552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/iS9zFOcANi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-12-05T12:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202560495749869570"], "text": "Pol\u00edcia Militar ainda tenta elucidar a trag\u00e9dia e suspeita de surto ou desentendimento familiar (via @monicabergamo)\n\nhttps://t.co/iS9zFOcANi", "lang": "pt", "id": "1202560495749869570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/P4oxemaVUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lenagugigugi/status/1200054417921335298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4oxemaVUJ", "media_key": "3_1200054408437997569"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/P4oxemaVUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lenagugigugi/status/1200054417921335298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P4oxemaVUJ", "media_key": "3_1200054414918201345"}]}, "author_id": "1321366009", "created_at": "2019-11-28T14:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3216, "reply_count": 303, "like_count": 10194, "quote_count": 18876}, "edit_history_tweet_ids": ["1200054417921335298"], "text": "Bomboclaat https://t.co/P4oxemaVUJ", "lang": "in", "id": "1200054417921335298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202640795855196160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "gnar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Godzeken", "id": "180811098"}]}, "author_id": "2225652739", "created_at": "2019-12-05T17:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644708230610945"], "in_reply_to_user_id": "180811098", "text": "@Godzeken mi score con gnar tambi\u00e9n :DD", "lang": "es", "id": "1202644708230610945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/bJHxtmAOiH", "expanded_url": "http://bit.ly/2Llif1y", "display_url": "bit.ly/2Llif1y"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "geo": {"place_id": "010a74892213c898"}, "author_id": "764602256", "created_at": "2019-12-04T21:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202345388742545408"], "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado.\nEl planeta ha pasado de una aparente estabilidad a estar al borde de la cat\u00e1strofe en los a\u00f1os que dura una sola vida humana. | @ctxt_es https://t.co/bJHxtmAOiH", "lang": "es", "id": "1202345388742545408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vxSc5G3zU9", "expanded_url": "https://twitter.com/kebalito/status/1202373460661551104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxSc5G3zU9", "media_key": "3_1202373458342109184"}]}, "author_id": "1110288442146078721", "created_at": "2019-12-04T23:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6641, "reply_count": 325, "like_count": 35946, "quote_count": 1099}, "edit_history_tweet_ids": ["1202373460661551104"], "text": "acho q esse eh um problema mt pouco discutido na internet https://t.co/vxSc5G3zU9", "lang": "pt", "id": "1202373460661551104"}, {"author_id": "151225380", "created_at": "2019-12-05T15:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202612349724712963"], "text": "NOJO desse FILHO DE UMA PUTA que a matou a mulher, na frente do filho, com uma faca VAI SE FODER lazarento", "lang": "pt", "id": "1202612349724712963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202643436605755394"}], "author_id": "180272447", "created_at": "2019-12-05T17:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202643867050348545"], "in_reply_to_user_id": "101749599", "text": "@G2tarquitectos Eso es jugar con fuego.", "lang": "es", "id": "1202643867050348545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "author_id": "524589593", "created_at": "2019-12-05T11:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1202556536117235712"], "text": "La muerte de 47 emigrantes me hace pensar que la trata de esclavos se ha sofisticado mucho. Ahora los negreros no necesitan ir a \u00c1frica, atraparlos con redes y venderlos en subasta p\u00fablica. Ahora el viaje suicida se lo pagan los propios africanos y muchos mueren en el intento.", "lang": "es", "id": "1202556536117235712"}, {"author_id": "785089164", "created_at": "2019-12-04T18:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202298364362133504"], "text": "Si la oposici\u00f3n tuviese un m\u00ednimo de seriedad en el tema comunicacional no ocurrir\u00e1n las alegres acusaciones de corrupci\u00f3n que hay con la ayuda humanitaria. Por lo que le\u00eddo, el interinato no ha tocado ese dinero, pero, no hay transparencia con la informaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1202298364362133504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pbTuCQsnMR", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1202386694822977536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pbTuCQsnMR", "media_key": "13_1202386598404378625"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Top\u00edssima142"}]}, "author_id": "1113118628050800640", "created_at": "2019-12-05T00:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202386694822977536"], "text": "EITA! Minha Flor perguntou na lata se M\u00e3o de Vaca matou Lara #Top\u00edssima142 https://t.co/pbTuCQsnMR", "lang": "pt", "id": "1202386694822977536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202642216927350786"}], "author_id": "738690456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alveszb", "id": "974845446161092609"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202642301694173186"], "in_reply_to_user_id": "974845446161092609", "text": "@alveszb mas \u00e9 a mesma historia", "lang": "pt", "id": "1202642301694173186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202559638052491264"}], "author_id": "26756392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thithidaerva", "id": "1130315592265809927"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-12-05T13:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202579537734832129"], "in_reply_to_user_id": "1130315592265809927", "text": "@thithidaerva @monicabergamo Nao tem bandido NENHUM no pancadao. Vc tem razao.  Fim de assunto.", "lang": "pt", "id": "1202579537734832129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202455692017319937"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yBKcHZUp1j", "expanded_url": "https://twitter.com/anaresplandee/status/1202455692017319937", "display_url": "twitter.com/anaresplandee/\u2026"}]}, "author_id": "1164688923802701824", "created_at": "2019-12-05T11:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552500534042624"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nBrigou \u2714\ufe0f\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2716\ufe0f\nRecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nMatou aula \u2714\ufe0f\nFoi expulso de sala \u2714\ufe0f\nAluno destaque \u274c\nSe popularizou \u2714\ufe0f\nDiretoria \u2714\ufe0f\n\npraticamente uma aluna exemplar https://t.co/yBKcHZUp1j", "lang": "pt", "id": "1202552500534042624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201983677376421888"}], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/KjzpqyawVf", "expanded_url": "https://twitter.com/isaquemaravilha/status/1201983677376421888", "display_url": "twitter.com/isaquemaravilh\u2026"}]}, "author_id": "811382449288658944", "created_at": "2019-12-05T02:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1202416532657192961"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/KjzpqyawVf", "lang": "pt", "id": "1202416532657192961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KJq52CkxQw", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1202596412422266881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJq52CkxQw", "media_key": "3_1202596379861946368"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4569, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1 Humana"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "49849732", "created_at": "2019-12-05T14:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 136, "like_count": 745, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1202596412422266881"], "text": "El cambio del sistema tarifario que puso Bogot\u00e1 Humana, reduciendo tarifas en horas Valle y bajando la tarifa sustancialmente a los m\u00e1s pobres, por un sistema de transferir todos los costos a los usuarios, destroz\u00f3 la movilidad de Bogot\u00e1. https://t.co/KJq52CkxQw", "lang": "es", "id": "1202596412422266881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4BrzRdP93a", "expanded_url": "https://twitter.com/VTVcanal8/status/1202352208609714177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4BrzRdP93a", "media_key": "7_1202351652965097472"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 217, "end": 224, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 228, "end": 253, "tag": "AlianzasProductivasDePaz"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "ComunicarParaVencer"}]}, "author_id": "118864905", "created_at": "2019-12-04T22:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 859, "reply_count": 52, "like_count": 693, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1202352208609714177"], "text": "#EnVideo\ud83d\udcf9| presidente @NicolasMaduro: D\u00f3nde est\u00e1 @mbachelet ante la masacre y la dictadura que se ha impuesto en Bolivia. Bachelet miente descaradamente sobre Venezuela y calla la masacr\u00e9 de Bolivia, Chile, Ecuador y Colombia \n\n#AlianzasProductivasDePaz \n#ComunicarParaVencer https://t.co/4BrzRdP93a", "lang": "es", "id": "1202352208609714177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9nvyQYQGeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Tiff_FitzHenry/status/1201886127742996482", "display_url": "twitter.com/Tiff_FitzHenry\u2026"}]}, "author_id": "873992653704220676", "created_at": "2019-12-03T17:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1201913131657809926"], "text": "Muore suicida il consulente finanziario di Epstein.\nTutte coincidenze ovviamente, non disturbatevi. https://t.co/9nvyQYQGeZ", "lang": "it", "id": "1201913131657809926"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/J8qTSeaKfC", "expanded_url": "https://twitter.com/FuerzasDelOrden/status/1202528767236808704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8qTSeaKfC", "media_key": "7_1202528656536551427"}]}, "author_id": "2325467407", "created_at": "2019-12-05T10:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 561, "reply_count": 129, "like_count": 1529, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1202528767236808704"], "text": "Como siempre, no se graba cuando agreden al polic\u00eda, sino cuando \u00e9stos intentan reducir al agresor que como puede verse en el v\u00eddeo se resiste con violencia. \nY tampoco faltan los t\u00edpicos comentarios de la maruja \"experta en intervenciones policiales\". https://t.co/J8qTSeaKfC", "lang": "es", "id": "1202528767236808704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/uDcreF11yd", "expanded_url": "https://twitter.com/DceuO/status/1202281063093067777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDcreF11yd", "media_key": "3_1202281051181211648"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/uDcreF11yd", "expanded_url": "https://twitter.com/DceuO/status/1202281063093067777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDcreF11yd", "media_key": "3_1202281057707548672"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7967, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Whedon"}, {"start": 200, "end": 218, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 219, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "author_id": "1054738192509870091", "created_at": "2019-12-04T17:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202281063093067777"], "text": "Inteligencia nivel Warner... Tengo a Zack Snyder con una base de fans de 700000... Si lo despedimos y traemos a Whedon cuya base de fans es bastante m\u00e1s baja?? \n- Me parece buena idea, hag\u00e1moslo \ud83d\ude02\ud83d\ude02  #ReleaseTheSnyderCut https://t.co/uDcreF11yd", "lang": "es", "id": "1202281063093067777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/uUZpK7r4IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DraGimeno/status/1202639774349172736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUZpK7r4IQ", "media_key": "3_1202639765268512768"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "CODIGO"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "summa112"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "summa112"}]}, "author_id": "2179599166", "created_at": "2019-12-05T17:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202639774349172736"], "text": "CODIGO \"riesgo suicida\"  gran avance trabajar en su creaci\u00f3n en #summa112 \ud83d\udc99\ud83d\ude91\u2728 https://t.co/uUZpK7r4IQ", "lang": "es", "id": "1202639774349172736"}, {"author_id": "987248595438112768", "created_at": "2019-12-05T14:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 989, "like_count": 429, "quote_count": 206}, "edit_history_tweet_ids": ["1202599986594234369"], "text": "Si poguessis escriure una nota al teu jo m\u00e9s jove, \nQu\u00e8 li diries en dues paraules?", "lang": "ca", "id": "1202599986594234369"}, {"geo": {"place_id": "4f416071170d6d5b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 264, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "4105866189", "created_at": "2019-12-05T16:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202622526804955138"], "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida\nA nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida\nSe diz que, me diz que, n\u00e3o se revela\nPar\u00e1grafo primeiro na lei da favela, legal\nAssustador \u00e9 quando se descobre que tudo deu em nada e que s\u00f3 morre o pobre\n\nRACIONAIS SEMPRE ATUAL OU O BRASIL QUE N\u00c3O MUDA?", "lang": "pt", "id": "1202622526804955138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/iNQby8FzUK", "expanded_url": "https://twitter.com/Csuberxx/status/1201583392321609733", "display_url": "twitter.com/Csuberxx/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}]}, "author_id": "117906149", "created_at": "2019-12-04T11:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 20, "like_count": 385, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1202181518824738818"], "text": "Betty nunca tuvo amor propio, pudo arreglarse un poco m\u00e1s (f\u00edsicamente) pero su autoestima qued\u00f3 totalmente destruida. Tanto as\u00ed que prefiri\u00f3 a un hombre despota que la us\u00f3 para lograr sus objetivos sin importar sus sentimientos. https://t.co/iNQby8FzUK", "lang": "es", "id": "1202181518824738818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202618537346555904"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ViSDFme1l9", "expanded_url": "https://twitter.com/thaiss_comH/status/1202618537346555904", "display_url": "twitter.com/thaiss_comH/st\u2026"}]}, "author_id": "806060027056390144", "created_at": "2019-12-05T16:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1202632344303222784"], "text": "qual dessas coisas voc\u00ea fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 (odeio a leila at\u00e9 hoje aquele dem\u00f4nio)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\nnamorou: \u2705 kk\nbeijou: \u274c\nfoi pego beijando: \u274c https://t.co/ViSDFme1l9", "lang": "pt", "id": "1202632344303222784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/LMkiNRRxkd", "expanded_url": "https://twitter.com/cellyzzz/status/1202636427625934848", "display_url": "twitter.com/cellyzzz/statu\u2026"}]}, "author_id": "3012778853", "created_at": "2019-12-05T17:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202637505079758848"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o ta pra acontecer\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/LMkiNRRxkd", "lang": "pt", "id": "1202637505079758848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202542822446059520"}], "author_id": "467117553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thalesrupp", "id": "1031030383184367616"}]}, "created_at": "2019-12-05T17:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202636163682619400"], "in_reply_to_user_id": "1031030383184367616", "text": "@thalesrupp Qhqmabakksbsjwhwqkaha amigo, ainda bem que s\u00f3 jogo duo ent\u00e3o unico que dependo \u00e9 do meu mid, estranhei que at\u00e9 agora nem fui t\u00e3o xingada", "lang": "pt", "id": "1202636163682619400"}, {"author_id": "847876247850037249", "created_at": "2019-12-01T13:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1201126608783978496"], "text": "mano 7 pessoas em um carro kkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1201126608783978496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fR85eLsa0v", "expanded_url": "http://zpr.io/tTV5y", "display_url": "zpr.io/tTV5y", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/05/famoso-na-web-bunitinho-e-assassinado-durante-operacao-no-rj-diz-jornal.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Bunitinho"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "14594698", "created_at": "2019-12-05T16:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 28, "like_count": 392, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1202623129002098688"], "text": "Famoso na web, \"Bunitinho\" \u00e9 assassinado durante opera\u00e7\u00e3o no RJ, diz jornal https://t.co/fR85eLsa0v", "lang": "pt", "id": "1202623129002098688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/33jZCDIhU2", "expanded_url": "https://t.co/33jZCDIhU2", "display_url": "t.co/33jZCDIhU2"}]}, "author_id": "1273089450", "created_at": "2019-12-05T16:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1202631740113772544"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u2705\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705 \nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c s\u00f3 convidada a se retira *_*\nAluno destaque \u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/33jZCDIhU2", "lang": "pt", "id": "1202631740113772544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202031481071243264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "faeltc", "id": "508140420"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Romariova1", "id": "1166444246783668225"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "37929603", "created_at": "2019-12-04T01:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202032922750046208"], "in_reply_to_user_id": "508140420", "text": "@faeltc @Romariova1 @Flamengo n\u00e3o \u00e9 suicida, mas \u00e9 o melhor cen\u00e1rio para o Liverpool", "lang": "pt", "id": "1202032922750046208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/uBKzK64C9C", "expanded_url": "https://www.minuto30.com/fotos-autoridades-investigan-mensajes-de-amenazas-de-bloqueos-al-metro-de-medellin-que-circulan-en-redes-sociales/931729/#.XekmrFXitVw.twitter", "display_url": "minuto30.com/fotos-autorida\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 141, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Medell\u00edn"}]}, "author_id": "126560662", "created_at": "2019-12-05T15:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202615612595412992"], "text": "EN FOTOS: \u201cCreo que es dif\u00edcil que el metro pueda tomar medidas contra todos\u201d, revelan mensajes con intenci\u00f3n de bloquear el Metro de Medell\u00edn https://t.co/uBKzK64C9C", "lang": "es", "id": "1202615612595412992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201906358817304577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Kashima"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9546, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lbertozzi", "id": "37929603"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Romariova1", "id": "1166444246783668225"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "508140420", "created_at": "2019-12-04T01:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202031481071243264"], "in_reply_to_user_id": "37929603", "text": "@lbertozzi @Romariova1 @Flamengo Leo, o Kashima jogou atacando o Real em 2018 e foi bem. Achei que jogou at\u00e9 melhor que o Real nos 90. Pena terem perdido. N\u00e3o acho o sistema de jogo do Flamengo t\u00e3o suicida assim. Uma eventual final seria complicada de qq jeito para o Flamengo.", "lang": "pt", "id": "1202031481071243264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202562340719386624"}], "author_id": "258275740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Robustiano55", "id": "912377406190686211"}]}, "created_at": "2019-12-05T12:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202570175511515137"], "in_reply_to_user_id": "912377406190686211", "text": "@Robustiano55 S\u00edntomas claros de una sociedad idiotizada y embobada por la demagogia buenista y suicida que impera. Ver\u00edamos si hablaban as\u00ed, de ser perjudicado por el detenido, alg\u00fan miembro de su familia.", "lang": "es", "id": "1202570175511515137"}, {"geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "author_id": "572985228", "created_at": "2019-12-05T15:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1202606018578046978"], "text": "Lo que m\u00e1s me gusta de andar en bici es pasar los sem\u00e1foros en rojo, y tener la adrenalina de si me pidan o no \ud83d\ude33", "lang": "es", "id": "1202606018578046978"}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Durango, M\u00e9xico", "id": "42d7d0350d479d5c"}, {"full_name": "Formosa do Oeste, Brasil", "id": "43fd47b6579b5841"}]}, "errors": [{"resource_id": "1202656036605353985", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202656036605353985", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202656036605353985].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202657816667922433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202657816667922433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202657816667922433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202638631237799937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202638631237799937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202638631237799937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1044286445182230529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044286445182230529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044286445182230529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202655755662430209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202655755662430209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202655755662430209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202231805425979393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202231805425979393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202231805425979393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202649296677552128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202649296677552128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202649296677552128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202266680585605121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202266680585605121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202266680585605121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "338401412", "value": "338401412", "detail": "User has been suspended: [338401412].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199705959947546627", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199705959947546627", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199705959947546627].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152919857903624192", "value": "1152919857903624192", "detail": "User has been suspended: [1152919857903624192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202306069680328706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202306069680328706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202306069680328706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202350104327290881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202350104327290881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202350104327290881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202543111316090886", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202543111316090886", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202543111316090886].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202636515102380032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202636515102380032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202636515102380032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202665081454125056", "oldest_id": "1202635534981570565", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3wr32rxhf2tdt526bycewnou5"}}