{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172236678888660993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:52:58.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172236678888660993", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721174516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172236411879251969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:51:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172236411879251969", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703295233015025666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4988, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5sgjhJRstr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/12/kenia-nina-se-suicido-despues-que-maestro-la-llamara-sucia-por-tener-la-menstruacion-muerte/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172236332644614146"], "created_at": "2019-09-12T19:51:35.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n\nhttps://t.co/5sgjhJRstr", "id": "1172236332644614146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "66746614"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235963508150272"], "created_at": "2019-09-12T19:50:07.000Z", "text": "No le tiene miedo a la muerte el que vive como un suicida!", "id": "1172235963508150272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132803252066631680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172235889306677253"], "created_at": "2019-09-12T19:49:49.000Z", "text": "eu amo a vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do Panic! pqp, uma das \u00fanicas coisas que salva do filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha mesmo kskks", "id": "1172235889306677253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030609311708442624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235878753808384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:49:47.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172235878753808384", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4429320323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235878489628675"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:49:47.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172235878489628675", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980784926"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/OlAMJiXUIh", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1172190429288288258", "display_url": "twitter.com/centraldanacao\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172235804145569799"], "created_at": "2019-09-12T19:49:29.000Z", "text": "Tem que punir quem matou. O que adianta fazer isso se o homicida vai continuar frequentando o est\u00e1dio????? https://t.co/OlAMJiXUIh", "id": "1172235804145569799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4040938888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lGILrHpNc7", "expanded_url": "https://twitter.com/gordocontrapo/status/1171432310006153219?s=19", "display_url": "twitter.com/gordocontrapo/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235768594599937"], "created_at": "2019-09-12T19:49:20.000Z", "text": "Os recomiendo mucho leer esto. Tanto desde dentro como desde fuera de la ideaci\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/lGILrHpNc7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171432310006153219"}], "id": "1172235768594599937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "775342244261949440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235722528559104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:49:09.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172235722528559104", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349320717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0ImKtYkT11", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/353066/nina-se-suicida-en-tlacolula-de-matamoros/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3530\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235716660813825"], "created_at": "2019-09-12T19:49:08.000Z", "text": "#Policiaca | Sus padres dicen desconocer que orill\u00f3 a la menor de 11 a\u00f1os a tomar tan dr\u00e1stica decisi\u00f3n, sin embargo, refirieron que antes de ahorcarse le hab\u00edan llamado la atenci\u00f3n por sus travesuras. https://t.co/0ImKtYkT11", "id": "1172235716660813825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375909504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/6mG10gjRF5", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/policiaca/353066/nina-se-suicida-en-tlacolula-de-matamoros/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/policiaca/3530\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235716505587714"], "created_at": "2019-09-12T19:49:08.000Z", "text": "#Policiaca | Sus padres dicen desconocer que orill\u00f3 a la menor de 11 a\u00f1os a tomar tan dr\u00e1stica decisi\u00f3n, sin embargo, refirieron que antes de ahorcarse le hab\u00edan llamado la atenci\u00f3n por sus travesuras. https://t.co/6mG10gjRF5", "id": "1172235716505587714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404484771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/GAXR9hUiVk", "expanded_url": "http://radioamerica.hn/?p=573629", "display_url": "radioamerica.hn/?p=573629"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/XG6bEz0u6A", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1172235632434917376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XG6bEz0u6A", "media_key": "3_1172235626634199041"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 17, "end": 23, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235632434917376"], "created_at": "2019-09-12T19:48:48.000Z", "text": "#Am\u00e9ricaNoticias #Mundo\n\nPastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos con depresi\u00f3n se suicida en EE.UU.\nhttps://t.co/GAXR9hUiVk https://t.co/XG6bEz0u6A", "id": "1172235632434917376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733685409029476356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}]}, "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172235422610710529"], "created_at": "2019-09-12T19:47:58.000Z", "text": "@TozzaFla Joga na sobra, time que se defende\nJogando com time que se exp\u00f5e t\u00e1 morto\nMesmo exemplo: Felipe Melo na t\u00e1tica suicida de ter que buscar o meia longe do gol", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172234997606035458"}], "id": "1172235422610710529", "in_reply_to_user_id": "931641182614155264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "17560312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235317543428097"], "created_at": "2019-09-12T19:47:33.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "id": "1172235317543428097", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224769390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo2019"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/xdr4mTxwUS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Uswb1DxRo/?igshid=umhtcybryp5h", "display_url": "instagram.com/p/B2Uswb1DxRo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2Uswb1DxRo/?igshid=umhtcybryp5h"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "setembroamarelo2019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172235302238347264"], "created_at": "2019-09-12T19:47:29.000Z", "text": "#setembroamarelo2019\n\nEm 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/xdr4mTxwUS", "id": "1172235302238347264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146619005580521473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3117, "type": "Other", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/cNymDWEVUm", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=906", "display_url": "ceonoticias.com/?p=906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172235107136167942"], "created_at": "2019-09-12T19:46:43.000Z", "text": "El hecho se suscit\u00f3 en la Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc despu\u00e9s que a Kevin le pidieran el celular para que pudiera convivir mas con su familia.\n\nhttps://t.co/cNymDWEVUm", "id": "1172235107136167942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164661642648412160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/PQIIomw0gD", "expanded_url": "https://www.falapetrolina.com/esquadrao-suicida-ganha-uma-nova-formacao-nos-quadrinhos/", "display_url": "falapetrolina.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172234837111037952"], "created_at": "2019-09-12T19:45:38.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganha uma nova forma\u00e7\u00e3o nos\u00a0quadrinhos https://t.co/PQIIomw0gD", "id": "1172234837111037952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857306076114550784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "ayuda al suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WSKbVAqHqL", "expanded_url": "https://twitter.com/macasbruzzi/status/1171538652394065920", "display_url": "twitter.com/macasbruzzi/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172234759487021057"], "created_at": "2019-09-12T19:45:20.000Z", "text": "Yo soy esa amiga cuando me dicen que trabajo en \u201cayuda al suicida\u201d https://t.co/WSKbVAqHqL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171538652394065920"}], "id": "1172234759487021057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577608986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172234671343788034"], "created_at": "2019-09-12T19:44:59.000Z", "text": "qnd seu psiquiatra fala q nem ele sabe como vc n\u00e3o se matou at\u00e9 agora vc sabe q o neg\u00f3cio t\u00e1 feio msm", "id": "1172234671343788034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165292239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ccuGRWjj4D", "expanded_url": "http://sunoticiero.com/la-locura-hombre-se-suicida-luego-de-estar-encerrado-y-no-ingerir-alcohol/", "display_url": "sunoticiero.com/la-locura-homb\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172234616922693633"], "created_at": "2019-09-12T19:44:46.000Z", "text": "\u00a1LA LOCURA! Hombre se suicida luego de estar encerrado y no ingerir alcohol https://t.co/ccuGRWjj4D", "id": "1172234616922693633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920263298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172234298713399298"], "created_at": "2019-09-12T19:43:30.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172234298713399298", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548537340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "LOBBY"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/I7RVp3C0v5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/bemestar/noticia/2019/09/12/a-misteriosa-doenca-ligada-a-cigarros-eletronicos-que-ja-matou-seis-pessoas-nos-eua.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/bemestar/notic\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172234266161438720"], "created_at": "2019-09-12T19:43:22.000Z", "text": "\"Mas at\u00e9 agora \"N\u00c3O SE SABE\" o que exatamente causa essa s\u00edndrome respirat\u00f3ria e se est\u00e1 ligada a um tipo espec\u00edfico de aparelho, subst\u00e2ncia ou ingrediente usado em cigarros eletr\u00f4nicos\".\n\nQUE LOBBY \u00c9 ESSE?\n\nhttps://t.co/I7RVp3C0v5", "id": "1172234266161438720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "26254488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/htX1NoulUF", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/en-semana-de-prevencion-menor-se-suicida-y-dos-lo-intentan-en-cdmx/317015", "display_url": "lasillarota.com/en-semana-de-p\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233894269243393"], "created_at": "2019-09-12T19:41:54.000Z", "text": "En semana de prevenci\u00f3n, menor se suicida y dos lo intentan en CDMX https://t.co/htX1NoulUF", "id": "1172233894269243393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233882483212288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:41:51.000Z", "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172233882483212288", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824021949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233613712285698"], "created_at": "2019-09-12T19:40:47.000Z", "text": "@Nita19883 Un reci\u00e9n nacido como tratamiento de prevenci\u00f3n de suicidio...\nEse ni\u00f1o tiene todas las papeletas para ser \u00e9l mismo suicida. Cuanto m\u00e1s leo de esta gente m\u00e1s me alucina lo bajo que puede llegar a caer el ser humano en esta \u00e9poca de tanto (supuesto) desarrollo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172232799404904449"}], "id": "1172233613712285698", "in_reply_to_user_id": "1087322948715855872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "885192794477932547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233572511617027"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:40:37.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172233572511617027", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291747605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233568069853185"], "created_at": "2019-09-12T19:40:36.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172233568069853185", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610423674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233556682248192"], "created_at": "2019-09-12T19:40:33.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172233556682248192", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073644279090868224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172233483512688646"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:40:16.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1172233483512688646", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080297924960104448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233431822082048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:40:03.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172233431822082048", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443629430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172233431637516288"], "created_at": "2019-09-12T19:40:03.000Z", "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "id": "1172233431637516288", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621056517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172233414516367360"], "created_at": "2019-09-12T19:39:59.000Z", "text": "Filho de uma conhecida se matou por conta de depress\u00e3o!\n\nPRECISAMOS FALAR DE DEPRESS\u00c3O URGENTE", "id": "1172233414516367360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135820318319226880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233224401108995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:39:14.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172233224401108995", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4826810745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3335, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172233174824321024"], "created_at": "2019-09-12T19:39:02.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n: Kenia. La madre de Jackline Chepngen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172232549768167425"}], "id": "1172233174824321024", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172233153332822021"], "created_at": "2019-09-12T19:38:57.000Z", "text": "Quem matou meu tio vai pagar, que a justi\u00e7a do homem seja feita... Que morra da pior forma poss\u00edvel, que sofra muito pior...  Covardia se paga com covardia e vida se paga com vida", "id": "1172233153332822021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727601265073655808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172233054498127872"], "created_at": "2019-09-12T19:38:33.000Z", "text": "RT @augustodefranco: E se Lula for condenado em segunda inst\u00e2ncia a mais 10 anos de pris\u00e3o em regime fechado? Os lulopetistas v\u00e3o continuar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172172310180257792"}], "id": "1172233054498127872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125700160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3335, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232938324291585"], "created_at": "2019-09-12T19:38:06.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n: Kenia. La madre de Jackline Chepngen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172232549768167425"}], "id": "1172232938324291585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3335, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232932020244481"], "created_at": "2019-09-12T19:38:04.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n: Kenia. La madre de Jackline Chepngen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172232549768167425"}], "id": "1172232932020244481", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617443576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232918565117952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:38:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172232918565117952", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490664860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232764118196225"], "created_at": "2019-09-12T19:37:24.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172232764118196225", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249772367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Hrs2ziPk2A", "expanded_url": "https://twitter.com/milisnts/status/1172232754261614593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hrs2ziPk2A", "media_key": "3_1172232745751326721"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172232754261614593"], "created_at": "2019-09-12T19:37:22.000Z", "text": "meu primo mandou a foto de uma cara enforcado que se suicidou no grupo da fam\u00edlia eu reclamei e emu irm\u00e3o e minha m\u00e3e deram risada de mim https://t.co/Hrs2ziPk2A", "id": "1172232754261614593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386398979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4244, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.3335, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232674338992128"], "created_at": "2019-09-12T19:37:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n: Kenia. La madre de Jackline Chepngen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172232549768167425"}], "id": "1172232674338992128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100691602"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172232571268358144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:36:38.000Z", "text": "RT @FeehRamos_: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171966936038744065"}], "id": "1172232571268358144", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002306366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.313, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngeno"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nt8MOZYiZl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCzfhg", "display_url": "dlvr.it/RCzfhg"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2wTcVEXV5R", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1172232549768167425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wTcVEXV5R", "media_key": "3_1172232547583123456"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 273, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232549768167425"], "created_at": "2019-09-12T19:36:33.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n: Kenia. La madre de Jackline Chepngeno dijo que su hija Con unos 200 padres enojados que protestaban a las afueras de la escuela por el suicidio de la menor, la\u2026 https://t.co/nt8MOZYiZl #Mundo https://t.co/2wTcVEXV5R", "id": "1172232549768167425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172232197425811457"], "created_at": "2019-09-12T19:35:09.000Z", "text": "35 graus namoral e pra se suicida mesmo ne toma no cu que caralho eu odeio demais com rodas as minhas for\u00e7as o calor", "id": "1172232197425811457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145820740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DpQGP012fc", "expanded_url": "http://atres.red/iwz503", "display_url": "atres.red/iwz503"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232146544709632"], "created_at": "2019-09-12T19:34:57.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/DpQGP012fc", "id": "1172232146544709632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268721980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/zB636yEAb0", "expanded_url": "https://twitter.com/JaquiMireles_/status/1172167586223710208", "display_url": "twitter.com/JaquiMireles_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231889316392961"], "created_at": "2019-09-12T19:33:56.000Z", "text": "Ala bien suicida jajaja https://t.co/zB636yEAb0", "id": "1172231889316392961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499878648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231884174168064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:33:54.000Z", "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172231884174168064", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953322493972025344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/aljBlBrV8H", "expanded_url": "https://www.latarde.com.mx/mipais/se-ahorca-un-nino-le-quitaron-el-celular/727786", "display_url": "latarde.com.mx/mipais/se-ahor\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3qRpmxYC10", "expanded_url": "https://twitter.com/latardereynosa/status/1172231810014687234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qRpmxYC10", "media_key": "3_1172231807489716227"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231810014687234"], "created_at": "2019-09-12T19:33:37.000Z", "text": "#M\u00e9xico| Ni\u00f1o se suicida luego que discutiera con familiares por el uso de su tel\u00e9fono\nhttps://t.co/aljBlBrV8H https://t.co/3qRpmxYC10", "id": "1172231810014687234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489916776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231780889325569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:33:30.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172231780889325569", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398460941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tulc\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231744067637248"], "created_at": "2019-09-12T19:33:21.000Z", "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo: El psicorrehabilitador,Jorge Tulc\u00e1n, explica las se\u00f1ales de alerta que presenta una persona con intento suicida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172221608573972480"}], "id": "1172231744067637248", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528621769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231425539661825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:32:05.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172231425539661825", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076121332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231148791107591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:30:59.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172231148791107591", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035135519120916480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZHUiykljyL", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172231144630185984"], "created_at": "2019-09-12T19:30:58.000Z", "text": "-\u00bfY qu\u00e9 tan copito de nieve son los ni\u00f1os de ahora?\n-\ud83d\ude44:\nhttps://t.co/ZHUiykljyL", "id": "1172231144630185984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255154566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/lXjOHVDNfk", "expanded_url": "https://www.ecodebate.com.br/2019/09/12/setembro-amarelo-prevencao-ao-comportamento-suicida-por-ivana-maria-saes-busato-e-luciana-elisabete-savaris/", "display_url": "ecodebate.com.br/2019/09/12/set\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172231026371944449"], "created_at": "2019-09-12T19:30:30.000Z", "text": "\u00c9 preciso desenvolver empatia e um olhar sem pr\u00e9-julgamentos. Falar sobre o assunto e buscar ajuda s\u00e3o atitudes fundamentais para a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio https://t.co/lXjOHVDNfk", "id": "1172231026371944449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "35524446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230999125778432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:30:23.000Z", "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172230999125778432", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4060062586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230954724843521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:30:13.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172230954724843521", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032472208298450944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172230793739014145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SlGHLEO", "id": "3418856421"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:29:34.000Z", "text": "@SlGHLEO okay sim tipo se eu soubesse que um amigo meu matou a irm\u00e3 de outro............ i wouLD TELL RIGHT AWAY", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172230492432846848"}], "id": "1172230793739014145", "in_reply_to_user_id": "3418856421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2451615847"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172230771274334210"], "created_at": "2019-09-12T19:29:29.000Z", "text": "Prima che qualcuno, allarmato, segnali il TWIT per tentativo suicida... SONO GALATINE \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172229968773992448"}], "id": "1172230771274334210", "in_reply_to_user_id": "1076068826352099328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1076068826352099328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/93VGsSmjuC", "expanded_url": "https://twitter.com/ilydannarelli/status/1172227952119074817", "display_url": "twitter.com/ilydannarelli/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172230539392233477"], "created_at": "2019-09-12T19:28:34.000Z", "text": "Se eu sumir pode saber q foi a faculdade q me matou https://t.co/93VGsSmjuC", "id": "1172230539392233477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432591395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230274026999808"], "created_at": "2019-09-12T19:27:30.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172230274026999808", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013801162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172230235284213762"], "created_at": "2019-09-12T19:27:21.000Z", "text": "Minha irm\u00e3 t\u00e1 suicida agora por causa do pote, at\u00e9 entendo como \u00e9 a vontade de sumir do planeta", "id": "1172230235284213762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996124917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BWHoksUdo4", "expanded_url": "https://twitter.com/avantibionda/status/1172229550371147777", "display_url": "twitter.com/avantibionda/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 62, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "discontinuit\u00e0"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172230212383322112"], "created_at": "2019-09-12T19:27:16.000Z", "text": "Eh, la discontinua #discontinuit\u00e0  di slamorgese. @nzingaretti guardi che cos\u00ec suicida il vostro partito e suicida pure l'Italia... Poi non dica che non l'avevano avvertita. https://t.co/BWHoksUdo4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172229550371147777"}], "id": "1172230212383322112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20042537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9446, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/HQ9dYpMtn4", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria11/status/1172230212257484801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ9dYpMtn4", "media_key": "3_1172230196201689089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230212257484801"], "created_at": "2019-09-12T19:27:16.000Z", "text": "CADA 40 SEGUNDOS SE SUICIDA UNA PERSONA EN EL MUNDO Y EN NUESTRO PAIS EL -SUICIDIO ADOLESCENTE- SE TRIPLICO EN LOS ULTIMOS A\u00d1OS.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 nuestro Facebook. https://t.co/HQ9dYpMtn4", "id": "1172230212257484801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095796151201214464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230094368235520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:26:48.000Z", "text": "@MonederoJC @iescolar @sanchezcastejon El suicida tambi\u00e9n dijo que si un partido pol\u00edtico no era capaz de formar gobierno que convocar\u00e1 elecciones", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172230094368235520", "in_reply_to_user_id": "108670198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "859462269733916677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9JSDMJoKSL", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0AItpOtu4kks8cFUwBzUVv?si=mf_IPkU6RIeNvnMjSZvVNg", "display_url": "open.spotify.com/track/0AItpOtu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230074063609862"], "created_at": "2019-09-12T19:26:43.000Z", "text": "Esta rola me deprime pero no en modo suicida sino en modo chido.\nLas Mil Y Una Noches de Flans\nhttps://t.co/9JSDMJoKSL", "id": "1172230074063609862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16880431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador Radioactivo"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bLsCMpsgoT", "expanded_url": "http://youtu.be/TnIeTxO4GKI", "display_url": "youtu.be/TnIeTxO4GKI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172230032011382784"], "created_at": "2019-09-12T19:26:33.000Z", "text": "https://t.co/bLsCMpsgoT NEW: [2019-09-01] (Juan Carlos) Vengador Radioactivo vs Drag\u00f3n Suicida", "id": "1172230032011382784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568295245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229790331494402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:25:35.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172229790331494402", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571947805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229789463322625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:25:35.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172229789463322625", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416890492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "buscalaempatia", "id": "3330938721"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "lhermoso_", "id": "234931002"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229761185263616"], "created_at": "2019-09-12T19:25:28.000Z", "text": "@buscalaempatia @lhermoso_ No temo que el trifachito sume porque es muy improbable. Pero me da miedo que Rivera se caiga del guindo (o lo tiren) y acabemos con \u00e9l influyendo en el gobierno. La cerraz\u00f3n de Iglesias no s\u00f3lo es suicida, es que ha hecho inviable un programa de izquierda por unos sillones.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172213250169221121"}], "id": "1172229761185263616", "in_reply_to_user_id": "3330938721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "521409451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229744085086209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:25:24.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172229744085086209", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316362380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172229618306289666"], "created_at": "2019-09-12T19:24:54.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "id": "1172229618306289666", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414293903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "John Carter"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/yFByePAJNK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000908862861/posts/3206553006051630/", "display_url": "facebook.com/10000090886286\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229406330429440"], "created_at": "2019-09-12T19:24:04.000Z", "text": "La prueba de que no necesariamente una pel\u00edcula debe ser buena para ser taquillera. Por ejemplo, Escuadr\u00f3n Suicida fue una mal\u00edsima pel\u00edcula y aun asi fue una de las mas taquillera... John Carter no es tan mala, zafa https://t.co/yFByePAJNK", "id": "1172229406330429440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240112574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229357177376769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "santana7RM", "id": "1651115641"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DeymorPlay", "id": "637095675"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "NestotorEdu", "id": "835693426809020421"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "InvictosSomos", "id": "4488217998"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:23:52.000Z", "text": "@santana7RM @DeymorPlay @vaisin98 @NestotorEdu @ELBAYERNMIVIDA @InvictosSomos Ese no es el punto, obviamente la gente se suicida, el punto era que el dinero no te garantiza felicidad ni tranquilidad mental.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172206455841284096"}], "id": "1172229357177376769", "in_reply_to_user_id": "1651115641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "101076706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229330346418176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:23:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172229330346418176", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394578373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229212083826688"], "created_at": "2019-09-12T19:23:17.000Z", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1172229212083826688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "347453231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina A.V"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/8iPIdUuaZJ", "expanded_url": "https://diazdejuarez.com/se-suicida-a-los-11-anos-en-oaxaca/", "display_url": "diazdejuarez.com/se-suicida-a-l\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229179057852416"], "created_at": "2019-09-12T19:23:09.000Z", "text": "LA GENERACI\u00d3N DE CRISTAL\n\nAyer por la noche, Carolina A.V., de 11 a\u00f1os de edad se suicid\u00f3, antes de la tragedia, sus padres la hab\u00edan rega\u00f1ado por \u201ctravesuras\u201d.\n\nDe acuerdo a los reportes, los hechos sucedieron... https://t.co/8iPIdUuaZJ", "id": "1172229179057852416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83999714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8ltSrWpoIx", "expanded_url": "https://twitter.com/Shura1981/status/1172229159168483330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ltSrWpoIx", "media_key": "16_1172229146111598593"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuertecito", "id": "31389492"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229159168483330"], "created_at": "2019-09-12T19:23:05.000Z", "text": "@fuertecito Te has dejado el Oscar al maquillaje y peluquer\u00eda de Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude2c https://t.co/8ltSrWpoIx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172228491124887553"}], "id": "1172229159168483330", "in_reply_to_user_id": "31389492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221762856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/QKiaSwy7tq", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47595", "display_url": "espaciodc.com/?p=47595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229136426962944"], "created_at": "2019-09-12T19:22:59.000Z", "text": "RT @Espacio_DC: James Gunn desmiente que Zatanna vaya a estar en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/QKiaSwy7tq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172227244783284224"}], "id": "1172229136426962944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975127949694431232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229116818612225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:22:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172229116818612225", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1518424987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172229008341262337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:22:29.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172229008341262337", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125793230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/aBPsOVcBFM", "expanded_url": "https://twitter.com/valeyarsabal_/status/1172225518684508160", "display_url": "twitter.com/valeyarsabal_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228941626691584"], "created_at": "2019-09-12T19:22:13.000Z", "text": "RT @valeyarsabal___: el espejo es un arma suicida https://t.co/aBPsOVcBFM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172225641216925703"}], "id": "1172228941626691584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148686757023625216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228928972439552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:22:10.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172228928972439552", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553557676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.426, "type": "Other", "normalized_text": "rexucxadremita"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "PANINI"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228883912937472"], "created_at": "2019-09-12T19:21:59.000Z", "text": "@noakeikope @TatianaAstengoB @JorgeDCG Estos rexucxadremita est\u00e1n haciendo m\u00e9ritos para salir en el \u00e1lbum PANINI, yala nola sila quien ser\u00e1 la figurita n\u00famero 1 mmm el marrano delincuente cobarde depresivo suicida Alan Garc\u00eda?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171972054876217344"}], "id": "1172228883912937472", "in_reply_to_user_id": "425964813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701907968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228674227232768"], "created_at": "2019-09-12T19:21:09.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "id": "1172228674227232768", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031615917212483585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228661992480768"], "created_at": "2019-09-12T19:21:06.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "id": "1172228661992480768", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1956910322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228488067211264"], "created_at": "2019-09-12T19:20:25.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172228488067211264", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120313513329565696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228443288801280"], "created_at": "2019-09-12T19:20:14.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172228443288801280", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596477531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228331237969920"], "created_at": "2019-09-12T19:19:47.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172228331237969920", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370836302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228295011778562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:19:39.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172228295011778562", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655097856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Coger"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.3813, "type": "Person", "normalized_text": "mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228088660447235"], "created_at": "2019-09-12T19:18:49.000Z", "text": "@EzeChilo Coger me hizo sentir que no se puede vivir\nTipo de mili: la suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "id": "1172228088660447235", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794186633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228058679562240"], "created_at": "2019-09-12T19:18:42.000Z", "text": "Pedirle estabilidad a un artista ser\u00eda como pedirle algo de ilusi\u00f3n a un suicida.", "id": "1172228058679562240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1137805420809064448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227933840257024"], "created_at": "2019-09-12T19:18:13.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "id": "1172227933840257024", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115249516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/H2V5QpArWG", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2UpVtrAJ4q/?igshid=izvz8rdxb8ws", "display_url": "instagram.com/p/B2UpVtrAJ4q/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172227789006630912"], "created_at": "2019-09-12T19:17:38.000Z", "text": "Comportamento suicida.\nFique atento aos sinais. \nPorque a vida \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o! \n____________________________\nAGENDE SUA SESS\u00c3O (Conv\u00eanio e particular):\n\ud83d\udd38 Muqui:\nTel.: +55 28 99906-3078\n\ud83d\udd38 Alegre, Cachoeiro de\u2026 https://t.co/H2V5QpArWG", "id": "1172227789006630912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33517607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3736, "type": "Other", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tulc\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227676360400896"], "created_at": "2019-09-12T19:17:11.000Z", "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo: El psicorrehabilitador,Jorge Tulc\u00e1n, explica las se\u00f1ales de alerta que presenta una persona con intento suicida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172221608573972480"}], "id": "1172227676360400896", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1341794580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227406674968576"], "created_at": "2019-09-12T19:16:07.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "id": "1172227406674968576", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170849764390449152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/eZRlliVU7Z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCzbq5", "display_url": "dlvr.it/RCzbq5"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/FoxiRMYr2y", "expanded_url": "https://twitter.com/mnayelimr/status/1172227392615538689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoxiRMYr2y", "media_key": "3_1172227390774349827"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227392615538689"], "created_at": "2019-09-12T19:16:03.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/eZRlliVU7Z https://t.co/FoxiRMYr2y", "id": "1172227392615538689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717404533911998465"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172227261325545472"], "created_at": "2019-09-12T19:15:32.000Z", "text": "Stasera sono letteralmente costretta ad uscire di casa, quindi salto #upas fatemi sapere se succede qualcosa di succulento tipo Dieguito si suicida dopo aver visto Bea o Anita racconta tutto ad Alex.", "id": "1172227261325545472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "upas"}]}, "author_id": "28870884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QKiaSwy7tq", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47595", "display_url": "espaciodc.com/?p=47595"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227244783284224"], "created_at": "2019-09-12T19:15:28.000Z", "text": "James Gunn desmiente que Zatanna vaya a estar en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/QKiaSwy7tq", "id": "1172227244783284224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227224503758848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:15:23.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172227224503758848", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244652634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227115628081153"], "created_at": "2019-09-12T19:14:57.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172227115628081153", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623256346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172226947985870851"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:14:17.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172226947985870851", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259753346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172226937126866944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:14:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172226937126866944", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542113168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172226852796211200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "R_FleshAfterAll", "id": "622003010"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:13:55.000Z", "text": "RT @R_FleshAfterAll: *Entramos a un centro comercial, explota un globo*\nYo: Listo, ya empezamos con los atentados.\nMi sobrino: Menos mal qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172169402621603844"}], "id": "1172226852796211200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003225153420095488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/itekn508Fl", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-09-12/naci%C3%B3n/ni%C3%B1o-de-8-a%C3%B1os-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-09-1\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 97, "username": "e_municipios", "id": "1390755740147671040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172226574969524225"], "created_at": "2019-09-12T19:12:49.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular https://t.co/itekn508Fl v\u00eda @e_municipios", "id": "1172226574969524225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551611545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172226399614177281"], "created_at": "2019-09-12T19:12:07.000Z", "text": "Y qu\u00e9? si probarte es un acto suicida", "id": "1172226399614177281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1411960734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225978661294081"], "created_at": "2019-09-12T19:10:26.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "id": "1172225978661294081", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234165020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172225947443113984"], "created_at": "2019-09-12T19:10:19.000Z", "text": "Eu falo que trabalho em grupo num d\u00e1 certo, e os professores n\u00e3o acreditam. T\u00e1 vendo, as mina quase se matou no ensaio de dan\u00e7a hoje, uai KKKKKKKK", "id": "1172225947443113984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146734297732325376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "NoSoyBot"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "Azueta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lnformativoTV", "id": "869611300988624898"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "NoSoyBot"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225936537739264"], "created_at": "2019-09-12T19:10:16.000Z", "text": "RT @lnformativoTV: #NoSoyBot Hombre se suicida prendi\u00e9ndose fuego y termino con quemaduras de tercer grado Amatitlan de Azueta, en el munic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212090913751046"}], "id": "1172225936537739264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824029091124760576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225804807393280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ultrastargirl", "id": "138161173"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:09:45.000Z", "text": "RT @ultrastargirl: Es incre\u00edble lo mucho que afecta el clima a mi humor ayer estaba nublado y estaba re suicida y hoy que hay sol estoy de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172224533543247872"}], "id": "1172225804807393280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188429875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225649349541888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:09:08.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1172225649349541888", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922507092778299393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aBPsOVcBFM", "expanded_url": "https://twitter.com/valeyarsabal_/status/1172225518684508160", "display_url": "twitter.com/valeyarsabal_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225641216925703"], "created_at": "2019-09-12T19:09:06.000Z", "text": "el espejo es un arma suicida https://t.co/aBPsOVcBFM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172225518684508160"}], "id": "1172225641216925703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "999812332736872448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/AfDcVejaDk", "expanded_url": "https://instintopolitico.com/2019/09/12/en-oaxaca-nina-se-suicida-tras-regano-de-sus-padres/", "display_url": "instintopolitico.com/2019/09/12/en-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225282729816066"], "created_at": "2019-09-12T19:07:40.000Z", "text": "Cada generaci\u00f3n sale m\u00e1s suseptible. https://t.co/AfDcVejaDk", "id": "1172225282729816066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114018096"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172225136428232704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DesInfoCAT", "id": "348228016"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:07:06.000Z", "text": "RT @DesInfoCAT: \u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172224906102226944"}], "id": "1172225136428232704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304576865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/0LFuJI6Ais", "expanded_url": "https://twitter.com/DesInfoCAT/status/1172224906102226944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LFuJI6Ais", "media_key": "3_1172224898875502592"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172224906102226944"], "created_at": "2019-09-12T19:06:11.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l'ha emp\u00e8s a saltar. https://t.co/0LFuJI6Ais", "id": "1172224906102226944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "348228016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SOGEcxiXzc", "expanded_url": "https://gerdesilets.wordpress.com/2019/09/12/matou-tomcat-poem/", "display_url": "gerdesilets.wordpress.com/2019/09/12/mat\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1537450726489726976/EbGDpsXz?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 393}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1537450726489726976/EbGDpsXz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Matou / Tomcat #poem", "description": "S\u2019il ne s\u2019occupe pas de toi, passe son temps cach\u00e9, ou encore \u00e0 se toiletter, viens pour se coller \u00e0 toi, que quand il a besoin de toi, n\u2019arr\u00eate pas de te d\u00e9ranger, quand tu es bi\u2026", "unwound_url": "https://gerdesilets.wordpress.com/2019/09/12/matou-tomcat-poem/"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1172224855086903296"], "created_at": "2019-09-12T19:05:58.000Z", "text": "...\nalors vite tu le fais op\u00e9rer\npour pouvoir \u00e9viter les fois\n\no\u00f9 il va courailler partout\nles chattes en chaleur au loin\nou simplement \u00e0 son boulot\ns'il se met aussi \u00e0 d\u00e9coucher\n\nhttps://t.co/SOGEcxiXzc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172224740548849666"}], "id": "1172224855086903296", "in_reply_to_user_id": "185834011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185834011"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172224753043738625"], "created_at": "2019-09-12T19:05:34.000Z", "text": "Stavolta Diego si suicida vero!\n\ud83d\ude01\ud83d\ude05\ud83d\ude10\ud83d\ude22\ud83d\ude06\n#upas", "id": "1172224753043738625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 43, "tag": "upas"}]}, "author_id": "726125525572440064"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1172224740548849666"], "created_at": "2019-09-12T19:05:31.000Z", "text": "S'il ne s'occupe pas de toi\npasse son temps cach\u00e9\nou encore \u00e0 se toiletter\nviens pour se coller \u00e0 toi\n\nque quand il a besoin de toi\nn'arr\u00eate pas de te d\u00e9ranger\nquand tu es bien occup\u00e9e\nsoit c'est un gros matou\n\nsoit c'est un ou une ados\nmais si c'est ton conjoint\n...", "id": "1172224740548849666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185834011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172224533543247872"], "created_at": "2019-09-12T19:04:42.000Z", "text": "Es incre\u00edble lo mucho que afecta el clima a mi humor ayer estaba nublado y estaba re suicida y hoy que hay sol estoy de buen humor", "id": "1172224533543247872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138161173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172224385798877184"], "created_at": "2019-09-12T19:04:07.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}], "id": "1172224385798877184", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479211640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172224337186869248"], "created_at": "2019-09-12T19:03:55.000Z", "text": "Esse \u00e1udio ela perguntando se eu ia me matou ok, queria te guardar em um pote tia", "id": "1172224337186869248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087110571668004865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172224328508694528"], "created_at": "2019-09-12T19:03:53.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "id": "1172224328508694528", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132066876299927552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172224191791280128"], "created_at": "2019-09-12T19:03:20.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172224191791280128", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4341105136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172224119036887040"], "created_at": "2019-09-12T19:03:03.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "id": "1172224119036887040", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479211640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xlGGSLRL9t", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/joven-de-15-anos-se-cuelga-del-closet/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/joven-de-15-an\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/L1brwObg3R", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1172223677456441344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1brwObg3R", "media_key": "3_1172223676017758208"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223677456441344"], "created_at": "2019-09-12T19:01:18.000Z", "text": "Adolescente se enoja porque su madre no lo dej\u00f3 ir a un concierto y se suicida. Pas\u00f3 en #CDMX https://t.co/xlGGSLRL9t https://t.co/L1brwObg3R", "id": "1172223677456441344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223646326317056"], "created_at": "2019-09-12T19:01:10.000Z", "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "id": "1172223646326317056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870268481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223621219127296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:01:04.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172223621219127296", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104968651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223551132381185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:00:48.000Z", "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172223551132381185", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421197339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172223548531859456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kaykyyyyyyyy", "id": "780510640905547776"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "CeboIinhaaa", "id": "733672586081632256"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:00:47.000Z", "text": "@Kaykyyyyyyyy @phkadumaluverde @Vessoni @CeboIinhaaa Tem certeza que nunca viu? Ou t\u00e1 se fazendo de besta?\nSua torcida como visitante, matou um moleque que estava a 200 metros de dist\u00e2ncia com um foguete na cara.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172208959400419328"}], "id": "1172223548531859456", "in_reply_to_user_id": "780510640905547776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63460239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223355728125952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T19:00:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172223355728125952", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034028969975328768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172223269828775936"], "created_at": "2019-09-12T18:59:41.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "id": "1172223269828775936", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461406960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172223266481725441"], "created_at": "2019-09-12T18:59:40.000Z", "text": "ta o menino tava faland cmg mando q o tio l\u00e1 dele se matou \n\neu\ud83e\udd21: po meus sentimentos ai pra familia\n\nele 5min depois: manda foto zuando na tela verde \ud83e\udd2a", "id": "1172223266481725441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "157360942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172223244134473728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oninego", "id": "99346550"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:59:34.000Z", "text": "@oninego Quando ele zoar o corpo de um suicida, algo acontece.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172222998797049856"}], "id": "1172223244134473728", "in_reply_to_user_id": "99346550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207536069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223112194273282"], "created_at": "2019-09-12T18:59:03.000Z", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "id": "1172223112194273282", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1380764066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223057030799360"], "created_at": "2019-09-12T18:58:50.000Z", "text": "Mucho se habla de la gente que se suicida y todo eso, pero nadie sabe por qu\u00e9 lleg\u00f3 a esa decisi\u00f3n .... Todos pensamos distintos todos vemos la vida de distintas formas.. si alguien decidi\u00f3 quitarse la vida es por algo no es cosa de llegar y hacerlo.", "id": "1172223057030799360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35124219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172223046041636864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:58:47.000Z", "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}], "id": "1172223046041636864", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537482133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.6013, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/rBeK9hYxQy", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyzn3vdc", "display_url": "tinyurl.com/yyzn3vdc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222813685669888"], "created_at": "2019-09-12T18:57:52.000Z", "text": "#Tragedia Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicid\u00f3 en su casa, ubicada en la alcald\u00eda #Cuauht\u00e9moc, porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular. Se especula que el menor hizo un berrinche, dijo que no quer\u00eda platicar con su familia y minutos despu\u00e9s fue encontrado sin vida https://t.co/rBeK9hYxQy", "id": "1172222813685669888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162875388600684544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222681124679680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:57:20.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172222681124679680", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142730326"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222489537253379"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:56:35.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG \u00bfComo que dir\u00e1? Acatar la ley o cree que se meter\u00e1 un tiro en la cabeza como el cobarde corrupto suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171969357145993217"}], "id": "1172222489537253379", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1584638496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222378430087170"], "created_at": "2019-09-12T18:56:08.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1172222378430087170", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "720025572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222355445288960"], "created_at": "2019-09-12T18:56:03.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172222355445288960", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888873418724192258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222206962593792"], "created_at": "2019-09-12T18:55:27.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172222206962593792", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023696859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222162306052096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:55:16.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1172222162306052096", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005520832"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172221885821665281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaRmosciata", "id": "540937911"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 82, "tag": "upas"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:54:11.000Z", "text": "@LaRmosciata S\u00ec ma se lo mettono a fare il badante di Renato, si suicida ora #upas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172221036366053379"}], "id": "1172221885821665281", "in_reply_to_user_id": "540937911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "107491706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5125, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221844814028801"], "created_at": "2019-09-12T18:54:01.000Z", "text": "RT @pi_elia: Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172102157052592129"}], "id": "1172221844814028801", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303161236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/PUc881FRje", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1618898.disenadora-de-moda-se-suicida-al-saltar-de-doceavo-piso.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/161889\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LQ9Ui6B63o", "expanded_url": "https://twitter.com/torreon/status/1172221663301316608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQ9Ui6B63o", "media_key": "3_1172221660981866497"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221663301316608"], "created_at": "2019-09-12T18:53:18.000Z", "text": "Dise\u00f1adora de moda se suicida al saltar de doceavo piso https://t.co/PUc881FRje https://t.co/LQ9Ui6B63o", "id": "1172221663301316608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8091552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tulc\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "RadCanaveral"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/N0gdoc5px2", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1172221608573972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0gdoc5px2", "media_key": "3_1172221600856444928"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "RadCanaveral"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221608573972480"], "created_at": "2019-09-12T18:53:04.000Z", "text": "#Catamayo: El psicorrehabilitador,Jorge Tulc\u00e1n, explica las se\u00f1ales de alerta que presenta una persona con intento suicida, as\u00ed como recomienda mantener el di\u00e1logo en la familia y prestar la mayor atenci\u00f3n ante eventos traum\u00e1ticos. #RadCanaveral https://t.co/N0gdoc5px2", "id": "1172221608573972480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "426630121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221607223463936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:53:04.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1172221607223463936", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827644520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FM4TpasKEU", "expanded_url": "http://bit.ly/31jELO2", "display_url": "bit.ly/31jELO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221518283071488"], "created_at": "2019-09-12T18:52:43.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Sucedi\u00f3 en la CDMX! Ni\u00f1o se suicida en su casa porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FM4TpasKEU\ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172213284004515841"}], "id": "1172221518283071488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800233929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221255015161859"], "created_at": "2019-09-12T18:51:40.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172221255015161859", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2672767371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221246475513856"], "created_at": "2019-09-12T18:51:38.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "id": "1172221246475513856", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072894622962278400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172221149159350274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Savagefiction", "id": "53738068"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:51:15.000Z", "text": "RT @Savagefiction: Quando uma aldeia se rebelava ou n\u00e3o pagava sua cota, a vila inteira era queimada, homens degolados e mulheres estuprada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1004778163883462657"}], "id": "1172221149159350274", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010437811135287296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RenzoQuiroga3", "id": "757878273003163648"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "05Gianfranco", "id": "2151364386"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221012936744960"], "created_at": "2019-09-12T18:50:42.000Z", "text": "@RenzoQuiroga3 @05Gianfranco Se mueren Eddie y Stanley se suicida al principio, consiguen matar a it, m\u00e1s naaaaa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172006455827992576"}], "id": "1172221012936744960", "in_reply_to_user_id": "757878273003163648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765730010258898944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172220925896515584"], "created_at": "2019-09-12T18:50:22.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172220925896515584", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087104265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172220644249034753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "puppyL_V", "id": "560914371"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:49:15.000Z", "text": "@puppyL_V @Cooperativa S\u00ed estupida... despu\u00e9s que lo bombardearon con aviones de guerra... y que bombardearon su casa con su mujer adentro... Y si no se suicida, lo suicidan \"cuando vaya en el avion\", dec\u00eda pinocho... Aturdida !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172219489125093376"}], "id": "1172220644249034753", "in_reply_to_user_id": "560914371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 33, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2368165964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172220566415302670"], "created_at": "2019-09-12T18:48:56.000Z", "text": "um menino se suicidou em uma pra\u00e7a aqui perto \ud83d\ude30\ud83d\ude30", "id": "1172220566415302670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3883090457"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172220357924835333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alessia36564281", "id": "1075010871418634240"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:48:06.000Z", "text": "RT @Alessia36564281: \"Nel suo isolamento accumula ricchezza e pensa: come sono forte adesso, e sicuro! E non sa, il folle, che quanto pi\u00f9 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172112248791273474"}], "id": "1172220357924835333", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328486212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172220265251659777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:47:44.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172220265251659777", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967687739436085249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "slaoqeucolocove", "id": "909572685444894723"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172220081495056391"], "created_at": "2019-09-12T18:47:00.000Z", "text": "RT @slaoqeucolocove: A comunidade LGBT possui preconceito dentro dela mesma\n\nEntre homens que usam maquiagem e aqueles que n\u00e3o usam\n\nSe per\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212554271207431"}], "id": "1172220081495056391", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190466083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219924472881153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ambrosaguirre", "id": "287708476"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "angels_blaus", "id": "1938977653"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:46:23.000Z", "text": "RT @ambrosaguirre: @angels_blaus Adopt\u00e9 un chihuahua de unos 8 a\u00f1os, abandonado a 600 km de mi casa, d\u00f3nde apareci\u00f3 por sus propios medios\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172205319935672320"}], "id": "1172219924472881153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1938977653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219906068287488"], "created_at": "2019-09-12T18:46:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172219906068287488", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138715483732156416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219719270719488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:45:34.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172219719270719488", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422794048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219620738109441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:45:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172219620738109441", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469453689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3184, "type": "Person", "normalized_text": "rulitos"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "bill"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219611221307392"], "created_at": "2019-09-12T18:45:08.000Z", "text": "@Yulimbecil el de rulitos se suicida, a it lo matan haciendolo un payasito bebe y lo cagan a palo, al final bill no termina con la pelirroja sino que el gordito se la re come y terminan juntos, de nada\u2764\u2764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172218780321271810"}], "id": "1172219611221307392", "in_reply_to_user_id": "1011798228004757505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998218148695498754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219401355112448"], "created_at": "2019-09-12T18:44:18.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "id": "1172219401355112448", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149648849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219266537611264"], "created_at": "2019-09-12T18:43:46.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172219266537611264", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555368754"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219135704608768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:43:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172219135704608768", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005533301912801280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219049322917890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:42:54.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212574970163201"}], "id": "1172219049322917890", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764888720239570944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219027491569665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:42:49.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172219027491569665", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387702730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Valongo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dHi79Xfzcm", "expanded_url": "https://ift.tt/34DeZ9E", "display_url": "ift.tt/34DeZ9E"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172218883375337472"], "created_at": "2019-09-12T18:42:15.000Z", "text": "Inc\u00eandio em Valongo. J\u00e1 se sabe causa da queda do helic\u00f3ptero que matou piloto https://t.co/dHi79Xfzcm", "id": "1172218883375337472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44633699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 84, "end": 84, "probability": 0.4212, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SantiLopezVela1", "id": "919504172185202688"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "PaulMacca14", "id": "1146684686288265216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218716249055235"], "created_at": "2019-09-12T18:41:35.000Z", "text": "RT @SantiLopezVela1: @PaulMacca14 Si ahora que el PSC empieza a comerle  terreno a C\u2019s en Catalu\u00f1a le da por aplicar el 155 se vuelven a hu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171884134811279365"}], "id": "1172218716249055235", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915878896641495040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.4499, "type": "Organization", "normalized_text": "grupoGloria"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.359, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/eML5dVEP8K", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1172218681536831489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eML5dVEP8K", "media_key": "3_1172218670497452032"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/eML5dVEP8K", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1172218681536831489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eML5dVEP8K", "media_key": "3_1172218670623416320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "MisBagua"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "grupoGloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218681536831489"], "created_at": "2019-09-12T18:41:27.000Z", "text": "@MecheAF @ppkamigo Esa #MisBagua corrupta promovio reconocer pero no indennizo , solo le serviste al #grupoGloria junto con el suicida AG para enriquecerse ilicitamente https://t.co/eML5dVEP8K", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172199075376238592"}], "id": "1172218681536831489", "in_reply_to_user_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/31B5ZwmYlc", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1172185602868969472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31B5ZwmYlc", "media_key": "3_1171933612360400897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "L8"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218528390213632"], "created_at": "2019-09-12T18:40:50.000Z", "text": "RT @EntreComillasM: Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/31B5ZwmYlc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172185602868969472"}], "id": "1172218528390213632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161411660071882752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/W3YUZrBUTL", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJMTrj", "display_url": "bit.ly/2lJMTrj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Local"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218520802742273"], "created_at": "2019-09-12T18:40:48.000Z", "text": "#Local \ud83d\udd34\n\n Hay focos rojos que indica la tendencia suicida en el paciente que ingresa a urgencias \ud83d\udc40 \n\nhttps://t.co/W3YUZrBUTL", "id": "1172218520802742273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486013314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172218376145506305"], "created_at": "2019-09-12T18:40:14.000Z", "text": "ontem os bolsonaristas cavaram meu twitter e inundaram meu curiouscat com mensagens falando sobre eu ser\n\nsuicida;\nfeminazi;\nmal comida;\nque ningu\u00e9m me quer (homens e mulheres);\nfeia;\nassassina;\nnunca beijei na vida", "id": "1172218376145506305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "3249134464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218362618949633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:40:11.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172218362618949633", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470594916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218201280831488"], "created_at": "2019-09-12T18:39:32.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172218201280831488", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524637225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Jaitt"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6116, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marce_lica", "id": "168184153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218157349707776"], "created_at": "2019-09-12T18:39:22.000Z", "text": "@marce_lica Pero te cabe alguna duda de la mierda que deben ser las altas esferas ? Ac\u00e1 se muri\u00f3 la Jaitt y listo, en USA Epstein que se \" suicida\" en la c\u00e1rcel...prenderlos fuegos vivos es poco.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172214723368181760"}], "id": "1172218157349707776", "in_reply_to_user_id": "168184153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067498295201865730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218140534673408"], "created_at": "2019-09-12T18:39:18.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172218140534673408", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556823180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218130166403072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:39:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172218130166403072", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402890306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217975027437570"], "created_at": "2019-09-12T18:38:38.000Z", "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rio\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172173675396771841"}], "id": "1172217975027437570", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65939874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FM4TpasKEU", "expanded_url": "http://bit.ly/31jELO2", "display_url": "bit.ly/31jELO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217834115649536"], "created_at": "2019-09-12T18:38:05.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Sucedi\u00f3 en la CDMX! Ni\u00f1o se suicida en su casa porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FM4TpasKEU\ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172213284004515841"}], "id": "1172217834115649536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106515444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FM4TpasKEU", "expanded_url": "http://bit.ly/31jELO2", "display_url": "bit.ly/31jELO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217821323042816"], "created_at": "2019-09-12T18:38:02.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Sucedi\u00f3 en la CDMX! Ni\u00f1o se suicida en su casa porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FM4TpasKEU\ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172213284004515841"}], "id": "1172217821323042816", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307923484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217816658993152"], "created_at": "2019-09-12T18:38:00.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172217816658993152", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986469219"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217810958868481"], "created_at": "2019-09-12T18:37:59.000Z", "text": "@myfaceyouknow Cerveja com muita sede da vontade de suicida, t\u00e1 maluco, desce rasgando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172178017340317701"}], "id": "1172217810958868481", "in_reply_to_user_id": "436290576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821575774801195008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cfmc2sXSlS", "expanded_url": "http://www.optimusinformativo.com/tamaulipas/nino-de-8-anos-se-suicida-al-quitarle-su-mama-el-celular/", "display_url": "optimusinformativo.com/tamaulipas/nin\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CCgRm2nR2I", "expanded_url": "https://twitter.com/optimusinforma/status/1172217722027089921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CCgRm2nR2I", "media_key": "3_1172217720563216385"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217722027089921"], "created_at": "2019-09-12T18:37:38.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida al quitarle su mam\u00e1 el\u00a0celular https://t.co/cfmc2sXSlS https://t.co/CCgRm2nR2I", "id": "1172217722027089921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216564258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "id": "1172217687268872193", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "author_id": "1127682998688788481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217619916759042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:37:13.000Z", "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172217619916759042", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20714963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/31B5ZwmYlc", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1172185602868969472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31B5ZwmYlc", "media_key": "3_1171933612360400897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "L8"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217566145630208"], "created_at": "2019-09-12T18:37:01.000Z", "text": "RT @EntreComillasM: Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/31B5ZwmYlc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172185602868969472"}], "id": "1172217566145630208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598771840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217559548145664"], "created_at": "2019-09-12T18:36:59.000Z", "text": "Puro Coraz\u00f3n Suicida alv", "id": "1172217559548145664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574011037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217314437152768"], "created_at": "2019-09-12T18:36:01.000Z", "text": "@pipe_catalan27 @rmuno030 Pero no sabes si estuvieron o no. Yo antes pensaba igual, pero despu\u00e9s de leer un art\u00edculo muy interesante (lo buscar\u00e9) entend\u00ed que s\u00ed, la familia y los amigos deben estar. Pero no se los puede culpar si el estar no resulta. La visi\u00f3n de mundo de un suicida es demasiado compleja.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172198606687866881"}], "id": "1172217314437152768", "in_reply_to_user_id": "3373440393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65660337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217134207963143"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:35:18.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172217134207963143", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027897958191251456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217132588908544"], "created_at": "2019-09-12T18:35:17.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172217132588908544", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288978334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217122010914816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 39, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:35:15.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: #Justi\u00e7aParaMarielle - Em mar\u00e7o de 2019, as autoridades se comprometeram a mobilizar recursos e empreender todos os esfo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172216157291581442"}], "id": "1172217122010914816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115491533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7609, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/N2Zpf2dfgX", "expanded_url": "http://ow.ly/zWEP30pvJTQ", "display_url": "ow.ly/zWEP30pvJTQ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217092671717376"], "created_at": "2019-09-12T18:35:08.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la OMS https://t.co/N2Zpf2dfgX", "id": "1172217092671717376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301519601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "TheFemaleArtist"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "ArianaGrande"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "ArianaGrande", "id": "34507480"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 66, "tag": "PCAs"}, {"start": 67, "end": 83, "tag": "TheFemaleArtist"}, {"start": 84, "end": 97, "tag": "ArianaGrande"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172217056692977669"], "created_at": "2019-09-12T18:34:59.000Z", "text": "@ringsjournals @ArianaGrande @justinbieber esquadr\u00e3o suicida #PCAs #TheFemaleArtist #ArianaGrande", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172215267339964416"}], "id": "1172217056692977669", "in_reply_to_user_id": "1119549876038250496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070849924751917057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172217053182386177"], "created_at": "2019-09-12T18:34:58.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172217053182386177", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764687901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216913700839424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 39, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:34:25.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: #Justi\u00e7aParaMarielle - Em mar\u00e7o de 2019, as autoridades se comprometeram a mobilizar recursos e empreender todos os esfo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172216157291581442"}], "id": "1172216913700839424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38680984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172216737686786051"], "created_at": "2019-09-12T18:33:43.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172216737686786051", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563726420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172216633441562624"], "created_at": "2019-09-12T18:33:18.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172216633441562624", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306918513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "ProgramaSinNombre"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eANwzXfRPo", "expanded_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/", "display_url": "news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "ProgramaSinNombre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172216611048230912"], "created_at": "2019-09-12T18:33:13.000Z", "text": "Convive m\u00e1s con tus hijos y olv\u00eddate de darles un celular.\n\nComo lo escuchaste en el #ProgramaSinNombre...\n\nhttps://t.co/eANwzXfRPo", "id": "1172216611048230912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72143045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216582518517763"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:33:06.000Z", "text": "RT @_Kafagest: @jazzzzzzzzzzzb Verdade \ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc94\nEu de princ\u00edpio depois de 3h no p\u00e9 come\u00e7o a sentir dem\u00f4nios nos dedos dos cantos \ud83d\ude00\ud83d\udc94, por ter uma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172210622555197446"}], "id": "1172216582518517763", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084569815283650564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216577858650114"], "created_at": "2019-09-12T18:33:05.000Z", "text": "A menina tinha 14 anos e gravou passo a passo do que iria fazer, por fim, se matou! \u00c9 triste, t\u00e1 acontecendo", "id": "1172216577858650114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1725838734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 142, "end": 161, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172216497491431424"], "created_at": "2019-09-12T18:32:46.000Z", "text": "@blogsuperheroes @Arrowverso Yo pienso que as\u00ed se llamar\u00e1 porque el trailer ya aparece doblado y tiene la misma voz que tuvo Harley Quinn en \"El escuadr\u00f3n suicida\", supongo que no han confirmado nada porque el teaser solo fue \"estrenado\" en las salas de cines.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172215972700143618"}], "id": "1172216497491431424", "in_reply_to_user_id": "2444118739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444118739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.3509, "type": "Person", "normalized_text": "Janananna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "latercera", "id": "3222731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172216349105491973"], "created_at": "2019-09-12T18:32:11.000Z", "text": "@latercera Janananna la tercera, son ultra de rascas para darle espacio a ese pobre wn nieto del borracho suicida de allende", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171806856278417409"}], "id": "1172216349105491973", "in_reply_to_user_id": "3222731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989547851213615104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216341991972867"], "created_at": "2019-09-12T18:32:09.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1172216341991972867", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4922888463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Ester"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yasmiin_almeid", "id": "3676767089"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "garotacomenta2", "id": "1072990179940548608"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "12_thalytta", "id": "983124502329602049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216239684501507"], "created_at": "2019-09-12T18:31:44.000Z", "text": "@yasmiin_almeid @justsmilebr @AngeliliCristin @elianamessias96 @garotacomenta2 @Martha_Biancoli @12_thalytta Verthena \u00e9 um jogo da fam\u00edlia, e as HQs tamb\u00e9m. E tem uma que o  av\u00f4 mandou recolher por achar violenta. Achamos que podia se referir ao acidente que matou Ester, antes de sabermos que ela morreu por doen\u00e7a.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172215974591905792"}], "id": "1172216239684501507", "in_reply_to_user_id": "1060983718192517120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1060983718192517120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.6295, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216157337792512"], "created_at": "2019-09-12T18:31:25.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: O \u00faltimo filme da DC proibido na China foi esquadr\u00e3o suicida. \n\nProvavelmente Birds of Prey tamb\u00e9m vai ser. https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172170337754275842"}], "id": "1172216157337792512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202161777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7aParaMarielle"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/7PByg0yfto", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1172216157291581442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PByg0yfto", "media_key": "3_1172216143509106688"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216157291581442"], "created_at": "2019-09-12T18:31:25.000Z", "text": "#Justi\u00e7aParaMarielle - Em mar\u00e7o de 2019, as autoridades se comprometeram a mobilizar recursos e empreender todos os esfor\u00e7os para descobrir quem mandou matar Marielle e o porqu\u00ea. Seguimos sem respostas!  Pressione @wilsonwitzel e @MP_RJ &gt;&gt;&gt; https://t.co/rUUwUAKfIr https://t.co/7PByg0yfto", "id": "1172216157291581442", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "274590714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/oPMsudGoD8", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernanda_526/status/1172214309071544320", "display_url": "twitter.com/Fernanda_526/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216058146635777"], "created_at": "2019-09-12T18:31:01.000Z", "text": "Exatamente isso, ou pior, faz com que o poss\u00edvel suicida comece a pensar mais e mais nesse tema. Est\u00e1 sendo abordado de uma forma imbecil. Enfim, como tudo na m\u00eddia. https://t.co/oPMsudGoD8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172214309071544320"}], "id": "1172216058146635777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "128684032"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172216048608784385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alessia36564281", "id": "1075010871418634240"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:30:59.000Z", "text": "RT @Alessia36564281: \"Nel suo isolamento accumula ricchezza e pensa: come sono forte adesso, e sicuro! E non sa, il folle, che quanto pi\u00f9 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172112248791273474"}], "id": "1172216048608784385", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108715608940654592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215963791568898"], "created_at": "2019-09-12T18:30:39.000Z", "text": "RT @direitaminas: Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queima\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172157530010726403"}], "id": "1172215963791568898", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574001639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215932430815233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:30:31.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212574970163201"}], "id": "1172215932430815233", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153045711572762624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/uxSwmFCK6T", "expanded_url": "https://buff.ly/31jHcjJ", "display_url": "buff.ly/31jHcjJ"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/g7erAN0QUA", "expanded_url": "https://twitter.com/Terzobinarioit/status/1172215905616650243/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g7erAN0QUA", "media_key": "3_1172215904333115392"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1172215905616650243"], "created_at": "2019-09-12T18:30:25.000Z", "text": "Un 40enne l'aspirante suicida https://t.co/uxSwmFCK6T https://t.co/g7erAN0QUA", "id": "1172215905616650243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103709110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/31B5ZwmYlc", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1172185602868969472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31B5ZwmYlc", "media_key": "3_1171933612360400897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "L8"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215892794466306"], "created_at": "2019-09-12T18:30:22.000Z", "text": "RT @EntreComillasM: Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/31B5ZwmYlc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172185602868969472"}], "id": "1172215892794466306", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161395684093779968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215880610123777"], "created_at": "2019-09-12T18:30:19.000Z", "text": "\u00c9, descobri atrav\u00e9s da mamis que perdi uma amiga. \u00c9 a terceira pessoa que eu conhe\u00e7o e se suicidou. Poderia ser eu e eu fico extremamente assustada e sem rumo sobre o que fazer. Eu queria que as pessoas pudessem ter um safe place, ajuda para superar isso....", "id": "1172215880610123777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "108820927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215835143880704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suicida_futura", "id": "894688240741044225"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:30:08.000Z", "text": "@suicida_futura O senhor \u00e9 teu ref\u00fagio e fortaleza,socorro bem presente na hora da ang\u00fastia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172137058216873984"}], "id": "1172215835143880704", "in_reply_to_user_id": "894688240741044225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "369044966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FM4TpasKEU", "expanded_url": "http://bit.ly/31jELO2", "display_url": "bit.ly/31jELO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215833889628160"], "created_at": "2019-09-12T18:30:08.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: \u00a1Sucedi\u00f3 en la CDMX! Ni\u00f1o se suicida en su casa porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FM4TpasKEU\ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172213284004515841"}], "id": "1172215833889628160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234178511"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/XsW8VuBvdU", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/ni%C3%B1o-de-ocho-a%C3%B1os-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-su-celular", "display_url": "diariodemexico.com/ni%C3%B1o-de-o\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172215801912397824"], "created_at": "2019-09-12T18:30:00.000Z", "text": "Una lamentable historia \ud83d\ude14\nhttps://t.co/XsW8VuBvdU", "id": "1172215801912397824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215799873978368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:30:00.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172215799873978368", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084076984886530049"}, {"geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215756135784448"], "created_at": "2019-09-12T18:29:49.000Z", "text": "Se o Pastor que conhece a palavra se matou , imagina para quem nunca pegou na b\u00edblia para ler !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172215652368683014"}], "id": "1172215756135784448", "in_reply_to_user_id": "472540509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472540509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215728042381312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:29:42.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212574970163201"}], "id": "1172215728042381312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569241461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215672174256128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "odonelorza2011", "id": "284488502"}, {"start": 61, "end": 66, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:29:29.000Z", "text": "@odonelorza2011 Pues est\u00e1 claro que mi partido, hasta ahora, @PSOE no cede un \u00e1pice, muy decepcionada con @sanchezcastejon, no me lo esperaba, nos va a arriesgar a que nos gobierne la derecha, es imperdonable, desde ahora mismo \u00e9l es el culpable, de suicida el y nos suicida a los ciudadanos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172077178042880000"}], "id": "1172215672174256128", "in_reply_to_user_id": "284488502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "521249061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215658031001603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:29:26.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212574970163201"}], "id": "1172215658031001603", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85245549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/T6kxbdEZIS", "expanded_url": "https://bit.ly/2lOGxqD", "display_url": "bit.ly/2lOGxqD"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/o6U64gPGkw", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1172215629421666304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6U64gPGkw", "media_key": "3_1172215622597562370"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215629421666304"], "created_at": "2019-09-12T18:29:19.000Z", "text": "Novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o ter\u00e1 Zatanna, afirma James Gunn https://t.co/T6kxbdEZIS https://t.co/o6U64gPGkw", "id": "1172215629421666304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263798685630464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215542360489985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:28:58.000Z", "text": "RT @maxricardoh19: @RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Y el que se termino metiendo a una embajada fue el cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171991378274004995"}], "id": "1172215542360489985", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74157266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215536295587841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "orkall", "id": "251179016"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:28:57.000Z", "text": "RT @orkall: @CcarvajalA2012 recordar al borracho suicida !!!!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172113004390952961"}], "id": "1172215536295587841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099700788350337024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215525809823744"], "created_at": "2019-09-12T18:28:54.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "id": "1172215525809823744", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117506505601896449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelodarw", "id": "14298702"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "kamiquase", "id": "14624835"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215496957149184"], "created_at": "2019-09-12T18:28:47.000Z", "text": "@marcelodarw @kamiquase acho assim: todo mundo no meio pol\u00edtico est\u00e1 apostando que o governo ser\u00e1 rifado. o bolsonarismo tem um ingrediente suicida-pol\u00edtico, inegavelmente. e nenhum talento ou vontade para construir algo. ent\u00e3o est\u00e1 todo mundo correndo para ocupar o lugar oposto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172214724018233345"}], "id": "1172215496957149184", "in_reply_to_user_id": "14298702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "206626019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215453491564544"], "created_at": "2019-09-12T18:28:37.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172215453491564544", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407831713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedrimaxPedro", "id": "1104851276"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215354845798400"], "created_at": "2019-09-12T18:28:13.000Z", "text": "RT @PedrimaxPedro: @AntonioMaestre No hay ninguna duda que Pablo Iglesias es torpe para negociar.\nCada uno se suicida pol\u00edticamente como le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171787609456160770"}], "id": "1172215354845798400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412494393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215353654558721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miIesmoraIs", "id": "830810462799405056"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:28:13.000Z", "text": "@miIesmoraIs 1-40\n\numa pessoa se matou \ud83d\udc9b\u2b50\ud83c\udf3b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172214032750841857"}], "id": "1172215353654558721", "in_reply_to_user_id": "830810462799405056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749610146029010948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 48, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "La Carta de un Suicida"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Librada Torrero Fr\u00edas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/90reTkDJl6", "expanded_url": "https://twitter.com/SertvNoticias/status/1172215280535244800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/90reTkDJl6", "media_key": "7_1172215166290862080"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 145, "tag": "NoticiasSertv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215280535244800"], "created_at": "2019-09-12T18:27:56.000Z", "text": "\u00a1HOY! no te puedes perder \"La Carta de un Suicida\", un reportaje especial con Librada Torrero Fr\u00edas, en nuestro noticiero estelar. #NoticiasSertv https://t.co/90reTkDJl6", "id": "1172215280535244800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020965574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215267180593154"], "created_at": "2019-09-12T18:27:53.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "id": "1172215267180593154", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868173419006894082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215251636498437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:27:49.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172215251636498437", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521382364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215236197257216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "natureza_ana", "id": "919966840071376896"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:27:45.000Z", "text": "@natureza_ana c\u00ea ta rebelde ou suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172210451381391360"}], "id": "1172215236197257216", "in_reply_to_user_id": "919966840071376896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868148792515846145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215189606936576"], "created_at": "2019-09-12T18:27:34.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172215189606936576", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921004096202661888"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1172215105800613888"], "created_at": "2019-09-12T18:27:14.000Z", "text": "Wanabi suicida", "id": "1172215105800613888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226497988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "BERRIN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosGaleanaB", "id": "126727483"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 63, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215102516465670"], "created_at": "2019-09-12T18:27:13.000Z", "text": "RT @CarlosGaleanaB: Apenas fue el #DiaMundialPrevencionSuicidio y hoy nos encontramos con notas as\u00ed. \n\nRepitan: NADIE SE SUICIDA POR BERRIN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172211926950141952"}], "id": "1172215102516465670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61780526"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/tIxHtDebEF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000727472217/posts/2739867782714111/", "display_url": "facebook.com/10000072747221\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172214982303453191"], "created_at": "2019-09-12T18:26:45.000Z", "text": "El perro suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tIxHtDebEF", "id": "1172214982303453191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427924027"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172214944806461441"], "created_at": "2019-09-12T18:26:36.000Z", "text": "@suicida_mne \u0412\u0441\u043c\u044b\u0441\u043b\u0435 \u043c\u0430\u043b\u0430\u0434\u0435\u0448\u044c \ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172214841307779078"}], "id": "1172214944806461441", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172214597614546945"], "created_at": "2019-09-12T18:25:13.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1172214597614546945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366107111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xAM33eEyAv", "expanded_url": "https://ift.tt/2NYxKP5", "display_url": "ift.tt/2NYxKP5"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172214597086056453"], "created_at": "2019-09-12T18:25:13.000Z", "text": "\u041a\u0430\u043a \u00ab\u043f\u0435\u0434\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0435\u0439\u00bb \u043c\u0430\u0441\u043a\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 \u0438\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432-\u0441\u0430\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432. \u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u042d\u043f\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0430 https://t.co/xAM33eEyAv", "id": "1172214597086056453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185826417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/45Z7XDKBg1", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1171747647025287168", "display_url": "twitter.com/bromera/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 102, "end": 110, "username": "bromera", "id": "41825913"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172214536696414208"], "created_at": "2019-09-12T18:24:58.000Z", "text": "RT @silvia_nape: Aquest dissabte em trobareu signant llibres d\u2019Un turista se su\u00efcida a @LaSetmana amb @bromera :) https://t.co/45Z7XDKBg1", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172176013381525505"}], "id": "1172214536696414208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160297776"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172214496888311809"], "created_at": "2019-09-12T18:24:49.000Z", "text": "@suicida_mne \u0414\u0443\u043c\u0430\u044e \u0434\u0430 )", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172214080544956416"}], "id": "1172214496888311809", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172214372623618049"], "created_at": "2019-09-12T18:24:19.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172214372623618049", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222134109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172214283947696129"], "created_at": "2019-09-12T18:23:58.000Z", "text": "RT @FemPatronum: Nos cinemas, Harley \u00e9 interpretada pela atriz Margot Robbie, onde participou do filme Esquadr\u00e3o Suicida em 2016 (dispon\u00edve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171883126664159238"}], "id": "1172214283947696129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905571695611834368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "Secret Six"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172214254767939588"], "created_at": "2019-09-12T18:23:51.000Z", "text": "RT @FemPatronum: Ao longo de sua carreira criminosa, Harley j\u00e1 participou dos grupos: Esquadr\u00e3o Suicida, Gotham City Sirens e Secret Six. h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171883094292480000"}], "id": "1172214254767939588", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905571695611834368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172214244747575296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:23:49.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1172214244747575296", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538375060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172214154154954758"], "created_at": "2019-09-12T18:23:27.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172214154154954758", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243667286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4276, "type": "Person", "normalized_text": "Gankeo"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4437, "type": "Organization", "normalized_text": "jngl"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "thresh"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213847400353792"], "created_at": "2019-09-12T18:22:14.000Z", "text": "Primera partida del d\u00eda. Gankeo 3 veces al mid, el jngl rival le gankea una y me empieza a flamear y se suicida dos veces y se va afj, mientras todo eso pasaba, el thresh se limitaba a flamear a su Carry y quedarse afk dancing en la base.\nBastante buena experiencia esat", "id": "1172213847400353792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2150720801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213815611707392"], "created_at": "2019-09-12T18:22:06.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172213815611707392", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406239171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213803943104519"], "created_at": "2019-09-12T18:22:04.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "id": "1172213803943104519", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184541167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172213790739501056"], "created_at": "2019-09-12T18:22:01.000Z", "text": "Dormi, quando eu acordo a minha av\u00f3 t\u00e1 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1172213790739501056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822436068322643969"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172213688943763457"], "created_at": "2019-09-12T18:21:36.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u043e \u044d\u0442\u043e \u0437\u0432\u0443\u0447\u0438\u0442 \u043c\u0438\u0438\u0438\u043b\u043e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172213607020605440"}], "id": "1172213688943763457", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213629149745153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:21:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172213629149745153", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609553999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GdyuFNBUpd", "expanded_url": "http://elperiodi.co/ldisp2", "display_url": "elperiodi.co/ldisp2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20190912/suicidio-jarrid-wilson-pastor-iglesia-california-ayuda-enfermos-depresion-7630580?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213625026764803"], "created_at": "2019-09-12T18:21:21.000Z", "text": "Un pastor evang\u00e9lico que ayudaba a enfermos de depresi\u00f3n se suicida https://t.co/GdyuFNBUpd", "id": "1172213625026764803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257904235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213605707800576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:21:16.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172213605707800576", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776467433968300033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4946, "type": "Person", "normalized_text": "Al Quaeda"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/o6cKM8GCwJ", "expanded_url": "https://espanol.yahoo.com/noticias/la-mision-suicida-de-los-pasajeros-del-vuelo-93-del-911-tomaron-la-decision-que-teniamos-que-tomar-182517564.html", "display_url": "espanol.yahoo.com/noticias/la-mi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213525617491968"], "created_at": "2019-09-12T18:20:57.000Z", "text": "Comentario: a 18 a\u00f1os del ataque de Al Quaeda, un 11 de setiembre, nos enteramos de que el vuelo 93, tenia la orden de ser... https://t.co/o6cKM8GCwJ", "id": "1172213525617491968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360009441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213300047876097"], "created_at": "2019-09-12T18:20:04.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172213300047876097", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260400938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FM4TpasKEU", "expanded_url": "http://bit.ly/31jELO2", "display_url": "bit.ly/31jELO2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/lAAaXUgZnN", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172213284004515841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAAaXUgZnN", "media_key": "3_1172212421735473153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213284004515841"], "created_at": "2019-09-12T18:20:00.000Z", "text": "\u00a1Sucedi\u00f3 en la CDMX! Ni\u00f1o se suicida en su casa porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FM4TpasKEU\ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://t.co/lAAaXUgZnN", "id": "1172213284004515841", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "148372339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213260378148865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:19:54.000Z", "text": "RT @Reporte_Indigo: Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; fami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172212574970163201"}], "id": "1172213260378148865", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801507974422228992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213082250199040"], "created_at": "2019-09-12T18:19:12.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "id": "1172213082250199040", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153797310943506432"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172213003263127552"], "created_at": "2019-09-12T18:18:53.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u043e \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0448\u044c \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440,\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438 \u0433\u043b\u0443\u043f\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u043a !!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172212544053886976"}], "id": "1172213003263127552", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212973064085504"], "created_at": "2019-09-12T18:18:46.000Z", "text": "RT @amandaasubiar: As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se sui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169404250117607424"}], "id": "1172212973064085504", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195702740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212883066904579"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:18:24.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1172212883066904579", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359128275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.5394, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0XePv9kdhq", "expanded_url": "https://twitter.com/chimisape/status/1172196481266343937", "display_url": "twitter.com/chimisape/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212859494916098"], "created_at": "2019-09-12T18:18:19.000Z", "text": "El top tira el tp rancio arriba y pushea la primer torre\n\nEl mid hace la suya y va a mid\n\nEl adc roba el red enemigo\n\nEl support backea full vida\n\nY el jungla se suicida https://t.co/0XePv9kdhq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172196481266343937"}], "id": "1172212859494916098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134946910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212763076235264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:17:56.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1172212763076235264", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700728048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212696827289600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:17:40.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172212696827289600", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357607620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QPI0fauloI", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2ZRTD8R", "display_url": "go.shr.lc/2ZRTD8R"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212581223657472"], "created_at": "2019-09-12T18:17:12.000Z", "text": "https://t.co/QPI0fauloI\nNi\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque abuelo le quit\u00f3 su celular", "id": "1172212581223657472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63848991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hruqd492Ax", "expanded_url": "http://bit.ly/32CAuFD", "display_url": "bit.ly/32CAuFD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/nino-de-8-anos-se-suicida-despues-de-que-familiar-le-quitara-el-celular/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212574970163201"], "created_at": "2019-09-12T18:17:11.000Z", "text": "Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; familiares creyeron que era una rabieta \nhttps://t.co/hruqd492Ax", "id": "1172212574970163201", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "31023547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8432, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Gustavo"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/PuZgl9AkVb", "expanded_url": "https://twitter.com/slaoqeucolocove/status/1172212554271207431/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuZgl9AkVb", "media_key": "3_1172212551578509314"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172212554271207431"], "created_at": "2019-09-12T18:17:06.000Z", "text": "A comunidade LGBT possui preconceito dentro dela mesma\n\nEntre homens que usam maquiagem e aqueles que n\u00e3o usam\n\nSe perderam na luta por direitos que at\u00e9 se contradizem\n\nPaulo Gustavo, n quis agradar essa classe hip\u00f3crita q defende uma ideologia q j\u00e1 matou milh\u00f5es https://t.co/PuZgl9AkVb", "id": "1172212554271207431", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "909572685444894723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212548470530048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:17:04.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172212548470530048", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033659912"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172212496373100544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:16:52.000Z", "text": "RT @FilippoTommaso2: @hollygo666 @AlessiaMorani Il giorno in cui #Salvini smette di fare politica la #Morani si suicida!!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172207090955366402"}], "id": "1172212496373100544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088748639349100544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212393558061057"], "created_at": "2019-09-12T18:16:27.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171899714255708161"}], "id": "1172212393558061057", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403872822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212253774569477"], "created_at": "2019-09-12T18:15:54.000Z", "text": "Yo no s\u00e9 porque Alec todav\u00eda no encaden\u00f3 a Jace a su habitaci\u00f3n para que no vuelva a salir e intentar algo suicida. Porque cuando Jace se muera, otra vez, no lo va a creer hasta ver su cad\u00e1ver.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172211777712656384"}], "id": "1172212253774569477", "in_reply_to_user_id": "632412517", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "632412517"}, {"lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1172212242185633792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictoriaCrist", "id": "2624128149"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "matheualvess_", "id": "842214767997652998"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:15:51.000Z", "text": "@VictoriaCrist @gegeanzinhoo KAKAKAKAKAKAKAKAKKAAKKASKAKAKAK @matheualvess_ A cara do suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172182731897413633"}], "id": "1172212242185633792", "in_reply_to_user_id": "2624128149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391185989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212225647546369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:15:47.000Z", "text": "RT @Guatevision_tv: [#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172005681303609344"}], "id": "1172212225647546369", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978894866800369665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212109125529600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camiquint11", "id": "3027504951"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:15:20.000Z", "text": "RT @camiquint11: estoy en el colegio y me despejo aaaaa pero vuelvo a mi casa sola y soy una yegua suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172186889073451012"}], "id": "1172212109125529600", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946872117446004737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212094487474177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:15:16.000Z", "text": "RT @hibsvl: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171958701705461760"}], "id": "1172212094487474177", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751435491447283712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "Amatitlan"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Azueta"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.7275, "type": "Place", "normalized_text": "Acatlan de Osorio"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vw4SxKRSzb", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/4230/hombre-se-suicida-prendiendose-fuego-y-termino-con-quemaduras-de-tercer-grado-amatitlan-de-azueta-en-el-municipio-de-acatlan-de-osorio-", "display_url": "informativotv.mx/noticias/4230/\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/BVmLRaTFDl", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1172212090913751046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVmLRaTFDl", "media_key": "3_1172212086908342272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NoSoyBot"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212090913751046"], "created_at": "2019-09-12T18:15:15.000Z", "text": "#NoSoyBot Hombre se suicida prendi\u00e9ndose fuego y termino con quemaduras de tercer grado Amatitlan de Azueta, en el municipio de Acatlan de Osorio.\nhttps://t.co/vw4SxKRSzb https://t.co/BVmLRaTFDl", "id": "1172212090913751046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869611300988624898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "je-"}, {"start": 61, "end": 61, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "-"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "-je-je"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "m_betancourt", "id": "71413401"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "tangoromeoxxx", "id": "2790010807"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "arnol_rp", "id": "1389951220664750087"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212019946299392"], "created_at": "2019-09-12T18:14:58.000Z", "text": "@m_betancourt @tangoromeoxxx @arnol_rp @tatclouthier Je-je-je-je-je-je. Es una inflaci\u00f3n inducida porque una persona que tiene un proyecto pol\u00edtico a largo plazo no va ser suicida para llegar a \u00e9sto. Ni siquiera me inepto de Macri en la Argentina con una inflaci\u00f3n del 50 %  y los abuelos sin pensi\u00f3n y comiendo de la basura.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172210628695592962"}], "id": "1172212019946299392", "in_reply_to_user_id": "71413401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967266241151987712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172211999159332869"], "created_at": "2019-09-12T18:14:53.000Z", "text": "Hoy aprendi como una celula se suicida, me encanta aprender cosas que no voy a usar ni mierda \ud83d\ude04", "id": "1172211999159332869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1086364719651393538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172211937607901189"], "created_at": "2019-09-12T18:14:39.000Z", "text": "RT @BraulioJatarA: - 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171949369903452160"}], "id": "1172211937607901189", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1759510518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/p7QwHvdqm4", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosGaleanaB/status/1172211926950141952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7QwHvdqm4", "media_key": "3_1172211922718121986"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 43, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172211926950141952"], "created_at": "2019-09-12T18:14:36.000Z", "text": "Apenas fue el #DiaMundialPrevencionSuicidio y hoy nos encontramos con notas as\u00ed. \n\nRepitan: NADIE SE SUICIDA POR BERRINCHE. \n\nLa pregunta aqu\u00ed es \u00bfen serio fue porque le quitaron el celular? \n\nAdi\u00f3s, la salud mental no es un tema superficial. https://t.co/p7QwHvdqm4", "id": "1172211926950141952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126727483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172211844431437824"], "created_at": "2019-09-12T18:14:17.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172211844431437824", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292464905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172211776999632898"], "created_at": "2019-09-12T18:14:00.000Z", "text": "RT @omelete: Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos ru\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172171952049524736"}], "id": "1172211776999632898", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818847992144871427"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1172211402884472843"], "created_at": "2019-09-12T18:12:31.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u0442\u044b \u0447\u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u043e\u0436\u0435\u043a ,\u044f \u0436\u0435 \u043d\u0435 \u0432\u0440\u0443 ,\u0442\u044b \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f !!!!!!!!!!\ud83d\udc9c", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172211193550966787"}], "id": "1172211402884472843", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210868781813760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camiquint11", "id": "3027504951"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:10:24.000Z", "text": "RT @camiquint11: estoy en el colegio y me despejo aaaaa pero vuelvo a mi casa sola y soy una yegua suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172186889073451012"}], "id": "1172210868781813760", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712106558721757184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "JarridWilson", "id": "17076385"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210678616252416"], "created_at": "2019-09-12T18:09:39.000Z", "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando que o @JarridWilson se suicidou, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1172210678616252416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2187053718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5189, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/gnZP8Altrr", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/31crbpmJzR", "expanded_url": "https://twitter.com/RoderickNavarro/status/1172207519055396865", "display_url": "twitter.com/RoderickNavarr\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210634630541313"], "created_at": "2019-09-12T18:09:28.000Z", "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/gnZP8Altrr https://t.co/31crbpmJzR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172207519055396865"}], "id": "1172210634630541313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112484944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210622555197446"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:09:25.000Z", "text": "@jazzzzzzzzzzzb Verdade \ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc94\nEu de princ\u00edpio depois de 3h no p\u00e9 come\u00e7o a sentir dem\u00f4nios nos dedos dos cantos \ud83d\ude00\ud83d\udc94, por ter uma do n\u00famero exato... enquanto isso \u00e9 suicida...\nBut ela \u00e9 a melhor sapatilha for me\ud83d\ude0c\u2764\ud83d\ude3b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172209128468602880"}], "id": "1172210622555197446", "in_reply_to_user_id": "1084569815283650564", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "859119645621719040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "amor propio"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara de Regil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "javierpachecor", "id": "1151471455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210512907493376"], "created_at": "2019-09-12T18:08:59.000Z", "text": "RT @javierpachecor: Seg\u00fan los est\u00e1ndares de \"amor propio\" de Barbara de Regil, vengo siendo algo as\u00ed como una suicida en potencia...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172194861124063233"}], "id": "1172210512907493376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251471408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.617, "type": "Organization", "normalized_text": "Dolar"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.4755, "type": "Organization", "normalized_text": "Devaluacion"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Ochoa"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Central"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "Dolar"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "Devaluacion"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "Ochoa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210432033075200"], "created_at": "2019-09-12T18:08:40.000Z", "text": "Que el #Central se ponga a defender el #Dolar a 47 pesos el 12/8 hubiese sido suicida. El mercado le limpiaba las reservas ese mismo dia y la #Devaluacion seria mucho peor. Alguien que se lo explique a la fiscal #Ochoa...", "id": "1172210432033075200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1242315786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/chQ7aLCyMJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Qey5qIa4ZE", "expanded_url": "https://twitter.com/Capacitasalud/status/1172210401448255488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qey5qIa4ZE", "media_key": "3_1172210369357590528"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 66, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 217, "end": 226, "tag": "Hablemos"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "Saludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210401448255488"], "created_at": "2019-09-12T18:08:32.000Z", "text": "\ud83c\udf0eEl 10 de Septiembre fue el #D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona?\nLos suicidios pueden prevenirse.\ud83d\udc49Leer nota completa OMS: https://t.co/chQ7aLCyMJ\n#SaludParaTodos #Hablemos #Saludmental https://t.co/Qey5qIa4ZE", "id": "1172210401448255488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329642467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria11terra", "id": "339064364"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210393621684231"], "created_at": "2019-09-12T18:08:31.000Z", "text": "RT @maria11terra: Gente que tem como foto de perfil o Lenin, o Che, o Estalin, ponham o Brad Pitt.Sempre \u00e9 mais agrad\u00e1vel pr as vistinhas e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171754543757045760"}], "id": "1172210393621684231", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19083439"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172210365293350912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alessia36564281", "id": "1075010871418634240"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:08:24.000Z", "text": "RT @Alessia36564281: \"Nel suo isolamento accumula ricchezza e pensa: come sono forte adesso, e sicuro! E non sa, il folle, che quanto pi\u00f9 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172112248791273474"}], "id": "1172210365293350912", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429708822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210332460359680"], "created_at": "2019-09-12T18:08:16.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172210332460359680", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710606563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ks14pvbRMZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2lRhHq0", "display_url": "bit.ly/2lRhHq0"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3e7lpkWyUP", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1172210289800073216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3e7lpkWyUP", "media_key": "3_1172210276424441857"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "Ni\u00f1o"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Suicidio"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "Celulares"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210289800073216"], "created_at": "2019-09-12T18:08:06.000Z", "text": "El ni\u00f1o hab\u00eda sido castigado y se encerr\u00f3 en su cuarto. Horas despu\u00e9s lo encontraron muerto.\n#Ni\u00f1o #Suicidio #Celulares\nhttps://t.co/ks14pvbRMZ https://t.co/3e7lpkWyUP", "id": "1172210289800073216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210289531662337"], "created_at": "2019-09-12T18:08:06.000Z", "text": "vida bandida = fabrica de suicida", "id": "1172210289531662337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809507016129515521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/31B5ZwmYlc", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1172185602868969472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31B5ZwmYlc", "media_key": "3_1171933612360400897"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 54, "tag": "L8"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210172992745472"], "created_at": "2019-09-12T18:07:38.000Z", "text": "RT @EntreComillasM: Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/31B5ZwmYlc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172185602868969472"}], "id": "1172210172992745472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125627810624802816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210135831236609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:07:29.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172210135831236609", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540046688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210082689540105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:07:16.000Z", "text": "RT @midasfitzparker: No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Buen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141417084477442"}], "id": "1172210082689540105", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129846468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210068026253312"], "created_at": "2019-09-12T18:07:13.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172210068026253312", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301376417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210035092443137"], "created_at": "2019-09-12T18:07:05.000Z", "text": "RT @direitaminas: Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queima\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172157530010726403"}], "id": "1172210035092443137", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982371031951298560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/yJL89mBmRd", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/mundo/nino-8-anos-suicida-porque-quitaron-celular-mexico/20190912135307036948.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/mundo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210012455952387"], "created_at": "2019-09-12T18:07:00.000Z", "text": "#\u00c9xitoNoticias\nA lo que hemos llegado. Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os hace berrinche porque le quitaron el celular, \u00e9l en respuesta, se mata. \ud83d\ude1e.  \nhttps://t.co/yJL89mBmRd", "id": "1172210012455952387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728703034751111168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172209985872420869"], "created_at": "2019-09-12T18:06:53.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172209985872420869", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20838222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172209790279454720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:06:07.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1172209790279454720", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956653339227299840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172209718355464194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:05:50.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172209718355464194", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228460230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172209705910964226"], "created_at": "2019-09-12T18:05:47.000Z", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida denovo novamente", "id": "1172209705910964226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2192623879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172209500251725825"], "created_at": "2019-09-12T18:04:58.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "id": "1172209500251725825", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269228284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/23yV5Ej8LE", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1172209225470287872"], "created_at": "2019-09-12T18:03:52.000Z", "text": "https://t.co/23yV5Ej8LE", "id": "1172209225470287872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100326111790157824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172209159636496385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:03:36.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172209159636496385", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1473272731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1era"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4lzEUoHJM3", "expanded_url": "https://www.alternativo.mx/2019/09/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitan-el-celular/", "display_url": "alternativo.mx/2019/09/nino-d\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/F1AJMBXEGS", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcoronan/status/1172209133963137025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F1AJMBXEGS", "media_key": "3_1172209127659134976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172209133963137025"], "created_at": "2019-09-12T18:03:30.000Z", "text": "Para los pap\u00e1s que utilizanel celular como ni\u00f1era.\nhttps://t.co/4lzEUoHJM3 https://t.co/F1AJMBXEGS", "id": "1172209133963137025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3454401919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208859307548672"], "created_at": "2019-09-12T18:02:25.000Z", "text": "Odio a esos \"suicidas\" que gritan a los 4 vientos lo que van a hacer, buscando llamar la atenci\u00f3n.\n\nEl verdadero suicida lo hace, sin m\u00e1s ni menos.\n\nNo espera aprobaci\u00f3n, ayuda, fama...\n\nPar\u00e1 el, hacerlo es un acto de libertad en este mundo tan enfermo.", "id": "1172208859307548672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007673702975266818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208809755992064"], "created_at": "2019-09-12T18:02:13.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172208809755992064", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276599719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208753690722304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:02:00.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172208753690722304", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57910490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208737156644864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:01:56.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172208737156644864", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862761880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "guia"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "mpcmatogrosso"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Abn4SrypSG", "expanded_url": "https://bit.ly/2lLJCb0", "display_url": "bit.ly/2lLJCb0"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/e43tupRNns", "expanded_url": "https://twitter.com/MPCmatogrosso/status/1172208390044573697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e43tupRNns", "media_key": "3_1172208387293155328"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 216, "tag": "mpcmatogrosso"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "mpc10anos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172208390044573697"], "created_at": "2019-09-12T18:00:33.000Z", "text": "O guia tem o objetivo de orientar profissionais da sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, assist\u00eancia social, seguran\u00e7a p\u00fablica e conselho tutelar sobre o tema. Acesse o material atrav\u00e9s do endere\u00e7o https://t.co/Abn4SrypSG. #mpcmatogrosso #mpc10anos https://t.co/e43tupRNns", "id": "1172208390044573697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564008090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208381202972673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:00:31.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172208381202972673", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484178781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208110490066945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:59:26.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172208110490066945", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589288243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172208091720486912"], "created_at": "2019-09-12T17:59:22.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "id": "1172208091720486912", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883546488076423168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207944869564416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:58:47.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172207944869564416", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302857640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172207888439414785"], "created_at": "2019-09-12T17:58:33.000Z", "text": "um suicida dizendo pra algu\u00e9m q suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, mds qq t\u00e1 acontecendo", "id": "1172207888439414785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039190312298655744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207870152249344"], "created_at": "2019-09-12T17:58:29.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172207870152249344", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261564198"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207840288739330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:58:22.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172207840288739330", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548705837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207697057452032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:57:48.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172207697057452032", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099482319"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207663758958594"], "created_at": "2019-09-12T17:57:40.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "id": "1172207663758958594", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098294162993147904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207491935068161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:56:59.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172207491935068161", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742412261327790080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/oII1iqIGs4", "expanded_url": "https://www.tpi.it/esteri/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/esteri/ragazza\u2026"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 167, "username": "tpi", "id": "192854350"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172207253216268288"], "created_at": "2019-09-12T17:56:02.000Z", "text": "Regno Unito, ragazza suicida dopo essere stata bullizzata a scuola per l\u2019aspetto fisico. La mamma: \u201cLa chiamavano \u2018grassa\u2019 e \u2018brutta\u2019\u201d https://t.co/oII1iqIGs4 via @tpi", "id": "1172207253216268288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427469333"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172207090955366402"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Salvini"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Morani"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:55:23.000Z", "text": "@hollygo666 @AlessiaMorani Il giorno in cui #Salvini smette di fare politica la #Morani si suicida!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172165770505334784"}], "id": "1172207090955366402", "in_reply_to_user_id": "1295060040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1059030612051402757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.6823, "type": "Other", "normalized_text": "TuitConCausa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/5BsQS0MTUN", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/nino-de-8-anos-se-suicida-despues-de-que-familiar-le-quitara-el-celular/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/nino-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistafrg", "id": "274218280"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "TuitConCausa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207013490843649"], "created_at": "2019-09-12T17:55:05.000Z", "text": "RT @periodistafrg: #TuitConCausa .... extreme precauciones ...\n\nhttps://t.co/5BsQS0MTUN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172206533964251136"}], "id": "1172207013490843649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342879403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206922382155777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lulu_luxy", "id": "1054412470213922817"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:54:43.000Z", "text": "RT @lulu_luxy: @xCryboy EST\u00c1 EN DIRECTO!!! JUEGUITO DE TERROR PARA ENTRAR EN AMBIENTE Y LUEGO SORPRESA!!! :D pasen a saludar \u2665\n\n\ud83d\udd34CREADOR DE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172206854249897984"}], "id": "1172206922382155777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993869862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "AMBIENTE"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/c2Quo9fNMk", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/xcry", "display_url": "twitch.tv/xcry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206854249897984"], "created_at": "2019-09-12T17:54:27.000Z", "text": "@xCryboy EST\u00c1 EN DIRECTO!!! JUEGUITO DE TERROR PARA ENTRAR EN AMBIENTE Y LUEGO SORPRESA!!! :D pasen a saludar \u2665\n\n\ud83d\udd34CREADOR DEL ESCUADR\u00d3N SUICIDA, \u00daNETE! https://t.co/c2Quo9fNMk", "id": "1172206854249897984", "in_reply_to_user_id": "2993869862", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1054412470213922817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/O95itnhmkj", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/nino-de-8-anos-se-suicida-despues-de-que-familiar-le-quitara-el-celular/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/nino-d\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206786423607296"], "created_at": "2019-09-12T17:54:11.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de que familiar le quitara el celular https://t.co/O95itnhmkj", "id": "1172206786423607296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156336622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172206785903628290"], "created_at": "2019-09-12T17:54:10.000Z", "text": "Com o uso das figurinhas no WhatsApp tenho observado que vez ou outra aparecem algumas com conte\u00fado suicida. Lamento muito por isso.", "id": "1172206785903628290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770970570695385090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3967, "type": "Place", "normalized_text": "Heredia"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7953, "type": "Place", "normalized_text": "Amsterdam"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "Monesvol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206777875730432"], "created_at": "2019-09-12T17:54:09.000Z", "text": "Lo bueno: en breve estrenamos oficinas\nLo malo: el parqueo no va a alcanzar para todos\nLo feo: Heredia no es Amsterdam y aunque t\u00e9cnicamente podr\u00eda llegar en bici sigue siendo una operaci\u00f3n suicida. What would Monesvol do \ud83d\ude44\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1172206777875730432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206738638082051"], "created_at": "2019-09-12T17:53:59.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172124197130293248"}], "id": "1172206738638082051", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116058119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206673324384257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:53:44.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1172206673324384257", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888165723062882305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172206665111867392"], "created_at": "2019-09-12T17:53:42.000Z", "text": "Chocado que o Polo quase se matou", "id": "1172206665111867392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "951261473501835264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "TuitConCausa"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5BsQS0MTUN", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/nino-de-8-anos-se-suicida-despues-de-que-familiar-le-quitara-el-celular/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/nino-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "TuitConCausa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206533964251136"], "created_at": "2019-09-12T17:53:10.000Z", "text": "#TuitConCausa .... extreme precauciones ...\n\nhttps://t.co/5BsQS0MTUN", "id": "1172206533964251136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274218280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206519909330955"], "created_at": "2019-09-12T17:53:07.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "id": "1172206519909330955", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4908573205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206407963357184"], "created_at": "2019-09-12T17:52:40.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172206407963357184", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657372642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto #"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DPalomino10", "id": "153219029"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Pinochet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206249385037825"], "created_at": "2019-09-12T17:52:03.000Z", "text": "RT @DPalomino10: MEMORIA: 11 de septiembre de 1973, el general Augusto #Pinochet toma el poder en Chile por la v\u00eda armada. El presidente Al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171783993836134400"}], "id": "1172206249385037825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127846572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206215650336768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:51:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172206215650336768", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134949850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206112306802688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:51:30.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172206112306802688", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914182666190229504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172206096007794689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:51:26.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172206096007794689", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23982121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry Wilson"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/OUg9Cw3mVl", "expanded_url": "https://youtu.be/cH5IOv0KpJs", "display_url": "youtu.be/cH5IOv0KpJs"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 67, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206015271645185"], "created_at": "2019-09-12T17:51:07.000Z", "text": "Pastor Jerry Wilson se suicida https://t.co/OUg9Cw3mVl v\u00eda @YouTube", "id": "1172206015271645185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86183091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205967183896576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:50:55.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172205967183896576", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444261658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lqtbB3n56N", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-su-madre-le-quito-el-celular-en-cdmx/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/09/12/nin\u2026"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1172205962884784128"], "created_at": "2019-09-12T17:50:54.000Z", "text": "\"Celulitis\"\n\nhttps://t.co/lqtbB3n56N", "id": "1172205962884784128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "4754309304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cAoc2tDMai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCz4Y5", "display_url": "dlvr.it/RCz4Y5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205818776838144"], "created_at": "2019-09-12T17:50:20.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Kevin, de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular para que conviviera con su familia https://t.co/cAoc2tDMai htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181478563672064"}], "id": "1172205818776838144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167896166685716480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xKTzOdvIwj", "expanded_url": "https://www.ine.es/dyngs/INEbase/es/operacion.htm?c=Estadistica_C&cid=1254736167628&menu=ultiDatos&idp=1254735576581", "display_url": "ine.es/dyngs/INEbase/\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "bastilladigital", "id": "223769410"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205766087970822"], "created_at": "2019-09-12T17:50:07.000Z", "text": "@ManuelAlcaideSn @bastilladigital Y es el cuarto PIB regional, seg\u00fan las estad\u00edsticas INE publicadas el 24/4/19 sobre datos de 2018.\n\nLa estrategia suicida empleada de echar grandes empresas, tener menos para pagar menos, desvelar\u00e1 que 2019 no permite enmendar la tendencia. \n\nhttps://t.co/xKTzOdvIwj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172202044951867392"}], "id": "1172205766087970822", "in_reply_to_user_id": "2204652776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235569702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8525, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Armorfly Browser"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2wXpS1C4jE", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205765379153923"], "created_at": "2019-09-12T17:50:07.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/2wXpS1C4jE(Compartir desde Armorfly Browser)", "id": "1172205765379153923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2678938001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205621841711107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:49:33.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172205621841711107", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44733431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8258, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Maggie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172205421920231424"], "created_at": "2019-09-12T17:48:45.000Z", "text": "Acabei a oitava de TWD. \nRick matou centenas de inocentes, gente arrependida, at\u00e9 mesmo gente que se redimiu e ajudou ele, a\u00ed vem com discursinho de \"minha miseric\u00f3rdia prevalece sobre minha ira\" s\u00f3 pq nao quis matar o Negan.\n\nvai virar crente agora \n\nA Maggie t\u00e1 certa", "id": "1172205421920231424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "498262704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205412122353664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:48:43.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172205412122353664", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264431162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205339992895488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:48:26.000Z", "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172204366184554497"}], "id": "1172205339992895488", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112484944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205319935672320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angels_blaus", "id": "1938977653"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:48:21.000Z", "text": "@angels_blaus Adopt\u00e9 un chihuahua de unos 8 a\u00f1os, abandonado a 600 km de mi casa, d\u00f3nde apareci\u00f3 por sus propios medios y que las ha debido pasar putas y es un defensor de territorio suicida. Llevaba chip, por eso s\u00e9 la distancia. El due\u00f1o no se quiso hacer cargo de \u00e9l.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172148464714756099"}], "id": "1172205319935672320", "in_reply_to_user_id": "1938977653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "287708476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205221927358465"], "created_at": "2019-09-12T17:47:58.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172205221927358465", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2794231976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205209088659457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:47:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172205209088659457", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023660286002253827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OrsPebfmHb", "expanded_url": "https://bit.ly/2lSMJ0E", "display_url": "bit.ly/2lSMJ0E"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/k3r2nooEnv", "expanded_url": "https://twitter.com/RomaNewsOficial/status/1172205097864105984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k3r2nooEnv", "media_key": "3_1172205089924292621"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172205097864105984"], "created_at": "2019-09-12T17:47:28.000Z", "text": "Zatanna n\u00e3o est\u00e1 em novo filme Esquadr\u00e3o Suicida, diz diretor. Saiba mais em: https://t.co/OrsPebfmHb https://t.co/k3r2nooEnv", "id": "1172205097864105984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986298297919909889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172205048702623745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:47:16.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172205048702623745", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036779185660993536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "_peru"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "jacare"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}, {"start": 174, "end": 191, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaDetremuraSdv"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "deu_peru"}, {"start": 47, "end": 52, "tag": "vaca"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "avestruz"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "jacare"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "avestruz"}, {"start": 173, "end": 192, "tag": "QuintaDetremuraSdv"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172205029064937472"], "created_at": "2019-09-12T17:47:12.000Z", "text": "12/09/2019 14h\n1\u00b0 9478-20 #deu_peru\n2\u00b0 9500-25 #vaca\n3\u00b0 8401-1 #avestruz\n4\u00b0 2558-15 #jacare\n5\u00b0 6902-1 #avestruz\n*\nTrabalhar nunca matou ningu\u00e9m, mas... por que se arriscar?\n#QuintaDetremuraSdv", "id": "1172205029064937472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345759274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204955702370304"], "created_at": "2019-09-12T17:46:54.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172204955702370304", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108473896137867265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204910038978560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeresaBonelli4", "id": "1082804055741730816"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "mardel217", "id": "1369101656"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:46:43.000Z", "text": "@TeresaBonelli4 @capcentral @mardel217 Ojal\u00e1a. Pero yo creo q hasta la \"suicida\" para dar lastima y ganar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172190620544307200"}], "id": "1172204910038978560", "in_reply_to_user_id": "1082804055741730816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1160898851013890048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204843274055686"], "created_at": "2019-09-12T17:46:27.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172204843274055686", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064446585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204832909877248"], "created_at": "2019-09-12T17:46:25.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172204832909877248", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079098023228178435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204816476581888"], "created_at": "2019-09-12T17:46:21.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172204816476581888", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614502358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204753348157445"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:46:06.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172204753348157445", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870284682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204740370935808"], "created_at": "2019-09-12T17:46:03.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172204740370935808", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589288243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204485856432128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:45:02.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172204485856432128", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279104729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2q0u4gau2Z", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204441858191360"], "created_at": "2019-09-12T17:44:52.000Z", "text": "RT @elitediario: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/2q0u4gau2Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172177147978498048"}], "id": "1172204441858191360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769573036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 127, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "SuicidePrevention"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2q0u4gau2Z", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 128, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "suicidios"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204405023793153"], "created_at": "2019-09-12T17:44:43.000Z", "text": "RT @elitediario: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/2q0u4gau2Z\n#SuicidePrevention #suicidios\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172178793647288320"}], "id": "1172204405023793153", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769573036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIDRX7", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204366184554497"], "created_at": "2019-09-12T17:44:34.000Z", "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIDRX7", "id": "1172204366184554497", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "102601082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204355409387520"], "created_at": "2019-09-12T17:44:31.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172204355409387520", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871721177995247616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172204300698816513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:44:18.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172204300698816513", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2249631302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204246953070593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:44:05.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172204246953070593", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305478399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203924180348929"], "created_at": "2019-09-12T17:42:48.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172203924180348929", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266892247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/boUfDh5whq", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203746111176705"], "created_at": "2019-09-12T17:42:06.000Z", "text": "RT @eliteradiosvq: Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/boUfDh5whq", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172177168769699842"}], "id": "1172203746111176705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769573036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/SuHhdH71gU", "expanded_url": "https://republicaciudadana.com/nino-de-ocho-anos-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular/", "display_url": "republicaciudadana.com/nino-de-ocho-a\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PUeOsGEtsH", "expanded_url": "https://twitter.com/Repblicaciudad1/status/1172203632734986240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PUeOsGEtsH", "media_key": "3_1172203631015342080"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203632734986240"], "created_at": "2019-09-12T17:41:39.000Z", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/SuHhdH71gU https://t.co/PUeOsGEtsH", "id": "1172203632734986240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086861786719182848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172203622496645121"], "created_at": "2019-09-12T17:41:36.000Z", "text": "#Justi\u00e7aParaMarielle queremos saber quem matou, quem mandou matar e que se fa\u00e7a justi\u00e7a", "id": "1172203622496645121", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "53992022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203435728560131"], "created_at": "2019-09-12T17:40:52.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172203435728560131", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921908510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203393374441472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:40:42.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172203393374441472", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255989017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172203372340006919"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:40:37.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172203372340006919", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150347474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203272733712386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:40:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172203272733712386", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755494698584801280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/9U4NwX38ec", "expanded_url": "https://twitter.com/extremofrase/status/1171886290100527105", "display_url": "twitter.com/extremofrase/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172203128248250370"], "created_at": "2019-09-12T17:39:38.000Z", "text": "Tango suicida https://t.co/9U4NwX38ec", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171886290100527105"}], "id": "1172203128248250370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103747428644241408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MariaMarilo287", "id": "1570910438"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "MacriPichetto2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202974371897344"], "created_at": "2019-09-12T17:39:02.000Z", "text": "RT @MariaMarilo287: La verdad no los puedo imaginar.Xq el pueblo, el verdadero pueblo trabajador \"no es suicida\"\n#MacriPichetto2019 \n#19OPo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171959555372310530"}], "id": "1172202974371897344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704508268861853696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/fTUxxSso2w", "expanded_url": "https://t.co/fTUxxSso2w", "display_url": "t.co/fTUxxSso2w"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1172202954146889730"], "created_at": "2019-09-12T17:38:57.000Z", "text": "\"Se quase me matou Geovanna\"\nAhzjjandnanfa tadjnbi meu Deus https://t.co/fTUxxSso2w", "id": "1172202954146889730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156061419663712256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IFvNZuOTkd", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 135, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 31, "tag": "pastor"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202942671310849"], "created_at": "2019-09-12T17:38:54.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un #pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de #depresi\u00f3n https://t.co/IFvNZuOTkd via @ActualidadRT", "id": "1172202942671310849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52241413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202676630765570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:37:51.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172202676630765570", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300795971"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202651888607232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:37:45.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172202651888607232", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976410283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202642896039937"], "created_at": "2019-09-12T17:37:43.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172202642896039937", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281243190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202442483740672"], "created_at": "2019-09-12T17:36:55.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172202442483740672", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1716680065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202314310070273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:36:24.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172202314310070273", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87539066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172202273671454720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:36:15.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172202273671454720", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760428876946341888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172202014627024896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:35:13.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172202014627024896", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880262553737326592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201864064131072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:34:37.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172201864064131072", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810437449960878080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201819939987457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:34:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172201819939987457", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973059059040571393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.81, "type": "Place", "normalized_text": "Tlacolula"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.3134, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Bz0fwgCBBT", "expanded_url": "http://laverdaddeoaxaca.com/articulo/noticia/17579", "display_url": "laverdaddeoaxaca.com/articulo/notic\u2026"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tpwwXOBOIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/laverdaddeoax/status/1172201793541017600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tpwwXOBOIQ", "media_key": "3_1172201790512816128"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tpwwXOBOIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/laverdaddeoax/status/1172201793541017600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tpwwXOBOIQ", "media_key": "3_1172201790491766785"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "Tlacolula"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201793541017600"], "created_at": "2019-09-12T17:34:20.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida al interior de su vivienda en #Tlacolula\n\nLa tragedia invadi\u00f3 a una familia en el municipio de Tlacolula de Matamoros, donde una ni\u00f1a decidi\u00f3 quitarse la vida al colgarse de un barandal en su vivienda.\n\nLeer mas: https://t.co/Bz0fwgCBBT https://t.co/tpwwXOBOIQ", "id": "1172201793541017600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698347850078367744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201785899044865"], "created_at": "2019-09-12T17:34:18.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172201785899044865", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024842087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201763010678790"], "created_at": "2019-09-12T17:34:13.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "id": "1172201763010678790", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570029439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/JcTxxtXAaH", "expanded_url": "https://twitter.com/mickyy_vainilla/status/1172198506502807557", "display_url": "twitter.com/mickyy_vainill\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201708665135104"], "created_at": "2019-09-12T17:34:00.000Z", "text": "Te imaginas la Cris, la suicida en dos segundos https://t.co/JcTxxtXAaH", "id": "1172201708665135104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127726229203898368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172201686816960513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:33:55.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172201686816960513", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9780022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172201580105543686"], "created_at": "2019-09-12T17:33:29.000Z", "text": "@LydiaSantanna Mesmo entendendo que deve \u00e9 dificil come\u00e7ar tratamento. Come\u00e7ar terapia e principalmente encontrar um profissional que lhe deixe confort\u00e1vel \u00c9 MUITO DIF\u00cdCIL. J\u00e1 passei por 4 e n\u00e3o consegui me dar bem com NENHUMA. E fiquei bem pior do que quando tava tendo idea\u00e7\u00e3o suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172201068127760387"}], "id": "1172201580105543686", "in_reply_to_user_id": "177180192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66205613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201576297091072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:33:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172201576297091072", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815283160338563072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172201495430926336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:33:09.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172201495430926336", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169615645245394944"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172201468549632001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alessia36564281", "id": "1075010871418634240"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:33:03.000Z", "text": "RT @Alessia36564281: \"Nel suo isolamento accumula ricchezza e pensa: come sono forte adesso, e sicuro! E non sa, il folle, che quanto pi\u00f9 a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172112248791273474"}], "id": "1172201468549632001", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471812789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201460765011968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:33:01.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172201460765011968", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756448728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201457078194176"], "created_at": "2019-09-12T17:33:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172201457078194176", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611238231"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172201197765369856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:31:58.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172201197765369856", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050805506217046016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172201094908469248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:31:34.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172201094908469248", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350411709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200956970328064"], "created_at": "2019-09-12T17:31:01.000Z", "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}], "id": "1172200956970328064", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042509361929768962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200922635788289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:30:53.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172200922635788289", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102638918464344064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172200869267496960"], "created_at": "2019-09-12T17:30:40.000Z", "text": "Fumava, bebia e amava. Era um ciclo vicioso. Era um ciclo suic\u00edda.", "id": "1172200869267496960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062169491814137856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200797439963136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:30:23.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172200797439963136", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4174913962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Metropolitana"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.7032, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xuz0zBKmne", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitan-el-celular", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/nino-de-8-anos\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Metropolitana"}, {"start": 49, "end": 54, "tag": "CDMX"}, {"start": 127, "end": 143, "tag": "Noticias\u00c9nfasis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200745665536000"], "created_at": "2019-09-12T17:30:10.000Z", "text": "#Metropolitana \n\nEn la alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc de la #CDMX, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicid\u00f3 porque su abuelo le quit\u00f3 el celular.\n\n#Noticias\u00c9nfasis \n\nhttps://t.co/xuz0zBKmne", "id": "1172200745665536000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3872706554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200708927565824"], "created_at": "2019-09-12T17:30:02.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172200708927565824", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235693899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172200528345993217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:29:19.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172200528345993217", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837423364679561217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200406656704515"], "created_at": "2019-09-12T17:28:50.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172200406656704515", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1590707192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/O4MlIH5XVi", "expanded_url": "https://t.co/O4MlIH5XVi", "display_url": "t.co/O4MlIH5XVi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172200332555952128"], "created_at": "2019-09-12T17:28:32.000Z", "text": "\"se quase me matou Giovana\" KKKKKkkkkkk MANOOO https://t.co/O4MlIH5XVi", "id": "1172200332555952128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061418392551391233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200314021253120"], "created_at": "2019-09-12T17:28:27.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1172200314021253120", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443247813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200177987461120"], "created_at": "2019-09-12T17:27:55.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "id": "1172200177987461120", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729224467986186240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200076678242304"], "created_at": "2019-09-12T17:27:31.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172200076678242304", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1878581173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200070831325186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:27:29.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172200070831325186", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943178762312650752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172200034923941895"], "created_at": "2019-09-12T17:27:21.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172181309881495553"}], "id": "1172200034923941895", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312561494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/yBQ1TNB3ht", "expanded_url": "https://minutounotamaulipas.com/2019/09/12/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular/", "display_url": "minutounotamaulipas.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WHSDZIpjLF", "expanded_url": "https://twitter.com/MinutoUnoTam/status/1172199982562238466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WHSDZIpjLF", "media_key": "3_1172199981010292742"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199982562238466"], "created_at": "2019-09-12T17:27:08.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el\u00a0celular https://t.co/yBQ1TNB3ht https://t.co/WHSDZIpjLF", "id": "1172199982562238466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925481419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LdhaXZcTAU", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/12/nino-de-ocho-anos-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IxIaXQajTo", "expanded_url": "https://twitter.com/aortiz52/status/1172199954300964864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxIaXQajTo", "media_key": "3_1172199952879149063"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199954300964864"], "created_at": "2019-09-12T17:27:02.000Z", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/LdhaXZcTAU https://t.co/IxIaXQajTo", "id": "1172199954300964864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254838310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199953759907841"], "created_at": "2019-09-12T17:27:02.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199953759907841", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859624363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/3h63rQRVaW", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/12/nino-de-ocho-anos-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fi6bzHjZbu", "expanded_url": "https://twitter.com/toscar1317/status/1172199946394750976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fi6bzHjZbu", "media_key": "3_1172199944490557441"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199946394750976"], "created_at": "2019-09-12T17:27:00.000Z", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/3h63rQRVaW https://t.co/fi6bzHjZbu", "id": "1172199946394750976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126181354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/92keAz7FdH", "expanded_url": "https://libertadbajopalabra.com/2019/09/12/nino-de-ocho-anos-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular/", "display_url": "libertadbajopalabra.com/2019/09/12/nin\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/a2XXKmTejP", "expanded_url": "https://twitter.com/lbajopalabra/status/1172199922583658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2XXKmTejP", "media_key": "3_1172199921182810116"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199922583658496"], "created_at": "2019-09-12T17:26:54.000Z", "text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida porque su abuelo le quit\u00f3 el\u00a0celular https://t.co/92keAz7FdH https://t.co/a2XXKmTejP", "id": "1172199922583658496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3273096642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199835321229317"], "created_at": "2019-09-12T17:26:33.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199835321229317", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219817731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "discovery"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/aNg1IYWLKc", "expanded_url": "https://www.discoverypost.net/posts/saludyecologia/14497/-C-mo-detectar-una-crisis-suicida-.html", "display_url": "discoverypost.net/posts/saludyec\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "DIscoveryPost", "id": "61669232"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "discovery"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "post"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199768640167936"], "created_at": "2019-09-12T17:26:17.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo detectar una crisis suicida? https://t.co/aNg1IYWLKc #discovery #post via @DiscoveryPost", "id": "1172199768640167936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029720161417404417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199759978926080"], "created_at": "2019-09-12T17:26:15.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199759978926080", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472401880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199753326694400"], "created_at": "2019-09-12T17:26:14.000Z", "text": "RT @Larri55416321: Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172187082191790082"}], "id": "1172199753326694400", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070008217458130949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172199722548940802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:26:06.000Z", "text": "RT @OficialSad: Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116423092711424"}], "id": "1172199722548940802", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143647871612411904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199676872994816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:25:56.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172199676872994816", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982006750420357123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199568563482626"], "created_at": "2019-09-12T17:25:30.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199568563482626", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44567953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/ttyYGeFDix", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1172199542298726400"], "created_at": "2019-09-12T17:25:23.000Z", "text": "\ud83d\ude2f https://t.co/ttyYGeFDix", "id": "1172199542298726400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461336898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199528285507584"], "created_at": "2019-09-12T17:25:20.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199528285507584", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494093834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199382479003650"], "created_at": "2019-09-12T17:24:45.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199382479003650", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70748585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199283514335233"], "created_at": "2019-09-12T17:24:22.000Z", "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}], "id": "1172199283514335233", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148368811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199246860304384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:24:13.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172199246860304384", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873189512167526400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TCzy96JtF5", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199204829224960"], "created_at": "2019-09-12T17:24:03.000Z", "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, les dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha https://t.co/TCzy96JtF5", "id": "1172199204829224960", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "896038494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/f76ogvUm3k", "expanded_url": "https://twitter.com/michaelverdec/status/1172199133379211265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f76ogvUm3k", "media_key": "3_1172199077653700608"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 202, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172199133379211265"], "created_at": "2019-09-12T17:23:46.000Z", "text": "Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora de direitos humanos Marielle, e por qu\u00ea! @MP_RJ @wilsonwitzel #Justi\u00e7aParaMarielle \u270a\ud83c\udfff https://t.co/f76ogvUm3k", "id": "1172199133379211265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "320021521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199058208907265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:23:28.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172199058208907265", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749652501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.2805, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Quellaveco"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Toquepala"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Cuajone"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 258, "end": 269, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 280, "end": 284, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}, {"start": 306, "end": 307, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199051154141189"], "created_at": "2019-09-12T17:23:26.000Z", "text": "@mandela_76 @samaniel61 @JorgeDCG Que la Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n investigue al repudiable congresista aprista@JorgeDCG y sus v\u00ednculos con las mineras Quellaveco,Toquepala y Cuajone.Los moradores lo sindican como accionista adem\u00e1s de testaferro del suicida AG. Del Castillo,Mulder y Sip\u00e1n,eran del cogollo de AG.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171952740408463360"}], "id": "1172199051154141189", "in_reply_to_user_id": "1880232974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zGJY9k4qk1", "expanded_url": "https://twitter.com/IrridenteL/status/1172196537436389381", "display_url": "twitter.com/IrridenteL/sta\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172198977669914628"], "created_at": "2019-09-12T17:23:09.000Z", "text": "Neanche loro temo....imbastardirsi con la feccia non \u00e8 il massimo, con islamici poi suicida https://t.co/zGJY9k4qk1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172196537436389381"}], "id": "1172198977669914628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4256026096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198941154250753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:23:00.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172198941154250753", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238698933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8mCDGrw9ms", "expanded_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/#.XXp-sB_JiuA.facebook", "display_url": "jotapov.com/2019/09/12/299\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/#.XXp-sB_JiuA.facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198789035241472"], "created_at": "2019-09-12T17:22:24.000Z", "text": "\"S\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/8mCDGrw9ms", "id": "1172198789035241472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503300363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uDqrdoyx1u", "expanded_url": "https://jotapov.com/2019/09/12/29981/#.XXp-m0yRjFE.facebook", "display_url": "jotapov.com/2019/09/12/299\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198686186770432"], "created_at": "2019-09-12T17:21:59.000Z", "text": "\"S\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/uDqrdoyx1u", "id": "1172198686186770432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503300363"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172198639093080064"], "created_at": "2019-09-12T17:21:48.000Z", "text": "assistindo fiorentina x arsenal na uwcl e o arsenal feminino \u00e9 absolutamente suicida (aprendendo a amar isso)", "id": "1172198639093080064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51861931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198623540629505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonicaSalvadorT", "id": "778417362"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:21:44.000Z", "text": "RT @MonicaSalvadorT: \u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172146635364806658"}], "id": "1172198623540629505", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947296313770692608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172198562433814528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:21:30.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172198562433814528", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172518095"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172198338361475072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabrela_spi", "id": "76128027"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:20:36.000Z", "text": "@gabrela_spi realmente um absurdo um personagem q j\u00e1 matou outro com um p\u00e9 de cabra ser irrespons\u00e1vel e perigoso, onde j\u00e1 se viu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172134237543096320"}], "id": "1172198338361475072", "in_reply_to_user_id": "76128027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "718994449158811648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198289980252160"], "created_at": "2019-09-12T17:20:25.000Z", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "id": "1172198289980252160", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214311628"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172198261207289856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:20:18.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172198151987630082"}], "id": "1172198261207289856", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115491533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QvkaeW2El4", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1172198151987630082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvkaeW2El4", "media_key": "3_1172198142994997248"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 217, "end": 223, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 187, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172198151987630082"], "created_at": "2019-09-12T17:19:52.000Z", "text": "Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora de direitos humanos Marielle, e por qu\u00ea! Exija #Justi\u00e7aParaMarielle! Pressione @wilsonwitzel e o @MP_RJ. Assine e compartilhe a peti\u00e7\u00e3o https://t.co/rUUwUAKfIr https://t.co/QvkaeW2El4", "id": "1172198151987630082", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "274590714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/qlnBHYlCTr", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172116186655539200", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198139853516800"], "created_at": "2019-09-12T17:19:49.000Z", "text": "T\u00edo George siempre tropieza con la piedra de la ignorancia cuando le conviene. Por eso el suicida no lo quer\u00eda a su lado y lo puso de Alcalde de Lima...Pobre diablo https://t.co/qlnBHYlCTr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172116186655539200"}], "id": "1172198139853516800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172198097902026752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:19:39.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1172198097902026752", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161753362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172197925633560577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eyshila1", "id": "67324742"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:18:58.000Z", "text": "RT @Eyshila1: Sobre o suic\u00eddio...\nConhe\u00e7o um jovem cuja m\u00e3e se matou porque n\u00e3o soube lidar com a morte do filho de 17 anos de idade. Conhe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171965599762849792"}], "id": "1172197925633560577", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295983105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197901617045505"], "created_at": "2019-09-12T17:18:52.000Z", "text": "Hoy uno en muletas empez\u00f3 a cruzar cuando el sem\u00e1foro ya estaba en la cuenta regresiva. Un suicida en cuotas.", "id": "1172197901617045505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2714741474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197767483219970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:18:20.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1172197767483219970", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130390768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Cupertino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CarNav01", "id": "2453873589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172197640047661056"], "created_at": "2019-09-12T17:17:50.000Z", "text": "@CarNav01 Exatamente, o sujeito Paulo Cupertino matou 3 e a pol\u00edcia n\u00e3o se preocupa em prende-lo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172191966907555846"}], "id": "1172197640047661056", "in_reply_to_user_id": "2453873589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960775766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.89, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SepulvedAllende", "id": "1368668850"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197628462981121"], "created_at": "2019-09-12T17:17:47.000Z", "text": "@SepulvedAllende T\u00fa eres un ma,l..dito enchufado hijo de p.u..ta. nieto de un cobarde suicida y hambreador. De la que se salv\u00f3 Chile con el general Pinochet.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171821607351980032"}], "id": "1172197628462981121", "in_reply_to_user_id": "1368668850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "562967971"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172197526042304514"], "created_at": "2019-09-12T17:17:23.000Z", "text": "Se eu n\u00e3o pegar uma mar\u00e9 p renovar a alma q esse calor matou esse fds, eu n\u00e3o me considero mais", "id": "1172197526042304514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728410998495916032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197431070662656"], "created_at": "2019-09-12T17:17:00.000Z", "text": "RT @OIJ_DIGITAL: Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171409494263377922"}], "id": "1172197431070662656", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81288451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/iVM6YpXUXw", "expanded_url": "https://bit.ly/2m8XmN3", "display_url": "bit.ly/2m8XmN3"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/CTDAg72Rke", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1172197265672409091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CTDAg72Rke", "media_key": "3_1172197236417138688"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "Nacionales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197265672409091"], "created_at": "2019-09-12T17:16:21.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular; los hechos ocurrieron en la CdMx. Aqu\u00ed los detalles: https://t.co/iVM6YpXUXw\n#Nacionales https://t.co/CTDAg72Rke", "id": "1172197265672409091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "168693277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197192230035456"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:16:03.000Z", "text": "@jmvilca99 @rmapalacios F\u00e1cil tambi\u00e9n se suicida como su papi.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172124948405661696"}], "id": "1172197192230035456", "in_reply_to_user_id": "73947704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "781338510489948160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197153499951105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:15:54.000Z", "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "id": "1172197153499951105", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393992291"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172197140422176768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VitorForcellini", "id": "61534881"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:15:51.000Z", "text": "@VitorForcellini olha o setembro amarelo, seu suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172196617262379010"}], "id": "1172197140422176768", "in_reply_to_user_id": "61534881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15763696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "lopez obrador"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "manuel barlett"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "CFE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosbravoreg", "id": "334479182"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172197077469806592"], "created_at": "2019-09-12T17:15:36.000Z", "text": "@carlosbravoreg @lopezobrador_ Es inconcebible y es antinatura que lopez obrador haya aceptado a manuel barlett en su campa\u00f1a y luego lo haya hecho director de la CFE y peor aun que lo defienda, y no se entiende esa actitud suicida de defender lo que es indefendible", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171861070199189504"}], "id": "1172197077469806592", "in_reply_to_user_id": "334479182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795487796"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Marca-Dos", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2896, "tweet_count": 182164, "listed_count": 53}, "username": "marca_dos1", "id": "721174516"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"verified": false, "name": "El Rubio de Al-kalat\ud83d\udd3b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1212, "tweet_count": 27798, "listed_count": 11}, "username": "Alcal1Rubio", "id": "703295233015025666"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823369, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"verified": false, "name": "Lautaritoo", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 209, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "username": "Laut1_Contreras", "id": "1132803252066631680"}, {"location": "Haiky\u016b", "verified": false, "name": "polaris\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1509, "tweet_count": 100035, "listed_count": 4}, "username": "thehyyhlover", "id": "1030609311708442624"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rafael S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1270, "tweet_count": 36870, "listed_count": 4}, "username": "Rafasanpario", "id": "4429320323"}, {"verified": false, "name": "antonio 54", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 244, "tweet_count": 30426, "listed_count": 11}, "username": "54Oconnor", "id": "980784926"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "ingridita \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 263, "tweet_count": 53014, "listed_count": 0}, "username": "grid_crf", "id": "4040938888"}, {"location": "Galaxia Andromeda", "verified": false, "name": "Dryadeh Tano", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 560, "tweet_count": 45734, "listed_count": 8}, "username": "AndromeDry", "id": "775342244261949440"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 9332, "following_count": 2026, "tweet_count": 276896, "listed_count": 121}, "username": "jaime_srr", "id": "458727413"}, {"verified": false, "name": "Virginia", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 2036, "tweet_count": 39610, "listed_count": 7}, "username": "virmayol", "id": "3349320717"}, {"location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca", "verified": false, "name": "Imparcial del Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 544, "tweet_count": 65646, "listed_count": 27}, "username": "Imparcialistmo", "id": "2375909504"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": true, "name": "El Imparcial de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141986, "following_count": 300, "tweet_count": 215869, "listed_count": 420}, "username": "ImparcialOaxaca", "id": "404484771"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Radio Am\u00e9rica HN", "public_metrics": {"followers_count": 128415, "following_count": 360, "tweet_count": 203453, "listed_count": 310}, "username": "radioamericahn", "id": "733685409029476356"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "MANGGA", "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 4802, "tweet_count": 244758, "listed_count": 137}, "username": "manggadjoficial", "id": "17560312"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Tozza", "public_metrics": {"followers_count": 230600, "following_count": 176179, "tweet_count": 557280, "listed_count": 315}, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"location": "Invernalia", "verified": false, "name": "Landaluze", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 934, "tweet_count": 17464, "listed_count": 3}, "username": "RLandaluze", "id": "224769390"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Ramos Evangelista Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "username": "AnglicaRamosEv1", "id": "1146619005580521473"}, {"verified": false, "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias", "id": "1164661642648412160"}, {"location": "Petrolina, Brasil", "verified": false, "name": "Fala Petrolina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 86, "tweet_count": 70958, "listed_count": 3}, "username": "falapetrolina", "id": "857306076114550784"}, {"verified": false, "name": "Luli", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 473, "tweet_count": 6358, "listed_count": 0}, "username": "LuliLucianaa", "id": "2577608986"}, {"verified": false, "name": "macasbruzzi", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 339, "tweet_count": 5303, "listed_count": 0}, "username": "macasbruzzi", "id": "196881578"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 93, "tweet_count": 18474, "listed_count": 0}, "username": "hells2kitty", "id": "165292239"}, {"location": "Venezuela", "verified": true, "name": "SuNoticiero", "public_metrics": {"followers_count": 360274, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134722, "listed_count": 1336}, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}, {"verified": false, "name": "Miguel\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 4669, "tweet_count": 132854, "listed_count": 22}, "username": "Maccobo", "id": "548537340"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 78320, "following_count": 34470, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}, {"location": "Natal/RN", "verified": false, "name": "Starman \u262d Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 1501, "tweet_count": 44880, "listed_count": 27}, "username": "LeoLibertino", "id": "26254488"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480454, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996993, "listed_count": 3705}, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}, {"verified": false, "name": "Blanca.", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1003, "tweet_count": 27678, "listed_count": 3}, "username": "blancalreyes", "id": "2824021949"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alvarito.", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 556, "tweet_count": 40451, "listed_count": 12}, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}, {"location": "\u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f Punisexual  \u2702\ufe0f\ud83e\ude9a\u2702\ufe0f", "verified": false, "name": "ajoyagua \u06de\u267b\ufe0f\ud83d\udd4a\u267b\ufe0f\u06de", "public_metrics": {"followers_count": 4451, "following_count": 4270, "tweet_count": 73334, "listed_count": 11}, "username": "smerlapeke", "id": "885192794477932547"}, {"verified": false, "name": "pcvsg", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1630, "tweet_count": 7879, "listed_count": 2}, "username": "515PolyPop", "id": "291747605"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"verified": false, "name": "Alon Nueva", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 210, "tweet_count": 54916, "listed_count": 0}, "username": "AlonNueva", "id": "2610423674"}, {"verified": false, "name": "N\u00facleo PCA Marcos Ana Bormujos,Sevilla\ud83d\udd3b.", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 564, "tweet_count": 34053, "listed_count": 4}, "username": "pce_ana", "id": "1073644279090868224"}, {"location": "Jn, Elcio, rafa & jorginho \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "Indiazinha \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 453, "tweet_count": 28627, "listed_count": 0}, "username": "almeida1laris", "id": "1080297924960104448"}, {"location": "Rj- S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "insta: @fernandaramos1", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3229, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "username": "FeehRamos_", "id": "3393435665"}, {"verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 446, "tweet_count": 100147, "listed_count": 7}, "username": "azucar64", "id": "1443629430"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "SEIMO \u30bb\u30a4\u30e2", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 148, "tweet_count": 54018, "listed_count": 8}, "username": "seimogodios", "id": "621056517"}, {"location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "verified": false, "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "public_metrics": {"followers_count": 124643, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "id": "2808152951"}, {"verified": false, "name": "pam", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 308, "tweet_count": 12623, "listed_count": 0}, "username": "sccppan", "id": "1135820318319226880"}, {"location": "Granada, Spain", "verified": false, "name": "panCONaceite", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 824, "tweet_count": 32946, "listed_count": 3}, "username": "mamukatina", "id": "4826810745"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"location": "Pra\u00e7a Seca, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 8774, "following_count": 7192, "tweet_count": 75222, "listed_count": 1}, "username": "charoaninha", "id": "727601265073655808"}, {"location": "Corte Madera, CA & Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Val Sasser", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2061, "tweet_count": 32555, "listed_count": 73}, "username": "valsasser", "id": "125700160"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Augusto de Franco", "public_metrics": {"followers_count": 21904, "following_count": 2827, "tweet_count": 74006, "listed_count": 371}, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}, "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576"}, {"verified": false, "name": "Enrique Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4986, "tweet_count": 164314, "listed_count": 32}, "username": "GarciaEnri", "id": "490664860"}, {"verified": false, "name": "Vendetta", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2523, "tweet_count": 199529, "listed_count": 2}, "username": "VendettaNWO", "id": "249772367"}, {"verified": false, "name": "tamires", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1130, "tweet_count": 25496, "listed_count": 0}, "username": "vortaurso", "id": "3386398979"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 0}, "username": "PeruNewsAlerta", "id": "3100691602"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Bela \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 959, "tweet_count": 27743, "listed_count": 0}, "username": "JozyaniGermano", "id": "1002306366"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "canditada bolsonara \u00e9 13 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 952, "tweet_count": 137801, "listed_count": 5}, "username": "eoqmore", "id": "3145820740"}, {"location": "Aqu\u00ed y ahora.", "verified": false, "name": "M\u00aa Jes\u00fas Gil Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1964, "tweet_count": 129522, "listed_count": 8}, "username": "chus40y", "id": "268721980"}, {"location": "San Antonio, TX", "verified": false, "name": "Adolfo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 658, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "username": "AdolfoMedrano10", "id": "2499878648"}, {"verified": false, "name": "tsssskkupo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 149, "tweet_count": 8598, "listed_count": 0}, "username": "tuprimalamala", "id": "953322493972025344"}, {"verified": false, "name": "La Tarde de Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 17305, "following_count": 376, "tweet_count": 44589, "listed_count": 71}, "username": "latardereynosa", "id": "489916776"}, {"verified": false, "name": "Julio Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 580, "tweet_count": 3918, "listed_count": 3}, "username": "julioaiv10", "id": "3398460941"}, {"location": "Loja", "verified": false, "name": "Leo Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 451, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "username": "hleo_aguilar", "id": "528621769"}, {"location": "LOJA", "verified": false, "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 1227, "tweet_count": 46420, "listed_count": 51}, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}, {"location": " .el tambor remendado ", "verified": false, "name": "biblio\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 4962, "tweet_count": 105530, "listed_count": 6}, "username": "luisperella1968", "id": "3076121332"}, {"verified": false, "name": "Celina Vazquez Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 139, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "CelinaVazquezF1", "id": "1035135519120916480"}, {"location": "#SS_Area51 ", "verified": false, "name": "\uea00Wampy\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddff \u2695 8113\uea00\u00a0\u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 723, "tweet_count": 47789, "listed_count": 19}, "username": "juancabarron", "id": "255154566"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "verified": false, "name": "Portal EcoDebate", "public_metrics": {"followers_count": 34524, "following_count": 134, "tweet_count": 81479, "listed_count": 615}, "username": "ecodebate", "id": "35524446"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\u00b0\u2727*\ua1d9\ua3c2\ua0b5\ua263\ua3c2\ua2ea\ua2b0\ua490*\u2727\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 790, "tweet_count": 12423, "listed_count": 0}, "username": "xekkiss", "id": "4060062586"}, {"location": "m de motomami", "verified": false, "name": "car", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 44, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}, "username": "Car_fernandez0", "id": "1032472208298450944"}, {"verified": false, "name": "evie, maciel\u2019s gf \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 661, "tweet_count": 177657, "listed_count": 16}, "username": "idwkevie", "id": "2451615847"}, {"verified": false, "name": "leo \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 184, "tweet_count": 24413, "listed_count": 4}, "username": "SlGHLEO", "id": "3418856421"}, {"location": "3 verticale ", "verified": false, "name": "@Shardigna", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 264, "tweet_count": 58342, "listed_count": 2}, "username": "_Facezia_", "id": "1076068826352099328"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "N\u0251t\u03b1\u0301li\u0251 \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 281, "tweet_count": 44110, "listed_count": 6}, "username": "mellarkstay", "id": "432591395"}, {"verified": false, "name": "Adolfo\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 4126, "tweet_count": 44323, "listed_count": 4}, "username": "adole67", "id": "1013801162"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "A\u00e7\u00f5es e Ilus\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1560, "tweet_count": 2493, "listed_count": 1}, "username": "wasbastilles", "id": "2996124917"}, {"verified": false, "name": "massimiliano tanzini", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 965, "tweet_count": 192142, "listed_count": 78}, "username": "tanzmax", "id": "20042537"}, {"verified": false, "name": "mostro \u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 14852, "following_count": 10131, "tweet_count": 91076, "listed_count": 20}, "username": "avantibionda", "id": "572817456"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Defensoria", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 13, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "username": "Defensoria11", "id": "1095796151201214464"}, {"location": "Motril, Granada", "verified": false, "name": "RayDonovan\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10690, "following_count": 10122, "tweet_count": 117704, "listed_count": 18}, "username": "RayDonovan8812", "id": "859462269733916677"}, {"location": "Colima, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jes\u00fas De La Torre\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 959, "tweet_count": 43036, "listed_count": 27}, "username": "chuyitos", "id": "16880431"}, {"location": "the internet", "verified": false, "name": "????", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165284, "listed_count": 7}, "username": "lucharobot", "id": "568295245"}, {"location": "Heras (CANTABRIA) ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 11919, "listed_count": 0}, "username": "oetoquinn", "id": "571947805"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Incertamente", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 181, "tweet_count": 42397, "listed_count": 7}, "username": "Spinmads", "id": "416890492"}, {"verified": false, "name": "javier guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1163, "tweet_count": 12328, "listed_count": 15}, "username": "Javi_Gutierrez_", "id": "521409451"}, {"verified": false, "name": "chus", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 380, "tweet_count": 25082, "listed_count": 2}, "username": "buscalaempatia", "id": "3330938721"}, {"location": "Pa\u00eds de Nunca Jam\u00e1s", "verified": false, "name": "Riki", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1216, "tweet_count": 40126, "listed_count": 2}, "username": "Usurpado56", "id": "316362380"}, {"location": "Estrela da Morte", "verified": false, "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 426, "tweet_count": 39665, "listed_count": 2}, "username": "badgal_vivis", "id": "414293903"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Alcira - C\u00f3rdoba - Argentina", "verified": false, "name": "Christian Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 349, "tweet_count": 46916, "listed_count": 2}, "username": "Christian8Aok", "id": "2240112574"}, {"verified": false, "name": "German Micco", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 940, "tweet_count": 8703, "listed_count": 2}, "username": "germanmicco", "id": "101076706"}, {"location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "santana94", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 701, "tweet_count": 6035, "listed_count": 0}, "username": "santana7RM", "id": "1651115641"}, {"location": "DDHH", "verified": false, "name": "#DDHH \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4999, "tweet_count": 247137, "listed_count": 131}, "username": "PRosino", "id": "2394578373"}, {"location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "verified": false, "name": "Mat\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1047, "tweet_count": 47282, "listed_count": 4}, "username": "matigulli_", "id": "347453231"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Gato Ateo hasta que nos mate Covid-19", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 3112, "tweet_count": 87350, "listed_count": 44}, "username": "rootbear67", "id": "83999714"}, {"location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "J.Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1145, "tweet_count": 34106, "listed_count": 5}, "username": "Shura1981", "id": "221762856"}, {"location": "Madrid (Spain)", "verified": true, "name": "Pedro J. Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 20001, "following_count": 2348, "tweet_count": 120828, "listed_count": 202}, "username": "fuertecito", "id": "31389492"}, {"verified": false, "name": "MagiCat\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 301, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "username": "BonbonGeekR2", "id": "975127949694431232"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "public_metrics": {"followers_count": 9405, "following_count": 161, "tweet_count": 23051, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}, {"location": "La Plata, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 598, "tweet_count": 49973, "listed_count": 6}, "username": "SolLobato22", "id": "1518424987"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "HB", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 225, "tweet_count": 21086, "listed_count": 0}, "username": "_deebr", "id": "125793230"}, {"verified": false, "name": "Julia Casera", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 100, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}, "username": "Julia07181268", "id": "1148686757023625216"}, {"location": "cba", "verified": false, "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 653, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "username": "valeyarsabal_", "id": "999812332736872448"}, {"location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "maria fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1795, "tweet_count": 187264, "listed_count": 27}, "username": "carmigencar", "id": "1553557676"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}, "username": "delcartel20", "id": "701907968"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "No a Keiko", "public_metrics": {"followers_count": 81532, "following_count": 1465, "tweet_count": 108168, "listed_count": 146}, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "@Esther 32837485", "public_metrics": {"followers_count": 17903, "following_count": 17636, "tweet_count": 375546, "listed_count": 25}, "username": "Esther32837485", "id": "1031615917212483585"}, {"verified": false, "name": "Larri.", "public_metrics": {"followers_count": 20978, "following_count": 21041, "tweet_count": 79966, "listed_count": 11}, "username": "Larri55416321", "id": "1079105415458246656"}, {"verified": false, "name": "mariamagdalenaviana", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 154, "tweet_count": 20646, "listed_count": 0}, "username": "mariama66766890", "id": "1956910322"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "Braulio Jatar Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 25166, "following_count": 698, "tweet_count": 9063, "listed_count": 111}, "username": "BraulioJatarA", "id": "3105852154"}, {"verified": false, "name": "Papi jisus \u2661\u2664\u2661\u2664", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 133, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "username": "Jesus76893548", "id": "1120313513329565696"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004"}, {"location": "Pucela", "verified": false, "name": "Roblopmer", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 4948, "tweet_count": 45678, "listed_count": 0}, "username": "roblopmer", "id": "596477531"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Emilio Valero", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4902, "tweet_count": 56528, "listed_count": 14}, "username": "emilio_valero", "id": "370836302"}, {"location": "por aqui estamos", "verified": false, "name": "torcuatto cinco\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2074, "tweet_count": 37463, "listed_count": 12}, "username": "torcuatto_cinco", "id": "2655097856"}, {"verified": false, "name": "trola falange", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 134, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}, "username": "zeologia", "id": "2794186633"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}, {"verified": false, "name": "HugoH \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 114, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "username": "HugoHerreroo", "id": "1137805420809064448"}, {"verified": false, "name": "carlos pirela", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 196, "tweet_count": 6178, "listed_count": 4}, "username": "kako64", "id": "115249516"}, {"verified": false, "name": "Aleteia", "public_metrics": {"followers_count": 145764, "following_count": 523, "tweet_count": 197042, "listed_count": 791}, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "username": "Muquiense", "id": "33517607"}, {"location": "Loja", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Mero", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 282, "tweet_count": 26227, "listed_count": 15}, "username": "ramonmero3", "id": "1341794580"}, {"location": "Espa\u00f1a, Barcelona ", "verified": false, "name": "Emilio", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2157, "tweet_count": 6933, "listed_count": 1}, "username": "Emilio37031674", "id": "1170849764390449152"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Nayeli MR", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 330, "tweet_count": 25971, "listed_count": 1}, "username": "mnayelimr", "id": "717404533911998465"}, {"location": "Milan, Italy", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3c \ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1806, "tweet_count": 179318, "listed_count": 22}, "username": "Very86", "id": "28870884"}, {"location": "bilbo-bizkaia", "verified": false, "name": "bego serra vil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 227, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "username": "txelisa", "id": "244652634"}, {"verified": false, "name": "Daniel Guti\u00e9rrez \ud83d\udd3b\ud83d\ude4c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1356, "tweet_count": 87508, "listed_count": 5}, "username": "Danieloofcourse", "id": "623256346"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Monica Cyriaco", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1691, "tweet_count": 18315, "listed_count": 0}, "username": "monicacyriaco", "id": "259753346"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}, {"location": "Madrid - Barcelona", "verified": false, "name": "Guardi\u00e1n de la noche", "public_metrics": {"followers_count": 4069, "following_count": 4819, "tweet_count": 67506, "listed_count": 32}, "username": "Keblar65", "id": "2542113168"}, {"location": "Alcantarilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Barbicus.Intyudus aka BloodyFart", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 844, "tweet_count": 18662, "listed_count": 0}, "username": "BarbicusElBarba", "id": "1003225153420095488"}, {"location": "M\u00e1laga / A 3,7m de la nevera.", "verified": false, "name": "Flesh \ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 304, "tweet_count": 68576, "listed_count": 9}, "username": "R_FleshAfterAll", "id": "622003010"}, {"verified": false, "name": "Angel Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 395, "tweet_count": 42614, "listed_count": 1}, "username": "AngelHerreraMtz", "id": "551611545"}, {"location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "ana paula", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 230, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "username": "_paulavillagra", "id": "1411960734"}, {"verified": false, "name": "fav", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1188, "tweet_count": 158305, "listed_count": 6}, "username": "favubus", "id": "234165020"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Amanda P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 23798, "following_count": 6688, "tweet_count": 202630, "listed_count": 49}, "username": "amandaasubiar", "id": "336117114"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Medusa\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 112, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "username": "Nicolle_s_c", "id": "1146734297732325376"}, {"location": "Centro Hist\u00f3rico, Atlixco ", "verified": false, "name": "canal 80 atlixco", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 432, "tweet_count": 1902, "listed_count": 3}, "username": "canal80_atlixco", "id": "824029091124760576"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Informativo TV", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 392, "tweet_count": 9044, "listed_count": 1}, "username": "lnformativoTV", "id": "869611300988624898"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 580, "tweet_count": 35032, "listed_count": 27}, "username": "cherryssandwine", "id": "188429875"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Milagros", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 208, "tweet_count": 149497, "listed_count": 11}, "username": "ultrastargirl", "id": "138161173"}, {"verified": false, "name": "Ivan Jara Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 182, "tweet_count": 199, "listed_count": 1}, "username": "ivanjara98", "id": "922507092778299393"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "@teocotidiana", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}, {"verified": false, "name": "Tavo De Oz", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 153, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}, "username": "GustavoOzImagen", "id": "114018096"}, {"verified": false, "name": "Gargotaire", "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 156, "tweet_count": 216905, "listed_count": 106}, "username": "Gargotejant", "id": "304576865"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "DesInfo CAT |", "public_metrics": {"followers_count": 23420, "following_count": 27, "tweet_count": 11202, "listed_count": 158}, "username": "DesInfoCAT", "id": "348228016"}, {"location": "Sainte-Anne-de-la-P\u00e9rade", "verified": false, "name": "G\u00e9rard D\u00e9silets", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 300, "tweet_count": 131498, "listed_count": 305}, "username": "gerdesilets", "id": "185834011"}, {"location": "Palermo, Sicily", "verified": false, "name": "Florofilla", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 133, "tweet_count": 21645, "listed_count": 20}, "username": "Florofilla", "id": "726125525572440064"}, {"location": " Ela/dela \ud83c\udf41 Psicologia \ud83c\udf43 23y", "verified": false, "name": "Gigi \ud83c\udf51 gf Bun", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4545, "tweet_count": 176188, "listed_count": 25}, "username": "shawbabyz", "id": "479211640"}, {"location": "5HINee.McFly", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d05\u1d07\u21ac\uc8fc\ub4dc | \u02b7\u1d49'\u02b3\u1d49 \u02e1\u2071\u1d4f\u1d49 \u02e1\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52 \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d58\u02e1\u2071\u1d49\u1d57 \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1938, "tweet_count": 160931, "listed_count": 43}, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}, {"verified": false, "name": "isabella", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 368, "tweet_count": 24313, "listed_count": 0}, "username": "psantosii", "id": "1087110571668004865"}, {"location": "ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!", "verified": false, "name": "Karol Conk\u00e1 Verses", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 2229, "tweet_count": 123822, "listed_count": 2}, "username": "conkaverses", "id": "1132066876299927552"}, {"location": "Un poco perdido.", "verified": false, "name": "NO EN MI NOMBRE.\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2032, "tweet_count": 44489, "listed_count": 0}, "username": "casasdeaguilar", "id": "4341105136"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz", "verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}, "username": "Vanguardia_Mx", "id": "1005140420014166018"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Monitor de Oriente", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 752, "tweet_count": 79989, "listed_count": 86}, "username": "monitororiente", "id": "4870268481"}, {"location": "Narnia", "verified": false, "name": "Alfredo J Castro C", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1127, "tweet_count": 72873, "listed_count": 5}, "username": "Alfredojose2c", "id": "104968651"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "name": "Runrunes", "public_metrics": {"followers_count": 2384871, "following_count": 24122, "tweet_count": 802505, "listed_count": 6110}, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"location": "\u2020.En alguna de estas calles.\u2020", "verified": false, "name": "Andrea Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 289, "tweet_count": 21861, "listed_count": 2}, "username": "andreascasado", "id": "421197339"}, {"verified": false, "name": "\u24df Bruno Victor", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 640, "tweet_count": 12028, "listed_count": 1}, "username": "TTBrunoFerreira", "id": "63460239"}, {"location": "a terra", "verified": false, "name": "Peter P. De Mille", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 338, "tweet_count": 80539, "listed_count": 2}, "username": "PeterPDeMille1", "id": "1034028969975328768"}, {"location": "Mystic Falls \u2020 Idris", "verified": false, "name": "isa \ud83e\uddc7", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2281, "tweet_count": 63964, "listed_count": 3}, "username": "gutdemi", "id": "461406960"}, {"location": "Angelo\u2019s heart", "verified": false, "name": "\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 369, "tweet_count": 48116, "listed_count": 0}, "username": "dandaraloys", "id": "157360942"}, {"location": "Paulista, Brasil", "verified": false, "name": "Eu beijo focinho de gato", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1172, "tweet_count": 18629, "listed_count": 11}, "username": "Artistpeixera", "id": "2207536069"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "CapitalCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}, {"location": "Valparaiso, IN", "verified": false, "name": "if else { }", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 767, "tweet_count": 153354, "listed_count": 25}, "username": "Alimentoz", "id": "35124219"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "xd", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 689, "tweet_count": 15092, "listed_count": 3}, "username": "LlorentePaula", "id": "1537482133"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco.", "verified": false, "name": "Tendencias Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 27, "tweet_count": 2923, "listed_count": 6}, "username": "TendenciasTab", "id": "1162875388600684544"}, {"verified": false, "name": "Elena de Andres", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1488, "tweet_count": 84528, "listed_count": 7}, "username": "ElenadeAndres1", "id": "1142730326"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008621, "following_count": 1133, "tweet_count": 141653, "listed_count": 1423}, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 13225, "following_count": 12906, "tweet_count": 56377, "listed_count": 24}, "username": "garcitoral1", "id": "888873418724192258"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Juan", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1581, "tweet_count": 201362, "listed_count": 49}, "username": "jjmaraque", "id": "1023696859"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "el vaquero sad", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1076, "tweet_count": 17313, "listed_count": 3}, "username": "_nimajnebsalas", "id": "1005520832"}, {"location": "World", "verified": false, "name": "Lucy Cassandra Bee \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 387, "tweet_count": 39058, "listed_count": 7}, "username": "BeeLucyC", "id": "107491706"}, {"location": "Lugano, Svizzera", "verified": false, "name": "La\ud83c\udde8\ud83c\udded p.i.p.", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1371, "tweet_count": 62787, "listed_count": 11}, "username": "LaRmosciata", "id": "540937911"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "J.M.G\u00f3mez #15M", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1210, "tweet_count": 9456, "listed_count": 4}, "username": "JOSEMANUEGR", "id": "303161236"}, {"verified": false, "name": "Aile Pi", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 205, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "username": "pi_elia", "id": "1121032196238848000"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 182254, "following_count": 306, "tweet_count": 920448, "listed_count": 910}, "username": "torreon", "id": "8091552"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Carmen J. A.", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 300, "tweet_count": 10006, "listed_count": 0}, "username": "carmenjag", "id": "827644520"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 185035, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Juan Carlos Silva", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 532, "tweet_count": 20992, "listed_count": 0}, "username": "CharlySilva10", "id": "2800233929"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "verified": true, "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}, {"verified": false, "name": "marisalennon\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 5001, "tweet_count": 301145, "listed_count": 102}, "username": "marisalennon", "id": "2672767371"}, {"location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 2417, "tweet_count": 36668, "listed_count": 1}, "username": "Victorperez1979", "id": "1072894622962278400"}, {"verified": false, "name": "home", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 70, "tweet_count": 13102, "listed_count": 0}, "username": "Gunwoo128", "id": "1010437811135287296"}, {"location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "verified": true, "name": "Ale Santos", "public_metrics": {"followers_count": 144614, "following_count": 8271, "tweet_count": 63885, "listed_count": 562}, "username": "Savagefiction", "id": "53738068"}, {"verified": false, "name": "\u30d4\u30fc\u30bf\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 924, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "username": "Peter_Cook20", "id": "765730010258898944"}, {"verified": false, "name": "Renzo Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 248, "tweet_count": 8550, "listed_count": 0}, "username": "RenzoQuiroga3", "id": "757878273003163648"}, {"location": "Iru\u00f1ea", "verified": false, "name": "jon kfk", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 360, "tweet_count": 15707, "listed_count": 2}, "username": "jnavarroansa", "id": "1087104265"}, {"verified": false, "name": "Ed Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 398, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "49Patagonia", "id": "2368165964"}, {"location": "En la tierra con mis amores ", "verified": false, "name": "Misi\u00e1 #Patriota \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 9058, "following_count": 9732, "tweet_count": 83585, "listed_count": 1}, "username": "puppyL_V", "id": "560914371"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "gaab \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1999, "tweet_count": 22007, "listed_count": 1}, "username": "gabbsSccp", "id": "3883090457"}, {"verified": false, "name": "AMARYLLIDE1\ud83e\uddfd 6", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 506, "tweet_count": 116561, "listed_count": 5}, "username": "amaryllide1", "id": "328486212"}, {"location": "Turim, Piemonte", "verified": false, "name": "Alessia Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 181, "tweet_count": 28022, "listed_count": 0}, "username": "Alessia36564281", "id": "1075010871418634240"}, {"location": "Tarragona, Espanya", "verified": false, "name": "Guachusnay\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #TeamAsBlock", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 338, "tweet_count": 15872, "listed_count": 2}, "username": "guachusnay", "id": "967687739436085249"}, {"verified": false, "name": "Nizetti Soares", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 9927, "tweet_count": 267075, "listed_count": 0}, "username": "nizetticardoso", "id": "2190466083"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "SINCER\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 119, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "username": "slaoqeucolocove", "id": "909572685444894723"}, {"verified": false, "name": "\u00c0ngels Blaus \u2696\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 1287, "tweet_count": 31897, "listed_count": 64}, "username": "angels_blaus", "id": "1938977653"}, {"verified": false, "name": "Ambrosio Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 147, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "username": "ambrosaguirre", "id": "287708476"}, {"location": "La Pobla de Farnals, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Javier Chulvi", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 121, "tweet_count": 2438, "listed_count": 1}, "username": "JavierChulvi", "id": "1138715483732156416"}, {"verified": false, "name": "carmen luisa", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 57071, "listed_count": 0}, "username": "carapos", "id": "2422794048"}, {"verified": false, "name": "El_Makero", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 310, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "username": "El_Makero", "id": "469453689"}, {"verified": false, "name": "\u0274\u026a\u1d04\u1d0f\u029f\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 176, "tweet_count": 28846, "listed_count": 0}, "username": "nikiiiok", "id": "998218148695498754"}, {"verified": false, "name": "(xxHxx)", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 55, "tweet_count": 24196, "listed_count": 0}, "username": "julidlr_", "id": "1011798228004757505"}, {"verified": false, "name": "JR", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2835, "tweet_count": 90399, "listed_count": 3}, "username": "joseciclista", "id": "149648849"}, {"location": "Albacete", "verified": false, "name": "LLANOS", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 3059, "tweet_count": 80615, "listed_count": 21}, "username": "LLANOSRABADAN", "id": "555368754"}, {"verified": false, "name": "Garohu", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 931, "tweet_count": 89050, "listed_count": 1}, "username": "Garohu1", "id": "1005533301912801280"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Mina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 454, "tweet_count": 245769, "listed_count": 12}, "username": "DuarteMinaP", "id": "764888720239570944"}, {"location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "verified": true, "name": "Reporte \u00cdndigo", "public_metrics": {"followers_count": 974184, "following_count": 729, "tweet_count": 340366, "listed_count": 5880}, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"verified": false, "name": "cebertelo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 365, "tweet_count": 49463, "listed_count": 16}, "username": "cebertelo", "id": "2387702730"}, {"location": "Luxemburgo", "verified": false, "name": "Jornal Contacto", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 343, "tweet_count": 60676, "listed_count": 29}, "username": "JornalContacto", "id": "44633699"}, {"location": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Loli Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 157, "tweet_count": 281211, "listed_count": 8}, "username": "DoroteaE58", "id": "915878896641495040"}, {"location": "Mallorca", "verified": false, "name": "Santi Lopez Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1054, "tweet_count": 3670, "listed_count": 0}, "username": "SantiLopezVela1", "id": "919504172185202688"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": true, "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "public_metrics": {"followers_count": 547932, "following_count": 1227, "tweet_count": 3927, "listed_count": 732}, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"verified": false, "name": "Jazmin AG", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 393, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "username": "KIGG01289679", "id": "1161411660071882752"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Entre Comillas", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 455, "tweet_count": 9473, "listed_count": 1}, "username": "EntreComillasM", "id": "1042903202595786752"}, {"location": "Tijuana", "verified": false, "name": "El Sol de Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 7662, "following_count": 310, "tweet_count": 153852, "listed_count": 161}, "username": "ElSoldeTijuana1", "id": "2486013314"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Regina", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 308, "tweet_count": 21360, "listed_count": 1}, "username": "vicreginac", "id": "3249134464"}, {"verified": false, "name": "CBEMA", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 363, "tweet_count": 19537, "listed_count": 3}, "username": "CBEMA1", "id": "470594916"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MIKE MARTIN\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 445, "tweet_count": 35008, "listed_count": 1}, "username": "luigimike25", "id": "524637225"}, {"location": "David state of mind", "verified": false, "name": "@inthejunglenow", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 141, "tweet_count": 715, "listed_count": 0}, "username": "inthejunglenow", "id": "1067498295201865730"}, {"location": "Tandil", "verified": false, "name": "marcelica", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 607, "tweet_count": 11907, "listed_count": 1}, "username": "marce_lica", "id": "168184153"}, {"location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Maria Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1811, "tweet_count": 109702, "listed_count": 7}, "username": "mlgplula", "id": "556823180"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "verified": false, "name": "Tere Correa", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 2778, "tweet_count": 80714, "listed_count": 45}, "username": "terecoagu", "id": "2402890306"}, {"location": "Paracatu, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Carmencita", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 542, "tweet_count": 27566, "listed_count": 6}, "username": "BotelhoCarmen", "id": "65939874"}, {"location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "verified": false, "name": "La flor m\u00e1s bella del ejido", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 586, "tweet_count": 14625, "listed_count": 3}, "username": "citlalimol", "id": "106515444"}, {"location": "Tierra", "verified": false, "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 878, "tweet_count": 28254, "listed_count": 16}, "username": "aletsejuarez", "id": "1307923484"}, {"verified": false, "name": "Francisco Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 8571, "following_count": 6795, "tweet_count": 116727, "listed_count": 82}, "username": "Francis98204014", "id": "2986469219"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Louquera", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 303, "tweet_count": 4746, "listed_count": 2}, "username": "sarracomrespect", "id": "821575774801195008"}, {"location": "Matamoros, Tamaulipas , Mex", "verified": false, "name": "optimus informativo", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1022, "tweet_count": 102096, "listed_count": 0}, "username": "optimusinforma", "id": "216564258"}, {"location": "2501.\u2661", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "loey2k", "id": "1127682998688788481"}, {"location": "Madera, CA", "verified": false, "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf42magi\ud83c\udf42\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 802, "tweet_count": 40154, "listed_count": 24}, "username": "magiz81", "id": "20714963"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El de los ojos tristes", "public_metrics": {"followers_count": 41412, "following_count": 1253, "tweet_count": 5860, "listed_count": 32}, "username": "hibsvl", "id": "101823090"}, {"verified": false, "name": "Sr.Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 314, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "SantiagoLobatoA", "id": "598771840"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Luis Montiel \u303d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1347, "tweet_count": 25824, "listed_count": 0}, "username": "luis_montieel", "id": "574011037"}, {"location": "SCL", "verified": false, "name": "Marcela Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 685, "tweet_count": 20571, "listed_count": 9}, "username": "_aguja", "id": "65660337"}, {"verified": false, "name": "miguel 13", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 107, "tweet_count": 28284, "listed_count": 0}, "username": "Miguel96948659", "id": "1027897958191251456"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 975, "tweet_count": 88408, "listed_count": 21}, "username": "Piglez66", "id": "288978334"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gr\u00e9gor Daflon #MarcoTemporalN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1249, "tweet_count": 6694, "listed_count": 1}, "username": "gregordaflon", "id": "115491533"}, {"location": "Acapulco, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "N+ Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 5840, "following_count": 537, "tweet_count": 65651, "listed_count": 47}, "username": "nmasguerrero", "id": "301519601"}, {"location": "jegulus.", "verified": false, "name": "sophia", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2512, "tweet_count": 12679, "listed_count": 10}, "username": "ironbuzztin", "id": "1070849924751917057"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "REDMADLER61", "public_metrics": {"followers_count": 9484, "following_count": 9288, "tweet_count": 68615, "listed_count": 17}, "username": "redmadler2", "id": "4764687901"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Bourbonnais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udfad\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1720, "tweet_count": 84485, "listed_count": 2}, "username": "jbbour", "id": "38680984"}, {"verified": false, "name": "Natasha Danvers", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4758, "tweet_count": 360023, "listed_count": 30}, "username": "Ororo_Pride", "id": "563726420"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Leonor Romero", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 927, "tweet_count": 12337, "listed_count": 0}, "username": "MesaRomero", "id": "306918513"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Rock Addict", "public_metrics": {"followers_count": 4541, "following_count": 4739, "tweet_count": 77978, "listed_count": 38}, "username": "Fabityboy", "id": "72143045"}, {"location": "MAMBONE", "verified": false, "name": "VN5 on the way", "public_metrics": {"followers_count": 17564, "following_count": 2839, "tweet_count": 181293, "listed_count": 5}, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "name": "FvcknR!ck \ud83e\udd77\ud83c\udffb\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 447, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "username": "GabrielTembe__", "id": "859119645621719040"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd6a\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 5611, "following_count": 4523, "tweet_count": 20564, "listed_count": 0}, "username": "euthalyssa", "id": "1725838734"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ale PMTL", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 275, "tweet_count": 7945, "listed_count": 0}, "username": "AlejandroPMTL", "id": "2444118739"}, {"location": "Valdivia, Chile", "verified": false, "name": "Markos...", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 317, "tweet_count": 6213, "listed_count": 1}, "username": "markos_katalan", "id": "989547851213615104"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2096115, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085342, "listed_count": 7125}, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1d\u26942-Seabreeze757\u2694\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 36955, "following_count": 14105, "tweet_count": 754803, "listed_count": 823}, "username": "Celtic__Rain13", "id": "4922888463"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}, {"verified": false, "name": "Flag - PLM\ud83d\udc8e ADI\ud83d\udc52 PDV\ud83c\udf43 M96\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f CG\ud83c\udfb9", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2076, "tweet_count": 274534, "listed_count": 3}, "username": "VanessaFlag2", "id": "1060983718192517120"}, {"verified": false, "name": "Visnu Ga\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 557, "tweet_count": 67355, "listed_count": 20}, "username": "VisnuGanan", "id": "1202161777"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Guta", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 127, "tweet_count": 21844, "listed_count": 3}, "username": "zombiesuck", "id": "128684032"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 245, "tweet_count": 4920, "listed_count": 6}, "username": "Fernanda_526", "id": "25514410"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udcb9\ud835\udc5c\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud83c\udc04\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 443, "tweet_count": 1094, "listed_count": 0}, "username": "Edoardo95023846", "id": "1108715608940654592"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Resende", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 861, "tweet_count": 27949, "listed_count": 0}, "username": "GUSTAVO60682194", "id": "574001639"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Direita Minas \ud83d\udd3a\u21aa", "public_metrics": {"followers_count": 35860, "following_count": 144, "tweet_count": 2995, "listed_count": 55}, "username": "direitaminas", "id": "919972230217584641"}, {"verified": false, "name": "@AlgustoD'Le\u00f3n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 157, "tweet_count": 8988, "listed_count": 0}, "username": "PicaPica201", "id": "1153045711572762624"}, {"location": "Ladispoli (RM)", "verified": false, "name": "Terzobinario.it", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 138, "tweet_count": 58579, "listed_count": 38}, "username": "Terzobinarioit", "id": "1103709110"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd50\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd63 \u211d\ud835\udd3e", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 951, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "username": "ElYagermeister", "id": "1161395684093779968"}, {"location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, PR", "verified": false, "name": "s\u00edtio do pau amarelo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 603, "tweet_count": 6222, "listed_count": 0}, "username": "emimso", "id": "108820927"}, {"verified": false, "name": "MAYLA SARKIS", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 310, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "2sarkis", "id": "369044966"}, {"verified": false, "name": "future skinny queen", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 96, "tweet_count": 6060, "listed_count": 1}, "username": "suicida_futura", "id": "894688240741044225"}, {"verified": false, "name": "Leva 9", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 2812, "tweet_count": 3264, "listed_count": 2}, "username": "jorgramos10", "id": "234178511"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diario de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 1723, "tweet_count": 261420, "listed_count": 365}, "username": "DDMexico", "id": "98670246"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4995, "tweet_count": 455175, "listed_count": 28}, "username": "ngelitobravo1", "id": "1084076984886530049"}, {"location": "Linhares, Brasil", "verified": false, "name": "Breno Brito", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 480, "tweet_count": 853, "listed_count": 0}, "username": "BrenooBrito", "id": "472540509"}, {"verified": false, "name": "Glili", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1764, "tweet_count": 131461, "listed_count": 15}, "username": "Glilian_", "id": "569241461"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "YOLANDA \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\u2618\ufe0f\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 4906, "tweet_count": 8599, "listed_count": 3}, "username": "MMYOLANDA67", "id": "521249061"}, {"location": "San Sebasti\u00e1n. Pa\u00eds Vasco  ", "verified": true, "name": "Od\u00f3n Elorza", "public_metrics": {"followers_count": 79649, "following_count": 7165, "tweet_count": 55737, "listed_count": 683}, "username": "odonelorza2011", "id": "284488502"}, {"location": "El mundo", "verified": false, "name": "Fronyshout", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 332, "tweet_count": 7702, "listed_count": 0}, "username": "Fronyshout", "id": "85245549"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Marciano", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "username": "sitemarciano", "id": "1118263798685630464"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Paola Huaitalla N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 575, "tweet_count": 39883, "listed_count": 4}, "username": "PaopaoHn", "id": "74157266"}, {"verified": false, "name": "Max Ricardo Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 2101, "tweet_count": 77045, "listed_count": 1}, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"verified": false, "name": "kimb", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 345, "tweet_count": 266657, "listed_count": 0}, "username": "kimb08501765", "id": "1099700788350337024"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, chile", "verified": false, "name": "Alejandro 22%, 44%, 62 % !!!", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2713, "tweet_count": 38591, "listed_count": 0}, "username": "orkall", "id": "251179016"}, {"verified": false, "name": "SinPerd\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137386, "listed_count": 1}, "username": "SinPerdn4", "id": "1117506505601896449"}, {"location": "Gotham Sucupira ", "verified": false, "name": "Juca", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 50}, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}, {"verified": false, "name": "Offeu do Carnaval", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 954, "tweet_count": 185545, "listed_count": 34}, "username": "marcelodarw", "id": "14298702"}, {"location": "Tramuntana on the rocks.", "verified": false, "name": "Cornelia", "public_metrics": {"followers_count": 11673, "following_count": 11372, "tweet_count": 209187, "listed_count": 46}, "username": "conniebcn", "id": "407831713"}, {"location": "La Laguna,Tenerife.", "verified": false, "name": "Julio Alonso/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 5225, "tweet_count": 436877, "listed_count": 397}, "username": "JulioAl18175505", "id": "2412494393"}, {"location": "Fuenlabrada, Madrid", "verified": false, "name": "Pdr .v.", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1329, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}, "username": "PedrimaxPedro", "id": "1104851276"}, {"location": "yes ponouns, 20", "verified": false, "name": "ty", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 627, "tweet_count": 85862, "listed_count": 30}, "username": "calklestis", "id": "749610146029010948"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "matilda", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 638, "tweet_count": 17249, "listed_count": 2}, "username": "miIesmoraIs", "id": "830810462799405056"}, {"location": "Panama", "verified": true, "name": "Sertv Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 93426, "following_count": 458, "tweet_count": 179934, "listed_count": 286}, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}, {"location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}, "username": "fabricioayress2", "id": "868173419006894082"}, {"location": "loranca", "verified": false, "name": "M.RM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1814, "tweet_count": 253002, "listed_count": 10}, "username": "mercepopstar", "id": "521382364"}, {"location": "031\ud83e\udd70", "verified": false, "name": "lia", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 963, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}, "username": "lillyakizi", "id": "868148792515846145"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "anate", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 439, "tweet_count": 3866, "listed_count": 1}, "username": "natureza_ana", "id": "919966840071376896"}, {"verified": false, "name": "Camelia\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 600, "tweet_count": 8281, "listed_count": 0}, "username": "manoli_parrales", "id": "921004096202661888"}, {"verified": false, "name": "Mi\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 149, "tweet_count": 9909, "listed_count": 0}, "username": "mirandaverduuu", "id": "3226497988"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 667, "tweet_count": 46084, "listed_count": 13}, "username": "Daniiable", "id": "61780526"}, {"location": "En Puebla, por ahora.", "verified": false, "name": "Carlos Galeana", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 2476, "tweet_count": 83187, "listed_count": 34}, "username": "CarlosGaleanaB", "id": "126727483"}, {"verified": false, "name": "Roberto Jesua", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 29008, "listed_count": 0}, "username": "Roberlo016", "id": "427924027"}, {"verified": false, "name": "Blue Arrow", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}, {"location": " Abrazado a la tristeza", "verified": false, "name": "Jaime \ud83c\udfd4\ud83c\udf32", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 330, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "username": "jaimerobles6", "id": "366107111"}, {"location": "Ukraine", "verified": false, "name": "maximilian urazov", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 19, "tweet_count": 16893, "listed_count": 6}, "username": "mx_milian", "id": "185826417"}, {"verified": false, "name": "Jordi Ramoneda Tuset", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 1130, "tweet_count": 10925, "listed_count": 19}, "username": "JordiRamoneda", "id": "160297776"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "S\u00edlvia Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "andreu", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1492, "tweet_count": 61316, "listed_count": 4}, "username": "andreutor", "id": "222134109"}, {"location": "wherever you want me to be \ud83e\udd8a", "verified": false, "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud80c\udda9 \u2661 \ud80c\uddaa \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2026, "tweet_count": 25091, "listed_count": 4}, "username": "annagalathynius", "id": "905571695611834368"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "The Feminist Patronum", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "username": "tfeministp", "id": "1042571329994612736"}, {"location": "Pueblo Libre", "verified": false, "name": "JUAN SC", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 340, "tweet_count": 3920, "listed_count": 5}, "username": "JUANSCtlv", "id": "538375060"}, {"verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cVikka\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6135, "following_count": 6141, "tweet_count": 220831, "listed_count": 38}, "username": "vikavika601", "id": "2243667286"}, {"location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Esp", "verified": false, "name": "Crisallr", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 434, "tweet_count": 61563, "listed_count": 0}, "username": "CrisAlLR", "id": "2150720801"}, {"verified": false, "name": "Yolanda Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 319, "tweet_count": 260754, "listed_count": 23}, "username": "popeyina", "id": "406239171"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Riot grrrl!", "public_metrics": {"followers_count": 6752, "following_count": 5955, "tweet_count": 110222, "listed_count": 8}, "username": "flemxta", "id": "184541167"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "florgi", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}, "username": "_florgi", "id": "960910880388108289"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Lana", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 98, "tweet_count": 12327, "listed_count": 0}, "username": "LanaPalheta", "id": "822436068322643969"}, {"verified": false, "name": "Nuria Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1346, "tweet_count": 38200, "listed_count": 13}, "username": "Numama2001Nuria", "id": "2609553999"}, {"location": "Alicante", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Corujo Gald\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}, "username": "ElGatoNicolas", "id": "2257904235"}, {"location": "Palentina en C Madrid", "verified": false, "name": "Ana Isabel Gat\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7215, "following_count": 6528, "tweet_count": 205259, "listed_count": 41}, "username": "AnaAgp_1967", "id": "776467433968300033"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Xiomara Ugalde", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 346, "tweet_count": 14307, "listed_count": 7}, "username": "XiomaraUgalde", "id": "1360009441"}, {"location": "Oviedo ", "verified": false, "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294719, "listed_count": 25}, "username": "JAVIERP54530597", "id": "2260400938"}, {"verified": false, "name": "LUCI ESPERANZA", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 1876, "tweet_count": 171458, "listed_count": 8}, "username": "luci_esperanza1", "id": "801507974422228992"}, {"verified": false, "name": "no entendi", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 151, "tweet_count": 1256, "listed_count": 0}, "username": "elpityboe", "id": "1153797310943506432"}, {"location": " Pueblo Libre ", "verified": false, "name": "PERIODISMO DEL SUR", "public_metrics": {"followers_count": 8925, "following_count": 8201, "tweet_count": 216253, "listed_count": 45}, "username": "oro_negro26", "id": "1195702740"}, {"verified": false, "name": "Ana Rosa \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 2397, "tweet_count": 44724, "listed_count": 4}, "username": "Lamamagritona", "id": "359128275"}, {"location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "aniki", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 117, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "username": "nahubrugnoni", "id": "1134946910"}, {"verified": false, "name": "chimi", "public_metrics": {"followers_count": 42394, "following_count": 439, "tweet_count": 20411, "listed_count": 14}, "username": "chimisape", "id": "2222127930"}, {"location": "/\u00b0\\ #CartelDeLosGuapos /\u00b0\\", "verified": false, "name": "Good Karma", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1253, "tweet_count": 34605, "listed_count": 1}, "username": "YosoyGoodKarma", "id": "700728048"}, {"location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "verified": false, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "MARISA", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3437, "tweet_count": 90312, "listed_count": 44}, "username": "Chica_Gilmore", "id": "357607620"}, {"location": "Cd. Juarez / Chih", "verified": false, "name": "netnoticias.mx", "public_metrics": {"followers_count": 8486, "following_count": 2641, "tweet_count": 251400, "listed_count": 75}, "username": "netnoticiasmx", "id": "63848991"}, {"location": "Puerto   Ordaz - Estado Bol\u00edva", "verified": false, "name": "Fedra Berm\u00fadez", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 414, "tweet_count": 68017, "listed_count": 0}, "username": "fedra_bermudez", "id": "3033659912"}, {"verified": false, "name": "MariMario", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2049, "tweet_count": 267142, "listed_count": 2}, "username": "MariMario1", "id": "1088748639349100544"}, {"verified": false, "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13031, "listed_count": 0}, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}, {"location": "Lima-PERU", "verified": false, "name": "Jorge Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}, "username": "kokipinedo", "id": "403872822"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Laura Lightwood-Bane\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1898, "tweet_count": 87651, "listed_count": 29}, "username": "malecftmaxrafe", "id": "632412517"}, {"location": "Maca\u00e9", "verified": false, "name": "H4yr0n", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 215, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}, "username": "hayronfernande1", "id": "2391185989"}, {"location": "Maca\u00e9", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 268, "tweet_count": 25252, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaCrist", "id": "2624128149"}, {"location": "Ciudad de Guatemala", "verified": false, "name": "Roberto Landaverry", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1456, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "username": "RLandaverry13E", "id": "978894866800369665"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Guatevisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1172462, "following_count": 42, "tweet_count": 293136, "listed_count": 1815}, "username": "Guatevision_tv", "id": "43971175"}, {"location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "Romi\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 210, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}, "username": "Romiivelasquez_", "id": "946872117446004737"}, {"location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d9c\u1d43\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1473, "tweet_count": 54214, "listed_count": 1}, "username": "camiquint11", "id": "3027504951"}, {"verified": false, "name": "Valeria C Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 211, "tweet_count": 16793, "listed_count": 0}, "username": "Valeria_hernd", "id": "751435491447283712"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Rigo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 47, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "username": "Riromx", "id": "967266241151987712"}, {"verified": false, "name": "Mirtha Betancourt", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3692, "tweet_count": 55106, "listed_count": 17}, "username": "m_betancourt", "id": "71413401"}, {"location": "USA/EC", "verified": false, "name": "PinitoEC", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 936, "tweet_count": 6459, "listed_count": 1}, "username": "PinitoT", "id": "1086364719651393538"}, {"verified": false, "name": "Oscar Nieto", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 358, "tweet_count": 93203, "listed_count": 0}, "username": "oscardnv", "id": "1759510518"}, {"location": "Alacant City Bitch", "verified": false, "name": "Un poliedro con 100 lados", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 257, "tweet_count": 72178, "listed_count": 0}, "username": "hectoedro", "id": "292464905"}, {"location": "Semper Clausa", "verified": false, "name": "Lets\ud83d\udc9c\ud83d\udc8c EICS TOUR IS HAPPENING", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2043, "tweet_count": 57593, "listed_count": 3}, "username": "BeYourPoetry", "id": "818847992144871427"}, {"verified": false, "name": "anto\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 426, "tweet_count": 21039, "listed_count": 0}, "username": "anttocaruso", "id": "712106558721757184"}, {"verified": false, "name": "Viciada em vinagrete", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 382, "tweet_count": 13275, "listed_count": 1}, "username": "nadegepaolah", "id": "2187053718"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Armando Martini Pietri", "public_metrics": {"followers_count": 8489, "following_count": 2696, "tweet_count": 64964, "listed_count": 46}, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Roderick Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 71666, "following_count": 2196, "tweet_count": 73293, "listed_count": 538}, "username": "RoderickNavarro", "id": "52379357"}, {"verified": false, "name": "Unicornio Mis\u00e1ntropo.", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 2936, "tweet_count": 42456, "listed_count": 25}, "username": "colorido_bicho", "id": "251471408"}, {"location": "Aqu\u00cd y all\u00e1", "verified": false, "name": "Javier Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 4880, "following_count": 720, "tweet_count": 1850, "listed_count": 38}, "username": "javierpachecor", "id": "1151471455"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Javier Lanari", "public_metrics": {"followers_count": 56919, "following_count": 1473, "tweet_count": 31556, "listed_count": 123}, "username": "javierlanari", "id": "1242315786"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Capacitasalud", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1967, "tweet_count": 1806, "listed_count": 2}, "username": "Capacitasalud", "id": "329642467"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3oMiranda", "public_metrics": {"followers_count": 14111, "following_count": 2148, "tweet_count": 225126, "listed_count": 157}, "username": "joaomiranda", "id": "19083439"}, {"location": "Porto-Portugal", "verified": false, "name": "helena sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 1046, "tweet_count": 139750, "listed_count": 27}, "username": "maria11terra", "id": "339064364"}, {"location": "\u039c\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2 - Enotria. ", "verified": false, "name": "Makc\u271d\ufe0f\u041f\u043e\u044d\u0442\u2626\ufe0fCRISTIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 643, "tweet_count": 61654, "listed_count": 1}, "username": "Maksmirto", "id": "429708822"}, {"verified": false, "name": "oldfanegas \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 2335, "tweet_count": 397936, "listed_count": 10}, "username": "oldfanegas", "id": "2710606563"}, {"location": "Cd. Victoria, MX", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}, "username": "Periodico5inco", "id": "407162192"}, {"location": "Sol", "verified": false, "name": "\ud83c\udff9\u0641\u0627\u0628\u064a\u0648", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 417, "tweet_count": 12302, "listed_count": 1}, "username": "fvbnkkjxxidxb", "id": "809507016129515521"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9rida Gtz", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 513, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "username": "GtzLerida", "id": "1125627810624802816"}, {"location": "Ancona-Italia", "verified": false, "name": "beata", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 290, "tweet_count": 6267, "listed_count": 0}, "username": "silviabea57", "id": "540046688"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ignacio Aponte Medina", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 353, "tweet_count": 70463, "listed_count": 0}, "username": "ingelec88", "id": "129846468"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRATA", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1797, "tweet_count": 81726, "listed_count": 9}, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "E.J.C", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 864, "tweet_count": 20592, "listed_count": 38}, "username": "EnriqueJCarrera", "id": "301376417"}, {"location": "Barbacena, Brasil", "verified": false, "name": "Victor C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 683, "tweet_count": 72019, "listed_count": 0}, "username": "VictorC19368335", "id": "982371031951298560"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "\u00c9xito Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80907, "listed_count": 49}, "username": "ExitoNoticias", "id": "728703034751111168"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Herraiz", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1243, "tweet_count": 17584, "listed_count": 11}, "username": "gherraizm", "id": "20838222"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 45, "tweet_count": 12934, "listed_count": 0}, "username": "aime20013", "id": "956653339227299840"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "Dario A ventura", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 45, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "username": "Dvenvargas", "id": "228460230"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "surtadinho", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 476, "tweet_count": 12198, "listed_count": 1}, "username": "naomeaches", "id": "2192623879"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Rapsies", "public_metrics": {"followers_count": 6304, "following_count": 6285, "tweet_count": 277941, "listed_count": 40}, "username": "Rapsies", "id": "269228284"}, {"location": "Extremadura, Spain", "verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n de Psiquiatr\u00eda de Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 5, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "DePsiquiatria", "id": "1100326111790157824"}, {"location": "Escondi\u00e9ndose del sol [Lima]", "verified": false, "name": "Zui \u2022 #Worlds2022 \ud83c\udfc6\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 713, "tweet_count": 35862, "listed_count": 30}, "username": "ZuiDeHielo", "id": "1473272731"}, {"verified": false, "name": "Daniel Corona", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "username": "DanielCoronaN", "id": "3454401919"}, {"location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "verified": false, "name": "LeoPValdemar\ud83e\udd43\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1082, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}, "username": "SvenLSvens", "id": "1007673702975266818"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "maite pina", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1060, "tweet_count": 44850, "listed_count": 51}, "username": "pinamaite", "id": "276599719"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Ochoto #EsAhora! \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 4902, "tweet_count": 102172, "listed_count": 27}, "username": "ochoto", "id": "57910490"}, {"verified": false, "name": "JOSE LUIS RAMIREZ B", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 3246, "tweet_count": 37481, "listed_count": 3}, "username": "joselbaptista", "id": "1862761880"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "MPC Mato Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 99, "tweet_count": 1102, "listed_count": 6}, "username": "MPCmatogrosso", "id": "1564008090"}, {"location": "Salamanca", "verified": false, "name": "Mar S\u00e1nchez Rguez.", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 629, "tweet_count": 73717, "listed_count": 14}, "username": "Marseiseiseis", "id": "484178781"}, {"verified": false, "name": "Maite Martin", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 369, "tweet_count": 94243, "listed_count": 17}, "username": "maitepedre", "id": "2589288243"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Rodrigo Fleitas ( Will ) i", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 100, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "username": "Willfleitas", "id": "883546488076423168"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "Ciudadana del mundo\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 378, "tweet_count": 13956, "listed_count": 6}, "username": "CiudadanaAna", "id": "302857640"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "an? dressa\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 322, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "username": "andfontex", "id": "1039190312298655744"}, {"verified": false, "name": "Alicia Florrick", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 2217, "tweet_count": 63788, "listed_count": 24}, "username": "karolina_fina", "id": "2261564198"}, {"location": "Puerto Sagunto, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ripy \u270a\ufe0f\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 4227, "tweet_count": 137383, "listed_count": 27}, "username": "MariaMarmar46", "id": "548705837"}, {"verified": false, "name": "Eva B", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2648, "tweet_count": 98518, "listed_count": 1}, "username": "evabrac", "id": "3099482319"}, {"verified": false, "name": "DBZ1", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1961, "tweet_count": 36557, "listed_count": 1}, "username": "Dbz119", "id": "1098294162993147904"}, {"location": "Honolulu, HI", "verified": false, "name": "\u2764\ufe0fExtremadamente ROJA\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2049, "tweet_count": 99956, "listed_count": 6}, "username": "extremadamenteR", "id": "742412261327790080"}, {"location": "Mondo", "verified": false, "name": "Giuseppe Reitano", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1446, "tweet_count": 22109, "listed_count": 0}, "username": "guernica_70", "id": "427469333"}, {"location": "Veneto, Italia", "verified": false, "name": "Alexandros", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 2519, "tweet_count": 46795, "listed_count": 6}, "username": "LupoAlexandros", "id": "1295060040"}, {"location": "Leon, Guanajuato", "verified": false, "name": "Julio Salas. Ambiental.", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 710, "tweet_count": 30680, "listed_count": 35}, "username": "elzut", "id": "342879403"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "FIDEL RAM\u00cdREZ GUERRA", "public_metrics": {"followers_count": 19825, "following_count": 10032, "tweet_count": 408992, "listed_count": 249}, "username": "periodistafrg", "id": "274218280"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cry\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 918905, "following_count": 446, "tweet_count": 8706, "listed_count": 165}, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}, {"location": "luzulandia", "verified": false, "name": "lulu \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 99, "tweet_count": 4400, "listed_count": 4}, "username": "lulu_luxy", "id": "1054412470213922817"}, {"location": "Nezahualcoyotl Edo. Mex", "verified": false, "name": "Oscar Gaxiola", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 296, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "username": "GaxFlo", "id": "156336622"}, {"location": "Planejando sair de Fortaleza", "verified": false, "name": "Golbery Capistrano", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 822, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "PsiGolbery", "id": "770970570695385090"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Albrecht Lapin", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 345, "tweet_count": 93583, "listed_count": 129}, "username": "betobeto", "id": "757859"}, {"location": "Merida", "verified": false, "name": "Blanca Roa C", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 993, "tweet_count": 61066, "listed_count": 3}, "username": "cecilia168", "id": "116058119"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}, {"location": "un catalufo de esos", "verified": false, "name": "spoopy Aquiles !retired // \ud83d\ude07\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf42\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 278, "tweet_count": 7479, "listed_count": 1}, "username": "lucas_aquiless", "id": "888165723062882305"}, {"location": "San Junipero", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3607, "tweet_count": 81168, "listed_count": 23}, "username": "cruel_lucas", "id": "951261473501835264"}, {"verified": false, "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 63, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "username": "rosario_hg3", "id": "4908573205"}, {"verified": false, "name": "Rafael Mu\u00f1oz Soca", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 3703, "tweet_count": 324744, "listed_count": 14}, "username": "justolaverdad", "id": "2657372642"}, {"location": "sahag\u00fan- C\u00f3rdoba-colombia", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Antonio Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 59076, "following_count": 48191, "tweet_count": 412067, "listed_count": 80}, "username": "raldanao", "id": "127846572"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Deiby Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 1109, "tweet_count": 34976, "listed_count": 35}, "username": "DPalomino10", "id": "153219029"}, {"verified": false, "name": "Lola Amadeo", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1499, "tweet_count": 36446, "listed_count": 8}, "username": "mdoloresamadeo", "id": "134949850"}, {"location": "Mexico, MO", "verified": false, "name": "LaGueritaMonterey", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 785, "tweet_count": 173889, "listed_count": 0}, "username": "laguerita451", "id": "914182666190229504"}, {"location": "Everywhere", "verified": false, "name": "GoodTimes", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2957, "tweet_count": 82200, "listed_count": 37}, "username": "VpresV", "id": "23982121"}, {"verified": false, "name": "Cristhian Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 337, "tweet_count": 3542, "listed_count": 2}, "username": "CristhianJMusic", "id": "86183091"}, {"location": "Irun - Gipuzkoa", "verified": false, "name": "Juanjo Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 290, "tweet_count": 13005, "listed_count": 1}, "username": "ToledoJuanjo", "id": "1444261658"}, {"verified": false, "name": "Jalisco Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 30733, "following_count": 1043, "tweet_count": 11478, "listed_count": 89}, "username": "Jalisco_Rojo", "id": "4754309304"}, {"verified": false, "name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "username": "Lucero00186748", "id": "1167896166685716480"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 45591, "following_count": 1442, "tweet_count": 142967, "listed_count": 160}, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}, {"location": "Me muevo mucho.", "verified": false, "name": "AbogadoPar\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 777, "tweet_count": 58573, "listed_count": 13}, "username": "abogadoparis", "id": "235569702"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd21 Carl Von Clausewitz \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1510, "tweet_count": 257059, "listed_count": 5}, "username": "sleepers_0", "id": "2678938001"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Pedro Fuster", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 419, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}, "username": "perejoan", "id": "44733431"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "verified": false, "name": "bruno \ud83d\udd34\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 300, "tweet_count": 51881, "listed_count": 2}, "username": "bruno_rgaldini", "id": "498262704"}, {"location": "Venezuela-Valles del Tuy", "verified": false, "name": "CARLOS DAEL ZERPA", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 3835, "tweet_count": 76109, "listed_count": 15}, "username": "carloszerpa18", "id": "1264431162"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 194, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "username": "wild_lion13", "id": "2794231976"}, {"verified": false, "name": "Martel", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 353, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "username": "MmartelJuan", "id": "1023660286002253827"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Portal Roma News", "public_metrics": {"followers_count": 17221, "following_count": 172, "tweet_count": 93348, "listed_count": 34}, "username": "RomaNewsOficial", "id": "986298297919909889"}, {"location": "Everywhere", "verified": false, "name": "Black Women Radicals", "public_metrics": {"followers_count": 68489, "following_count": 2855, "tweet_count": 64155, "listed_count": 436}, "username": "blkwomenradical", "id": "1036779185660993536"}, {"verified": false, "name": "Resultado do Bicho", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 920, "tweet_count": 18705, "listed_count": 6}, "username": "deubicho", "id": "3345759274"}, {"verified": false, "name": "@olegarioboticario", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 257, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "username": "olegariobotica1", "id": "1108473896137867265"}, {"verified": false, "name": "La escritora", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 541, "tweet_count": 12520, "listed_count": 0}, "username": "Laescritora12", "id": "1160898851013890048"}, {"location": "Almirante Brown, Argentina", "verified": false, "name": "Teresa Bonelli", "public_metrics": {"followers_count": 5371, "following_count": 5774, "tweet_count": 79956, "listed_count": 5}, "username": "TeresaBonelli4", "id": "1082804055741730816"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "charitines \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 120, "tweet_count": 31781, "listed_count": 6}, "username": "charitines", "id": "3064446585"}, {"verified": false, "name": "Carlos Biel \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2294, "tweet_count": 32921, "listed_count": 4}, "username": "Carlosb73214369", "id": "1079098023228178435"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "morenita", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 92492, "listed_count": 6}, "username": "laizne", "id": "614502358"}, {"location": "Bogota ", "verified": false, "name": "Jaime Angulo Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 3878, "tweet_count": 40262, "listed_count": 0}, "username": "Jaimeangulo23", "id": "870284682"}, {"verified": false, "name": "Domines", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 756, "tweet_count": 5985, "listed_count": 1}, "username": "domines2011", "id": "279104729"}, {"verified": false, "name": "LARUBIA", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 101, "tweet_count": 15838, "listed_count": 2}, "username": "auxiguillen66", "id": "2769573036"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "@elitediario", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 423, "tweet_count": 34446, "listed_count": 4}, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}, {"location": "campamento dignidad", "verified": false, "name": "Hermogenesconhache", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 319, "tweet_count": 257405, "listed_count": 2}, "username": "Hermogenesconh1", "id": "871721177995247616"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "traplev", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "username": "traplev", "id": "2249631302"}, {"location": "ibiza / baleares /espa\u00f1a", "verified": false, "name": "m c men\u00e9ndez gil", "public_metrics": {"followers_count": 5586, "following_count": 6111, "tweet_count": 278362, "listed_count": 53}, "username": "eivitanit", "id": "305478399"}, {"verified": false, "name": "noe Bah", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 3825, "tweet_count": 259963, "listed_count": 44}, "username": "noebah", "id": "266892247"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "Elite Radio Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 757, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}, {"verified": false, "name": "Rep\u00fablica ciudadana", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 4919, "listed_count": 2}, "username": "Repblicaciudad1", "id": "1086861786719182848"}, {"location": "SP", "verified": false, "name": "Kiko Dinucci", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 620, "tweet_count": 7317, "listed_count": 77}, "username": "kikodinucci", "id": "53992022"}, {"verified": false, "name": "A. Onerom \ud83d\udc9c\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83d\udc9c\u23f3\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 353, "tweet_count": 33062, "listed_count": 1}, "username": "DesdelosAlpes", "id": "2921908510"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3b Rosa \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3", "public_metrics": {"followers_count": 21319, "following_count": 21368, "tweet_count": 716809, "listed_count": 126}, "username": "rosarobco", "id": "255989017"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "DebatesPopulares", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1262, "tweet_count": 18076, "listed_count": 0}, "username": "JairDesventura", "id": "150347474"}, {"verified": false, "name": "Cosasdesolohoy \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1275, "tweet_count": 126842, "listed_count": 0}, "username": "cosasdemanana", "id": "755494698584801280"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Paula66", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 550, "tweet_count": 15664, "listed_count": 2}, "username": "Paula6613", "id": "1103747428644241408"}, {"verified": false, "name": "extremoduro", "public_metrics": {"followers_count": 25003, "following_count": 21018, "tweet_count": 18191, "listed_count": 12}, "username": "extremofrase", "id": "2846854557"}, {"verified": false, "name": "Peluquita", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1040, "tweet_count": 68519, "listed_count": 0}, "username": "peluquita66", "id": "704508268861853696"}, {"location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "verified": false, "name": "Maria Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3846, "tweet_count": 140674, "listed_count": 10}, "username": "MariaMarilo287", "id": "1570910438"}, {"location": "\u3164\u2315\u3164 \ua5c3:\u3164\ud835\udc2f. \ud835\udc50. \ud835\udc2d\u00b9\u2076\u3164\u3164\u0f05", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \u1da0\u02e1\u02b8 \u1d34\u1da4\u1d4d\u02b0 \u1d61\u00b9 VIU O LOUIS E AGORA O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1520, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "username": "wooyanderland", "id": "1156061419663712256"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Pasaporte a la Verdad", "public_metrics": {"followers_count": 5000, "following_count": 2994, "tweet_count": 25598, "listed_count": 73}, "username": "davidnesher", "id": "52241413"}, {"verified": false, "name": "Frank Estein", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1790, "tweet_count": 109090, "listed_count": 4}, "username": "JoaqunRubio", "id": "300795971"}, {"verified": false, "name": "FRAESMA", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 3295, "tweet_count": 264527, "listed_count": 40}, "username": "2012financiero", "id": "976410283"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Rodr\u00edguez Victoriano", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1008, "tweet_count": 24405, "listed_count": 17}, "username": "manelvictoriano", "id": "281243190"}, {"verified": false, "name": "Encarniansa\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1780, "tweet_count": 94046, "listed_count": 11}, "username": "encarniansa", "id": "1716680065"}, {"location": "Vieja y decadente Europa", "verified": false, "name": "Hilario Sanchez Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1131, "tweet_count": 54812, "listed_count": 12}, "username": "BolteruelaHila", "id": "87539066"}, {"verified": false, "name": "\u00a9\ufe0f\u0117\u00e7i\u0141i\u00c5\ud83d\udd3b\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 7706, "following_count": 2936, "tweet_count": 243359, "listed_count": 52}, "username": "Mcpey9E", "id": "760428876946341888"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "CASSIANO BOVO", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 68, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "username": "cassianobovo", "id": "880262553737326592"}, {"verified": false, "name": "C\u00edrculoPlayasAlacant", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1843, "tweet_count": 24687, "listed_count": 13}, "username": "CPlayasAlicante", "id": "810437449960878080"}, {"verified": false, "name": "Fabi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1029, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "username": "Vequin3", "id": "973059059040571393"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": false, "name": "laverdaddeoaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 351, "tweet_count": 51400, "listed_count": 18}, "username": "laverdaddeoax", "id": "698347850078367744"}, {"verified": false, "name": "Podem VDM", "public_metrics": {"followers_count": 5668, "following_count": 6017, "tweet_count": 20162, "listed_count": 12}, "username": "PodemVdm", "id": "3024842087"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Ana Torres", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 231, "tweet_count": 2303, "listed_count": 1}, "username": "antodeinca", "id": "2570029439"}, {"verified": false, "name": "Apivila Nova", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1961, "tweet_count": 8641, "listed_count": 0}, "username": "ApiVillanueva", "id": "1127726229203898368"}, {"location": "Pindamonhangaba, Brasil", "verified": false, "name": "O Bom Selvagem", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1263, "tweet_count": 25406, "listed_count": 34}, "username": "luizcarioca", "id": "9780022"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "\u2728 question \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 974, "tweet_count": 286527, "listed_count": 26}, "username": "soamazingnat_", "id": "66205613"}, {"verified": false, "name": "Lydia \ud83c\udf19\u2652 \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 454, "tweet_count": 46269, "listed_count": 9}, "username": "Fleabege", "id": "177180192"}, {"verified": false, "name": "Sietemares\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1738, "tweet_count": 16350, "listed_count": 0}, "username": "Sietemares2", "id": "815283160338563072"}, {"verified": false, "name": "Anistia Internacional Pinda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 195, "listed_count": 1}, "username": "AnistiaPinda", "id": "1169615645245394944"}, {"location": "Laputa = NeverLand", "verified": false, "name": "SpeculaThor\u262f\ufe0f\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1542, "tweet_count": 101021, "listed_count": 146}, "username": "SpeculaThor", "id": "471812789"}, {"verified": false, "name": "Adela Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 153, "tweet_count": 12234, "listed_count": 1}, "username": "AdelaRo90101767", "id": "4756448728"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ingenier\u00eda Clim\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 146, "tweet_count": 2684, "listed_count": 6}, "username": "LGI_vlc", "id": "2611238231"}, {"verified": false, "name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2406, "tweet_count": 46411, "listed_count": 3}, "username": "ADentuuu", "id": "1050805506217046016"}, {"location": "Asturies", "verified": false, "name": "Ap\u00f3stata \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 3578, "tweet_count": 120997, "listed_count": 10}, "username": "apostata4", "id": "1350411709"}, {"verified": false, "name": "Tomy Alaniz", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 915, "tweet_count": 28179, "listed_count": 0}, "username": "alaniz_tomy", "id": "1042509361929768962"}, {"verified": false, "name": "youinfebruary", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 738, "tweet_count": 15326, "listed_count": 0}, "username": "youinfebruary", "id": "1102638918464344064"}, {"verified": false, "name": "nmeyer", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 153, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}, "username": "meyer_nathalya", "id": "1062169491814137856"}, {"location": "Phobos y Deimos", "verified": false, "name": "Joe Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1428, "tweet_count": 79629, "listed_count": 3}, "username": "Esclavizado", "id": "4174913962"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias \u00c9nfasis", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3690, "tweet_count": 86337, "listed_count": 40}, "username": "enfasisnoticias", "id": "3872706554"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Inma G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 5001, "tweet_count": 190273, "listed_count": 51}, "username": "InmaGR85", "id": "235693899"}, {"verified": false, "name": "Aline Wagner", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 731, "tweet_count": 12721, "listed_count": 0}, "username": "hi_lowcura", "id": "837423364679561217"}, {"verified": false, "name": "paloma armenteros \ud83d\udd3b\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udded #SaharaLibre", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 285, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}, "username": "hartamilveces", "id": "1590707192"}, {"location": "off", "verified": false, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 241, "tweet_count": 20573, "listed_count": 0}, "username": "xsarinha_x", "id": "1061418392551391233"}, {"verified": false, "name": "Soluma", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 111, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "username": "Soluma2245", "id": "1443247813"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carmen Pi\u00f1ero", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 747, "tweet_count": 23354, "listed_count": 16}, "username": "Carmenupyd", "id": "729224467986186240"}, {"location": "CASTELL\u00d3", "verified": false, "name": "Conxa", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 506, "tweet_count": 37823, "listed_count": 8}, "username": "Conxa77", "id": "1878581173"}, {"verified": false, "name": "L\u00ec\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 647, "tweet_count": 83984, "listed_count": 0}, "username": "Leonor37892084", "id": "943178762312650752"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UnionGC Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 866, "tweet_count": 44298, "listed_count": 27}, "username": "UnionGCAndaluci", "id": "1312561494"}, {"verified": false, "name": "MinutoUno", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 500, "tweet_count": 47296, "listed_count": 25}, "username": "MinutoUnoTam", "id": "2925481419"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Armando Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 94, "tweet_count": 15514, "listed_count": 4}, "username": "aortiz52", "id": "254838310"}, {"verified": false, "name": "Antonio, \u2665\ufe0f Tetuan", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3974, "tweet_count": 203877, "listed_count": 53}, "username": "tono58", "id": "859624363"}, {"location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "verified": false, "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 50, "tweet_count": 18992, "listed_count": 0}, "username": "toscar1317", "id": "1126181354"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "verified": false, "name": "Libertad BajoPalabra", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 23, "tweet_count": 72266, "listed_count": 25}, "username": "lbajopalabra", "id": "3273096642"}, {"location": "Andaluc\u00eda.", "verified": false, "name": "Asun Vizca\u00edno", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 334, "tweet_count": 7914, "listed_count": 3}, "username": "AsunVizcaino", "id": "1219817731"}, {"verified": false, "name": "maimemPperez", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "username": "MaimemP", "id": "1029720161417404417"}, {"location": "VALLEKAS", "verified": false, "name": "RRC", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2893, "tweet_count": 188622, "listed_count": 39}, "username": "RRIHUETE", "id": "472401880"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JmMARCELINO", "public_metrics": {"followers_count": 10768, "following_count": 10753, "tweet_count": 64459, "listed_count": 4}, "username": "MARCELI21540333", "id": "1070008217458130949"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 124, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "username": "camposs_16", "id": "1143647871612411904"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "sad_vibe_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 216, "tweet_count": 1271, "listed_count": 1}, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds P\u00e9rez Gimeno", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 3760, "tweet_count": 26495, "listed_count": 1}, "username": "JosLusPrezGime1", "id": "982006750420357123"}, {"verified": false, "name": "Rita Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 5046, "following_count": 5343, "tweet_count": 163524, "listed_count": 42}, "username": "ripaji", "id": "44567953"}, {"location": "Hunucma, Yucatan", "verified": false, "name": "Dario Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1008, "tweet_count": 2678, "listed_count": 1}, "username": "MrPhantton", "id": "461336898"}, {"verified": false, "name": "Henar Ortiz \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 7780, "following_count": 7587, "tweet_count": 81070, "listed_count": 89}, "username": "HenarOrtiz", "id": "494093834"}, {"location": "Catalonia - Spain", "verified": false, "name": "Ovi #CCOOseMueve\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2852, "tweet_count": 43457, "listed_count": 59}, "username": "ovihuertas", "id": "70748585"}, {"location": "Manresa", "verified": false, "name": "Joan Gil Oliveras", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 4809, "tweet_count": 97159, "listed_count": 35}, "username": "JoanGilOliveras", "id": "148368811"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Observ. Renta B\u00e1sica", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 4904, "tweet_count": 42841, "listed_count": 74}, "username": "rentabasicattac", "id": "873189512167526400"}, {"verified": false, "name": "mike", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 436, "tweet_count": 14655, "listed_count": 1}, "username": "michaelverdec", "id": "320021521"}, {"location": "Un lugar llamado MUNDO", "verified": false, "name": "Luisfer", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 501, "tweet_count": 14839, "listed_count": 8}, "username": "luisferperez77", "id": "2749652501"}, {"location": "peru", "verified": false, "name": "Americo Aquije", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Manuel Del \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2019, "tweet_count": 12487, "listed_count": 6}, "username": "DelAguila2021", "id": "1880232974"}, {"verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 1577, "tweet_count": 91617, "listed_count": 10}, "username": "elena_elnmrl15", "id": "4256026096"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "L'irridente", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 4446, "tweet_count": 82741, "listed_count": 5}, "username": "IrridenteL", "id": "821662290151931904"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M. Dolores Ayuso\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 3592, "tweet_count": 248763, "listed_count": 20}, "username": "baldasano", "id": "238698933"}, {"location": "Burujon (Toledo)", "verified": false, "name": "tio chab\u00f3 #StopTTIP \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 3645, "tweet_count": 499961, "listed_count": 58}, "username": "tio_chabo", "id": "503300363"}, {"location": "BH/MG", "verified": false, "name": "victor\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 254, "tweet_count": 38425, "listed_count": 4}, "username": "vichrodrigues", "id": "51861931"}, {"location": "Los Lagos, Chile", "verified": false, "name": "#Chilo\u00e9Primero", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 315, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}, "username": "ChiloePrimero", "id": "947296313770692608"}, {"verified": false, "name": "MonySalvaT", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2869, "tweet_count": 25311, "listed_count": 9}, "username": "MonicaSalvadorT", "id": "778417362"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tatiana Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 15, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "username": "TatianaGX", "id": "172518095"}, {"location": "043/013", "verified": false, "name": "Cau\u00ea Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 16664, "following_count": 14412, "tweet_count": 34976, "listed_count": 8}, "username": "caue_nascim", "id": "718994449158811648"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "Gabrela", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1498, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "username": "gabrela_spi", "id": "76128027"}, {"verified": false, "name": "Leandro Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1099, "tweet_count": 75669, "listed_count": 1}, "username": "_CjsdeBoedo", "id": "214311628"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658447, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"location": "Zona Centro, de tu Coraz\u00f2n ", "verified": false, "name": "Drakarlys", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 604, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "username": "karlitacharls", "id": "161753362"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}, {"location": "Bahia-Brasil", "verified": false, "name": "Bruna Alves", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 337, "tweet_count": 6601, "listed_count": 2}, "username": "bruhjaponesinha", "id": "295983105"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Eyshila Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1219680, "following_count": 552, "tweet_count": 22014, "listed_count": 2102}, "username": "Eyshila1", "id": "67324742"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 22454, "following_count": 727, "tweet_count": 84871, "listed_count": 43}, "username": "guarda_la_moto", "id": "2714741474"}, {"location": "en un lugar de Lima", "verified": false, "name": "ChicaDeHumo", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 873, "tweet_count": 5245, "listed_count": 1}, "username": "dlcsofix", "id": "130390768"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2232, "tweet_count": 19956, "listed_count": 2}, "username": "MRodrigues222", "id": "960775766"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Orson Cranston", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1428, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "username": "thejournalistVe", "id": "562967971"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Pablo Sep\u00falveda Allende", "public_metrics": {"followers_count": 7543, "following_count": 3642, "tweet_count": 11882, "listed_count": 42}, "username": "SepulvedAllende", "id": "1368668850"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "rare breed", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 142, "tweet_count": 10314, "listed_count": 0}, "username": "tiagotresmann", "id": "728410998495916032"}, {"location": "V\u0454\u0e01\u0454z\u0e21\u0454\u0e43\u0e04", "verified": false, "name": "La Abeja Reina\ud83c\udf38\ud83d\udc1d\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1612, "tweet_count": 44324, "listed_count": 1}, "username": "EmperatrizIV", "id": "81288451"}, {"location": "Iberoam\u00e9rica", "verified": true, "name": "OIJ", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Plano Informativo", "public_metrics": {"followers_count": 160670, "following_count": 793, "tweet_count": 327476, "listed_count": 525}, "username": "Planoinforma", "id": "168693277"}, {"location": "San Juan de Lurigancho, Peru", "verified": false, "name": "Walter Sanoni Tello", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 67, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "username": "SanoniTello", "id": "781338510489948160"}, {"verified": false, "name": "Diablotin", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2924, "tweet_count": 126620, "listed_count": 5}, "username": "diablotin2022", "id": "73947704"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PINZ\u00d3N \u2b1b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 4919, "tweet_count": 58956, "listed_count": 3}, "username": "Pinzon2018", "id": "393992291"}, {"location": "Joinville", "verified": false, "name": "felpson", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 4465, "tweet_count": 94773, "listed_count": 23}, "username": "felpson1985", "id": "15763696"}, {"location": "Joinville, SC", "verified": false, "name": "Vitor Forcellini", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 2549, "tweet_count": 39282, "listed_count": 10}, "username": "VitorForcellini", "id": "61534881"}, {"location": "Merida Yucatan Mexico", "verified": false, "name": "Jose Luis Bolio Och", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 128, "tweet_count": 14637, "listed_count": 0}, "username": "JoseLuisBolioOc", "id": "795487796"}, {"location": "CDMX", "verified": true, "name": "Carlos Bravo Regidor", "public_metrics": {"followers_count": 108503, "following_count": 7094, "tweet_count": 33014, "listed_count": 719}, "username": "carlosbravoreg", "id": "334479182"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "id": "1172051228358074369", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "author_id": "108670198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/yDoDbTvRKS", "expanded_url": "https://medium.com/@jaimesrr/m%C3%A1s-miedo-que-la-muerte-b09ce4fceab4", "display_url": "medium.com/@jaimesrr/m%C3\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579378194851192832/IRSnCAe8?format=png&name=orig", "width": 450, "height": 608}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579378194851192832/IRSnCAe8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00e1s miedo que la muerte", "description": "Albert Camus escribi\u00f3 en El mito de S\u00edsifo que el \u00fanico problema filos\u00f3fico serio es el suicidio. Es f\u00e1cil estar de acuerdo con esta\u2026", "unwound_url": "https://leololozone.medium.com/m%C3%A1s-miedo-que-la-muerte-b09ce4fceab4"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 189, "tag": "suicidio"}, {"start": 190, "end": 212, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 213, "end": 242, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432310006153219"], "created_at": "2019-09-10T14:36:41.000Z", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 lo que hasta ahora se me ha ocurrido sobre la depresi\u00f3n y el suicidio, a partir de todo lo que hasta ahora he visto, vivido, pensado, hablado, le\u00eddo y o\u00eddo al respecto.\n\n#suicidio #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/yDoDbTvRKS", "id": "1171432310006153219", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 27, "like_count": 310, "quote_count": 20}, "author_id": "458727413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Cuzero"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172234997606035458"], "created_at": "2019-09-12T19:46:17.000Z", "text": "@djmangueira Eu gosto muito dele. Descendente esta o Cruzeiro... o cara voltou de contusao voando, sendo lembrado em selecao... Fase ruim por conta do Cuzero como um todo, mestre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172233793719209985"}], "id": "1172234997606035458", "in_reply_to_user_id": "17560312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931641182614155264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/a02b2VJ4Kp", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172181309881495553"], "created_at": "2019-09-12T16:12:57.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a. https://t.co/a02b2VJ4Kp", "id": "1172181309881495553", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "3067949663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171538652394065920"], "created_at": "2019-09-10T21:39:15.000Z", "text": "Todos tenemos un amigo que no sabemos todav\u00eda bien de que labura, no?", "id": "1171538652394065920", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 112, "like_count": 4478, "quote_count": 341}, "author_id": "196881578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TCzy96JtF5", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199204829224960"], "created_at": "2019-09-12T17:24:03.000Z", "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, les dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha https://t.co/TCzy96JtF5", "id": "1172199204829224960", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "896038494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172222378430087170"], "created_at": "2019-09-12T18:56:08.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1172222378430087170", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "720025572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171966936038744065"], "created_at": "2019-09-12T02:01:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber.. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "id": "1171966936038744065", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "author_id": "3393435665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "id": "1130300890257268736", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5808, "quote_count": 314}, "author_id": "2808152951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.313, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepngeno"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nt8MOZYiZl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCzfhg", "display_url": "dlvr.it/RCzfhg"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2wTcVEXV5R", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1172232549768167425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wTcVEXV5R", "media_key": "3_1172232547583123456"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 273, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172232549768167425"], "created_at": "2019-09-12T19:36:33.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s que maestro la llamara \u201csucia\u201d por tener la menstruaci\u00f3n: Kenia. La madre de Jackline Chepngeno dijo que su hija Con unos 200 padres enojados que protestaban a las afueras de la escuela por el suicidio de la menor, la\u2026 https://t.co/nt8MOZYiZl #Mundo https://t.co/2wTcVEXV5R", "id": "1172232549768167425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172172310180257792"], "created_at": "2019-09-12T15:37:11.000Z", "text": "E se Lula for condenado em segunda inst\u00e2ncia a mais 10 anos de pris\u00e3o em regime fechado? Os lulopetistas v\u00e3o continuar gritando Lula Livre? E se ele for condenado uma terceira vez e uma quarta vez nos outros processos a que responde? \u00c9 uma t\u00e1tica paralisante e, a rigor, suicida.", "id": "1172172310180257792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "25673896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Tulc\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 244, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "RadCanaveral"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/N0gdoc5px2", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1172221608573972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N0gdoc5px2", "media_key": "3_1172221600856444928"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "RadCanaveral"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172221608573972480"], "created_at": "2019-09-12T18:53:04.000Z", "text": "#Catamayo: El psicorrehabilitador,Jorge Tulc\u00e1n, explica las se\u00f1ales de alerta que presenta una persona con intento suicida, as\u00ed como recomienda mantener el di\u00e1logo en la familia y prestar la mayor atenci\u00f3n ante eventos traum\u00e1ticos. #RadCanaveral https://t.co/N0gdoc5px2", "id": "1172221608573972480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "426630121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172230492432846848"], "created_at": "2019-09-12T19:28:23.000Z", "text": "@cherriejjm o gajo \u00e9 giro mas a personagem em si pqp burro sempre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172230372228259840"}], "id": "1172230492432846848", "in_reply_to_user_id": "2451615847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3418856421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IsTjIFoZwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Facezia_/status/1172229968773992448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IsTjIFoZwQ", "media_key": "3_1172229949652160512"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172229968773992448"], "created_at": "2019-09-12T19:26:18.000Z", "text": "Basta.\nLa faccio finita con 4 compresse. \nVi ho voluto bene. https://t.co/IsTjIFoZwQ", "id": "1172229968773992448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1076068826352099328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mAKRV8SE8g", "expanded_url": "https://www.avvenire.it/attualita/pagine/nato-bimbo-della-donna-evacuata-dalla-ocean-viking", "display_url": "avvenire.it/attualita/pagi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.avvenire.it/attualita/pagine/nato-bimbo-della-donna-evacuata-dalla-ocean-viking"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "OceanViking"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172229550371147777"], "created_at": "2019-09-12T19:24:38.000Z", "text": "Questo medico dice cose ovvie, scontate che, per\u00f2, fanno riflettere.\n\u00abStiamo perdendo una grande occasione di accoglienza e comprensione\u00bb.\nL'accoglienza \u00e8 un'occasione che abbiamo per diventare migliori.\n\n#OceanViking, nato il bimbo della donna evacuata.\nhttps://t.co/mAKRV8SE8g", "id": "1172229550371147777", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 220, "quote_count": 10}, "author_id": "572817456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213250169221121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Javi_Gutierrez_", "id": "521409451"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "lhermoso_", "id": "234931002"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:19:52.000Z", "text": "@Javi_Gutierrez_ @lhermoso_ Lo que es de verdad es una nueva oportunidad para la derecha de gobernar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172205269356548096"}], "id": "1172213250169221121", "in_reply_to_user_id": "521409451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3330938721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/gZ016QPxrw", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN34lc", "display_url": "bit.ly/2UN34lc"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/33MNoTPyVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172171952049524736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33MNoTPyVZ", "media_key": "3_1172171946718576641"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172171952049524736"], "created_at": "2019-09-12T15:35:45.000Z", "text": "Aus\u00eancia confirmada: James Gunn desmente presen\u00e7a de Zatanna no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida  e pede para f\u00e3s pegarem leve nos rumores https://t.co/gZ016QPxrw https://t.co/33MNoTPyVZ", "id": "1172171952049524736", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 440, "quote_count": 23}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206455841284096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DeymorPlay", "id": "637095675"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "NestotorEdu", "id": "835693426809020421"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "InvictosSomos", "id": "4488217998"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:52:52.000Z", "text": "@DeymorPlay @vaisin98 @NestotorEdu @ELBAYERNMIVIDA @InvictosSomos Como tambi\u00e9n se suicidan los pobres,solo que como no cantan en su banda favorita t importa un carajo. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172199223032369152"}], "id": "1172206455841284096", "in_reply_to_user_id": "637095675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651115641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "El caballero oscuro"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 218, "end": 246, "probability": 0.7441, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man: Un nuevo universo"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qw0xc7J1zF", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172228491124887553"], "created_at": "2019-09-12T19:20:25.000Z", "text": "2009: 'El caballero oscuro', Oscar a mejor actor secundario a Heath Ledger (8 nom.)\n\n2018: 'Logan', nominada a mejor guion adaptado\n\n2019: 'Black Panther' gana 3 Oscar (7 nominaciones, incluida mejor pel\u00edcula)\n\n2019: 'Spider-Man: Un nuevo universo', Oscar a mejor pel\u00edcula animada https://t.co/Qw0xc7J1zF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}], "id": "1172228491124887553", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 12, "like_count": 884, "quote_count": 5}, "author_id": "31389492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QKiaSwy7tq", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47595", "display_url": "espaciodc.com/?p=47595"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172227244783284224"], "created_at": "2019-09-12T19:15:28.000Z", "text": "James Gunn desmiente que Zatanna vaya a estar en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/QKiaSwy7tq", "id": "1172227244783284224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aBPsOVcBFM", "expanded_url": "https://twitter.com/valeyarsabal_/status/1172225518684508160", "display_url": "twitter.com/valeyarsabal_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225641216925703"], "created_at": "2019-09-12T19:09:06.000Z", "text": "el espejo es un arma suicida https://t.co/aBPsOVcBFM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172225518684508160"}], "id": "1172225641216925703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "999812332736872448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8237, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/lg033Gki6z", "expanded_url": "http://lucidez.pe/politica/jorge-del-castillo-hay-que-diferenciar-coimas-por-obras-y-aportes-a-campana/", "display_url": "lucidez.pe/politica/jorge\u2026", "unwound_url": "https://lucidez.pe/politica/jorge-del-castillo-hay-que-diferenciar-coimas-por-obras-y-aportes-a-campana/"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 132, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "Odebrecht"}]}, "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171972054876217344"], "created_at": "2019-09-12T02:21:26.000Z", "text": "Ahora que ya salieron los codinomes y que pronto sabremos qui\u00e9nes son los congresistas que recibieron dinero de #Odebrecht @JorgeDCG dice que los aportes no son delito.  https://t.co/lg033Gki6z", "id": "1171972054876217344", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 158, "like_count": 915, "quote_count": 31}, "author_id": "425964813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jRXCl8YkJA", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_15072_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chi\u2026", "unwound_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/chica-suicida-reto-ballena-azul-guipuscoa-espana_814017102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172187082191790082"], "created_at": "2019-09-12T16:35:53.000Z", "text": "Una ni\u00f1a, primera v\u00edctima mortal del juego de la Ballena Azul en Espa\u00f1a https://t.co/jRXCl8YkJA", "id": "1172187082191790082", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1079105415458246656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}, {"start": 260, "end": 268, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 124, "tag": "OEA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171949369903452160"], "created_at": "2019-09-12T00:51:18.000Z", "text": "- 11 de sept/ 1973 golpe de Estado en Chile. Se suicida Allende.\n- El 11 de sept/ 2001 se aprueba  Carta Democr\u00e1tica de #OEA.\n-  11 de sept/ 2001 ataque terrorista a Washington y New York.\n- 11 Septiembre 2019 OEA aprueba proyecto de consulta sobre el TIAR en Venezuela.", "id": "1171949369903452160", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "author_id": "3105852154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "id": "1171562465659949057", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "author_id": "3985463174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PapaFrancisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172122188528459776"], "created_at": "2019-09-12T12:18:01.000Z", "text": "#PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "id": "1172122188528459776", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "author_id": "290102129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QvkaeW2El4", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1172198151987630082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvkaeW2El4", "media_key": "3_1172198142994997248"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 217, "end": 223, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 187, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172198151987630082"], "created_at": "2019-09-12T17:19:52.000Z", "text": "Um ano e seis meses se passaram... \u00e9 tempo demais! Queremos saber quem matou, quem mandou matar a vereadora e defensora de direitos humanos Marielle, e por qu\u00ea! Exija #Justi\u00e7aParaMarielle! Pressione @wilsonwitzel e o @MP_RJ. Assine e compartilhe a peti\u00e7\u00e3o https://t.co/rUUwUAKfIr https://t.co/QvkaeW2El4", "id": "1172198151987630082", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "274590714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172169402621603844"], "created_at": "2019-09-12T15:25:38.000Z", "text": "*Entramos a un centro comercial, explota un globo*\nYo: Listo, ya empezamos con los atentados.\nMi sobrino: Menos mal que no te entienden.\n\nYo me r\u00edo, \u00e9l se r\u00ede, los de seguridad se r\u00eden, el terrorista suicida se r\u00ede, le disparan al terrorista suicida.", "id": "1172169402621603844", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "622003010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hd1Xbxl0c5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRohon/status/1169059968764522497", "display_url": "twitter.com/CesarRohon/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169404250117607424"], "created_at": "2019-09-05T00:17:54.000Z", "text": "As\u00ed una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os a la que nadie adopta decide dejar de podrirse en una casa de beneficencia de Guayaquil y se suicida con baigon. Nadie me lo cuenta, lleg\u00f3 muerta a la emergencia. O un ni\u00f1o sale de 18 a\u00f1os y se hace basuquero y se prostituye y muere en la calle. Indolente. https://t.co/hd1Xbxl0c5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169059968764522497"}], "id": "1169404250117607424", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "336117114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "Amatitlan"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Azueta"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.7275, "type": "Place", "normalized_text": "Acatlan de Osorio"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/vw4SxKRSzb", "expanded_url": "http://informativotv.mx/noticias/4230/hombre-se-suicida-prendiendose-fuego-y-termino-con-quemaduras-de-tercer-grado-amatitlan-de-azueta-en-el-municipio-de-acatlan-de-osorio-", "display_url": "informativotv.mx/noticias/4230/\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/BVmLRaTFDl", "expanded_url": "https://twitter.com/lnformativoTV/status/1172212090913751046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BVmLRaTFDl", "media_key": "3_1172212086908342272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NoSoyBot"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212090913751046"], "created_at": "2019-09-12T18:15:15.000Z", "text": "#NoSoyBot Hombre se suicida prendi\u00e9ndose fuego y termino con quemaduras de tercer grado Amatitlan de Azueta, en el municipio de Acatlan de Osorio.\nhttps://t.co/vw4SxKRSzb https://t.co/BVmLRaTFDl", "id": "1172212090913751046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869611300988624898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172224533543247872"], "created_at": "2019-09-12T19:04:42.000Z", "text": "Es incre\u00edble lo mucho que afecta el clima a mi humor ayer estaba nublado y estaba re suicida y hoy que hay sol estoy de buen humor", "id": "1172224533543247872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138161173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "id": "1171608353900027904", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "1164849072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172225518684508160"], "created_at": "2019-09-12T19:08:37.000Z", "text": "confirmado que mi autoestima se va a la bosta cuando me miro al espejo", "id": "1172225518684508160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "999812332736872448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/0LFuJI6Ais", "expanded_url": "https://twitter.com/DesInfoCAT/status/1172224906102226944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LFuJI6Ais", "media_key": "3_1172224898875502592"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172224906102226944"], "created_at": "2019-09-12T19:06:11.000Z", "text": "\u00daLTIMA HORA | Amancio Ortega se su\u00efcida estavellant-se contra una piscina de monedes d'or. La policia encara no ent\u00e9n qu\u00e8 l'ha emp\u00e8s a saltar. https://t.co/0LFuJI6Ais", "id": "1172224906102226944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "348228016"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1172224740548849666"], "created_at": "2019-09-12T19:05:31.000Z", "text": "S'il ne s'occupe pas de toi\npasse son temps cach\u00e9\nou encore \u00e0 se toiletter\nviens pour se coller \u00e0 toi\n\nque quand il a besoin de toi\nn'arr\u00eate pas de te d\u00e9ranger\nquand tu es bien occup\u00e9e\nsoit c'est un gros matou\n\nsoit c'est un ou une ados\nmais si c'est ton conjoint\n...", "id": "1172224740548849666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185834011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ft1Z65YXib", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/?p=222749", "display_url": "cinepop.com.br/?p=222749"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172147761787150337"], "created_at": "2019-09-12T13:59:38.000Z", "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios dando r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida. #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/Ft1Z65YXib", "id": "1172147761787150337", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "41677967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 224, "end": 247, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/lDzDhW5tCA", "expanded_url": "https://twitter.com/SHINeeFiveBR/status/1171378635674013696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDzDhW5tCA", "media_key": "7_1171378560365297664"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172173675396771841"], "created_at": "2019-09-12T15:42:36.000Z", "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios e dar um r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/lDzDhW5tCA", "id": "1172173675396771841", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "41677967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIDRX7", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172204366184554497"], "created_at": "2019-09-12T17:44:34.000Z", "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIDRX7", "id": "1172204366184554497", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "102601082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/a5wE6BXnXO", "expanded_url": "https://twitter.com/karembq/status/1171953502433796098", "display_url": "twitter.com/karembq/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171969357145993217"], "created_at": "2019-09-12T02:10:43.000Z", "text": "Y qu\u00e9 dir\u00e1 ahora el fiscal P\u00e9rez? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/a5wE6BXnXO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171953502433796098"}], "id": "1171969357145993217", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 516, "like_count": 326, "quote_count": 40}, "author_id": "224916991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172221036366053379"], "created_at": "2019-09-12T18:50:48.000Z", "text": "Quindi diego non si \u00e8 suicidato...ma tiene la faccia da depresso\n\ud83e\udd28 #upas", "id": "1172221036366053379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "upas"}]}, "author_id": "540937911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6059, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828542107648"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/bdWirffjp8", "expanded_url": "https://twitter.com/pi_elia/status/1172102157052592129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdWirffjp8", "media_key": "3_1172101828546301952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172102157052592129"], "created_at": "2019-09-12T10:58:25.000Z", "text": "Encuesta del CIS. \n\nVeremos si Iglesias se lo cree o sigue pensando lo mismo que la derecha.  Es la hora de la verdad, antes del domingo sabremos si se suicida s\u00f3lo o arrastra a UP y a la izquierda. https://t.co/bdWirffjp8", "id": "1172102157052592129", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1121032196238848000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "id": "1171590181364875264", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "105352833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FM4TpasKEU", "expanded_url": "http://bit.ly/31jELO2", "display_url": "bit.ly/31jELO2"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/lAAaXUgZnN", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172213284004515841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAAaXUgZnN", "media_key": "3_1172212421735473153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172213284004515841"], "created_at": "2019-09-12T18:20:00.000Z", "text": "\u00a1Sucedi\u00f3 en la CDMX! Ni\u00f1o se suicida en su casa porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/FM4TpasKEU\ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://t.co/lAAaXUgZnN", "id": "1172213284004515841", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "148372339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/TvYQgN7n2a", "expanded_url": "https://twitter.com/O_RPGista/status/1004778163883462657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvYQgN7n2a", "media_key": "3_1004775198103662592"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1004778163883462657"], "created_at": "2018-06-07T17:32:36.000Z", "text": "Quando uma aldeia se rebelava ou n\u00e3o pagava sua cota, a vila inteira era queimada, homens degolados e mulheres estupradas.  N\u00e3o existe n\u00famero exatos de mortos, mas as perspectivas passam de 8 milh\u00f5es e v\u00e3o at\u00e9 20 Milh\u00f5es. \n\nHitler matou 6 Milh\u00f5es. https://t.co/TvYQgN7n2a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1004778161723330561"}], "id": "1004778163883462657", "in_reply_to_user_id": "53738068", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 9, "like_count": 2263, "quote_count": 36}, "author_id": "53738068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9837, "type": "Other", "normalized_text": "IT 2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172006455827992576"], "created_at": "2019-09-12T04:38:08.000Z", "text": "Quiero ir a ver IT 2, alguien buena persona que me acompa\u00f1e? :c", "id": "1172006455827992576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "757878273003163648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172219489125093376"], "created_at": "2019-09-12T18:44:39.000Z", "text": "@Cooperativa Nadie mat\u00f3 a Allende  profe, se peg\u00f3 el tiro solito!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172217147944243200"}], "id": "1172219489125093376", "in_reply_to_user_id": "7668952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "author_id": "560914371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/MqQWFdpayG", "expanded_url": "https://twitter.com/Alessia36564281/status/1172112248791273474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MqQWFdpayG", "media_key": "3_1172112245628788736"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172112248791273474"], "created_at": "2019-09-12T11:38:31.000Z", "text": "\"Nel suo isolamento accumula ricchezza e pensa: come sono forte adesso, e sicuro! E non sa, il folle, che quanto pi\u00f9 accumula tanto pi\u00f9 sprofonda in un' impotenza suicida.\"  ~ Fed\u00f6r Dostoevskij https://t.co/MqQWFdpayG", "id": "1172112248791273474", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1075010871418634240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8432, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Gustavo"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/PuZgl9AkVb", "expanded_url": "https://twitter.com/slaoqeucolocove/status/1172212554271207431/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuZgl9AkVb", "media_key": "3_1172212551578509314"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172212554271207431"], "created_at": "2019-09-12T18:17:06.000Z", "text": "A comunidade LGBT possui preconceito dentro dela mesma\n\nEntre homens que usam maquiagem e aqueles que n\u00e3o usam\n\nSe perderam na luta por direitos que at\u00e9 se contradizem\n\nPaulo Gustavo, n quis agradar essa classe hip\u00f3crita q defende uma ideologia q j\u00e1 matou milh\u00f5es https://t.co/PuZgl9AkVb", "id": "1172212554271207431", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "909572685444894723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172205319935672320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "angels_blaus", "id": "1938977653"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:48:21.000Z", "text": "@angels_blaus Adopt\u00e9 un chihuahua de unos 8 a\u00f1os, abandonado a 600 km de mi casa, d\u00f3nde apareci\u00f3 por sus propios medios y que las ha debido pasar putas y es un defensor de territorio suicida. Llevaba chip, por eso s\u00e9 la distancia. El due\u00f1o no se quiso hacer cargo de \u00e9l.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172148464714756099"}], "id": "1172205319935672320", "in_reply_to_user_id": "1938977653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "287708476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172218780321271810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nikiiiok", "id": "998218148695498754"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:41:50.000Z", "text": "@nikiiiok Flaca la concha de tu hermana", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172152970206699520"}], "id": "1172218780321271810", "in_reply_to_user_id": "998218148695498754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011798228004757505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hruqd492Ax", "expanded_url": "http://bit.ly/32CAuFD", "display_url": "bit.ly/32CAuFD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/nino-de-8-anos-se-suicida-despues-de-que-familiar-le-quitara-el-celular/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172212574970163201"], "created_at": "2019-09-12T18:17:11.000Z", "text": "Enojado porque su abuelo le quit\u00f3 el celular, un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se quit\u00f3 la vida con la agujeta de sus zapatos; familiares creyeron que era una rabieta \nhttps://t.co/hruqd492Ax", "id": "1172212574970163201", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "31023547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019s"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulMacca14", "id": "1146684686288265216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171884134811279365"], "created_at": "2019-09-11T20:32:04.000Z", "text": "@PaulMacca14 Si ahora que el PSC empieza a comerle  terreno a C\u2019s en Catalu\u00f1a le da por aplicar el 155 se vuelven a hundir en la miner\u00eda. Esto no lo va a hacer, ser\u00eda suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171841430324764673"}], "id": "1171884134811279365", "in_reply_to_user_id": "1146684686288265216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919504172185202688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8302, "type": "Organization", "normalized_text": "GEIN"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gMjNSdJRBc", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1172199075376238592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gMjNSdJRBc", "media_key": "3_1172199066958217216"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gMjNSdJRBc", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1172199075376238592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gMjNSdJRBc", "media_key": "3_1172199066937253891"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/gMjNSdJRBc", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1172199075376238592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gMjNSdJRBc", "media_key": "3_1172199067025313792"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 169, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172199075376238592"], "created_at": "2019-09-12T17:23:32.000Z", "text": "Hace 2 a\u00f1os, una ley que promov\u00ed en el Congreso,\nreconoci\u00f3 a 84 polic\u00edas, hombres y mujeres del GEIN, que entregaron todo para pacificar el Per\u00fa. El presidente @ppkamigo les entreg\u00f3 la Medalla de \u201cH\u00e9roes de la Pacificaci\u00f3n\u201d. Hoy, algunos de ellos han regresado al servicio. https://t.co/gMjNSdJRBc", "id": "1172199075376238592", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 129, "like_count": 559, "quote_count": 14}, "author_id": "68038314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6523, "type": "Other", "normalized_text": "L8"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kZiZafiGIR", "expanded_url": "http://www.entrecomillas.org/rescatan-a-joven-suicida-en-la-linea-8-del-metro/", "display_url": "entrecomillas.org/rescatan-a-jov\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/31B5ZwmYlc", "expanded_url": "https://twitter.com/EntreComillasM/status/1172185602868969472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31B5ZwmYlc", "media_key": "3_1171933612360400897"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "L8"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "M\u00e1sDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172185602868969472"], "created_at": "2019-09-12T16:30:00.000Z", "text": "Rescatan a joven suicida en la #L8 del @MetroCDMX \n\n#M\u00e1sDetalles aqu\u00ed \n\nhttps://t.co/kZiZafiGIR https://t.co/31B5ZwmYlc", "id": "1172185602868969472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042903202595786752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Mq4S5eOQMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SiSiClaroSi/status/1172139646685515777", "display_url": "twitter.com/SiSiClaroSi/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172214723368181760"], "created_at": "2019-09-12T18:25:43.000Z", "text": "Que asco me da la hipersexualizacion. D\u00e9jense de joder!!!! \n\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/Mq4S5eOQMQ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172139646685515777"}], "id": "1172214723368181760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "168184153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171958701705461760"], "created_at": "2019-09-12T01:28:23.000Z", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida / depresivo y ocupas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "id": "1171958701705461760", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "101823090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Justi\u00e7aParaMarielle"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/7PByg0yfto", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1172216157291581442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PByg0yfto", "media_key": "3_1172216143509106688"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 230, "end": 236, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172216157291581442"], "created_at": "2019-09-12T18:31:25.000Z", "text": "#Justi\u00e7aParaMarielle - Em mar\u00e7o de 2019, as autoridades se comprometeram a mobilizar recursos e empreender todos os esfor\u00e7os para descobrir quem mandou matar Marielle e o porqu\u00ea. Seguimos sem respostas!  Pressione @wilsonwitzel e @MP_RJ &gt;&gt;&gt; https://t.co/rUUwUAKfIr https://t.co/7PByg0yfto", "id": "1172216157291581442", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "274590714"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210622555197446"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:09:25.000Z", "text": "@jazzzzzzzzzzzb Verdade \ud83d\ude01\ud83d\udd25\ud83d\udc94\nEu de princ\u00edpio depois de 3h no p\u00e9 come\u00e7o a sentir dem\u00f4nios nos dedos dos cantos \ud83d\ude00\ud83d\udc94, por ter uma do n\u00famero exato... enquanto isso \u00e9 suicida...\nBut ela \u00e9 a melhor sapatilha for me\ud83d\ude0c\u2764\ud83d\ude3b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172209128468602880"}], "id": "1172210622555197446", "in_reply_to_user_id": "1084569815283650564", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "859119645621719040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172215972700143618"], "created_at": "2019-09-12T18:30:41.000Z", "text": "@blogsuperheroes @Arrowverso Tambi\u00e9n en mexico parece antes de la pel\u00edcula y parece ese mismo nombre \"Aves de presa y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172212950377148422"}], "id": "1172215972700143618", "in_reply_to_user_id": "108919585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2444118739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Sep\u00falveda"}, {"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cy8qJ53AQd", "expanded_url": "http://bit.ly/2UL8zAE", "display_url": "bit.ly/2UL8zAE"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/L9iSVk2bZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1171806856278417409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9iSVk2bZ9", "media_key": "3_1171797913506320384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171806856278417409"], "created_at": "2019-09-11T15:25:00.000Z", "text": "Pablo Sep\u00falveda, nieto de Salvador Allende: \"Venezuela es una de las democracias m\u00e1s vibrantes de Am\u00e9rica Latina\" https://t.co/cy8qJ53AQd https://t.co/L9iSVk2bZ9", "id": "1171806856278417409", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 1022, "like_count": 114, "quote_count": 492}, "author_id": "3222731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "Estela"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "VC"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Otto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yasmiin_almeid", "id": "3676767089"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "garotacomenta2", "id": "1072990179940548608"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "12_thalytta", "id": "983124502329602049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172215974591905792"], "created_at": "2019-09-12T18:30:41.000Z", "text": "@yasmiin_almeid @justsmilebr @AngeliliCristin @elianamessias96 @garotacomenta2 @Martha_Biancoli @12_thalytta Antes dos mist\u00e9rios serem revelados, pens\u00e1vamos que a chave pra entender tanto sobre Estela como VC estavam nelas. Que esse peregrino poderia ser o Otto e que as hist\u00f3rias contassem sobre ele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172209081786011648"}], "id": "1172215974591905792", "in_reply_to_user_id": "3676767089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1060983718192517120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6117, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/5ND4zvZlol", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1172170337754275842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ND4zvZlol", "media_key": "16_1172170327352401921"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172170337754275842"], "created_at": "2019-09-12T15:29:21.000Z", "text": "O \u00faltimo filme da DC proibido na China foi esquadr\u00e3o suicida. \n\nProvavelmente Birds of Prey tamb\u00e9m vai ser. https://t.co/5ND4zvZlol", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172169220974620673"}], "id": "1172170337754275842", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172214309071544320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zombiesuck", "id": "128684032"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:24:04.000Z", "text": "@zombiesuck \u00e9 tanta propaganda sobre isso, parece que querem dizer ''somos contra o suic\u00eddio mas se vc quiser se matar a gente vai te entender''", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172207686483660800"}], "id": "1172214309071544320", "in_reply_to_user_id": "128684032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "25514410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/AhnZKwk0am", "expanded_url": "https://twitter.com/direitaminas/status/1172157530010726403/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AhnZKwk0am", "media_key": "7_1172157479096111104"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172157530010726403"], "created_at": "2019-09-12T14:38:27.000Z", "text": "Reporter da @redeglobo zomba do atentado de 11 de setembro nos EUA que matou mais de 3000 pessoas. Muitas morreram queimadas, asfixiadas, soterradas e se atiraram do alto das torres pra fugir das chamas. Um completo DESRESPEITO e IRRESPONSABILIDADE. Abutres! https://t.co/AhnZKwk0am", "id": "1172157530010726403", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "919972230217584641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.6391, "type": "Organization", "normalized_text": "dem\u00f3cratas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172077178042880000"], "created_at": "2019-09-12T09:19:10.000Z", "text": "Llegar\u00e1 el d\u00eda en el que ... quien ceda sea valorado como un ganador por los dem\u00f3cratas. \n\nCeder por el inter\u00e9s general tendr\u00e1 recompensa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171727495823011845"}], "id": "1172077178042880000", "in_reply_to_user_id": "284488502", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 27, "like_count": 103, "quote_count": 3}, "author_id": "284488502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171991378274004995"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-12T03:38:13.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @JorgeDCG @AlanGarciaPeru Y el que se termino metiendo a una embajada fue el cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171990663052824576"}], "id": "1171991378274004995", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1450463096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172113004390952961"], "created_at": "2019-09-12T11:41:31.000Z", "text": "@CcarvajalA2012 recordar al borracho suicida !!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172094741602848768"}], "id": "1172113004390952961", "in_reply_to_user_id": "432459828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "251179016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172214724018233345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kamiquase", "id": "14624835"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}]}, "created_at": "2019-09-12T18:25:43.000Z", "text": "@kamiquase @fsouzajrJuca \u00e9 uma forma de marcar territ\u00f3rio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172214577121116160"}], "id": "1172214724018233345", "in_reply_to_user_id": "14624835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14298702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171787609456160770"], "created_at": "2019-09-11T14:08:31.000Z", "text": "@AntonioMaestre No hay ninguna duda que Pablo Iglesias es torpe para negociar.\nCada uno se suicida pol\u00edticamente como le da la gana, faltar\u00eda mas.\n\nEl pueblo... ya si eso, despu\u00e9s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171784413904015360"}], "id": "1171787609456160770", "in_reply_to_user_id": "94208950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1104851276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172210451381391360"], "created_at": "2019-09-12T18:08:44.000Z", "text": "to rebelde hoje \nacabei de pegar carona com um desconhecido kkkkkkkkkkk", "id": "1172210451381391360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919966840071376896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/p7QwHvdqm4", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosGaleanaB/status/1172211926950141952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7QwHvdqm4", "media_key": "3_1172211922718121986"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 43, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172211926950141952"], "created_at": "2019-09-12T18:14:36.000Z", "text": "Apenas fue el #DiaMundialPrevencionSuicidio y hoy nos encontramos con notas as\u00ed. \n\nRepitan: NADIE SE SUICIDA POR BERRINCHE. \n\nLa pregunta aqu\u00ed es \u00bfen serio fue porque le quitaron el celular? \n\nAdi\u00f3s, la salud mental no es un tema superficial. https://t.co/p7QwHvdqm4", "id": "1172211926950141952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126727483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/45Z7XDKBg1", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1171747647025287168", "display_url": "twitter.com/bromera/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 80, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "bromera", "id": "41825913"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1172176013381525505"], "created_at": "2019-09-12T15:51:54.000Z", "text": "Aquest dissabte em trobareu signant llibres d\u2019Un turista se su\u00efcida a @LaSetmana amb @bromera :) https://t.co/45Z7XDKBg1", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171747647025287168"}], "id": "1172176013381525505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "306123056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SK99x5WyFL", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883126664159238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SK99x5WyFL", "media_key": "16_1171883099887677440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171883126664159238"], "created_at": "2019-09-11T20:28:04.000Z", "text": "Nos cinemas, Harley \u00e9 interpretada pela atriz Margot Robbie, onde participou do filme Esquadr\u00e3o Suicida em 2016 (dispon\u00edvel na Netflix) https://t.co/SK99x5WyFL", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883094292480000"}], "id": "1171883126664159238", "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1042571329994612736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Secret Six"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/g39uSImCqB", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883094292480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g39uSImCqB", "media_key": "3_1171883070007533568"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171883094292480000"], "created_at": "2019-09-11T20:27:56.000Z", "text": "Ao longo de sua carreira criminosa, Harley j\u00e1 participou dos grupos: Esquadr\u00e3o Suicida, Gotham City Sirens e Secret Six. https://t.co/g39uSImCqB", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883064923971589"}], "id": "1171883094292480000", "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1042571329994612736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "id": "1170392078565724161", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "author_id": "960910880388108289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Baron"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172196481266343937"], "created_at": "2019-09-12T17:13:14.000Z", "text": "*ganamos la tf y hacemos un ace*\n\nEl mid: Good job team vamos a pushear mid\n\nEl jungla: baron.... Baron tenia que ser...", "id": "1172196481266343937", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 16, "like_count": 1638, "quote_count": 21}, "author_id": "2222127930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "id": "1171430574520561667", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "author_id": "956024810588524556"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172207090955366402"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Salvini"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Morani"}]}, "created_at": "2019-09-12T17:55:23.000Z", "text": "@hollygo666 @AlessiaMorani Il giorno in cui #Salvini smette di fare politica la #Morani si suicida!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172165770505334784"}], "id": "1172207090955366402", "in_reply_to_user_id": "1295060040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1059030612051402757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Abanto"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/PMqpYB1ptp", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1171557514074349570", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171899714255708161"], "created_at": "2019-09-11T21:33:59.000Z", "text": "Con tremendo rabo de paja, abogado Abanto, ud es el menos indicado para decir qu\u00e9 o c\u00f3mo hacer su trabajo a los fiscales. Est\u00e1 acostumbrado a leguleyadas q solo escribe para taperloverssss y vdas del cobarde suicida, ese level, \u00a1\u00a1\u00a1Channn!!! https://t.co/PMqpYB1ptp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171557514074349570"}], "id": "1171899714255708161", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Valentine"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "CoG"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Jem"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "CoHF"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Jace"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Clary"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172211777712656384"], "created_at": "2019-09-12T18:14:01.000Z", "text": "Recordatorio de que Alec lleg\u00f3 a sentir el dolor de perder a su parabatai en tres ocasiones: cuando Jace muri\u00f3 a manos de Valentine en CoG, cuando Jem toc\u00f3 a Jace en CoHF cur\u00e1ndolo y en el mismo libro cuando Jace pasa el fuego celestial a la espada de Clary.", "id": "1172211777712656384", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "632412517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Z2HFfZxtWT", "expanded_url": "https://twitter.com/VictoriaCrist/status/553802721590259714", "display_url": "twitter.com/VictoriaCrist/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172182731897413633"], "created_at": "2019-09-12T16:18:36.000Z", "text": "Me abandonou pra caralho mas nunca deixou de ser meu amorzinho \ud83d\udc95 @gegeanzinhoo https://t.co/Z2HFfZxtWT", "id": "1172182731897413633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2624128149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wBbwcak1NF", "expanded_url": "http://bit.ly/2kcvzL5", "display_url": "bit.ly/2kcvzL5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.guatevision.com/noticias/nacional/video-54-ninos-se-han-suicidado-en-guatemala-en-2019"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172005681303609344"], "created_at": "2019-09-12T04:35:03.000Z", "text": "[#VIDEO] \"Por cada ni\u00f1o que suicida, 20 m\u00e1s lo est\u00e1n intentando\". El suicidio infantil es una realidad en el pa\u00eds y la cifra de casos va en aumento. https://t.co/wBbwcak1NF", "id": "1172005681303609344", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "author_id": "43971175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172186889073451012"], "created_at": "2019-09-12T16:35:07.000Z", "text": "estoy en el colegio y me despejo aaaaa pero vuelvo a mi casa sola y soy una yegua suicida", "id": "1172186889073451012", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3027504951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 295, "end": 300, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tangoromeoxxx", "id": "2790010807"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Riromx", "id": "967266241151987712"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "arnol_rp", "id": "1389951220664750087"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "tatclouthier", "id": "33937794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172210628695592962"], "created_at": "2019-09-12T18:09:27.000Z", "text": "@tangoromeoxxx @Riromx @arnol_rp @tatclouthier Tambi\u00e9n conoces de la hiperinflaci\u00f3n que vive Venezuela desde noviembre 2017 \u00f3sea sabes de todo eso y as\u00ed podemos pasar d\u00edas hablando compa\u00f1ero como decimos los llaneros cuando salga a bailar joropo hay que llevar alpargatas\nSaludos libre Dios que M\u00e9xico sea una Vzla", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172129927451144194"}], "id": "1172210628695592962", "in_reply_to_user_id": "2790010807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71413401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Bolton"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "FakeNews"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadONada"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "FakeNews"}, {"start": 232, "end": 246, "tag": "LibertadONada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172207519055396865"], "created_at": "2019-09-12T17:57:05.000Z", "text": "A todos los que dec\u00edan que Bolton era muy radical para Trump y tal: #FakeNews\n\nSus an\u00e1lisis son absurdos, sobretodo por el tufo de superioridad moral y arrogancia que los acompa\u00f1a. Carentes de informaci\u00f3n y habladores de gamelote.\n\n#LibertadONada", "id": "1172207519055396865", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 6, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "author_id": "52379357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Pmi5twKIYN", "expanded_url": "https://t.co/Pmi5twKIYN", "display_url": "t.co/Pmi5twKIYN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172209128468602880"], "created_at": "2019-09-12T18:03:29.000Z", "text": "Mesmo se for do teu tamanho sempre aperta! https://t.co/Pmi5twKIYN", "id": "1172209128468602880", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "author_id": "1084569815283650564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "amor propio"}, {"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara de Regil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172194861124063233"], "created_at": "2019-09-12T17:06:47.000Z", "text": "Seg\u00fan los est\u00e1ndares de \"amor propio\" de Barbara de Regil, vengo siendo algo as\u00ed como una suicida en potencia...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1172194861124063233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1151471455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Estalin"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171754543757045760"], "created_at": "2019-09-11T11:57:08.000Z", "text": "Gente que tem como foto de perfil o Lenin, o Che, o Estalin, ponham o Brad Pitt.Sempre \u00e9 mais agrad\u00e1vel pr as vistinhas e, que se saiba, ainda n\u00e3o matou ningu\u00e9m.", "id": "1171754543757045760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "339064364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172141417084477442"], "created_at": "2019-09-12T13:34:25.000Z", "text": "No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Bueno la verdad los c\u00e1rteles de drogas son asi los capos mandan a sus sicarios a pelear hasta morir. Ojal\u00e1 la coalici\u00f3n puede exterminarlos a todos q no quede ni 1.", "id": "1172141417084477442", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3100457096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171841860492582912"], "created_at": "2019-09-11T17:44:05.000Z", "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "id": "1171841860492582912", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 22}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xH6TjmtWcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hollygo666/status/1172165770505334784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xH6TjmtWcO", "media_key": "3_1172165749152145408"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172165770505334784"], "created_at": "2019-09-12T15:11:12.000Z", "text": "@AlessiaMorani Salvini...Salvini...Salvini...Salvini.... https://t.co/xH6TjmtWcO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172105566996586496"}], "id": "1172165770505334784", "in_reply_to_user_id": "429312499", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 13, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "1295060040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6728, "type": "Other", "normalized_text": "TuitConCausa"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5BsQS0MTUN", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/nino-de-8-anos-se-suicida-despues-de-que-familiar-le-quitara-el-celular/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/nino-d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "TuitConCausa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206533964251136"], "created_at": "2019-09-12T17:53:10.000Z", "text": "#TuitConCausa .... extreme precauciones ...\n\nhttps://t.co/5BsQS0MTUN", "id": "1172206533964251136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274218280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "AMBIENTE"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/c2Quo9fNMk", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/xcry", "display_url": "twitch.tv/xcry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xCryboy", "id": "2993869862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172206854249897984"], "created_at": "2019-09-12T17:54:27.000Z", "text": "@xCryboy EST\u00c1 EN DIRECTO!!! JUEGUITO DE TERROR PARA ENTRAR EN AMBIENTE Y LUEGO SORPRESA!!! :D pasen a saludar \u2665\n\n\ud83d\udd34CREADOR DEL ESCUADR\u00d3N SUICIDA, \u00daNETE! https://t.co/c2Quo9fNMk", "id": "1172206854249897984", "in_reply_to_user_id": "2993869862", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1054412470213922817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172124197130293248"], "created_at": "2019-09-12T12:26:00.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "id": "1172124197130293248", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "82794341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto #Pinochet"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.7853, "type": "Place", "normalized_text": "Casa de la Moneda"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.5564, "type": "Place", "normalized_text": "Torres Gemelas"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CFMLr7MUKA", "expanded_url": "https://twitter.com/DPalomino10/status/1171783993836134400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFMLr7MUKA", "media_key": "3_1171783982754750465"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CFMLr7MUKA", "expanded_url": "https://twitter.com/DPalomino10/status/1171783993836134400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFMLr7MUKA", "media_key": "3_1171783984881262594"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Pinochet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171783993836134400"], "created_at": "2019-09-11T13:54:09.000Z", "text": "MEMORIA: 11 de septiembre de 1973, el general Augusto #Pinochet toma el poder en Chile por la v\u00eda armada. El presidente Allende se suicida en la Casa de la Moneda. En 2001 el Mundo se estremeci\u00f3 con el ataque terrorista a las Torres Gemelas en New York. #11-9 https://t.co/CFMLr7MUKA", "id": "1171783993836134400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153219029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/cAoc2tDMai", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCz4Y5", "display_url": "dlvr.it/RCz4Y5"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/O7lxO5s5tU", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1172181478563672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7lxO5s5tU", "media_key": "3_1172181476370108416"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172181478563672064"], "created_at": "2019-09-12T16:13:37.000Z", "text": "Kevin, de 8 a\u00f1os se suicida porque le quitaron el celular para que conviviera con su familia https://t.co/cAoc2tDMai https://t.co/O7lxO5s5tU", "id": "1172181478563672064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "317827089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/rhDGgW74wn", "expanded_url": "https://twitter.com/angels_blaus/status/1172148464714756099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rhDGgW74wn", "media_key": "3_1172148424667467781"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172148464714756099"], "created_at": "2019-09-12T14:02:26.000Z", "text": "El colmo de la chuler\u00eda. Paseando por zona de chalets, y entre las rejas de una puerta, un pastor alem\u00e1n defiende su territorio (l\u00f3gico), mi abuelete gru\u00f1e, y sin pens\u00e1rselo, se lanza contra las rejas (il\u00f3gico). Resultado: le han hincado el colmillo \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fNada grave https://t.co/rhDGgW74wn", "id": "1172148464714756099", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1938977653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "Crisstina"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "NVM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "mardel217", "id": "1369101656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172190620544307200"], "created_at": "2019-09-12T16:49:56.000Z", "text": "@capcentral @mardel217 Yo creo que est\u00e1 va a ser la \u00faltima mentira de la Crisstina en su reputisima vida NVM.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172172600312770561"}], "id": "1172190620544307200", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1082804055741730816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2q0u4gau2Z", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172177147978498048"], "created_at": "2019-09-12T15:56:24.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/2q0u4gau2Z", "id": "1172177147978498048", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079030132608827399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2q0u4gau2Z", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 155, "username": "Suicidios", "id": "7258082"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 111, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "suicidios"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "SuicidePreventionDay"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "menores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172178793647288320"], "created_at": "2019-09-12T16:02:57.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/2q0u4gau2Z\n#SuicidePrevention #suicidios\n#SuicidePreventionDay @suicidios\n#menores", "id": "1172178793647288320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079030132608827399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/boUfDh5whq", "expanded_url": "https://elitediario.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-su-abuelo-le-quitara-el-movil/", "display_url": "elitediario.com/nino-de-8-anos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172177168769699842"], "created_at": "2019-09-12T15:56:29.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que su abuelo le quitara el movil https://t.co/boUfDh5whq", "id": "1172177168769699842", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988855852798005249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171886290100527105"], "created_at": "2019-09-11T20:40:38.000Z", "text": "Nunca hab\u00eda estado un alma tan rota.....", "id": "1171886290100527105", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 4, "like_count": 467, "quote_count": 10}, "author_id": "2846854557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/McAHabVq4R", "expanded_url": "https://twitter.com/pocologicos/status/1171957112966209536", "display_url": "twitter.com/pocologicos/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 111, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "19OPorArgentina"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "yovoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171959555372310530"], "created_at": "2019-09-12T01:31:46.000Z", "text": "La verdad no los puedo imaginar.Xq el pueblo, el verdadero pueblo trabajador \"no es suicida\"\n#MacriPichetto2019 \n#19OPorArgentina \nSi hay q salir antes, para q el \"new order\" no viole la Rep\u00fablica #yovoy \n\ud83d\ude4b\ud83d\udcaa\ud83d\udc96\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc96\ud83d\udcaa\ud83d\ude4b https://t.co/McAHabVq4R", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171957112966209536"}], "id": "1171959555372310530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1570910438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172201068127760387"], "created_at": "2019-09-12T17:31:27.000Z", "text": "@_soamazingnat At\u00e9 porque ter condi\u00e7\u00f5e$ e entender que deve s\u00e3o coisas bem diferentes. Mais dif\u00edcil ainda parece ser pra quem t\u00e1 ao redor reconhecer a dor do outro. Empatia mandou lembran\u00e7as pra essa mina a\u00ed", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172199310978625537"}], "id": "1172201068127760387", "in_reply_to_user_id": "66205613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177180192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172116423092711424"], "created_at": "2019-09-12T11:55:06.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouvir saber algo que n\u00e3o queria saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando", "id": "1172116423092711424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1127957771641606144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/OrR4rni2O3", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 207, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171952740408463360"], "created_at": "2019-09-12T01:04:41.000Z", "text": "\"La coima que recib\u00ed no fue coima, fue una propina para blindar a los coimeadores\". \"Otros se vendieron, yo me vend\u00ed cuando todav\u00eda me pod\u00eda vender sin que se pueda decir que me compraron\". Un capo @JorgeDCG, pero de la cosa nostra. https://t.co/OrR4rni2O3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "id": "1171952740408463360", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 42, "like_count": 598, "quote_count": 8}, "author_id": "1880232974"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1172196537436389381"], "created_at": "2019-09-12T17:13:27.000Z", "text": "Ormai Televisioni, cinema, e tutti i mezzi d'informazione, sono pieni di immagini e filmati con abbondante \ud83d\ude22presenza di negri....La societ\u00e0 \u00e8 diventata Bianco/Nera...Saranno contenti gli Juventini", "id": "1172196537436389381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "821662290151931904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/UbLG6tNCNp", "expanded_url": "https://twitter.com/DefendamsChiloe/status/1172134998683586560", "display_url": "twitter.com/DefendamsChilo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172146635364806658"], "created_at": "2019-09-12T13:55:09.000Z", "text": "\u00bfHemos perdido norte sobre c\u00f3mo hacer bien el trabajo? \u00bfNo hay recursos, faltan estrategias? Cada d\u00eda pagamos m\u00e1s por menos. El irrespeto por el otro y el medio ambiente es casi suicida. https://t.co/UbLG6tNCNp", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172134998683586560"}], "id": "1172146635364806658", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "778417362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HZhM6IBLhV", "expanded_url": "https://t.co/HZhM6IBLhV", "display_url": "t.co/HZhM6IBLhV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172134237543096320"], "created_at": "2019-09-12T13:05:54.000Z", "text": "Mas gente, o coringa \u00e9 isso. Eu n\u00e3o sei o que essas pessoas est\u00e3o esperando. https://t.co/HZhM6IBLhV", "id": "1172134237543096320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "76128027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.3129, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/r1VoRQ46fn", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172116186655539200"], "created_at": "2019-09-12T11:54:10.000Z", "text": "Lo siento. Hace dos a\u00f1os no era esa su posici\u00f3n. Recuerdo haberlo explicado muchas veces. Si aplauden la prisi\u00f3n de uno por recibir en campa\u00f1a (Humala) p\u00f3nganse en la cola, porque sera delito para todos.\nY como me insultaban por sostener que no era delito. Ahora pues. https://t.co/r1VoRQ46fn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "id": "1172116186655539200", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 140, "like_count": 2305, "quote_count": 32}, "author_id": "119174866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/JNTeJTplXg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2SyHB_l8Cj/?igshid=i66q9kahhr6g", "display_url": "instagram.com/p/B2SyHB_l8Cj/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2SyHB_l8Cj/?igshid=i66q9kahhr6g"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171965599762849792"], "created_at": "2019-09-12T01:55:47.000Z", "text": "Sobre o suic\u00eddio...\nConhe\u00e7o um jovem cuja m\u00e3e se matou porque n\u00e3o soube lidar com a morte do filho de 17 anos de idade. Conhe\u00e7o uma mulher cujo pai se matou com um tiro na cabe\u00e7a.  Conhe\u00e7o uma m\u00e3e cujo filho se jogou\u2026 https://t.co/JNTeJTplXg", "id": "1171965599762849792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "67324742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "SalvadorAllende"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OVOqtgZTOW", "expanded_url": "https://twitter.com/SepulvedAllende/status/1171821607351980032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVOqtgZTOW", "media_key": "7_1171819723153186817"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "11deSeptiembre"}, {"start": 72, "end": 88, "tag": "SalvadorAllende"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171821607351980032"], "created_at": "2019-09-11T16:23:37.000Z", "text": "#11deSeptiembre, se cumple un a\u00f1o m\u00e1s del golpe de Estado que asesin\u00f3 a #SalvadorAllende y que marc\u00f3 el comienzo de la \u00e9poca m\u00e1s oscura y sangrienta de nuestra historia, donde se instaur\u00f3 el modelo saqueador y explotador neoliberal, el cual que se mantiene hasta nuestro d\u00edas. https://t.co/OVOqtgZTOW", "id": "1171821607351980032", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 81, "like_count": 61, "quote_count": 14}, "author_id": "1368668850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "id": "1171409494263377922", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "author_id": "171454470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Humana"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8alynoKcYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1171990663052824576?s=19", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172124948405661696"], "created_at": "2019-09-12T12:28:59.000Z", "text": "@rmapalacios Que tal cambio de Jorge Del Castillo. Tendr\u00e1 que ir a la c\u00e1rcel igual que Humana y Nadine.\nhttps://t.co/8alynoKcYZ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172116186655539200"}], "id": "1172124948405661696", "in_reply_to_user_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "73947704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/RomBX2NlzF", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorForcellini/status/1172196617262379010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RomBX2NlzF", "media_key": "16_1172196608064315392"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1172196617262379010"], "created_at": "2019-09-12T17:13:46.000Z", "text": "@felipe__85 https://t.co/RomBX2NlzF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172179136355459078"}], "id": "1172196617262379010", "in_reply_to_user_id": "15763696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61534881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 90, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Granados Chapa"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EYvYhB9Rak", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosbravoreg/status/1024385462868226048", "display_url": "twitter.com/carlosbravoreg\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171861070199189504"], "created_at": "2019-09-11T19:00:25.000Z", "text": "Quiz\u00e1s hoy sea un buen d\u00eda para recuperar esta vieja columna de Miguel \u00c1ngel Granados Chapa... https://t.co/EYvYhB9Rak", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1024385462868226048"}], "id": "1171861070199189504", "public_metrics": {"retweet_count": 493, "reply_count": 31, "like_count": 750, "quote_count": 27}, "author_id": "334479182"}], "places": [{"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087322948715855872", "value": "1087322948715855872", "detail": "User has been suspended: [1087322948715855872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172232799404904449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172232799404904449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172232799404904449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "780510640905547776", "value": "780510640905547776", "detail": "User has been suspended: [780510640905547776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172208959400419328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172208959400419328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172208959400419328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "99346550", "value": "99346550", "detail": "User has been suspended: [99346550].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172222998797049856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172222998797049856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172222998797049856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "436290576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [436290576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "436290576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172178017340317701", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172178017340317701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172178017340317701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3373440393", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3373440393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3373440393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172198606687866881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172198606687866881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172198606687866881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119549876038250496", "value": "1119549876038250496", "detail": "User has been suspended: [1119549876038250496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172215267339964416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172215267339964416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172215267339964416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172137058216873984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172137058216873984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172137058216873984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172215652368683014", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172215652368683014].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172215652368683014", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172214032750841857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172214032750841857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172214032750841857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172214841307779078", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172214841307779078", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172214841307779078].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172214080544956416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172214080544956416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172214080544956416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172213607020605440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172213607020605440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172213607020605440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172212544053886976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172212544053886976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172212544053886976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172211193550966787", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172211193550966787", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172211193550966787].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2204652776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2204652776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2204652776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172202044951867392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172202044951867392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172202044951867392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2453873589", "value": "2453873589", "detail": "User has been suspended: [2453873589].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172191966907555846", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172191966907555846", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172191966907555846].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172236678888660993", "oldest_id": "1172197077469806592", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z71vethxpezzpvemqv3ri1x5dp"}}