{"data": [{"created_at": "2019-11-25T20:42:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065933035298816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065933035298816"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "841677571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:42:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065814705594368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065814705594368"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "4063871542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:42:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KrPQbhwDWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jojotohead/status/1199065750444630021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KrPQbhwDWJ", "media_key": "3_1199065709596282881"}]}, "id": "1199065750444630021", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065750444630021"], "text": "FALTAN POCOS D\u00cdAS\n\n\u00abLucas, un retrato suicida\u00bb. https://t.co/KrPQbhwDWJ", "author_id": "195838558"}, {"created_at": "2019-11-25T20:42:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Fog\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "id": "1199065721155796994", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065721155796994"], "text": "Torcida do @Botafogo matou a pau ontem. Isso \u00e9 o futebol. Que o Fog\u00e3o possa se reerguer e voltar a disputar grandes t\u00edtulos.  Essa massa merece!", "author_id": "56471816"}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065707947921409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065707947921409"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "559961472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065692307365893", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065692307365893"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1127360584247390209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065684413693953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065684413693953"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2505022975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199065565673000960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065565673000960"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1033683914706116608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065540117114880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065540117114880"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "993645037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065493740703745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065493740703745"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1539394638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:41:01.000Z", "id": "1199065475507982337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065475507982337"], "text": "@CayoOctaviano Escuadr\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CayoOctaviano", "id": "1074745012255158272"}]}, "author_id": "896056326924775430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198749158510931969"}], "in_reply_to_user_id": "1074745012255158272"}, {"created_at": "2019-11-25T20:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065403458236419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065403458236419"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1067513063253913600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:40:29.000Z", "id": "1199065341743304704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065341743304704"], "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "author_id": "164900959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "Joker"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Batman"}, {"start": 79, "end": 96, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cnUy8UIvdC", "expanded_url": "http://ver.ec/n57875", "display_url": "ver.ec/n57875"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OHayKNqV2F", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1199065221605863425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHayKNqV2F", "media_key": "3_1199065219739332613"}]}, "id": "1199065221605863425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065221605863425"], "text": "David Ayer aclara si la figura del #Joker vestido de #Batman se consider\u00f3 para #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/cnUy8UIvdC https://t.co/OHayKNqV2F", "author_id": "57083268"}, {"created_at": "2019-11-25T20:39:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "id": "1199065149765816320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065149765816320"], "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "author_id": "266699348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:39:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199065128005705729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199065128005705729"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2334079187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:39:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064990604517378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064990604517378"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "173595534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064985734918145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064985734918145"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "630288566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:38:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064934329528322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064934329528322"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2869435719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:38:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}]}, "id": "1199064894265602048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064894265602048"], "text": "@Malapalabrero a Ramos le prometieron el catalogo de putas A1 que Marcelo le dio al suicida", "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199062648068988928"}], "in_reply_to_user_id": "17942941"}, {"created_at": "2019-11-25T20:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064874170626048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064874170626048"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2992881221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:38:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064817195200512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064817195200512"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "276034118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:38:07.000Z", "id": "1199064744000458752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064744000458752"], "text": "Autismo suicida https://t.co/wsse5daCvd", "author_id": "135263264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199032652290052097"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/wsse5daCvd", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroCol/status/1199032652290052097", "display_url": "twitter.com/PublimetroCol/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064696890019842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064696890019842"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "934738069034557440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:55.000Z", "id": "1199064695354929153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064695354929153"], "text": "RT @Macaa_s2: Salir a la calle es literalmente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Macaa_s2", "id": "146545169"}]}, "author_id": "160350194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199030731282026497"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7064, "type": "Other", "normalized_text": "Doofy"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cb9wrOBhse", "expanded_url": "https://twitter.com/Andras1002/status/1199064663738195969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cb9wrOBhse", "media_key": "16_1199064653701275649"}]}, "id": "1199064663738195969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064663738195969"], "text": "@MijaelGLP @KeikoFujimori Cada d\u00eda eres mas imb\u00e9cil Doofy, digno representante apriston y amante del cobarde suicida... https://t.co/cb9wrOBhse", "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037248085188608"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064606452461571", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064606452461571"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "337415116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:28.000Z", "id": "1199064582440046593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064582440046593"], "text": "e eu que terminei a reda\u00e7\u00e3o q eu acabei de fazer com o tema sobre oq espero pro meu futuro, disse q a unica coisa q eu espero p meu futuro \u00e9 a morte kkkakkakaakkakakaa ele vai achar q eu sou suicida", "author_id": "1022420311474663425"}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064527326855169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064527326855169"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1533891409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064488718295040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064488718295040"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "604601832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:37:01.000Z", "id": "1199064469768421376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064469768421376"], "text": "@GabrielRivamar Solo vengo a decir que nadie cree que crep\u00fasculo o escuadr\u00f3n suicida est\u00e9n sobrevaloradas, todo el mundo sabe que son una poronga jajajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GabrielRivamar", "id": "1703638477"}]}, "author_id": "323619752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198967442501976064"}], "in_reply_to_user_id": "1703638477"}, {"created_at": "2019-11-25T20:36:57.000Z", "id": "1199064453263872002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064453263872002"], "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "author_id": "731803811354951680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130995429640998912"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:36:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064334313443330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064334313443330"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1831295708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:35:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064198426312705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064198426312705"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3368260786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:35:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064133993406464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064133993406464"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1095022273449390081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:35:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199064057652887552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199064057652887552"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1609224487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063924911624193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063924911624193"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1630589904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:34:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063894632869890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063894632869890"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "997108364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:34:26.000Z", "id": "1199063818523033607", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063818523033607"], "text": "Se a curiosidade matou o gato, isso quer dizer que curiosidade mata x9? Pq o gato tem 9 vidas. E se eu sou curioso e ainda n\u00e3o morri quer dizer que sou imortal, ou que tenho mais do que 9 vidas? \ud83e\udd14 So many unanswered question", "author_id": "760666527892922368"}, {"created_at": "2019-11-25T20:34:25.000Z", "id": "1199063816002265088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063816002265088"], "text": "@ZeusLaand Habl\u00f3 el suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZeusLaand", "id": "31100007"}]}, "author_id": "543788602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199061003209781248"}], "in_reply_to_user_id": "31100007"}, {"created_at": "2019-11-25T20:34:25.000Z", "id": "1199063814433640454", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063814433640454"], "text": "@PoliciaColombia @PITERALBEIRO Lo mismo dijeron del joven grafitero! Le pusieron un arma, trajeron el bus, el chofer y los testigos!\nAl final fue asesinado por la espalda por estar rayando paredes con pintura! O la cadete zapata, descubri\u00f3 la comunidad del anillo, la mataron y la hicieron pasar por suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PITERALBEIRO", "id": "72393847"}]}, "author_id": "586155090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198246616744022017"}], "in_reply_to_user_id": "69432342"}, {"created_at": "2019-11-25T20:33:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063574053838848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063574053838848"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3981661696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:33:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063557217882114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063557217882114"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "839892159323115520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063526221983750", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063526221983750"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "338977784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:33:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1199063458895015938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063458895015938"], "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "author_id": "3436440226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:32:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063439135723520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063439135723520"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1032266305771130880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:32:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4239, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "Dan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hdSmk3FIVF", "expanded_url": "https://twitter.com/Uruguay2030/status/1199063350572965888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdSmk3FIVF", "media_key": "16_1199063334580097024"}]}, "id": "1199063350572965888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063350572965888"], "text": "@Dmartinez_uy @LuisLacallePou Me hace acordar a un chiste de Argentinos: \"como se suicida un porte\u00f1o? Se trepa a lo mas alto de su ego y se lanza al vacio\". Pero ahora no tengo tiempo para golpeartelo, peque\u00f1o Dan ... https://t.co/hdSmk3FIVF", "author_id": "154505880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199012793418231809"}], "in_reply_to_user_id": "2497269751"}, {"created_at": "2019-11-25T20:32:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "f_elipx", "id": "953660700127309824"}]}, "id": "1199063242297020416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063242297020416"], "text": "@f_elipx Si se suicida, de seguro, despu\u00e9s lo pillan en EEUU \ud83d\ude02\ud83d\ude01", "author_id": "222972227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199047667390853120"}], "in_reply_to_user_id": "953660700127309824"}, {"created_at": "2019-11-25T20:31:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "shidu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "id": "1199063100298842113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063100298842113"], "text": "RT @psiquiatriacom: La relaci\u00f3n entre el trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico y la ideaci\u00f3n suicida entre los padres shidu: el papel del estig\u2026", "author_id": "80224511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199021208450281475"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:31:35.000Z", "id": "1199063100038795267", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063100038795267"], "text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "author_id": "864303259959349249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:31:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "JxC"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NaoBerlin_", "id": "2786246528"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "SergiEnGriego", "id": "1058474048496263168"}]}, "id": "1199063030388133888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063030388133888"], "text": "@NaoBerlin_ @SergiEnGriego \u00bf?\nNo soy diputado, no estoy negociando con nadie.\n\nSi rechazar a Vox, ERC, JxC y CUP para ti es suicida, pues vale, pero para m\u00ed es responsabilidad.", "author_id": "17790650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199062540317331462"}], "in_reply_to_user_id": "2786246528"}, {"created_at": "2019-11-25T20:31:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199063021303320576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199063021303320576"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "366850172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:31:10.000Z", "id": "1199062996628193280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062996628193280"], "text": "@nacho97cf @EsDeMamador_ Que suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "EsDeMamador_", "id": "1040762951794286592"}]}, "author_id": "39686755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199062929091571712"}], "in_reply_to_user_id": "291818104"}, {"created_at": "2019-11-25T20:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "id": "1199062989233643520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062989233643520"], "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "author_id": "1126254020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:30:57.000Z", "id": "1199062943771635712", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062943771635712"], "text": "Mds o envy se matou", "author_id": "988482465194004480"}, {"created_at": "2019-11-25T20:30:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062820752674816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062820752674816"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1342394563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062661331374080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062661331374080"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1051900999466708993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:35.000Z", "id": "1199062598613946369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062598613946369"], "text": "@JEstribou @sarajones1988 @Davorpikolo @ElenaDMorales @danillaortiz Si es posible circular a 300 lo que digo tiene sentido. Si es su\u00efcida se mueren todos y a otra cosa mariposa.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "sarajones1988", "id": "1099887301767897088"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Davorpikolo", "id": "1239233846"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "ElenaDMorales", "id": "944639874"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "danillaortiz", "id": "311002021"}]}, "author_id": "2884818270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199061454734934016"}], "in_reply_to_user_id": "912989130564493313"}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:21.000Z", "id": "1199062540317331462", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062540317331462"], "text": "@danidl @SergiEnGriego Lo tuyo es una estrategia suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "danidl", "id": "17790650"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "SergiEnGriego", "id": "1058474048496263168"}]}, "author_id": "2786246528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199060464434647040"}], "in_reply_to_user_id": "17790650"}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8257, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "minotauroborges", "id": "1487175033302749187"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "barbiehimitsu", "id": "861612986292719617"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "id": "1199062532499083266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062532499083266"], "text": "@minotauroborges @barbiehimitsu @evaldokkkk @insta_acabar Comunismo matou tanto como o nazismo , isso n\u00e3o \u00e9 a opini\u00e3o de um bosta qualquer na internet , \u00e9 um fato , assim como 1 + 1 sempre ser\u00e1 2 ! Vc n\u00e3o tem direito de opini\u00e3o contr\u00e1ria de um fato historicamente comprovado ! Agr se quiser defender esse movimento de loucos , fa\u00e7a isso!", "author_id": "1182755881093607425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199059207821176840"}], "in_reply_to_user_id": "1056626221646336006"}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062520604057601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062520604057601"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "571052466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:28:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062379818049538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062379818049538"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "936592047053725696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:28:39.000Z", "id": "1199062364601098243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062364601098243"], "text": "@ZahirAlexarder @DrDestino1 @carlosmciriaco @LuisinJimenezc @Farideraful Es la misma violencia, en ambas el hombre busca demostrar superioridad y dominio. \u00bfC\u00f3mo castigas a un hombre que luego de matar a la mujer va y se suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ZahirAlexarder", "id": "133368638"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DrDestino1", "id": "1886336239"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "Farideraful", "id": "40693873"}]}, "author_id": "234069837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199061652550934529"}], "in_reply_to_user_id": "133368638"}, {"created_at": "2019-11-25T20:28:18.000Z", "id": "1199062273794433024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062273794433024"], "text": "Adolescente suicida con necesidad de atenci\u00f3n https://t.co/Dhi96BGM69", "author_id": "1067553398533308417", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Dhi96BGM69", "expanded_url": "https://t.co/Dhi96BGM69", "display_url": "t.co/Dhi96BGM69"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T20:28:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062247345152001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062247345152001"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "760772597386731524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:27:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199062143854874625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062143854874625"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "791417062715486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:27:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062128495337476", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062128495337476"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1568872250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:27:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulianBuenas", "id": "1151989410495434752"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "girungaray10", "id": "805375878"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "MaxiMugueta", "id": "1569068534671491085"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "EngancheSup", "id": "881965817885319169"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "947FMRadio", "id": "1100754421150031874"}]}, "id": "1199062113878192128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062113878192128"], "text": "@JulianBuenas @girungaray10 @maximugueta @EngancheSup @947FMRadio Los goles fueron en minuto 88 y minuto 91. En el segundo, habia 6 jugadores de River en ataque inclu\u00eddos Pratto y \u00c1lvarez. Teniendo por lo menos 4 cambios defensivos en el banco, fue suicida. Si ganas 1 a 0 y faltan 5 minutos, mete dos cambios defensivos, siempre.", "author_id": "1518077390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199058869114298369"}], "in_reply_to_user_id": "1151989410495434752"}, {"created_at": "2019-11-25T20:27:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199062102935293952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062102935293952"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "337824757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Jbcud4CkhR", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1199062058324631552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062058324631552"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Jbcud4CkhR", "author_id": "256936982"}, {"created_at": "2019-11-25T20:27:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}]}, "id": "1199061988489519106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061988489519106"], "text": "juliana \u00e9 suicida no piloto \ud83d\ude02", "author_id": "800880244383170560"}, {"created_at": "2019-11-25T20:26:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199061902581780480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061902581780480"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "603886495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:26:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199061776098353152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061776098353152"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "867444095131807748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:26:08.000Z", "id": "1199061728996265985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061728996265985"], "text": "O papel do psic\u00f3logo como parte de uma equipe de ajuda \u00e9 muito importante.\nEu posso dizer que a terapia \u00e9 mais importante at\u00e9 que o aconselhamento pastoral, pois a pessoa com depress\u00e3o e/ou idea\u00e7\u00e3o suicida, precisa de uma escuta especializada.\nPra buscar entender +", "author_id": "270353765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199061727285010433"}], "in_reply_to_user_id": "270353765"}, {"created_at": "2019-11-25T20:25:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/y1n8JR2JmX", "expanded_url": "https://bit.ly/2pLqCvw", "display_url": "bit.ly/2pLqCvw"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/OgrJGB8MW7", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1199061525182455809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OgrJGB8MW7", "media_key": "3_1199061514306629632"}]}, "id": "1199061525182455809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061525182455809"], "text": "Coringa e Arlequina juntinhos! \n\nDiretor de #Esquadr\u00e3oSuicida revela fptos dos bastidores, confira: https://t.co/y1n8JR2JmX https://t.co/OgrJGB8MW7", "author_id": "856598997527662593"}, {"created_at": "2019-11-25T20:25:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199061519541178375", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061519541178375"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3406315155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:24:32.000Z", "id": "1199061325869129728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061325869129728"], "text": "Antes o jovem fumava pq era bonito\nHoje fuma pq \u00e9 tudo suicida", "author_id": "776844008823877633"}, {"created_at": "2019-11-25T20:24:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199061311499522048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061311499522048"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2573164845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:24:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199061253169254400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061253169254400"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1441016875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:24:13.000Z", "id": "1199061248635097088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061248635097088"], "text": "outra idol que provavelmente se suicidou?\n\nn vou repetir a mesma conversa, mas for\u00e7a a fam\u00edlia e amigos e cuidem um dos outros galera. depress\u00e3o \u00e9 uma parada s\u00e9ria", "author_id": "386763163", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}}, {"created_at": "2019-11-25T20:24:05.000Z", "id": "1199061215642890242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061215642890242"], "text": "Estoy al borde de presentarme a ingles el miercoles a rendir una mesa por el simple hecho de ser suicida, nada mas!", "author_id": "163236656"}, {"created_at": "2019-11-25T20:24:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199061201050832896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061201050832896"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2780591171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:23:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 106, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina del Norte"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "UngaUngaArmy"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/WXoIX7ZiuM", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/06/maestra-de-63-anos-acusada-de-violar-a-estudiante-de-17-mata-a-su-esposo-y-se-suicida-en-carolina-del-norte/", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/06/mae\u2026"}]}, "id": "1199061045882630145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061045882630145"], "text": "Maestra de 63 a\u00f1os acusada de violar a estudiante de 17 mata a su esposo y se suicida en Carolina del Norte\n#UngaUngaArmy\nhttps://t.co/WXoIX7ZiuM", "author_id": "630148282"}, {"created_at": "2019-11-25T20:23:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199061030657245186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061030657245186"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "328661842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:23:18.000Z", "id": "1199061016799326210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061016799326210"], "text": "@danijacomelima Mas a gente pode fazer esse rolezim de filminho, comidinhas e cafun\u00e9 mais vezes... sem a parte suicida kkkkkk", "author_id": "64492534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199060084355215361"}], "in_reply_to_user_id": "1032318781387890688"}, {"created_at": "2019-11-25T20:22:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199060927842279426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060927842279426"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "981167689614876673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:22:54.000Z", "id": "1199060917071360000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060917071360000"], "text": "En verdad mi instinto suicida se ha visto bastante reducido \u00faltimamente, I like it", "author_id": "1913551454"}, {"created_at": "2019-11-25T20:22:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199060852814569473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060852814569473"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3827869187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:22:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5297, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Gringo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/aO8oM6og3q", "expanded_url": "http://www.imparcialcoahuila.com/2019/11/25/llamas-a-mi-dijo-suicida-gringo/", "display_url": "imparcialcoahuila.com/2019/11/25/lla\u2026"}]}, "id": "1199060813438312448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060813438312448"], "text": "#PiedrasNegras \nLlamas a mi dijo suicida Gringo!!! https://t.co/aO8oM6og3q", "author_id": "1137792174227988480"}, {"created_at": "2019-11-25T20:22:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199060762519572481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060762519572481"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "428409810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:21:38.000Z", "id": "1199060595145936898", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060595145936898"], "text": "@itwcarol Uma amiga se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itwcarol", "id": "328576509"}]}, "author_id": "376804779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199060434550214656"}], "in_reply_to_user_id": "328576509"}, {"created_at": "2019-11-25T20:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1199060481731956737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060481731956737"], "text": "@KarlaCalle @meiermq Lo \u00fanico bueno de todos los q has mencionado, es q tienen los pantalones bien puestos, hasta Keiko es mas valiente q el COBARDE SUICIDA, este nunca tuvo los pantalones, prefiri\u00f3 meterse un raya de coca y luego meterse un tiro.", "author_id": "1196826498923151360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037225868124170"}], "in_reply_to_user_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-11-25T20:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199060386827423745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060386827423745"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "40939881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199060270745825282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060270745825282"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3346697867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:20:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199060263154176000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060263154176000"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1031727162687148034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:19:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059994005712896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059994005712896"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1254366300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:18:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059864934387714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059864934387714"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "430774126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:18:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Main Yuumi"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.3573, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kittyzinhaw", "id": "1515613055736061958"}]}, "id": "1199059859926323206", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059859926323206"], "text": "@kittyzinhaw Eu queria entender porque chamam Main Yuumi de pregui\u00e7osa se basicamente o ADC vai ter que contar com? \nTem que ser ignorante demais desconsiderar, ainda mais quando se esquecem que existe ADC SUICIDA", "author_id": "1138251035129143298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199059397584048129"}], "in_reply_to_user_id": "1145207423357149184"}, {"created_at": "2019-11-25T20:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059805400424450", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059805400424450"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "902563693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:18:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059798639206401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059798639206401"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "217934664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:17:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059663880433671", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059663880433671"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "736563504027668481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:17:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059554853621760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059554853621760"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "381430674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:17:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059541587058694", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059541587058694"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "582143183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:17:12.000Z", "id": "1199059480778039296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059480778039296"], "text": "minha \nsina\ngana suicida\nmorte\ndivina\ndoce tangerina", "author_id": "744699871668670468"}, {"created_at": "2019-11-25T20:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059423416721408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059423416721408"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "338975841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059406249451528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059406249451528"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "822718345535488000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:16:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199059210589409281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059210589409281"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1028836363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:15:56.000Z", "id": "1199059162384273408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059162384273408"], "text": "El hombre le dio una escopeta a su hijo de 14 a\u00f1os, seg\u00fan la polic\u00eda, y le inst\u00f3 a que apretara el gatillo.  https://t.co/Di7OLU3Zbh", "author_id": "111390601", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Di7OLU3Zbh", "expanded_url": "https://www.telemundowashingtondc.com/noticias/local/Solo-hazlo-hombre-de-Maryland-acusado-de-dar-arma-a-su-hijo-suicida-565434602.html??SDfsdf", "display_url": "telemundowashingtondc.com/noticias/local\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T20:15:42.000Z", "id": "1199059103303323649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199059103303323649"], "text": "@mat_morelli Se faz isso no meu casamento, o pessoal iria comentar: tu te lembras a hist\u00f3ria daquele gurizinho que deu uma sarrada no casamento e a noiva matou depois?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mat_morelli", "id": "726618712581767168"}]}, "author_id": "47087999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198383861341790208"}], "in_reply_to_user_id": "726618712581767168"}, {"created_at": "2019-11-25T20:15:01.000Z", "id": "1199058932599336960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058932599336960"], "text": "@IsmaelBenavide8 y lo dice el ministro del cobarde suicida q \"indulto\" a 5 mil narcos....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IsmaelBenavide8", "id": "1354751190"}]}, "author_id": "368428013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198935641062547456"}], "in_reply_to_user_id": "1354751190"}, {"created_at": "2019-11-25T20:14:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199058880132796421", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058880132796421"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "898507036836724737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PermanenteLa", "id": "1149430313304645632"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1199058748385452039", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058748385452039"], "text": "RT @PermanenteLa: @lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico\u2026", "author_id": "38697228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198953913111760896"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:13:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3vjA0s9SZq", "expanded_url": "https://twitter.com/isentoes2/status/1199002821598818304", "display_url": "twitter.com/isentoes2/stat\u2026"}]}, "id": "1199058633721602049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058633721602049"], "text": "At\u00e9 Judas foi mais digno...\n\nTraiu Jesus mas pelo menos se matou depois... https://t.co/3vjA0s9SZq", "author_id": "1525614145"}, {"created_at": "2019-11-25T20:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eduardossc123", "id": "823668222566207488"}]}, "id": "1199058607352008705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058607352008705"], "text": "@eduardossc123 Um ilustre desconhecido que jurou que n\u00e3o era de esquerda!\nUm tiro no escuro para o Rio sair da doutrina suicida do comunismo!\nH\u00e1 esquerda festiva do Rio apoia liberaliza\u00e7\u00e3o das drogas quem vende apoia esquerda!\nO Povo em p\u00e2nico tinha que escolher quem n\u00e3o fosse de esquerda!", "author_id": "807935724515426306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199034653983805440"}], "in_reply_to_user_id": "823668222566207488"}, {"created_at": "2019-11-25T20:13:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199058581171113986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058581171113986"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2541464850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:13:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199058522723508226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058522723508226"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1182402851676590094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:13:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199058431400906752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058431400906752"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "132958471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:12:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856"}]}, "id": "1199058420868866048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058420868866048"], "text": "RT @TlacaelelTwit: El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica\u2026", "author_id": "334907462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511682647420929"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:12:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "peruana"}]}, "id": "1199058333166166016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058333166166016"], "text": "La izquierda peruana entra a vigilancia al suicida. Se viene su marcha est\u00fapida para variar.", "author_id": "858176691579097088"}, {"created_at": "2019-11-25T20:12:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199058252056743937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058252056743937"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3127282617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Prensa espa\u00f1ola"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordinogueras61", "id": "398161451"}]}, "id": "1199057989505822720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057989505822720"], "text": "RT @jordinogueras61: Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suici\u2026", "author_id": "235685533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199013871664738306"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:11:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057979263373318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057979263373318"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "958169941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:10:50.000Z", "id": "1199057877283020800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057877283020800"], "text": "Si me canse de esperar fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida, si me cans\u00e9 de olvidar, fue  porque el olvido es la pastilla suicida", "author_id": "1352607968"}, {"created_at": "2019-11-25T20:10:46.000Z", "id": "1199057863232098304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057863232098304"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "author_id": "878693462404722689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057847289556992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057847289556992"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "854757276015525889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:10:02.000Z", "id": "1199057679634911232", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057679634911232"], "text": "RT @power_italian: Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "power_italian", "id": "1191334861581307904"}]}, "author_id": "872580067242766339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199030281979748353"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057617882140673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057617882140673"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "398906193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:09:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057477444259845", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057477444259845"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "709591003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:09:12.000Z", "id": "1199057466736234502", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057466736234502"], "text": "N\u00e3o interessa quantos a policia matou, interessa quantos inocentes eles mataram, se n\u00e3o houve nenhum inocente, ent\u00e3o n\u00e3o podemos considerar nenhuma baixa.\nhttps://t.co/FiQ60bHDdc", "author_id": "1020650637837684737", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FiQ60bHDdc", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/25/em-2019-rj-tem-maior-numero-de-mortos-por-policiais-desde-o-inicio-da-serie-historica.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T20:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057465230401536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057465230401536"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "302844338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:09:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057441746554880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057441746554880"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2308575423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:09:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1199057437241810944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057437241810944"], "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "author_id": "889499911187836928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:08:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199057346649042950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057346649042950"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "37178646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:08:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057346112172033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057346112172033"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "248864541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:08:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057323160997891", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057323160997891"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1337231774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:08:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8966, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga Para\u00edba"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Bessa"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QExIDouU5D", "expanded_url": "http://www.seligaparaiba.com/2019/11/corretor-que-matou-taxista-no-bessa-vai.html?spref=tw", "display_url": "seligaparaiba.com/2019/11/corret\u2026"}]}, "id": "1199057268135911424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057268135911424"], "text": "Se Liga Para\u00edba: Corretor que matou taxista no Bessa vai \u00e0 audi\u00eanci... https://t.co/QExIDouU5D", "author_id": "999950125"}, {"created_at": "2019-11-25T20:08:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057182374932480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057182374932480"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "516902857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:07:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199057022467104769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199057022467104769"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "945509294014980096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:06:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199056729817911296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056729817911296"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1082986179480424448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199056617041473536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056617041473536"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "185382253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:05:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199056507599572998", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056507599572998"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "883236641313349632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:05:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1199056469053845504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056469053845504"], "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "author_id": "801632958998315008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:05:06.000Z", "id": "1199056436614926337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056436614926337"], "text": "RT @JoseMendozamdr: En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMendozamdr", "id": "4026899114"}]}, "author_id": "3187194019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198982545959989252"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:04:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199056213792694272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056213792694272"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2455141150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:03:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199056140451110912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056140451110912"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2726345292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1199056095647608834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199056095647608834"], "text": "Uma coisa \u00e9 certa, se o Flamengo nao me matou esse final de semana, eu nao morro nunca mais \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd23", "author_id": "144200764"}, {"created_at": "2019-11-25T20:02:40.000Z", "id": "1199055825911853058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055825911853058"], "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "author_id": "35440590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199055792261017600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055792261017600"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "819626017589522437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:02:15.000Z", "id": "1199055718495576064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055718495576064"], "text": "@AliRashidGarcia @Gimnasiarg Que suicida tirar un 4-1 del canalla. Pero bueno D10S te oiga jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "gimnasiarg", "id": "1349575490911281153"}]}, "author_id": "2640646065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199019909625327617"}], "in_reply_to_user_id": "3326382685"}, {"created_at": "2019-11-25T20:02:01.000Z", "id": "1199055659653832704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055659653832704"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "author_id": "1931875447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199055601013276672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055601013276672"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "409633929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T20:00:48.000Z", "id": "1199055354300116993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055354300116993"], "text": "dios existe por eso existe el calentamiento global el machismo la discriminaci\u00f3n el racismo asesinos violadores terroristas etc etc sisi que misericordioso es nuestro dios que nos hace vivir en un mundo tan pac\u00edfico en que la mayor\u00eda de personas se suicida para no vivir m\u00e1s en \u00e9l", "author_id": "770470850906693632"}, {"created_at": "2019-11-25T19:59:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "id": "1199055047059001344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055047059001344"], "text": "@nxthxchxs Woow que muchacha tan chocoloca y rebelde, depronto Uribe se suicida si ve esa camiseta, nadie se a atrevido a algo tan extremo, es una completa kamikaze", "author_id": "266170050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199006789506936838"}], "in_reply_to_user_id": "144935450"}, {"created_at": "2019-11-25T19:59:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199055026284638209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199055026284638209"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "331809419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:59:21.000Z", "id": "1199054990343593984", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054990343593984"], "text": "O Pedro @sanchezcastejon es su\u00efcida (pol\u00edticament parlant) negociant amb Erc i JxCat o Pedro @sanchezcastejon es su\u00efcida no negociant i llen\u00e7ant-se a unes tercers eleccions o en mans de pp cs per una investidura patri\u00f2tica.\nContra Catalunya \u00d1 \u00e9s ingovernable, S\u00e1nchez ha perdut", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1100409590561202176"}, {"created_at": "2019-11-25T19:59:19.000Z", "id": "1199054979111309320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054979111309320"], "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "author_id": "133542435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199054920709787648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054920709787648"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "246021140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:58:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "coreog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Srta_Kang", "id": "482659096"}]}, "id": "1199054786684948481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054786684948481"], "text": "RT @Srta_Kang: Eu vendo uns @* dizendo que odiaram a nova m\u00fasica do KD e dando aten\u00e7\u00e3o para haters dele, felizmente ele faz m\u00fasica e coreog\u2026", "author_id": "64701056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199048035801673728"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:58:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "beatrix"}]}, "id": "1199054728795164672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054728795164672"], "text": "tipo, at\u00e9 que seria legal se o filme fosse a filha da mo\u00e7a que a beatrix matou no in\u00edcio (sim, me esqueci o nome dela), at\u00e9 pq ela comenta \"se tu quiser vingan\u00e7a um dia, \u00e9 s\u00f3 me procurar\", mas ainda ficaria muito for\u00e7ado. sabe???", "author_id": "1069993428015038464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199053550812303361"}], "in_reply_to_user_id": "1069993428015038464"}, {"created_at": "2019-11-25T19:57:58.000Z", "id": "1199054639964008449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054639964008449"], "text": "RT @Macaa_s2: Salir a la calle es literalmente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Macaa_s2", "id": "146545169"}]}, "author_id": "840530436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199030731282026497"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:57:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Thendo26sj", "id": "4593330255"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}]}, "id": "1199054481708789761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054481708789761"], "text": "RT @Thendo26sj: @notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "author_id": "1101893689201385473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197702083111268352"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199054401970814978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054401970814978"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "855270570585227264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:56:56.000Z", "id": "1199054382995853312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054382995853312"], "text": "@AndreaSpanu6 @crusader_ita @PBerizzi @AlessiaMorani @repubblica Guardi che non \u00e8 al governo e per quel poco che ci \u00e8 stato qualcosa stava cambiando. Se il PD li lascia a zonzo e si suicida elettoralmente non \u00e8 colpa di Salvini. Comunque non avete capito che le persone sono preoccupate del lavoro molto pi\u00f9 che degli immigrati.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndreaSpanu6", "id": "1003164805178458113"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "crusader_ita", "id": "767772101503836161"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "PBerizzi", "id": "987756923129876481"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "1231603440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199002150560514048"}], "in_reply_to_user_id": "1003164805178458113"}, {"created_at": "2019-11-25T19:55:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "Iridescent"}]}, "id": "1199054130473578496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199054130473578496"], "text": "\u00bfC\u00f3mo no ponerse triste cuando escuchas Iridescent y despu\u00e9s el cantante mismo de la banda se suicida por depresi\u00f3n? Es m\u00e1s triste que la mierda.", "author_id": "706576229537869824"}, {"created_at": "2019-11-25T19:55:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199053952609857536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053952609857536"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1112594074673008640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:54:08.000Z", "id": "1199053677916377088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053677916377088"], "text": "RT @IgualdadReal4: \u00bfEst\u00e1 el machismo detr\u00e1s de gran parte de las muertes de la mal llamada violencia de genero? \u00bfUn machista que considera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IgualdadReal4", "id": "1193423124471197696"}]}, "author_id": "4622235612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199033197180391425"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199053507975950337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053507975950337"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3364169079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:27.000Z", "id": "1199053502745579520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053502745579520"], "text": "@DAFAMAMOVIL @flormizrachi no hay raz\u00f3n para sufrir; un profesional de salud mental te puede ayudar a combatir los factores que precipitan la conducta suicida y tratar las potenciales enfermedades de fondo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DAFAMAMOVIL", "id": "220047627"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "author_id": "127868962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199052766565556225"}], "in_reply_to_user_id": "220047627"}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199053477600727041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053477600727041"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1033495497854668800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 156, "probability": 0.3238, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.8035, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 223, "end": 223, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/F0SNFykM9W", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199053469979750400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0SNFykM9W", "media_key": "3_1199053454808879104"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/F0SNFykM9W", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199053469979750400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0SNFykM9W", "media_key": "3_1199053457342238722"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/F0SNFykM9W", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199053469979750400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0SNFykM9W", "media_key": "3_1199053460345372674"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/F0SNFykM9W", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199053469979750400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0SNFykM9W", "media_key": "3_1199053466582372357"}]}, "id": "1199053469979750400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053469979750400"], "text": "@noticias_tvperu Justicia se hara cuando sea sentenciada a 10 Anos o mas de prison despues de tantas mentiras que nadie le ha regalado nada. Libertad a Sra K. indica q aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o esparte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. https://t.co/F0SNFykM9W", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199052127038885888"}], "in_reply_to_user_id": "63597537"}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199053423020322816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053423020322816"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2613682442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199053409200021505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053409200021505"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2775198824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199053374932566016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053374932566016"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1069567011431374848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:52:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199053260222533632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053260222533632"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "759776146762240002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "coreog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Srta_Kang", "id": "482659096"}]}, "id": "1199053213296672769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053213296672769"], "text": "RT @Srta_Kang: Eu vendo uns @* dizendo que odiaram a nova m\u00fasica do KD e dando aten\u00e7\u00e3o para haters dele, felizmente ele faz m\u00fasica e coreog\u2026", "author_id": "18579905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199048035801673728"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:51:48.000Z", "id": "1199053087505338369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053087505338369"], "text": "No te pierdas esta noticia   https://t.co/dDf3QSi5MN via @Diario_LaVerdad", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "Diario_LaVerdad", "id": "73275576"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dDf3QSi5MN", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "author_id": "1009629117300559872"}, {"created_at": "2019-11-25T19:51:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199053013874286592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053013874286592"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1043702786041565184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:51:02.000Z", "id": "1199052896110882817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052896110882817"], "text": "RT @fidelcanoco: Que el presidente del pa\u00eds m\u00e1s culpable de las emisiones de gases niegue el cambio clim\u00e1tico parece el cumplimiento de un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fidelcanoco", "id": "50442705"}]}, "author_id": "4698678872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198617307561562112"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "Cisco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DCMarvelUnited2", "id": "284264902"}]}, "id": "1199052876456308737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052876456308737"], "text": "@DCMarvelUnited2 Cisco ,  vengo a hablarte de la Iniciativa Suicida", "author_id": "892577484381851652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036680503607296"}], "in_reply_to_user_id": "284264902"}, {"created_at": "2019-11-25T19:50:18.000Z", "id": "1199052711339134979", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052711339134979"], "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "author_id": "1242485731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:50:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199052667571625984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052667571625984"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "953381656655736833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:49:29.000Z", "id": "1199052505516257281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052505516257281"], "text": "prestar atendimento de qualidade sem distin\u00e7\u00e3o NENHUMA faz parte da nossa \u00e9tica profissional, ent\u00e3o foda-se se o cara matou, roubou, o atendimento ser\u00e1 o mesmo. voc\u00eas deveriam saber disso! https://t.co/ilgEPB3Rwj", "author_id": "985290907", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198796623511465992"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ilgEPB3Rwj", "expanded_url": "https://twitter.com/badgallaiza/status/1198796623511465992", "display_url": "twitter.com/badgallaiza/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:49:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199052452751912962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052452751912962"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3398442357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:48:42.000Z", "id": "1199052310955118602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052310955118602"], "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "1543500330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199052272069677057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052272069677057"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1128942608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:48:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199052163793784832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052163793784832"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "736614339403190273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199052004963827712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052004963827712"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "765510170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:47:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.3637, "type": "Person", "normalized_text": "Bras\u00e3o"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "lindinberg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1199051920628965380", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051920628965380"], "text": "@BlogdoNoblat Est\u00e1 atrasado nas not\u00edcias porqu\u00ea s\u00f3 se informa pelas suas, quando procurar gente que \u00e9 jornalista de verdade, vai descobrir que o mandante foi o Bras\u00e3o e quem matou foi o Queiroz amigo do lindinberg!", "author_id": "1111672292617187328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199029565319987201"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-25T19:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "OEA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ku1989Paul", "id": "2997627500"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "totonia68", "id": "1483636173822210049"}, {"start": 23, "end": 28, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}]}, "id": "1199051805495353344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051805495353344"], "text": "@Ku1989Paul @totonia68 @CIDH El que busca el peligro en \u00e9l perece. Que un gobierno de izda. busque la participaci\u00f3n de la @OEA_oficial en alguno de sus asuntos es suicida. Vean Bolivia. \n\nQue  un gobierno de izda. se mantenga en la OEA teniendo el poder de retirarse, es temerario.\n\nLa terrible realidad.", "author_id": "961421652830642176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037210835730433"}], "in_reply_to_user_id": "2997627500", "geo": {"place_id": "0003557c7b244fd3"}}, {"created_at": "2019-11-25T19:46:40.000Z", "id": "1199051798587346946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051798587346946"], "text": "\u00bfA qui\u00e9n le gana un suicida?, extra\u00f1a forma de pensar. https://t.co/f5Y0phoeJL", "author_id": "383912443", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199034013425516545"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/f5Y0phoeJL", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1199034013425516545", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}}, {"created_at": "2019-11-25T19:46:27.000Z", "id": "1199051744724078592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051744724078592"], "text": "El que la sabe controlar se cuida y el que no la sabe controlar no tiene porque cuidarse... Que no fumes demasiado, que fumes pero un chance a tu l\u00edmite. No digo que vayas a jalar bastante, sino sobresuave. \u00daltramente muy suicida, lo que t\u00fa no tengas, te lo ponen. https://t.co/JtbxxzfmUZ", "author_id": "22592059", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198287124769824768"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/JtbxxzfmUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrakeBell/status/1198287124769824768", "display_url": "twitter.com/DrakeBell/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:46:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199051692689547270", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051692689547270"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "636239000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:45:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}]}, "id": "1199051604592336896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051604592336896"], "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "author_id": "1109420740921749504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:45:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Jose"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "joserobjr", "id": "71463765"}]}, "id": "1199051581943164934", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051581943164934"], "text": "@WGT_gamer @joserobjr Hara \u00e9 uma artista coreana que supostamente se suicidou uns dias atras. Talvez o Jose seja f\u00e3 dessa artista!", "author_id": "2389582524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199049907610570754"}], "in_reply_to_user_id": "1202488794"}, {"created_at": "2019-11-25T19:45:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199051436274933760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051436274933760"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1590846835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199051341567602689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051341567602689"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "356835133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199051309292363777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051309292363777"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "852944904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199051164110610432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051164110610432"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "391271005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199051151276150786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051151276150786"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "3164901455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:44:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199051129151262721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051129151262721"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "497142013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1199051026457907201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051026457907201"], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "author_id": "791417062715486208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:43:34.000Z", "id": "1199051017628860421", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199051017628860421"], "text": "RT @mkomsomolets: \u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mkomsomolets", "id": "201873934"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}, "author_id": "1137433036688175105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986253552824322"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:43:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199050892164681729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050892164681729"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1076594015166963713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "id": "1199050857326755844", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050857326755844"], "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "author_id": "853069592566132736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:42:46.000Z", "id": "1199050818005164037", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050818005164037"], "text": "@luchootoya Eso no es justicia, cuando termine como su padre V\u00cdCTIMA DE LA SOBERBIA, ah\u00ed ustedes sus lamebotas ser\u00e1n los \u00fanicos responsables como lo son los seguidores del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luchootoya", "id": "361511219"}]}, "author_id": "2983999444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035547945250819"}], "in_reply_to_user_id": "361511219"}, {"created_at": "2019-11-25T19:42:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199050719380353024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050719380353024"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "911777073177464832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4886, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.3479, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "assimdisseojoao", "id": "386820805"}]}, "id": "1199050558608494594", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050558608494594"], "text": "@assimdisseojoao e \u00e9 como se a gente n\u00e3o vivesse num pais que a policia: \"PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha\" e \u00e9 como se depois: \"Bala que atingiu menina \u00c1gatha partiu de arma de PM, conclui a pol\u00edcia\"", "author_id": "788817373583245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199048396415348737"}], "in_reply_to_user_id": "386820805"}, {"created_at": "2019-11-25T19:41:20.000Z", "id": "1199050455705411584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050455705411584"], "text": "@roxmo Se matou bandidos,  n\u00e3o est\u00e3o errados. A pol\u00edcia serve pra isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "author_id": "4558701976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199042144020901893"}], "in_reply_to_user_id": "17752026"}, {"created_at": "2019-11-25T19:41:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199050428605980672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050428605980672"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1051622008130338816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199050287455055872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050287455055872"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1187771986757455877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:40:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199050203430621184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050203430621184"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3673180877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:40:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199050184367509505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050184367509505"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1937652025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:40:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199050178248007680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050178248007680"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "963985910185459713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:39:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199050051777155074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199050051777155074"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1014966156145328129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:39:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "id": "1199049990166986752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049990166986752"], "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "author_id": "197445276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:39:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049984345354240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049984345354240"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1198993512605388800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199049776341377024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049776341377024"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "612862418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199049770389639175", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049770389639175"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2169973161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:38:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199049669701197825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049669701197825"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "178769318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:38:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049639917424642", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049639917424642"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2855345385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:37:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049533281443840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049533281443840"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1146433269833064449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049420739883008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049420739883008"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1174816347802558465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:37:13.000Z", "id": "1199049419133530114", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049419133530114"], "text": "Mi pulso se suicida dentro del coraz\u00f3n.\nUna ni\u00f1a le canta al amor. \nLa miro... \nEntra en el agua donde vive el alma de un payaso. \nArrodillado, hay un gorri\u00f3n que trata de llamar al Hombre.", "author_id": "1138570692969017345"}, {"created_at": "2019-11-25T19:37:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049398560403457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049398560403457"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "78281059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049277105946624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049277105946624"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1194091868474220549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199049265793970176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049265793970176"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2322387634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199049259938660353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049259938660353"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1147807686609854465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199049256180555776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049256180555776"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1000169024041480193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "id": "1199049246932185088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049246932185088"], "text": "Por mandar wsp por temas del parcial una camioneta tuvo que clavar los frenos porque cruce sin mirar JAJAJJAJAJA menos ganas de rendir la suicida", "author_id": "464297151"}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049240883933186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049240883933186"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "60606730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049213771952128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049213771952128"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "3048520259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:36:21.000Z", "id": "1199049200425750530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049200425750530"], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 111, "tag": "24NElParoSigue"}, {"start": 112, "end": 128, "tag": "25NParoNacional"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "25Nov"}]}, "text": "Se me tieron con la generaci\u00f3n que se suicida por cualquier marcada,\n\nY creen que tenemos miedo #24NElParoSigue #25NParoNacional #25Nov", "author_id": "143997674"}, {"created_at": "2019-11-25T19:35:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199049050898751488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049050898751488"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "63572757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:35:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}]}, "id": "1199049044888190976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199049044888190976"], "text": "@LitZolder Eso se escuch\u00f3 demasiado sadboy ni en mis \u00e9pocas de suicida me pasaba tanto", "author_id": "3287881579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199048484529299456"}], "in_reply_to_user_id": "701198555466244096"}, {"created_at": "2019-11-25T19:35:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Master"}]}, "id": "1199048985643769861", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048985643769861"], "text": "@lxvewitch \u2014Por lo menos su Master no era tan est\u00fapida como para gastar uno de esos sellos en una estupidez como aquella, lo cual para \u00e9l es un alivio cuando menos importante. Ignor\u00f3 su comentario suicida, pues no sab\u00eda qu\u00e9 decir en ese tipo de momentos y +", "author_id": "4686771086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036624123912195"}], "in_reply_to_user_id": "1194719313833463810"}, {"created_at": "2019-11-25T19:35:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048974864461824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048974864461824"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "954004027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:35:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199048881876733953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048881876733953"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "135523591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:34:59.000Z", "id": "1199048859130961921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048859130961921"], "text": "@alesuazo23 @jssupervisor En el diagn\u00f3stico muy de acuerdo la receta no si seguimos as\u00ed TODOS TERMINAREMOS MUCHO PEOR ES COMO UNA CONDUCTA SUICIDA SOCIAL Y COLECTIVA LA SIN RAZON", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alesuazo23", "id": "1481945418095378432"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "jssupervisor", "id": "2707889578"}]}, "author_id": "1154933807029600257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199048290286870530"}], "in_reply_to_user_id": "855178086"}, {"created_at": "2019-11-25T19:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048819436064770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048819436064770"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "807293768936329216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:34:21.000Z", "id": "1199048697994240001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048697994240001"], "text": "suas promessas e a matou, depois tentou suic\u00eddio mas a pol\u00edcia o prendeu antes. ela tinha 5 filhos, a  filha mais nova tem 5 anos. 5 ANOS, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DE QUE ESSA CRIAN\u00c7A NAO TEM MAIS A M\u00c3E E O MOSTRO Q SE DIZ SEU PAI TA PRESO. Eu sei q do jeito q as coisas s\u00e3o no br ela vai", "author_id": "1031068989559062533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199048071277088768"}], "in_reply_to_user_id": "1031068989559062533"}, {"created_at": "2019-11-25T19:34:03.000Z", "id": "1199048624459722754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048624459722754"], "text": "RT @Deutero11: @Guagagu @Tony75Spain @elmundoes @vox_es -Si le hubiese contestado,le hubiesen dicho machista.\n-Como no ha contestado,le dic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Deutero11", "id": "961993531685515267"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Guagagu", "id": "332790625"}]}, "author_id": "184498892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198995651713019905"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3745, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "id": "1199048537851469825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048537851469825"], "text": "@larepublica_pe Antes se cre\u00eda due\u00f1a del Congreso protegiendo a su Jefa y al suicida. Ahora sale con su cara de mosca muerta y con un tono de voz de ni\u00f1a de 5 a\u00f1os a decir que no hizo nada malo, que va a cambiar, que va a ser diferente...hip\u00f3crita de m...", "author_id": "1073399427228823552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198807659610300416"}], "in_reply_to_user_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:43.000Z", "id": "1199048537608216576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048537608216576"], "text": "o cara da not\u00edcia que matou uma estudante pq tava b\u00eabado e dps se arrependeu e teve um vizinho que n\u00e3o lembro oq e mais umas 2 pessoas, eu acho. Mesmo sendo verdade, \u00c9 MUITA GENTE E EM TODA AULA", "author_id": "1125786951905357830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199047990973018112"}], "in_reply_to_user_id": "1125786951905357830"}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048504791965696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048504791965696"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "620986901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199048463939506177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048463939506177"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "80370129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 146, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.8116, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 213, "end": 213, "probability": 0.3096, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/P7E4n6mj6P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199048441936175104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7E4n6mj6P", "media_key": "3_1199048419689537543"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/P7E4n6mj6P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199048441936175104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7E4n6mj6P", "media_key": "3_1199048422235541507"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/P7E4n6mj6P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199048441936175104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7E4n6mj6P", "media_key": "3_1199048424303349760"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/P7E4n6mj6P", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199048441936175104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7E4n6mj6P", "media_key": "3_1199048428917006336"}]}, "id": "1199048441936175104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048441936175104"], "text": "@atvpe Justicia se hara cuando sea sentenciada a 10 Anos o mas de prison despues de tantas mentiras que nadie le ha regalado nada. Libertad a Sra K. indica q aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo https://t.co/P7E4n6mj6P", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199034877418639361"}], "in_reply_to_user_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "coreog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Srta_Kang", "id": "482659096"}]}, "id": "1199048408138428416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048408138428416"], "text": "RT @Srta_Kang: Eu vendo uns @* dizendo que odiaram a nova m\u00fasica do KD e dando aten\u00e7\u00e3o para haters dele, felizmente ele faz m\u00fasica e coreog\u2026", "author_id": "809144647834603520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199048035801673728"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199048389792546816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048389792546816"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "895973879226740736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048384734253056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048384734253056"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1047780777684025344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048338726965248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048338726965248"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1038182903652515841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:32:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199048333714710528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048333714710528"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "3625843588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:32:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048327242891264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048327242891264"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "377255713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:32:43.000Z", "id": "1199048287833251846", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048287833251846"], "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 162, "tag": "\u00e9"}]}, "text": "Saudades de Jogar Um Air Soft Dar Aqueles Ataque Suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Esse M\u00eas Vai Ter Um Evento Muito Brabo Na Mata V\u00e1rias Montanha Porra Pique Guerra De Quartel... #\u00e9\ud83c\udf77Do62", "author_id": "970826721997017088"}, {"created_at": "2019-11-25T19:32:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869"}]}, "id": "1199048176474501121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048176474501121"], "text": "RT @Leyendoagritos: #TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida\u2026", "author_id": "229598421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198880101728956417"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:32:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199048176101142528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048176101142528"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2497485512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:31:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199048091476877313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048091476877313"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1212709392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Danitys"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Wf7wQqdmbb", "expanded_url": "https://twitter.com/Srta_Kang/status/1199048035801673728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf7wQqdmbb", "media_key": "16_1199048026804903937"}]}, "id": "1199048035801673728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048035801673728"], "text": "Eu vendo uns @* dizendo que odiaram a nova m\u00fasica do KD e dando aten\u00e7\u00e3o para haters dele, felizmente ele faz m\u00fasica e coreografia para as Danitys e n\u00e3o para biscoiteiros. Fazer discurso quando um idol se suicida \u00e9 f\u00e1cil mas  cumprir o discurso no dia-a-dia \u00e9 complicado n\u00e9 colega. https://t.co/Wf7wQqdmbb", "author_id": "482659096"}, {"created_at": "2019-11-25T19:30:19.000Z", "id": "1199047683459231744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047683459231744"], "text": "@Barangurter Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1124637259616202753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199044664172658688"}], "in_reply_to_user_id": "1142265223811874816"}, {"created_at": "2019-11-25T19:30:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047675838115846", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047675838115846"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "4229227953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047625502265345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047625502265345"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "476035040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:29:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 159, "end": 160, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1199047451174420487", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047451174420487"], "text": "@BlogdoNoblat Tem perguntas mais antigas a espera de respostas, alem de que matou Marielle, tem tambem quem matou e que mandou matar Celso Daniel e Toninho do PT, para se fazer justi\u00e7a todas estas perguntas est\u00e3o a espera de respostas.", "author_id": "1148914912598593537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199029565319987201"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-25T19:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199047389702770689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047389702770689"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1198855091132018689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:29:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047371885367297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047371885367297"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "75854521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:28:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199047292231331842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047292231331842"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "769180382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:28:35.000Z", "id": "1199047247213797379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047247213797379"], "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "361078019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:28:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 196, "probability": 0.3432, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.8016, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 263, "end": 263, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoAlvaro82", "id": "127286699"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 338, "end": 361, "url": "https://t.co/crLVMBTT7o", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199047206365548548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crLVMBTT7o", "media_key": "3_1199047181644304384"}, {"start": 338, "end": 361, "url": "https://t.co/crLVMBTT7o", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199047206365548548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crLVMBTT7o", "media_key": "3_1199047185146548224"}, {"start": 338, "end": 361, "url": "https://t.co/crLVMBTT7o", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199047206365548548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crLVMBTT7o", "media_key": "3_1199047187474329602"}, {"start": 338, "end": 361, "url": "https://t.co/crLVMBTT7o", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199047206365548548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crLVMBTT7o", "media_key": "3_1199047193421856768"}]}, "id": "1199047206365548548", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047206365548548"], "text": "@RobertoAlvaro82 @PedroMartinIQT @TC_Peru @KeikoFujimori Justicia se hara cuando sea sentenciada a 10 Anos o mas de prison despues de tantas mentiras que nadie le ha regalado nada. Libertad a Sra K. indica q aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo https://t.co/crLVMBTT7o", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036372532834307"}], "in_reply_to_user_id": "127286699"}, {"created_at": "2019-11-25T19:28:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047186560012289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047186560012289"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1098559038177054720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:28:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047139613171718", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047139613171718"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1006633011830493184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:27:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047079731060737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047079731060737"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "517858666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:27:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199047047883698178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047047883698178"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "593474206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:27:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199047010181173249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047010181173249"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "107723165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:27:04.000Z", "id": "1199046866278797312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046866278797312"], "text": "RT @Cristianmc_04: De que sirve hablarle de muertos a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cristianmc_04", "id": "1059556564556808192"}]}, "author_id": "3408536693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199046665556107265"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:27:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046860461215745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046860461215745"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "807287863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:27:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5534, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "microgrotesco", "id": "27738776"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "randonadm", "id": "928674506088083456"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1199046854937329665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046854937329665"], "text": "RT @Lilshit_Crys: @microgrotesco @randonadm @carapanarana Eu imaginei algo como ele num globo da morte no meio de uma reuni\u00e3o, enquanto a m\u2026", "author_id": "65959660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199001257945567232"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:26:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046739359125506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046739359125506"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2269348298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:26:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046719499128832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046719499128832"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1945063303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:26:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Afonso"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "Solipsismo"}]}, "id": "1199046701304209410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046701304209410"], "text": "@cruz_1906 Se n\u00e3o matou o Afonso com o Solipsismo n\u00e3o me deve matar com isto AHAGAH", "author_id": "1076463742970462209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199046354393346048"}], "in_reply_to_user_id": "770166394646368256"}, {"created_at": "2019-11-25T19:26:16.000Z", "id": "1199046665556107265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046665556107265"], "text": "De que sirve hablarle de muertos a un suicida", "author_id": "1059556564556808192"}, {"created_at": "2019-11-25T19:26:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046634199498752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046634199498752"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "953947246709608448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1199046565488463872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046565488463872"], "text": "O Cear\u00e1 foi o segundo estado do pa\u00eds onde mais se matou mulheres ano passado (447), ficando atr\u00e1s apenas de S\u00e3o Paulo (461).", "author_id": "1051189349105233920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199044484962627584"}], "in_reply_to_user_id": "1051189349105233920"}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 146, "probability": 0.3238, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.8035, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 213, "end": 213, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/J9A91CnnL7", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199046522702376961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9A91CnnL7", "media_key": "3_1199046508206809088"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/J9A91CnnL7", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199046522702376961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9A91CnnL7", "media_key": "3_1199046510710870016"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/J9A91CnnL7", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199046522702376961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9A91CnnL7", "media_key": "3_1199046513038700546"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/J9A91CnnL7", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199046522702376961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9A91CnnL7", "media_key": "3_1199046518482898945"}]}, "id": "1199046522702376961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046522702376961"], "text": "@atvpe Justicia se hara cuando sea sentenciada a 10 Anos o mas de prison despues de tantas mentiras que nadie le ha regalado nada. Libertad a Sra K. indica q aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o esparte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. https://t.co/J9A91CnnL7", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199044305438072832"}], "in_reply_to_user_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1199046508043264000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046508043264000"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "author_id": "107417438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Finn_thefairy", "id": "1174727805722091522"}]}, "id": "1199046488506224647", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046488506224647"], "text": "@Finn_thefairy No, no pero podr\u00eda jug\u00e1rsela y eso seria como suicida, emmm imposible. Pero todo lo que ha hecho luego la pagaron conmigo Finn \u00bfeso tambi\u00e9n te parece justo?", "author_id": "1184207277819080704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045049260105728"}], "in_reply_to_user_id": "1174727805722091522"}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046457095049217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046457095049217"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1055513557620740097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199046414120169474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046414120169474"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "761345864015183872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199046391663857665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046391663857665"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "216494382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046377461796864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046377461796864"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1035692603218513921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:24:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199046276798668804", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046276798668804"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "714905477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199046156648669190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046156648669190"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1050748569681055745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:24:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199046130463657986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046130463657986"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "942790160932130817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:24:06.000Z", "id": "1199046117385756674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046117385756674"], "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "196780712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:23:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045970908065792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045970908065792"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2537678043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:23:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045944479797248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045944479797248"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "842582599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:23:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199045872778194944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045872778194944"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "441894133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045727810445312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045727810445312"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1096565784300654598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:28.000Z", "id": "1199045705781927937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045705781927937"], "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "author_id": "947891019227582469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:27.000Z", "id": "1199045703114330114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045703114330114"], "text": "voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que uma menininha de ONZE anos se matou por n\u00e3o se achar bonita o suficiente?+", "author_id": "1098370117832982529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045608838971392"}], "in_reply_to_user_id": "1098370117832982529"}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045687729623040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045687729623040"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "297459419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:04.000Z", "id": "1199045608838971392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045608838971392"], "text": "a sociedade vem se tornando um lugar toxico e que muitas vezes faz com que pessoas cheguem ao seu limite, como por exemplo aquela garotinha de onze anos que se matou e deixou um recado que dizia \u201cgarotas bonitas n\u00e3o comem\u201d+", "author_id": "1098370117832982529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045471735615489"}], "in_reply_to_user_id": "1098370117832982529"}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045599070478338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045599070478338"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "158642777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:21:24.000Z", "id": "1199045439498149894", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045439498149894"], "text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "author_id": "1146668523722289152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:21:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045340109975552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045340109975552"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "3160878640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:20:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199045265803665408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045265803665408"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "703716055621828608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}]}, "id": "1199045204847857665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045204847857665"], "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "author_id": "1195310209880776704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045183133900801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045183133900801"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "278168329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199045167744987140", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045167744987140"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "486515618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:20:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045125609005063", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045125609005063"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1508080525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:20:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045099000344576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045099000344576"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1077976329042182152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:19:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199045068973379584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045068973379584"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1094668969557020673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:19:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199045060089843723", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045060089843723"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "416323624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:19:47.000Z", "id": "1199045032898158598", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045032898158598"], "text": "@MijaelGLP @KeikoFujimori Porque si no y se hubiera fugado...como el cobarde suicida cuando se sinti\u00f3 acorralado y sin los cuellos blancos que lo protegian...asi de facil,asi de simple...", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "864969098299625474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037248085188608"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-11-25T19:19:45.000Z", "id": "1199045022244577285", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045022244577285"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdadd", "author_id": "917565657226661888"}, {"created_at": "2019-11-25T19:19:36.000Z", "id": "1199044985695457288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044985695457288"], "text": "tem gente q n entende que os profissionais de sa\u00fade sao HOLISTICOS. n importa se ele matou/ roubou se ele fez o csralho a quatro.\u00e9 trabalho DELA, se ela n prestar esse servi\u00e7o \u00e9 neglig\u00eancia. Agora vem um que n ajuda em nada,s\u00f3 sabe filmar e fica de piadinha? ah vai se foder men\u00f3 https://t.co/cJoYnErPl0", "author_id": "3493819155", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cJoYnErPl0", "expanded_url": "https://t.co/cJoYnErPl0", "display_url": "t.co/cJoYnErPl0"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:18:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Chad"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Sapat\u00e3o"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "id": "1199044756854185992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044756854185992"], "text": "@ramonablossom Mas esse final n\u00e3o faz sentido nenhum,o Joe se matou,a Selena foi presa com o Chad e a Sapat\u00e3o fugiu com o nick kkkkkkkkkk", "author_id": "2606975866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199042123930230786"}], "in_reply_to_user_id": "907576752083554304"}, {"created_at": "2019-11-25T19:18:35.000Z", "id": "1199044728106496001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044728106496001"], "text": "minha sina gana suicida \ud83e\udde1  https://t.co/1d7jCh2SNM", "author_id": "3028766927", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/1d7jCh2SNM", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA?si=cqX3ZqKeSK6d09x3QgMB5A", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:18:34.000Z", "id": "1199044727489912833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044727489912833"], "text": "@Jvsomensi ensino m\u00e9dio inteiro matou aula e s\u00f3 o gd se fudeu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jvsomensi", "id": "3154165721"}]}, "author_id": "3296683119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199020432571162627"}], "in_reply_to_user_id": "3154165721"}, {"created_at": "2019-11-25T19:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199044649341595653", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044649341595653"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "979034003096457217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:18:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199044634837696513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044634837696513"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1108428607494504454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199044431204274176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044431204274176"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1033104892091658241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:16:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199044323561680897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044323561680897"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2197174205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:15:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199044067583234050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044067583234050"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "143214521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:15:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199044042765545472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044042765545472"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1961101184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199043904047394816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043904047394816"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1454555298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199043903766306816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043903766306816"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "781325194614964224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:15:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199043886028603395", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043886028603395"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "824385880357998592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:14:46.000Z", "id": "1199043769250832386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043769250832386"], "text": "RT @derciojustino2: @jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "derciojustino2", "id": "734814114397204481"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "author_id": "2870060181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199032119173042182"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:14:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Priscila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Maartiescobar_", "id": "1030830166824701953"}]}, "id": "1199043677303246848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043677303246848"], "text": "@Maartiescobar_ Priscila ve esto y se suicida", "author_id": "901954755660054529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198995907976597504"}], "in_reply_to_user_id": "1030830166824701953"}, {"created_at": "2019-11-25T19:14:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199043642389925888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043642389925888"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "35359080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:14:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199043620835397632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043620835397632"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1142154144431661056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:13:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "id": "1199043543068741634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043543068741634"], "text": "Aqui decidindo se eu toco Quem matou o Bozo na defesa do TCC", "author_id": "4839985779"}, {"created_at": "2019-11-25T19:12:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199043322066751489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043322066751489"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "863696887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199043156395921408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043156395921408"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1250230808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:12:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199043114125680650", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199043114125680650"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1084501616873668609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:11:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199042855429378053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042855429378053"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1188278836062048256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:10:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042734234976259", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042734234976259"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "87460071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:10:17.000Z", "id": "1199042641817677825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042641817677825"], "text": "RT @_Miss_Donovan: Stay tuned en pr\u00f3ximos dias para conocer a los valientes e incautos aventureros que han decidido realizar tal suicida mi\u2026", "author_id": "868792200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014752762105857"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042610519785472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042610519785472"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "250226223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:10:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199042594568884224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042594568884224"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1052271193162702848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:53.000Z", "id": "1199042538717532165", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042538717532165"], "text": "Honestidade e com muita sabedoria se expressou. E t\u00eam toda raz\u00e3o o torcedor aut\u00eantico nunca vai mudar \u00e9 como um ma\u00e7om ,pode se afastar mais n\u00e3o deixar de ser, \u00e9 como quem matou , pode receber a liberdade em julgamento\u200b, mas nada vai apagar seu crime. https://t.co/LFAMytMZIT", "author_id": "399657052", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/LFAMytMZIT", "expanded_url": "https://twitter.com/antonellawkk/status/1198370327992119296", "display_url": "twitter.com/antonellawkk/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:50.000Z", "id": "1199042527929753600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042527929753600"], "text": "RT @mariamacina: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpY\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "author_id": "257130763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198696680557813761"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042476927004672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042476927004672"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2760010538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:25.000Z", "id": "1199042421667094536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042421667094536"], "text": "Entendo a indigna\u00e7\u00e3o, mas se ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m, merece atendimento m\u00e9dico e ser julgado pelo crime que cometeu https://t.co/LgVa7v7VIX", "author_id": "851220735158824960", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LgVa7v7VIX", "expanded_url": "https://t.co/LgVa7v7VIX", "display_url": "t.co/LgVa7v7VIX"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 50, "probability": 0.2154, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 117, "end": 117, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "id": "1199042410187304961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042410187304961"], "text": "RT @CordovaJusto: @Latina_Noticias Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces\u2026", "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199036450936967169"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042397084246024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042397084246024"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "869912616944234496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:09:14.000Z", "id": "1199042378398609408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042378398609408"], "text": "Becchi: Prodi al Quirinale, ecco perch\u00e9 Grillo suicida il M5S\n\nhttps://t.co/czSHkvBBdq https://t.co/czSHkvBBdq", "author_id": "231198437", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/czSHkvBBdq", "expanded_url": "https://www.libreidee.org/2019/11/becchi-prodi-al-quirinale-ecco-perche-grillo-suicida-il-m5s/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=feed+%28LIBRE+-+associazione+di+idee%29", "display_url": "libreidee.org/2019/11/becchi\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/czSHkvBBdq", "expanded_url": "https://www.libreidee.org/2019/11/becchi-prodi-al-quirinale-ecco-perche-grillo-suicida-il-m5s/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=feed+%28LIBRE+-+associazione+di+idee%29", "display_url": "libreidee.org/2019/11/becchi\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042315224043522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042315224043522"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2721818650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199042305358991360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042305358991360"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "884876225533153280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042286820167681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042286820167681"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1066758653502472193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:48.000Z", "id": "1199042269669724160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042269669724160"], "text": "Una breve reflexi\u00f3n de a\u00f1os atr\u00e1s \u2764\ufe0fhttps://t.co/VhYIFoKHNc", "author_id": "149536895", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/VhYIFoKHNc", "expanded_url": "https://www.antronio.cl/threads/psic%C3%B3logo-denuncia-%E2%80%9Cp%C3%A9rdida-de-la-compasi%C3%B3n%E2%80%9D-en-caso-del-suicida-de-los-leones.1234575/", "display_url": "antronio.cl/threads/psic%C\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199042266536587269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042266536587269"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "4858631908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199042151394562051", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042151394562051"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "3989162356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:07:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199041937124339714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041937124339714"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "570116859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 43, "probability": 0.301, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.8284, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 110, "end": 110, "probability": 0.3266, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "perea00042", "id": "1471002306"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "PedroMartinIQT", "id": "941457168"}], "urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/3U1OA1oUos", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199041743926239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3U1OA1oUos", "media_key": "3_1199041729674063872"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/3U1OA1oUos", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199041743926239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3U1OA1oUos", "media_key": "3_1199041732169654273"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/3U1OA1oUos", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199041743926239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3U1OA1oUos", "media_key": "3_1199041735151759361"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/3U1OA1oUos", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199041743926239233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3U1OA1oUos", "media_key": "3_1199041740390486017"}]}, "id": "1199041743926239233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041743926239233"], "text": "@perea00042 @PedroMartinIQT Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila despues de actuar como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/3U1OA1oUos", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037678869762053"}], "in_reply_to_user_id": "1471002306"}, {"created_at": "2019-11-25T19:06:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.396, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GG5Rts8U3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Arizonaxgreys/status/1154744286438666240", "display_url": "twitter.com/Arizonaxgreys/\u2026"}]}, "id": "1199041674506391554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041674506391554"], "text": "Me gustar\u00eda trabajar con la misma gente que hizo el internado conmigo... Hayyy Dios si fuera posible el \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d por siempre \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d Les voy a extra\u00f1ar mucho \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddec\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \n\nMi genteeeeeee \ud83d\ude2d https://t.co/GG5Rts8U3D", "author_id": "1091696220781928448"}, {"created_at": "2019-11-25T19:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199041652201066496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041652201066496"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "889840324335501312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:06:16.000Z", "id": "1199041629983838209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041629983838209"], "text": "fui perguntar pro gringo na maior inoc\u00eancia sobre a fam\u00edlia dele e tals e ele me falou de um filho que se suicidou. a\u00ed gente eu n\u00e3o pergunto mais nada pra ningu\u00e9m vou voltar a ser muda", "author_id": "248002492"}, {"created_at": "2019-11-25T19:05:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199041514598490114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041514598490114"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2333074906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:04:52.000Z", "id": "1199041277636907009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041277636907009"], "text": "@twcitlali Jajaja, ah\u00ed la gente pendeja a intentarlo, no dudo que esta vieja se suicida van a ir hacer lo mismo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twcitlali", "id": "265784394"}]}, "author_id": "239223980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199040390369873920"}], "in_reply_to_user_id": "265784394"}, {"created_at": "2019-11-25T19:04:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "telemedicina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrRogercordova", "id": "2963360325"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}]}, "id": "1199041263070265344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041263070265344"], "text": "RT @DrRogercordova: #telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "author_id": "502415190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199011506668605445"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199041188579463168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041188579463168"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2715991084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:04:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199041123630665728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041123630665728"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1093098622982475776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:04:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199041088776015872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041088776015872"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2738330603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:04:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199041075404562432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199041075404562432"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "561450596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:03:34.000Z", "id": "1199040951043477506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040951043477506"], "text": "El M&amp;eacute;dico Interactivo se hace eco de las declaraciones de varios especialistas en torno a la conducta suicida, incidiendo en la necesidad de visibilizar y concienciar a la sociedad sobre este problema para prevenirlo entre todos.", "author_id": "575026252"}, {"created_at": "2019-11-25T19:03:23.000Z", "id": "1199040906755760128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040906755760128"], "text": "RT @SonadoAlaikor: @BibiBraile @feraquinojf @lolaescreva Me pergunto sempre, se um pai ou uma m\u00e3e, entra com uma bomba na delegacia e num a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SonadoAlaikor", "id": "54253735"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "BibiBraile", "id": "832025369221926912"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "feraquinojf", "id": "1109545645"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "2800888529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611783432441857"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:03:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1199040832361435138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040832361435138"], "text": "@exitosape Mucho ruido y hasta el momento tenemos:\nUn suicida \nUno en etapa de desintoxicaci\u00f3n en una c\u00e1rcel de USA\nUn pisado \nY muchos candidatos entre ellos la hija de un presidente japon\u00e9s forrado con nuestro dinero.\nLa fiscal\u00eda solo llora y no denuncia. In\u00fatiles", "author_id": "426917604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199011136647114753"}], "in_reply_to_user_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}]}, "id": "1199040768796692487", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040768796692487"], "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "author_id": "1380052075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199040746856361985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040746856361985"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "901023548403220480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:35.000Z", "id": "1199040704472899586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040704472899586"], "text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "366251789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199040690380058625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040690380058625"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1066896257338232832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 50, "probability": 0.2154, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 117, "end": 117, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "id": "1199040670809382918", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040670809382918"], "text": "RT @CordovaJusto: @Latina_Noticias Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces\u2026", "author_id": "107270727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199036450936967169"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199040646906032128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040646906032128"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1117896655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:02:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199040607483809792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040607483809792"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1177063095040139265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:01:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199040529293545472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040529293545472"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "377563667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rialpema", "id": "297625959"}]}, "id": "1199040524616978432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040524616978432"], "text": "RT @rialpema: Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida..\u2026", "author_id": "1115941910869311488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199000160262664194"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:01:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199040512843567106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040512843567106"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2862947062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:01:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199040441846509569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040441846509569"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1013430795778842626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:01:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199040395352723456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040395352723456"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "878394550338949120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:00:57.000Z", "id": "1199040291724046336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040291724046336"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "author_id": "626768004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:00:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199040291212320769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040291212320769"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "823571468898410497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:00:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199040253123858438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040253123858438"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "989242285371154434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:00:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199040167023140867", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040167023140867"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "314597508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:00:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199040076992385024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040076992385024"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "712984576319029249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:59:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 50, "probability": 0.2154, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 117, "end": 117, "probability": 0.4702, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "id": "1199040000941269001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040000941269001"], "text": "RT @CordovaJusto: @Latina_Noticias Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces\u2026", "author_id": "739866894925172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199036450936967169"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:59:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199039881395220480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039881395220480"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "55905999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:59:14.000Z", "id": "1199039859421319169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039859421319169"], "text": "@esquinabaja @KarinaBeteta01 Luego se suicida... como cierto cobarde infeliz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "KarinaBeteta01", "id": "3379052049"}]}, "author_id": "2151721824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198948056336601088"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-11-25T18:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199039824856076289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039824856076289"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "901560146010230785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:59:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "narboneando", "id": "70248187"}]}, "id": "1199039805172125696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039805172125696"], "text": "RT @narboneando: \u201cSin una catarsis en la federaci\u00f3n andaluza, que barra toda la amplia y podrida estructura sobre la que asienta el PSOE an\u2026", "author_id": "70248187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198895482447249409"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:58:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "ABEL"}]}, "id": "1199039664759410693", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039664759410693"], "text": "Se utilizando a met\u00e1fora b\u00edblica de que Jesus ( t\u00e9cnico) e Deus ( Jo\u00e3o, auxiliar) levaram o Flamengo ao para\u00edso, torcemos para que essa m\u00e1xima das escrituras n\u00e3o nos atinjam, afinal,  Cain matou ABEL.", "author_id": "561803740"}, {"created_at": "2019-11-25T18:58:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "AplatanaoNews"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AplatanaoNews", "id": "3577998621"}]}, "id": "1199039590465769472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039590465769472"], "text": "RT @AplatanaoNews: La autora de investigaci\u00f3n @SorayaLaraC, prepar\u00f3 este resumen para #AplatanaoNews. La investigaci\u00f3n completa fue publica\u2026", "author_id": "732019225162719232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198978090669690882"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:57:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199039501202534402", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039501202534402"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1030952892449079299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:57:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199039453915963394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039453915963394"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "615954706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:57:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199039422500679680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039422500679680"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1246759555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:57:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "id": "1199039418302115848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039418302115848"], "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "author_id": "269091727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:57:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199039380750569473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039380750569473"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "134513790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:57:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Sidious"}]}, "id": "1199039314761523200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039314761523200"], "text": "@matheusallblue Ent\u00e3o, o aprendiz que o matou, foi sim o pr\u00f3prio Sidious. Mas n\u00e3o acho que ele tenha dominado a t\u00e9cnica de criar vida a partir da for\u00e7a.. ser\u00e1? \u00c9 de se pensar", "author_id": "1198453665209765890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199038959764021250"}], "in_reply_to_user_id": "3442221202"}, {"created_at": "2019-11-25T18:56:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199039272436871168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039272436871168"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1148334948635598851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:56:42.000Z", "id": "1199039224193925121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039224193925121"], "text": "Se o \u201cmeteoro\u201d que matou os dinossauros fosse um OVI e nos \u00e9 que somos os aliens? https://t.co/QxELhLIvf7", "author_id": "1109587479085101057", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195484757376806914"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QxELhLIvf7", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914", "display_url": "twitter.com/eatjaredtweets\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:56:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199039191314771969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039191314771969"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "4313608397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199039056325292032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039056325292032"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1357573736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:56:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199039051791314944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199039051791314944"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "992898739462393866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199038973823397891", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038973823397891"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "737768396427808768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Sidious"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Plagueis"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Mid-Chlorians"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Sidious"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}]}, "id": "1199038959764021250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038959764021250"], "text": "@StiffMasterRood Se Sidious menciona que Plagueis podia criar vida \u00e0 partir dos Mid-Chlorians, e que o aprendiz de Plagueis o matou, esse aprendiz pode ser o pr\u00f3prio Sidious que aprendeu tudo com seu mestre e criou os Skywalker como \"arma\" pro futuro que ele previu cheio de poder.", "author_id": "3442221202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199038279078891520"}], "in_reply_to_user_id": "1198453665209765890"}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199038926507401217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038926507401217"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1167384027214622725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199038878314848257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038878314848257"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "729196927510822912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199038877404717059", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038877404717059"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "906221251001286656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199038868034662405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038868034662405"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "258167943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:54:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199038747276447745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038747276447745"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "489382190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:54:24.000Z", "id": "1199038642880237568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038642880237568"], "text": "Un puto loco mata a sus hijas y se suicida para joder a su mujer por pedirle el divorcio y un peri\u00f3dico titula justamente eso? Pero en qu\u00e9 sociedad asquerosamente enferma y machista vivimos!! Gracias por denunciarlo. Labor encomiable. https://t.co/smHxHcGZdy", "author_id": "268454320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198885282717806593"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/smHxHcGZdy", "expanded_url": "https://twitter.com/lasquefaltaban0/status/1198885282717806593", "display_url": "twitter.com/lasquefaltaban\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199038432032505862", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038432032505862"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1546486350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:53:29.000Z", "id": "1199038413447585793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038413447585793"], "text": "a\u00ed quando algu\u00e9m se suicida por esses motivos, vai postar coisa na internet, se manca", "author_id": "992211992743161856"}, {"created_at": "2019-11-25T18:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199038408997457923", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038408997457923"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1112671000456503296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:52:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Fallout"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue nation"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Cruise"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "congratulatixns", "id": "4653899842"}]}, "id": "1199038272242167814", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038272242167814"], "text": "@Congratulatixns Fallout pero s\u00ed o s\u00ed O SI por lo establecido en Rogue nation. El villano, la m\u00fasica, las escenas del suicida de Cruise, LA M\u00daSICA", "author_id": "2531553563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198790169517842433"}], "in_reply_to_user_id": "4653899842"}, {"created_at": "2019-11-25T18:52:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199038239681777664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038239681777664"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1912129585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:52:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199038186636349440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038186636349440"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "737034967423803392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199038074069671939", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038074069671939"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "362857282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:58.000Z", "id": "1199038033548451840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038033548451840"], "text": "@pc_gb Tem que preencher com alguma coisa, n\u00e9? Se n\u00e3o d\u00e1 pra ser com conte\u00fado, que seja com um p\u00f4ster dessa ideologia assassina que matou 84848585031048473 trilh\u00f5es de pessoas!!1!!!ONZE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "pc_gb", "id": "3215033579"}]}, "author_id": "49239430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037289680326656"}], "in_reply_to_user_id": "3215033579"}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:46.000Z", "id": "1199037980075347968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037980075347968"], "text": "@gabrielrufian Valiente y suicida ser\u00eda que le hablara as\u00ed a un hombre en su pa\u00eds , aqu\u00ed puede estar bien tranquila", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "2946551818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198959187029573632"}], "in_reply_to_user_id": "2904896141"}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:44.000Z", "id": "1199037974488473601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037974488473601"], "text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "60096817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199037968729677825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037968729677825"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1007913440525025280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:43.000Z", "id": "1199037967618236416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037967618236416"], "text": "@Leoni_a_jato Tem gente que prefere ter filho reprimido e at\u00e9 suicida , do que ter um filho feliz com sua sexualidade bem resolvida! E depois os hip\u00f3critas somos n\u00f3s!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "author_id": "164476007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035390692352000"}], "in_reply_to_user_id": "16968506"}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199037921069846529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037921069846529"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3446554817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199037870436171777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037870436171777"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "327323648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:51:03.000Z", "id": "1199037800298864640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037800298864640"], "text": "RT @Psicoaldia: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de\u00a0cyberbullying https://t.co/dN1Onq5CWO", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicoaldia", "id": "2646184135"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dN1Onq5CWO", "expanded_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/ideacion-suicida-y-distres-emocional-en-adolescentes-victimas-de-cyberbullying/", "display_url": "psicologiaaldia.com.mx/ideacion-suici\u2026"}]}, "author_id": "1198849308566736897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198983629650747392"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:50:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199037736658841600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037736658841600"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2888495655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:50:34.000Z", "id": "1199037680182550530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037680182550530"], "text": "Se espantan de que una artista coreana se suicida por presi\u00f3n social, y le hacen lo mismo a un cantante de 18 a\u00f1os mexicano, ah\u00ed si piensan que es divertido. Pinches mierdas. https://t.co/7jNzs1LWGJ", "author_id": "130210270", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/7jNzs1LWGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/edmaverickmus/status/1198783148496056321", "display_url": "twitter.com/edmaverickmus/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:50:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KriwOliveira", "id": "1170343991012929547"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Leitadasl3itada", "id": "1162558597362081792"}]}, "id": "1199037672985116673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037672985116673"], "text": "@KriwOliveira @Leitadasl3itada O que ele falou?\n\nJeffrey Epstein n\u00e3o se matou?", "author_id": "1188959210962337794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198696960674422785"}], "in_reply_to_user_id": "1170343991012929547"}, {"created_at": "2019-11-25T18:50:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1199037546019332096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037546019332096"], "text": "Lara disse que quer a festa dela do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d", "author_id": "1051249507101564929"}, {"created_at": "2019-11-25T18:49:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ma_Campelo", "id": "1535180756"}]}, "id": "1199037416230805507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037416230805507"], "text": "RT @Ma_Campelo: Palmeiras n\u00e3o matou dez crian\u00e7as carbonizadas, se eximindo de responsabilidades, e tem a alcunha de \"porco\"", "author_id": "4637604448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199035499232604160"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:49:15.000Z", "id": "1199037347972694023", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037347972694023"], "text": "@davidvincent97 El que anuncia no se va. Como el suicida que anuncia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davidvincent97", "id": "842769792"}]}, "author_id": "502483845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037180150243328"}], "in_reply_to_user_id": "842769792"}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199037220692332544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037220692332544"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "235975998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199037218247106567", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037218247106567"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "897286400982298624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199037143848542208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037143848542208"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2695202285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199037109501407239", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037109501407239"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1014861730273480704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:14.000Z", "id": "1199037091918819330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037091918819330"], "text": "Uma pessoa que se suicida morre por causa de uma doen\u00e7a como qualquer outra. \u00c9 triste e da pra previnir. S\u00f3 de ser gentil e transmitir amor aos outros, voc\u00ea pode estar ajudando.", "author_id": "3331320621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036625722003459"}], "in_reply_to_user_id": "3331320621"}, {"created_at": "2019-11-25T18:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199036948532342791", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036948532342791"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "62967273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199036915992989698", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036915992989698"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "2878843095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:47:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 207, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 193, "tag": "CosasdePsiquiatras"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "id": "1199036907184771072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036907184771072"], "text": "Mi d\u00eda empez\u00f3 a las 8:00 am ya en hospital, vale la pena, sin duda... trabajando en pro de la salud mental y tratando de disminuir el estigma al respecto del intento suicida #CosasdePsiquiatras #ComandoPsycho", "author_id": "1116146809"}, {"created_at": "2019-11-25T18:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5263, "type": "Organization", "normalized_text": "timao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jogagofi", "id": "228170614"}]}, "id": "1199036857994162182", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036857994162182"], "text": "@jogagofi Ganharam esse apelido, se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria, por n\u00e3o terem querido adiar um jogo ap\u00f3s um acidente que matou jogadores do timao.", "author_id": "1535180756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036239837577217"}], "in_reply_to_user_id": "228170614", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-11-25T18:46:43.000Z", "id": "1199036711025729536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036711025729536"], "text": "Jajajajajajaja Ahora la derrota es por el suicida ??? \n\nYa mucho agrandan la figura del muerto. Dejenlo dencansar de una vez. https://t.co/nFMwbQMy5w", "author_id": "344365313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199036390526398464"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nFMwbQMy5w", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaicec/status/1199036390526398464", "display_url": "twitter.com/Jaicec/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:46:21.000Z", "id": "1199036619115896833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036619115896833"], "text": "@juancufr3 Pero te pones en la cara asi de lleno?? Yo me mojo las manos y me doy toques en la cara, no soy tan suicida", "author_id": "299988017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198074516972421120"}], "in_reply_to_user_id": "1176324294646870016"}, {"created_at": "2019-11-25T18:46:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 156, "end": 170, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1199036571145691136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036571145691136"], "text": "@BlogdoNoblat 6.516 dias se passaram e ainda n\u00e3o se sabe quem matou Celso Daniel? Quem mandou matar ? \n445 dias se passaram e n\u00e3o sabemos quem mandou matar @jairbolsonaro e por qu\u00ea? Quem paga os advogados do Adelio ? Quem foram os c\u00famplices nos dois casos ?", "author_id": "623320286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199029565319987201"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:52.000Z", "id": "1199036498030428160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036498030428160"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "author_id": "1065690801563422725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199036471837175809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036471837175809"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "989573528759492608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 32, "probability": 0.268, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036428476387328"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036431013961729"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036433484406785"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036446830673920"}]}, "id": "1199036450936967169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036450936967169"], "text": "@Latina_Noticias Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila despues de actuar como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/ErGzY7kmwF", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035247725334535"}], "in_reply_to_user_id": "78201907"}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199036402568245249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036402568245249"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "3354214695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199036391004528641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036391004528641"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "897862382571204608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199036274776129536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036274776129536"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "407110697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199036239514677249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036239514677249"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "702235738902032384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:45.000Z", "id": "1199036217700081670", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036217700081670"], "text": "RT @_AllaMiaEta: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_AllaMiaEta", "id": "1401091160"}]}, "author_id": "1226271648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198964338079551489"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "arte"}]}, "id": "1199036210720710657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036210720710657"], "text": "Creo que nunca hice algo tan suicida como anotarme libre a Historia del arte latinoamericano \ud83d\ude30", "author_id": "484404707"}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:18.000Z", "id": "1199036103401132032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036103401132032"], "text": "No bro no lo hago yo antes era suicida hasta que una vez intent\u00e9 suicidarme y casi termino suicidandome y desde ese d\u00eda no fui m\u00e1s suicida https://t.co/wXFZ3xmJP1", "author_id": "2191253880", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/wXFZ3xmJP1", "expanded_url": "https://twitter.com/kparadiso79/status/1199016028430372865", "display_url": "twitter.com/kparadiso79/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:09.000Z", "id": "1199036063962021891", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036063962021891"], "text": "RT @malfatti_juuh: Quando os m\u00e9dicos fazem a faculdade de medicina, n\u00e3o vem uma lista de pessoas que eles n\u00e3o devem atender, n\u00e3o interessa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "malfatti_juuh", "id": "918253507861499905"}]}, "author_id": "1076343984132366337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198975222130642944"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199036052964552704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036052964552704"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "147650568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 22, "probability": 0.268, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 89, "end": 89, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/m7zI65yVKg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036040595615747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7zI65yVKg", "media_key": "3_1199036022857912320"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/m7zI65yVKg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036040595615747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7zI65yVKg", "media_key": "3_1199036025747705863"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/m7zI65yVKg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036040595615747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7zI65yVKg", "media_key": "3_1199036027907784706"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/m7zI65yVKg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036040595615747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7zI65yVKg", "media_key": "3_1199036032274124801"}]}, "id": "1199036040595615747", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036040595615747"], "text": "@atvpe Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila despues de actuar como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/m7zI65yVKg", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199034877418639361"}], "in_reply_to_user_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-11-25T18:43:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199036018772643840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036018772643840"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "1087773275869069314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:43:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "id": "1199035798185791489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035798185791489"], "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "author_id": "243750574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:43.000Z", "id": "1199035704300462080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035704300462080"], "text": "RT @tortilleitor: @thoughsob @PhilAMellows Un hombre que mata a una mujer por machismo y considera que ha hecho lo que deb\u00eda, no va y se su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tortilleitor", "id": "912148014"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "author_id": "1125097995693957120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198989934654300161"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:40.000Z", "id": "1199035690450862080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035690450862080"], "text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "author_id": "264256925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:40.000Z", "id": "1199035690257993730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035690257993730"], "text": "RT @Joaovbarbosa10: Ai, se esse final de semana n\u00e3o me matou, eu n\u00e3o morro mais", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Joaovbarbosa10", "id": "243402560"}]}, "author_id": "102056466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198706501818425345"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035689377120256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035689377120256"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "3148547254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "id": "1199035667499618306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035667499618306"], "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "author_id": "894756105028382721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035609098211328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035609098211328"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1076787896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:11.000Z", "id": "1199035570804183041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035570804183041"], "text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "author_id": "470686658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035566966394881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035566966394881"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "980819572088561664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:55.000Z", "id": "1199035504177696769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035504177696769"], "text": "N\u00e3o \u00e9 sobre ser certo, \u00e9 ser sobre a consequ\u00eancia grave de uma doen\u00e7a, \u00e9 ter sintomas t\u00e3o graves que fazem parecer esse o melhor caminho. \u00c9 sobre ser uma doen\u00e7a e n\u00e3o uma simples escolha. N\u00e3o \u00e9 facil, o neg\u00f3cio \u00e9 que a culpa n\u00e3o \u00e9 de quem fica mas \u00e9 MUITO MENOS de quem se matou + https://t.co/IZDRIZ0lYn", "author_id": "3331320621", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198772162972266498"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IZDRIZ0lYn", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiolfneto/status/1198772162972266498", "display_url": "twitter.com/fabiolfneto/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "id": "1199035499232604160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035499232604160"], "text": "Palmeiras n\u00e3o matou dez crian\u00e7as carbonizadas, se eximindo de responsabilidades, e tem a alcunha de \"porco\"", "author_id": "1535180756", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:51.000Z", "id": "1199035485001330688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035485001330688"], "text": "@MarianaPetrich Antes suicida que dependiente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianaPetrich", "id": "143270501"}]}, "author_id": "636274890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199034744962527237"}], "in_reply_to_user_id": "143270501"}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035419041685504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035419041685504"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "2235237351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:34.000Z", "id": "1199035414042087425", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035414042087425"], "text": "RT @power_italian: Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "power_italian", "id": "1191334861581307904"}]}, "author_id": "1014859808632197120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199030281979748353"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035391451521032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035391451521032"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "1028585980490653697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035329195511808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035329195511808"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "249210795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1199035301546598402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035301546598402"], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "author_id": "786168047346262016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:40:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 47, "probability": 0.301, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.8284, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 114, "end": 114, "probability": 0.3266, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/PzR0K2p82Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199035174392078336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzR0K2p82Z", "media_key": "3_1199035149129834499"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/PzR0K2p82Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199035174392078336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzR0K2p82Z", "media_key": "3_1199035151772200967"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/PzR0K2p82Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199035174392078336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzR0K2p82Z", "media_key": "3_1199035154699816962"}, {"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/PzR0K2p82Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199035174392078336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PzR0K2p82Z", "media_key": "3_1199035161612029952"}]}, "id": "1199035174392078336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035174392078336"], "text": "@noticias_tvperu @KeikoFujimori Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila despues de actuar como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/PzR0K2p82Z", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199032948047204353"}], "in_reply_to_user_id": "63597537"}, {"created_at": "2019-11-25T18:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "id": "1199035115948642307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035115948642307"], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "author_id": "62372627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "841677571", "location": "Rep\u00fablica Espa\u00f1ola ", "name": "Heleeennn\ud83e\udd51", "username": "HeleenaDuque21", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 259, "tweet_count": 24671, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "4063871542", "name": "nerea", "username": "_itsnxrx0_", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 533, "tweet_count": 15387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "195838558", "location": "Argentina", "name": "Jorge Ostos", "username": "JLOstos", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 39, "tweet_count": 32248, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "56471816", "location": "Porto Alegre", "name": "marcus!", "username": "marcuscarmo", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 842, "tweet_count": 1991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "559961472", "location": "Valencia", "name": "lidia", "username": "lidiajdr", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 372, "tweet_count": 21415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1127360584247390209", "location": "He/They  ||  nb", "name": "sosegao", "username": "hachijuno", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 191, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2505022975", "location": "Erebor / Zaragoza", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 L\u00f8rd Al\u00ebksandr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AlexBiking97", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 606, "tweet_count": 123194, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1033683914706116608", "name": "Ju", "username": "Julianaspinoll1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 156, "tweet_count": 12320, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18938394", "location": "Brasil", "name": "Catraca Livre", "username": "CatracaLivre", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}}, {"verified": false, "id": "993645037", "name": "SxMu\u2696\ufe0f", "username": "RxdescLw", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 253, "tweet_count": 48108, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1539394638", "name": "Tania Guti\u00e9rrez", "username": "taniagutieerrez", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 228, "tweet_count": 22646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896056326924775430", "name": "Sergio Graf", "username": "graf_sergio82", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 254, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074745012255158272", "location": "Argentina", "name": "Cayo Julio Cesar Octaviano", "username": "CayoOctaviano", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1839, "tweet_count": 81397, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1067513063253913600", "location": "Calpe, Espa\u00f1a", "name": "Sergio Campoy Galera", "username": "sergio_kmp12", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 262, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164900959", "location": "South of Heaven", "name": "Arturo Gatti", "username": "Dean_razorback", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2078, "tweet_count": 127102, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "180212998", "name": "demmertz\u00eds", "username": "demmertzis", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 330, "tweet_count": 12105, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "id": "57083268", "name": "ecartelera", "username": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "id": "266699348", "location": "Tarragona ", "name": "EduardGarciaCastells", "username": "edugarcan", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 352, "tweet_count": 8375, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "86379470", "location": "Espa\u00f1a", "name": "UGT", "username": "UGT_Comunica", "public_metrics": {"followers_count": 48231, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}}, {"verified": false, "id": "2334079187", "name": "Zule \ud83e\udd21", "username": "zule_gl02", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 375, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "173595534", "location": "Barcelona- Valladolid ", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udc80Alice Spookyama\ud83d\udc80\ud83d\udc7b", "username": "AliceSugiyama", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 935, "tweet_count": 81902, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "630288566", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "name": "REZP", "username": "Rezp_captures", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 39, "tweet_count": 19933, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2869435719", "location": "Extremadura", "name": "lola bunny in ur area \ud83d\udc98", "username": "_angelbby_777", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 267, "tweet_count": 17387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1243717172", "name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17942941", "location": "Peru", "name": "Luis Torres Montero", "username": "Malapalabrero", "public_metrics": {"followers_count": 19893, "following_count": 2083, "tweet_count": 74792, "listed_count": 268}}, {"verified": false, "id": "2992881221", "location": "PANDORA", "name": "\u00abSkepsis\u00bb", "username": "Bluesalamandra", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 705, "tweet_count": 65093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "276034118", "location": "Asturias", "name": "Javier Antu\u00f1a Fern\u00e1ndez", "username": "anferpsicologia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1012, "tweet_count": 8991, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "135263264", "location": "Manizales", "name": "Turingotirimicuaro", "username": "CriStuff0", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 633, "tweet_count": 16869, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "377173121", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Publimetro Colombia", "username": "PublimetroCol", "public_metrics": {"followers_count": 154710, "following_count": 725, "tweet_count": 358023, "listed_count": 976}}, {"verified": false, "id": "934738069034557440", "location": "Huelva, Spain", "name": "clara", "username": "xclrx_", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 155, "tweet_count": 11951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "160350194", "location": "Argentina", "name": "Unwise!", "username": "AlilaEvelyn", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 196, "tweet_count": 37040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "146545169", "location": "Corrientes - Argentina", "name": "M a c a", "username": "Macaa_s2", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 482, "tweet_count": 51943, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "name": "Emilio Dorati", "username": "Andras1002", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "337415116", "location": "esp / eng \ud83c\udf3c", "name": "\u200d \u200d\u200d\ud835\udc68\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a. \ud83c\udf83", "username": "tinieminy", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 412, "tweet_count": 53315, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1022420311474663425", "location": "beach city", "name": "Ana Julia", "username": "anajuliacrl", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 112, "tweet_count": 23726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1533891409", "name": "marina merino", "username": "OyeMerino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1265, "tweet_count": 34583, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "604601832", "location": "En el armario, junto al coco.", "name": "Aki G\u00fa", "username": "AkariMiseinen", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 125, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "323619752", "name": "Fran Gonzalez", "username": "frangonzalez7", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 424, "tweet_count": 5372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1703638477", "location": "Mendoza - C\u00f3rdoba", "name": "Gabriel", "username": "GabrielRivamar", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 969, "tweet_count": 16244, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "731803811354951680", "name": "\ud835\udd92", "username": "greddyforari", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 463, "tweet_count": 23824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "iagooo", "username": "IagoValerio", "public_metrics": {"followers_count": 15647, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1831295708", "location": "Madrid/Santa Cruz de Tenerife", "name": "Belu", "username": "rcbelen98", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 318, "tweet_count": 47879, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3368260786", "location": "Espanha", "name": "k", "username": "bbyHmsworth", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 265, "tweet_count": 143355, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1095022273449390081", "name": "Sapere Aude", "username": "Srta_ocasio", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1609224487", "name": "\u0104\u262a\ufe0f", "username": "PequeAnabel", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 381, "tweet_count": 20117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1630589904", "location": "San Fernando de Henares, Espa\u00f1", "name": "Eviitame", "username": "Eviita_1311", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1044, "tweet_count": 64925, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "997108364", "location": "tribu rumorosa", "name": "\u2601\ufe0f", "username": "insgonz", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 647, "tweet_count": 29589, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "760666527892922368", "location": " 23y", "name": "villain.\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "prodbyLuckdude", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 401, "tweet_count": 19927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "543788602", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Aitor Kanur \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "aitorkanur", "public_metrics": {"followers_count": 6014, "following_count": 865, "tweet_count": 10341, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "31100007", "location": "Madrid, Spain", "name": "\ud835\udc19\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc2c", "username": "ZeusLaand", "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 2711, "tweet_count": 33334, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "586155090", "location": "bogota - colombia", "name": "Daniel Andres Pardo", "username": "arqdanielpardo", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 181, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "69432342", "location": "Colombia", "name": "Polic\u00eda de Colombia", "username": "PoliciaColombia", "public_metrics": {"followers_count": 1524770, "following_count": 123, "tweet_count": 212752, "listed_count": 2871}}, {"verified": false, "id": "3981661696", "name": "Scrotum c\u1d43t", "username": "caarlotahcs", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 62, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "839892159323115520", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Sandra", "username": "sandrargz10", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 99, "tweet_count": 13781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "338977784", "location": "Astrabudua / Tamames / Madrid", "name": "Toulouse", "username": "YoErgoLander", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 353, "tweet_count": 23409, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3436440226", "location": "teresina", "name": "paiva", "username": "HerculeswQ", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 333, "tweet_count": 22172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3000066255", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bruna Henrique", "username": "bruunag__", "public_metrics": {"followers_count": 13141, "following_count": 1862, "tweet_count": 52112, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1032266305771130880", "location": "Zaragoza, Espanya", "name": "Isaac de Erasmus \ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "username": "IsaacManjon", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 269, "tweet_count": 23013, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154505880", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ricardo", "username": "Uruguay2030", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 78, "tweet_count": 4724, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2497269751", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ing. Daniel Mart\u00ednez", "username": "Dmartinez_uy", "public_metrics": {"followers_count": 133005, "following_count": 1599, "tweet_count": 7306, "listed_count": 195}}, {"verified": false, "id": "222972227", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cecilia", "username": "necesitoyoga", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 347, "tweet_count": 50272, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "953660700127309824", "name": "calipso", "username": "f_elipx", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1333, "tweet_count": 12261, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "80224511", "location": "Colombia", "name": "\u2740monatomicgold\u2740 \u2022\ud83d\udc8b\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Monn_Amour", "public_metrics": {"followers_count": 3352, "following_count": 4332, "tweet_count": 188902, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom", "public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}}, {"verified": false, "id": "864303259959349249", "name": "\ud83e\udd2f", "username": "Maay_Silvaa123", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 991, "tweet_count": 79152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "839508513219096578", "location": "021 RJ", "name": "herbella", "username": "herbellabl", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 580, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "17790650", "location": "Vilassar de Mar, Espa\u00f1a", "name": "Daniel Daranas", "username": "danidl", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 3891, "tweet_count": 67753, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2786246528", "name": "NaoBerlin", "username": "NaoBerlin_", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 262, "tweet_count": 40450, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "366850172", "name": "Mr. Majora \ud83c\udfb2\ud83c\udf17", "username": "Makosproject", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 419, "tweet_count": 3353, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "39686755", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "the fabulous bisexual.", "username": "pcastrov", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 766, "tweet_count": 15170, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1126254020", "location": "ECUADOR", "name": "FerchisJ \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66", "username": "FerchaMafeben", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1354, "tweet_count": 177143, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "37603499", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Francisco Ycaza", "username": "FranYcaza", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "988482465194004480", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "OLIVER J\u00dcLES", "username": "oliverjuless", "public_metrics": {"followers_count": 3837, "following_count": 3875, "tweet_count": 54671, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1342394563", "location": "\ud83d\udccdSevilla-Valencia\ud83d\udccd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Pablo G\u00f3mez \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Pab10gomez", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 164, "tweet_count": 18514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051900999466708993", "location": "uwu", "name": "Noah\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "Noah666uwu", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 426, "tweet_count": 5890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2884818270", "location": "barcelona", "name": "\ud83d\udcef Mikil54 \ud83c\udf97\ufe0f \u0416\u0435\u043b\u0442\u0430\u044f\u043b\u0443\u043a \u0411\u043e\u0442\u0430\u0447\u0451\u0432 #CDRsa", "username": "Mikil54", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 4123, "tweet_count": 107680, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1182755881093607425", "name": "gui", "username": "tmncvai", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 57, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056626221646336006", "name": "violeta", "username": "sopechaneI", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 15, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "571052466", "location": "Madrid ", "name": "Nacho San Pedro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "nachosanpedro", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 889, "tweet_count": 98992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "936592047053725696", "location": "Espanha", "name": "Cloti", "username": "Claudiamb__4", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 134, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "234069837", "location": "Santo Domingo", "name": "Gilberto Bobadilla", "username": "GilbertoBobadil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 772, "tweet_count": 2057, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "133368638", "location": "Florida, USA", "name": "Zahir Alexander", "username": "ZahirAlexarder", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 518, "tweet_count": 11294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1067553398533308417", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8Jonathan\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Jonathan__LA", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 261, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760772597386731524", "name": "!n\u00e9s", "username": "inesita1315", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 137, "tweet_count": 9002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791417062715486208", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "A.E.anton", "username": "torque2punto0", "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 2233, "tweet_count": 524619, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1568872250", "location": "Espa\u00f1a", "name": "S A R A", "username": "SaraNegreteRuiz", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 672, "tweet_count": 40683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1518077390", "location": "Estados Unidos de Peronia", "name": "Alexander", "username": "_a_mi_no_", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 760, "tweet_count": 19970, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1151989410495434752", "name": "JJJma", "username": "JulianBuenas", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "337824757", "location": "Arganda del Rey, Espa\u00f1a", "name": "\u00a5olsinka", "username": "YoannaPlayitsex", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 299, "tweet_count": 7038, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "256936982", "location": "Internet", "name": "Atenci\u00f3n Plena", "username": "myfunnydrone", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 11, "tweet_count": 21467, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "id": "800880244383170560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd7f \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83e\udd0d", "username": "ThamiresBasto17", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 667, "tweet_count": 16082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "603886495", "location": "Pais Valenci\u00e0, Espanya", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fetsunio azul", "username": "Vetsunio", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 121, "tweet_count": 16111, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "867444095131807748", "location": "villamalea/albacete", "name": "molina", "username": "mxlinad", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 339, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "270353765", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "Mr. Poopybutthole", "username": "_Ademar_Filho_", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1678, "tweet_count": 42144, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "856598997527662593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "username": "LampadaNerd", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15423, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3406315155", "location": "And\u00e9n 9\u00be", "name": "Beayonc\u00e9", "username": "bea_veintiuno", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 320, "tweet_count": 35173, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "776844008823877633", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "jubirubana", "username": "Juuh_olis2", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 173, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2573164845", "location": "En la mierda ", "name": "Mel", "username": "pitimini599", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 237, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1441016875", "location": "\u2014Valencia\u2014", "name": "nat\ud83d\udc96", "username": "nattcastillob", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 547, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386763163", "location": "Porto Alegre, A Cidade-Ovo", "name": "astrovito", "username": "infinivito", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 344, "tweet_count": 36085, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "163236656", "location": "Argentina", "name": "Belu \u2600", "username": "Belulaaaaaaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 226, "tweet_count": 18368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2780591171", "location": "Barcelona", "name": "j", "username": "sigfrid_roig", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1361, "tweet_count": 16219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "630148282", "name": "J.C M\u00e1laga", "username": "JCarlosMalaga", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4363, "tweet_count": 59678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "328661842", "location": "Par\u00e1", "name": "\u2022NivyCordelzinhoDeJuli \ud83c\udf4e\ud83d\udc51", "username": "nivealim_", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2301, "tweet_count": 43946, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "64492534", "location": "Portugal", "name": "lua anda", "username": "jarulindaa", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 431, "tweet_count": 33247, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1032318781387890688", "location": "Portugal", "name": "peeeny", "username": "danielajacomeph", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 396, "tweet_count": 3145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "981167689614876673", "location": "Fran\u00e7a", "name": "Kara", "username": "salamandretta", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 336, "tweet_count": 9646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1913551454", "location": "madrid\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "name": "cholvis\ud83c\udf4d", "username": "juliacholvis", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 501, "tweet_count": 21068, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3827869187", "name": "nerea :):", "username": "__nereaa", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 244, "tweet_count": 14228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137792174227988480", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "name": "El Blog del Mando Rdz", "username": "ImparcialCoahu1", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 131, "tweet_count": 3921, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "428409810", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "mr.rocker \ud83c\udf19", "username": "ireguino", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 460, "tweet_count": 47053, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "376804779", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Kety \ud83d\udc1d\ud83d\udc9b", "username": "ketllyn_brenda", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1064, "tweet_count": 9801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1196826498923151360", "name": "Alfa708", "username": "Alfa7081", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 614, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "id": "40939881", "location": "Piau\u00ed", "name": "Ruthy Costa\ud83d\udc0a", "username": "RuthyCosta", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1318, "tweet_count": 34061, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3346697867", "location": "Guadalajara, Espa\u00f1a", "name": "Saraseeeee", "username": "Saraseco__", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 461, "tweet_count": 61424, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1031727162687148034", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Jader Xavier", "username": "ojaderxavier", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 199, "tweet_count": 4260, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1254366300", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "liidiahb", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 142, "tweet_count": 29051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "430774126", "location": "Valencia, Spain", "name": "Faith", "username": "xCarolFaithx", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 237, "tweet_count": 127617, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1138251035129143298", "location": "Hell House", "name": "Cruella", "username": "Hyaaku2", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 535, "tweet_count": 13089, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "902563693", "location": "Galiza", "name": "Skeer", "username": "alexis_erreape", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 362, "tweet_count": 20799, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "217934664", "location": "M\u00e1laga / Lleida / Barcelona", "name": "Gebrechlichkeit & Ashley Olsen", "username": "Gargargom", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 519, "tweet_count": 15899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "736563504027668481", "name": "Uwe", "username": "uwedraw", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 251, "tweet_count": 25247, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "381430674", "name": "Antonio Bastida", "username": "Gabanio", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 763, "tweet_count": 2219, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "582143183", "location": "Mondo\u00f1edo-Galicia", "name": "NOELIA \ud83e\udd8b", "username": "noeliaanovo", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 697, "tweet_count": 24560, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "744699871668670468", "name": "astro boy \u2600\ufe0f", "username": "grantgwtin", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 355, "tweet_count": 9491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "338975841", "location": "Entre interiores.", "name": "C A L L I O P E", "username": "EstelaCoco", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 481, "tweet_count": 42367, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "822718345535488000", "location": "NLA", "name": "Luna\u2606la\u2606raposa", "username": "Hoshy_Rin", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 237, "tweet_count": 80976, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1028836363", "location": "Rural, rural nada m\u00e1s ", "name": "Elena \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "caeunrayo", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 353, "tweet_count": 21996, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "111390601", "location": "Washington, DC Metro Area", "name": "Telemundo 44 DC", "username": "Telemundo44", "public_metrics": {"followers_count": 12110, "following_count": 1461, "tweet_count": 46850, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "47087999", "location": "Brazil", "name": "petista safada \ud83e\udd0c\ud83c\udffd", "username": "Morfetic", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 579, "tweet_count": 4443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "726618712581767168", "location": "Americana, Brasil", "name": "Morelli", "username": "mat_morelli", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 721, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "368428013", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "JOTA JOTA", "username": "jjbernuy", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 200, "tweet_count": 23099, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1354751190", "name": "Ismael Benavides", "username": "IsmaelBenavide8", "public_metrics": {"followers_count": 6772, "following_count": 710, "tweet_count": 13047, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "898507036836724737", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "K.\u00e1tharsis", "username": "jimxnzzzcarls", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 350, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38697228", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "Peppermint Patty", "username": "pattygdc", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1181, "tweet_count": 15175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1149430313304645632", "name": "La N\u00e1usea Permanente", "username": "PermanenteLa", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 17133, "tweet_count": 11439, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1525614145", "name": "DANIEL F. MENEZES", "username": "danielobco", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2166, "tweet_count": 23160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807935724515426306", "location": "Brasil", "name": "Tony Xex\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "TonyXexeo", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1623, "tweet_count": 42052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "823668222566207488", "location": "Brasil", "name": "Es2c", "username": "eduardossc123", "public_metrics": {"followers_count": 12573, "following_count": 12904, "tweet_count": 41068, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2541464850", "name": "Wagner", "username": "nuneswar2000", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 730, "tweet_count": 53558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1182402851676590094", "name": "cl\u00e0udia\ud83c\udf1e", "username": "vullfloretes", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1318, "tweet_count": 9265, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "132958471", "name": "Andrea Santano", "username": "Andreasl_7", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 129, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334907462", "location": "Xalapa, Veracruz", "name": "CALLEJON DL DIAMANTE", "username": "prensatur", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1472, "tweet_count": 100022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1949810856", "name": "Tlaca\u00e9lel", "username": "TlacaelelTwit", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 14, "tweet_count": 1374, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "858176691579097088", "location": "Lima, Peru", "name": "Patri-Arcadio", "username": "PatriArcadio", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 673, "tweet_count": 16198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3127282617", "location": "Gongaga", "name": "Una serie de catastr\u00f3ficas desdichas", "username": "TheUnluckySloth", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 241, "tweet_count": 21369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "235685533", "location": "Catalunya", "name": "Overs79", "username": "overs79", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 720, "tweet_count": 149864, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "398161451", "location": "Argentona, Catalunya", "name": "Noguer@s", "username": "jordinogueras61", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 2328, "tweet_count": 72006, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "958169941", "name": "STARGIRL", "username": "svgtwl", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 354, "tweet_count": 68266, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1352607968", "name": "\ud835\udd23\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e", "username": "FlorJaime5", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 342, "tweet_count": 7026, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "878693462404722689", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "dr. Rojitas", "username": "mandradoctor", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 317, "tweet_count": 3347, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048707026908577794", "name": "Orlando PRN", "username": "OrlandoRPN", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "854757276015525889", "location": "TPWK \ud83e\udd8b", "name": "Vir The Life of the Party \ud83d\udc25", "username": "Webovir", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 897, "tweet_count": 15005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872580067242766339", "location": "Wall Street, New York, USA", "name": "Gordon Gekko", "username": "gordongekko00", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 279, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1191334861581307904", "name": "ITALIAN_POWER", "username": "power_italian", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 3441, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "398906193", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Roro \ud83d\udda4", "username": "rocio_pacha", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 334, "tweet_count": 95174, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "709591003", "name": "Mel", "username": "nosequehaceraka", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 511, "tweet_count": 87856, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1020650637837684737", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "bruno santos", "username": "brunocsant", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 311, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "302844338", "name": "Alberto \ud83d\udc22", "username": "AlbertoGarcia77", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1089, "tweet_count": 47213, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2308575423", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a", "name": "Josbeth\u2728", "username": "josbeethsanchez", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 329, "tweet_count": 29075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889499911187836928", "location": "Central Perk- She/her", "name": "Aninha Stark\u1d50\u1d43\u1d5b\u02e2 #HOTD", "username": "Aninhastarkcrf", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 3997, "tweet_count": 49560, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "37178646", "name": "Agora \u00e9 Haddad Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "artista_Fran", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1905, "tweet_count": 60119, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "248864541", "name": "DPC", "username": "Pareja216", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 302, "tweet_count": 9232, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1337231774", "name": "ana\ud83e\uded0", "username": "anabl05", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 196, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999950125", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Brasil", "name": "FALA PARA\u00cdBA", "username": "seligaparaiba", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 4688, "tweet_count": 106826, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "516902857", "name": "\ud83c\udf3binma\ud83c\udf3b", "username": "inma_abadeer", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 616, "tweet_count": 21712, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "945509294014980096", "location": "en la mierda", "name": "ZALEW\ud83d\udcb2KIII", "username": "ivan_zalewski3", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 308, "tweet_count": 15817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082986179480424448", "location": "PPCC", "name": "Intrusive Shakira", "username": "lukelelelau", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 348, "tweet_count": 6356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "185382253", "location": "zaragoza", "name": "Ismael Zarisi Blasco \"El Hater\"", "username": "Zarisi", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1776, "tweet_count": 45023, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "883236641313349632", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "C\ud83e\ude90", "username": "_carlossss_12", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 145, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801632958998315008", "location": "Natal, Brasil", "name": "PEDRO FERREIRA", "username": "PedroAlvesFer12", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 4941, "tweet_count": 342319, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3187194019", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Indira Indiana \ud83e\udd94", "username": "indiraindiana29", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 571, "tweet_count": 4788, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4026899114", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Dr. Jose Mendoza", "username": "JoseMendozamdr", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 452, "tweet_count": 5042, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2455141150", "location": "Valdemoro", "name": "\u039bDRii", "username": "Adrian__17", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 334, "tweet_count": 44071, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2726345292", "location": "Espa\u00f1a Miranda de Ebro", "name": "The Triforce Power", "username": "thetriforcepowe", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 888, "tweet_count": 100163, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "144200764", "name": "Paula Chagas \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ppaulachagas", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 317, "tweet_count": 77629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35440590", "location": "Madrid", "name": "Nines Guti\u00e9rrez Garc\u00eda", "username": "ninesgutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1645, "tweet_count": 70692, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "id": "482389606", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon", "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}}, {"verified": false, "id": "819626017589522437", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc9cLobitouWu\ud83d\udc9c", "username": "Alaska_Snowy", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 142, "tweet_count": 8393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2640646065", "location": "Jamaica", "name": "Grositto #15", "username": "grossitorc", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 320, "tweet_count": 4959, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3326382685", "location": "rashidaligarcia@gmail.com", "name": "Rashid", "username": "RashidAliGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 25194, "following_count": 1468, "tweet_count": 32591, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "1931875447", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "\uff23\uff48\u00e1\uff56\uff45\uff5a\uff5a", "username": "Rubi_Chavezz", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 813, "tweet_count": 10266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "409633929", "name": "juans", "username": "juankubz", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 137, "tweet_count": 19155, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "770470850906693632", "name": "ingri", "username": "hakkieholic", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 6, "tweet_count": 101058, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "266170050", "name": "ShinnyFlakes", "username": "Putrefact", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 184, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144935450", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "name": "Nathalia Guerrero\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "flordegaraje", "public_metrics": {"followers_count": 5556, "following_count": 3097, "tweet_count": 17160, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "331809419", "name": "V\u00edctor", "username": "VictorSancho1", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 362, "tweet_count": 8904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100409590561202176", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Endavant Valents II*II \u270a \ud83d\udd25", "username": "EndavantValents", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 805, "tweet_count": 12869, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "133542435", "location": "Ituzaingo, Buenos Aires", "name": "Alejo", "username": "AlejoCao", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 843, "tweet_count": 112019, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "246021140", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Diana", "username": "shesaidnanana", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1272, "tweet_count": 33315, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "64701056", "name": "\ud83d\udc36#JoyRide\ud83d\udc27#Kyuballad\ud83c\udf33#BoricNoEstaSolo", "username": "kyuniel_holic", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1312, "tweet_count": 398939, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "482659096", "location": "Brasil", "name": "Srta. Kang", "username": "Srta_Kang", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1407, "tweet_count": 29972, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1069993428015038464", "name": "camila", "username": "rachwlgrwn", "public_metrics": {"followers_count": 7996, "following_count": 4067, "tweet_count": 110272, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "840530436", "location": "Argentina", "name": "Fran", "username": "aguirrefranc_", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 426, "tweet_count": 33665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101893689201385473", "name": "colo\ud83c\udf19 \ud83d\udc09dorada", "username": "aguscurletto1", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 424, "tweet_count": 10785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4593330255", "location": "La Quiaca", "name": "Nico \ud83c\udf17", "username": "Thendo26sj", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 103, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855270570585227264", "location": "Gallifrey \u2661", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \u2601\ufe0f indo pra dragonstone casar com Daemon", "username": "kangtears", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 145, "tweet_count": 5959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1231603440", "location": "Perugia, Umbria", "name": "Luigi Pecchioli", "username": "lupecchioli", "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 500, "tweet_count": 63565, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1003164805178458113", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Andrea \ud83d\udccc", "username": "AndreaSpanu6", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 1451, "tweet_count": 12055, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "706576229537869824", "name": "\u2661", "username": "Mariacaliguri", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 479, "tweet_count": 67861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1112594074673008640", "location": "Vallecas", "name": "Victorsc97", "username": "Victorsc971", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 198, "tweet_count": 13774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4622235612", "location": "El vac\u00edo c\u00f3smico", "name": "Spacecat \ud83d\udc0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "spacecaaaat", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 477, "tweet_count": 126267, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1193423124471197696", "location": "En Instagram @igualdadreal2020", "name": "Igualdad Real", "username": "IgualdadReal4", "public_metrics": {"followers_count": 8636, "following_count": 3804, "tweet_count": 8958, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3364169079", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "casassss", "username": "yaaadhiii", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 286, "tweet_count": 16670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127868962", "location": "Hospital del Ni\u00f1o, Panama", "name": "Xavier S\u00e1ez Llorens", "username": "xsaezll", "public_metrics": {"followers_count": 115285, "following_count": 955, "tweet_count": 69849, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "220047627", "location": "Continente Americano", "name": "Natural's Proyect \ud83c\udf0d\ud83d\udca8\ud83d\udca7\ud83d\udd25\u2764", "username": "DAFAMAMOVIL", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 665, "tweet_count": 4010, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1033495497854668800", "location": "Alagaesia ", "name": "Mundinho Eragon BR #EragonRemake", "username": "asserdnaduvale", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 855, "tweet_count": 13728, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "username": "noticias_tvperu", "public_metrics": {"followers_count": 1187243, "following_count": 1844, "tweet_count": 289987, "listed_count": 2190}}, {"verified": false, "id": "2613682442", "location": "Le\u00f3n, Madrid y Alemania", "name": "Pau\ud83c\udf08\u2728", "username": "SaphicAss", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 591, "tweet_count": 148053, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2775198824", "location": "Wakanda", "name": "Lil Swamp\ud80c\udd8f froggyyy bro", "username": "LeninLenoso", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 933, "tweet_count": 8752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069567011431374848", "name": "mirr\ud83e\udd40\u2693\ufe0f", "username": "mirr_ptv", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 141, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759776146762240002", "location": "\ufe3b\u30c7\u2501\u2014\u2741 \u1d38\u1d39\u1d36\u00b9 \u1d9c\u1d9c\u00b2 \u2071\u02e2 \u1d9c\u1d52\u1d50\u2071\u207f\u1d4d", "name": "\u1d38\u1d39\u1d36\u00b9 is coming \u1d38\u1d39\u1d36\u00b9", "username": "MisYouOt5", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 728, "tweet_count": 137578, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "18579905", "location": "Brasil", "name": "Juliane \ud83e\udd96", "username": "xjuhhx", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 481, "tweet_count": 28682, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1009629117300559872", "name": "daniela...#NSB", "username": "daniela00613945", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 4489, "tweet_count": 25305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043702786041565184", "location": "i love \ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26 more than myself", "name": "Nico \ud83d\udcfa: 07 ghost", "username": "isaacfosterx", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 867, "tweet_count": 22300, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "4698678872", "name": "LuisAntHeRo", "username": "lanthero55", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 389, "tweet_count": 15059, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "50442705", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Fidel Cano Correa", "username": "fidelcanoco", "public_metrics": {"followers_count": 186660, "following_count": 1668, "tweet_count": 26986, "listed_count": 1171}}, {"verified": false, "id": "892577484381851652", "location": ":)", "name": "Broby \ud83d\udc22", "username": "brobyx", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 170, "tweet_count": 28105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1242485731", "name": "Pipa", "username": "bocajrs_15", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 334, "tweet_count": 29489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "953381656655736833", "location": "Extremadura.", "name": "Amaia", "username": "littlefyahgyal_", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 221, "tweet_count": 81270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "985290907", "location": "niteroi", "name": "rita", "username": "ritacbragom", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 297, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1067894026790215680", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "MAIOR HATER DO BOLSONARO", "username": "badgallaiza", "public_metrics": {"followers_count": 64747, "following_count": 1657, "tweet_count": 44817, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3398442357", "name": "Pawli\ud83d\udda4", "username": "shawnrise_", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 272, "tweet_count": 22459, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1543500330", "name": "\ud83d\udd47Atrapao\ud83d\udd47", "username": "AtrapaoR", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 61, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ser Hombre No Es Delito", "username": "shned_org", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1128942608", "location": "Euskal Herria", "name": "oyi", "username": "oihaneurban", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 512, "tweet_count": 20639, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "736614339403190273", "name": "ana", "username": "an4_x", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 174, "tweet_count": 22478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "765510170", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "name": "Sof\u00eda Villa", "username": "sofiavillabe", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 631, "tweet_count": 27902, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1111672292617187328", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Neiarac", "username": "NeiaraC", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4973, "tweet_count": 2827, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "id": "961421652830642176", "location": "Costa Rica", "name": "Caba\u00f1a", "username": "Guillerrillero", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3514, "tweet_count": 172930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2997627500", "location": "Am\u00e9rica /Nicaragua", "name": "Paul Cruz", "username": "Ku1989Paul", "public_metrics": {"followers_count": 4905, "following_count": 4725, "tweet_count": 42136, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "383912443", "location": "Santiago de Surco, Lima, Per\u00fa ", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "username": "PedroSanchezH", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 750, "tweet_count": 63133, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "22592059", "location": "Pepperland", "name": "Penny Lane \u0950", "username": "TheNowhereGirl_", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 3589, "tweet_count": 219959, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "id": "46957344", "location": "Portugal", "name": "DrakeBell.eth\u1d4d\u1d50", "username": "DrakeBell", "public_metrics": {"followers_count": 4417460, "following_count": 2673, "tweet_count": 3886, "listed_count": 3359}}, {"verified": false, "id": "636239000", "location": "Geol\u00f3gicamente en lugar seguro", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc8 \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\u212f\ud835\udccf", "username": "cemjordaz", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 83, "tweet_count": 5099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109420740921749504", "name": "sergio", "username": "coroliano66", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 438, "tweet_count": 45000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059895869229674498", "location": "Boston, MA", "name": "Negass", "username": "NegocioVdG", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2389582524", "name": "Bruno\u2693", "username": "BrunoCoratt", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 348, "tweet_count": 6835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202488794", "name": "Wellington silva", "username": "wellSil23", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 287, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1590846835", "location": "Madrid por desgracia", "name": "Gordivina\ud83d\uded0", "username": "gotohornyjail", "public_metrics": {"followers_count": 18415, "following_count": 398, "tweet_count": 205787, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "356835133", "location": "La terreta", "name": "\u2664J\u2664", "username": "JoseManuel24L", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 381, "tweet_count": 16422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "852944904", "location": "Between Murder City & Kattegat", "name": "Raquel \ud83d\udc9b \u30e9\u30b1\u30eb", "username": "ladycobr4", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1405, "tweet_count": 189191, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "391271005", "location": "V\u00e9lez M\u00e1laga", "name": "Alejandra", "username": "AlejandraBece10", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 243, "tweet_count": 12906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3164901455", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udf37", "username": "noticiasvivian", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 340, "tweet_count": 11562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "497142013", "location": "Sin rumbo fijo", "name": "Belen\ud83c\udf40", "username": "belennavarro27", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1908, "tweet_count": 29106, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "1137433036688175105", "name": "helentihon", "username": "helentihon", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 71, "tweet_count": 4130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "201873934", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "name": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u043e\u043c\u0441\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u0446", "username": "mkomsomolets", "public_metrics": {"followers_count": 141279, "following_count": 52, "tweet_count": 353681, "listed_count": 880}}, {"verified": false, "id": "1076594015166963713", "name": "Stolas Sin Lactosa", "username": "StolasSinLactos", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1419, "tweet_count": 73894, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "853069592566132736", "name": "Beatriz E Florez504", "username": "BeatrizEFlorez1", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 381, "tweet_count": 73628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2983999444", "name": "Esturion", "username": "JAD162024", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 60, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "361511219", "location": "Lima", "name": "Lucho Otoya", "username": "luchootoya", "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 698, "tweet_count": 5435, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "911777073177464832", "location": "ela/dela ", "name": "lolo ama a hyuna", "username": "shyshyuna", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5012, "tweet_count": 48702, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "788817373583245312", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94", "username": "dumbose", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 758, "tweet_count": 14302, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "386820805", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Marechal Kim Jo\u00e3o-Un", "username": "assimdisseojoao", "public_metrics": {"followers_count": 107345, "following_count": 505, "tweet_count": 5347, "listed_count": 452}}, {"verified": false, "id": "4558701976", "name": "Jacqueline Souza", "username": "jacqScosta", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 273, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "username": "roxmo", "public_metrics": {"followers_count": 1345550, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}}, {"verified": false, "id": "1051622008130338816", "location": "galaxy defender stay forever", "name": "kyungsoo", "username": "i12ksoo", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 727, "tweet_count": 92917, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1187771986757455877", "name": "Nay", "username": "Nay84486920", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 169, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3673180877", "location": "Trondheim, Norway", "name": "Diana de Gayles \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\udf3b", "username": "JesusJesuscanto", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 813, "tweet_count": 81880, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1937652025", "location": "Barcelona, Spain", "name": "David\ud83e\udd6d\ud83d\udca6", "username": "Dmenanavy", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1811, "tweet_count": 80525, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "963985910185459713", "name": "Franciely", "username": "Francie94326907", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 207, "tweet_count": 11105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014966156145328129", "location": "\u201ce ainda nao vivemos tudo\u201d", "name": "luiza", "username": "civantxs", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 662, "tweet_count": 52297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "197445276", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Nicolas Garcia Mendoza", "username": "NicolasGarcia96", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 303, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198993512605388800", "name": "Rian toledo", "username": "Riantoledo2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "612862418", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "name": "diego\ud83d\udda4\ud83d\udc97", "username": "dnk_xd", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1116, "tweet_count": 42411, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2169973161", "location": "; follow Jes\u00fas 17 ", "name": "Sol\ud83c\udf40", "username": "GemelierDYJ17", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1141, "tweet_count": 157249, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "178769318", "location": "Valencia", "name": "\ud83d\udd3bCristian Rodr\u00edguez\ud83d\udc9a", "username": "Cristian_wek", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 856, "tweet_count": 8852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2855345385", "location": "021", "name": "Gabi", "username": "gxbrielly", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 219, "tweet_count": 44511, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1146433269833064449", "location": "she/her, isfp", "name": "let", "username": "i4yooni", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1300, "tweet_count": 34584, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1174816347802558465", "name": "guys please", "username": "121216lili", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 74, "tweet_count": 47376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1138570692969017345", "location": "Valpara\u00edso, Chile-El Quisco", "name": "Kimah", "username": "Enrique87309226", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1274, "tweet_count": 12571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78281059", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leticia Feitosa \ud83c\udfaa", "username": "Leticia_Feitosa", "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 4998, "tweet_count": 201609, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1194091868474220549", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maria \u00e9 federal", "username": "Mariax_Clarax", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 154, "tweet_count": 1149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2322387634", "location": "en pandemia mundial", "name": "Celty \ud83d\udcab", "username": "celtxy", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 571, "tweet_count": 32087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1147807686609854465", "location": "Granada, Espa\u00f1a.  ", "name": "Merche", "username": "mercheelopez", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 139, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000169024041480193", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "lucia sirvent", "username": "luciasirvent00", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 382, "tweet_count": 69313, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "464297151", "name": "Lourdes", "username": "LuAriztizabal", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 520, "tweet_count": 48142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60606730", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Cl\u00e1udia Stefani", "username": "Mirabili", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3310, "tweet_count": 82299, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3048520259", "name": "Gabs\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9", "username": "FaIIingfory", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2133, "tweet_count": 221741, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "143997674", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "EDWARD", "username": "edward_r5", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 621, "tweet_count": 3565, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "63572757", "location": "Curitiba - Brazil", "name": "Mimi Rizzon \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "username": "mimirizzon", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1545, "tweet_count": 5988, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3287881579", "location": "Tecate,Baja California", "name": "EsG Picos", "username": "Picos1107_", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1107, "tweet_count": 129380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "701198555466244096", "name": "LitJ", "username": "LitJuxn", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 174, "tweet_count": 36113, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4686771086", "name": "\ud835\ude50\ud835\ude4d\ud835\ude44\ud835\ude55\ud835\ude40\ud835\ude49 \ud835\udda3\ud835\uddbe\ud835\uddc6\ud835\uddc8\ud835\uddc7 \ud835\uddaa\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\udda0\ud835\uddb4", "username": "BuryThxLight", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 912, "tweet_count": 148651, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1194719313833463810", "location": "Teyvat", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a {Maid AU}", "username": "Astrxlabxs", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 111, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954004027", "name": "Vales un potos\u00ed", "username": "UnPotosi", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 492, "tweet_count": 52157, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "135523591", "location": "Hist\u00f3ria - PUCPR", "name": "Izajin 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "markjinkook", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 661, "tweet_count": 27304, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1154933807029600257", "name": "Pinpin2", "username": "Pinpin87901262", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 80, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807293768936329216", "name": "Nai \ud83d\ude14\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "NaiaraLpez2", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1584, "tweet_count": 40857, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1031068989559062533", "location": "\u02b3\u1d43\u2071\u1d4f\u1d43", "name": "josiane\u2728", "username": "poisonhr", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4690, "tweet_count": 10908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "184498892", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Cecilia Garcia", "username": "cecigamora", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159636, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "961993531685515267", "location": "Sevilla", "name": "Deutero", "username": "Deutero11", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073399427228823552", "name": "FREDDYKRUGER", "username": "FREDDYK25857677", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "public_metrics": {"followers_count": 2823175, "following_count": 876, "tweet_count": 711438, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "id": "1125786951905357830", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "name": "ana caramelo", "username": "anaclaramelof", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 215, "tweet_count": 3025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "620986901", "location": "Neverland", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bSpookyDre\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "flejepecosa", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 1704, "tweet_count": 71832, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "80370129", "location": "Ipia\u00fa - BA", "name": "Jorge Lula Barreto", "username": "httpJorginho", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 2345, "tweet_count": 25416, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV", "username": "atvpe", "public_metrics": {"followers_count": 707668, "following_count": 131, "tweet_count": 314841, "listed_count": 966}}, {"verified": false, "id": "809144647834603520", "name": "DESATIVOU", "username": "blessagustd", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 191, "tweet_count": 36892, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "895973879226740736", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "kau\u00e3", "username": "Sousakauu", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 798, "tweet_count": 51477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047780777684025344", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Sara Segu\u00ed", "username": "saraseg11", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 448, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038182903652515841", "location": "L'Aldea/Mosku", "name": "isaac\u2606\u2605\u2606", "username": "Isaacandreu_", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 917, "tweet_count": 82343, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3625843588", "name": "milena \ud83c\udff9", "username": "mmewtation", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1218, "tweet_count": 84770, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "377255713", "name": "F.", "username": "herriarensemeak", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 564, "tweet_count": 64668, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "970826721997017088", "location": "Local Protegido Por Deus", "name": "\u00c9\ud83c\udf77", "username": "Evinho1977", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 875, "tweet_count": 13482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "229598421", "location": "Honduras ", "name": "Joel Martinez", "username": "bezerides", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 3670, "tweet_count": 332619, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "130157869", "name": "Lector hablando a gritos", "username": "Leyendoagritos", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 569, "tweet_count": 14111, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "2497485512", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Fran Campos", "username": "FranHyuuga", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1148, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1212709392", "location": "Las Palmas - Salamanca ", "name": "Carloti \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "carlotidemaria", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 999, "tweet_count": 130600, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1124637259616202753", "location": "natal rn  \u2022  qualquer pronome", "name": "grilo", "username": "phrogphone", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 834, "tweet_count": 22773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142265223811874816", "location": "Tapera, Brasil", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "username": "Barangurte_", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 1377, "tweet_count": 105440, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "4229227953", "location": "Goes, Nederland, Planet Earth", "name": "Tama", "username": "AnimaValentine", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 689, "tweet_count": 14855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "476035040", "location": "Narnia, Narnia.", "name": "\u267b\ufe0fShabi\u267b\ufe0f", "username": "WoShiLJ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 119, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148914912598593537", "location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "name": "Tac\u00edlio Benedito de Ara\u00fajo", "username": "DeTacilio", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 83, "tweet_count": 47491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198855091132018689", "name": "Kah Andrade\ud83e\udd69\ud83d\ude80\ud83c\udf44\ud83d\udd76\ud83d\udc5c\ud83d\udc14", "username": "KahAndr71885003", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 38, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75854521", "location": "BCN", "name": "Autoproclamat Rusky", "username": "lluisrusky", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1152, "tweet_count": 678, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "769180382", "location": "Bauru, Brasil", "name": "ludeclau\ud83d\udea9\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf0e\ud83c\udf0b\ud83c\udfb2\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfb2", "username": "LudeclauLu", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 5566, "tweet_count": 23314, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "361078019", "location": "Logro\u00f1o", "name": "Alvaro Valle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Arnalvalle", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 338, "tweet_count": 46295, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "127286699", "location": "Mollendo, Per\u00fa", "name": "Roberto Alvaro", "username": "RobertoAlvaro82", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 281, "tweet_count": 56709, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1098559038177054720", "name": "Nuur", "username": "pink_roo_", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 93, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006633011830493184", "name": "Jose Heredia", "username": "josemhs00", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 147, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "517858666", "location": "Euskal Herria", "name": "Spooky ander\ud83d\udc04\ud83c\udf83", "username": "Vaca__99", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 1003, "tweet_count": 136533, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "593474206", "name": "Morgana \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "womanfighterM", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 806, "tweet_count": 141168, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "107723165", "location": "  Rio de Janeiro - RJ - Brasil", "name": "Krokodila \ud83d\udc0a", "username": "wicketoliver", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 4759, "tweet_count": 227139, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "3408536693", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Nachoo", "username": "Nachogg_93", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 86, "tweet_count": 4494, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059556564556808192", "name": "Cristian M\u00e9rida", "username": "Cristianmc_04", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 67, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807287863", "location": "Utopia", "name": "Esku", "username": "miguiesku", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 187, "tweet_count": 6683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65959660", "location": "Natal, Brasil", "name": "J\u00e9ssica \ud83d\udea9\u2b50", "username": "reypaltine", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 404, "tweet_count": 26533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129924848870985728", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jos\u00e9PequenaGota", "username": "crysquefala", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 348, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2269348298", "location": "Roca Casterly", "name": "Leviat\u00e1n comunista", "username": "alpacaprinceso", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1808, "tweet_count": 264203, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1945063303", "location": "\ud835\udfd8\ud835\udfdb:\ud835\udfd8\ud835\udfd8 \ud835\udd38\ud835\udd44", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc16\ud835\udc0b", "username": "fuckkkingjoke", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 335, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076463742970462209", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "in\u00eas\ud83c\udf3b", "username": "ines_pinto27", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 101, "tweet_count": 7310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "770166394646368256", "location": "lx", "name": "cruz \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "andrecruzz_", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 539, "tweet_count": 14406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953947246709608448", "location": "ATL\u00c9TICO DE MADRID. ", "name": "Atenea \ud83c\udf42\ud83c\udf41", "username": "_clauddia9", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 390, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1051189349105233920", "location": "Fortaleza-Cear\u00e1", "name": "Mari Lacerda", "username": "Marilacerdapt", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1011, "tweet_count": 8370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "107417438", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bernard Nu\u00f1ez", "username": "gkdin", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 389, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Carmelo Neto", "username": "carmelonetobr", "public_metrics": {"followers_count": 324969, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "id": "1184207277819080704", "name": "\u2620 \ud835\ude72\ud835\ude79 \ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude98\ud835\ude94 \u0fd0\u0f80\u0f74", "username": "xtreasurexhook", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 138, "tweet_count": 20401, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1174727805722091522", "location": "Auradon//Neverland\u2728", "name": "Finn", "username": "Finn_thefairy", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 113, "tweet_count": 6303, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1055513557620740097", "location": "Jap\u00f3n (Ojala)", "name": "\u262f\ufe0fKurayami Hikari\u262f\ufe0f", "username": "Roxas10Y", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1072, "tweet_count": 32341, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "761345864015183872", "location": "JPA - RJ 03", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93", "username": "chrscandido", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 255, "tweet_count": 10329, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "216494382", "name": "Edward \u00c1vila", "username": "edebavso", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 384, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035692603218513921", "location": "Canals, Espanya", "name": "add\ud83e\udd71", "username": "ballestttt", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 477, "tweet_count": 20917, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "714905477", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "\ud83e\udd21pelele32\ud83e\udd21", "username": "danigc27", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 625, "tweet_count": 39295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050748569681055745", "location": "me & \ud835\uddea\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddda\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd4\ud835\uddd7.", "name": "lilica \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "username": "lwttleshit", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1152, "tweet_count": 117565, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "942790160932130817", "location": "Desconhecido", "name": "stefanie", "username": "falatu_ste", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 447, "tweet_count": 48440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196780712", "location": "M\u00e1laga", "name": "Gerion Ferraris", "username": "gerionferraris", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 332, "tweet_count": 28914, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2537678043", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "yas.", "username": "nerjaureg", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1066, "tweet_count": 58295, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "842582599", "name": "Andr\u00e9a Mello\ud83d\ude9c\ud83d\udc26\ud83c\udfc6\ud83c\udf53\ud83d\udc8b\ud83e\udd69\ud83d\udc5c \ud83c\udf7b\u26bd\ud83c\udf1f\ud83c\udfa4\ud83e\udd85\ud83d\udc07\u2600\ufe0f\ud83c\udf61\ud83c\udf6d\ud83c\udf35\ud83e\udd8b", "username": "andreamarcia8", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 3510, "tweet_count": 87440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "441894133", "location": "Por el Atl\u00e1ntico Norte.", "name": "Sui G\u00e9neris", "username": "Anriver13", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 1809, "tweet_count": 119890, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1096565784300654598", "location": "Los Angeles, CA", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e \u00b9\u00b3 \u2729 \ud83d\udcfa \u2022 Breaking Bad S03", "username": "motomami_latina", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 797, "tweet_count": 57358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947891019227582469", "name": "hisoka", "username": "leoneldeulises", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 205, "tweet_count": 120226, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1098370117832982529", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "gigi", "username": "_gisayuri", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 1250, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "297459419", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "CaNaciff \ud83d\udcb2\ud83e\udd40\ud83c\udf78", "username": "canaciff", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 159, "tweet_count": 82197, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "158642777", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Cain\u00e3 Costa", "username": "costacaina", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 620, "tweet_count": 2186, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1146668523722289152", "location": "Londrina, Brasil", "name": "O dedo em L, cabelo ao vento, amor e flor", "username": "FlammDumbFox", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1358, "tweet_count": 30422, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "791137654591131650", "name": "Prof. Jessique", "username": "JessicaoLacra", "public_metrics": {"followers_count": 30040, "following_count": 0, "tweet_count": 4523, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "3160878640", "name": "xuxa mexicana", "username": "trettel_iam", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 384, "tweet_count": 11672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703716055621828608", "name": "Ivonne Martinez \ud83d\udc79", "username": "IvonneM99579688", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 20, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1195310209880776704", "name": "La verdad molesta", "username": "Jorge72170782", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 53, "tweet_count": 4444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "278168329", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "tai", "username": "taizocas", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 164, "tweet_count": 16728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "486515618", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Sonia", "username": "sonis_sonia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 265, "tweet_count": 30425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1508080525", "location": "Velaris", "name": "Dani \ud83d\udcd6 Relendo PJO", "username": "descord0", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1002, "tweet_count": 73196, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1077976329042182152", "name": "ju", "username": "JliaG9", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 198, "tweet_count": 11935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094668969557020673", "location": "25/05/19 ", "name": "BIa", "username": "NamuBItch", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 241, "tweet_count": 107600, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "416323624", "name": "DavidCF11", "username": "DavidCF11", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 585, "tweet_count": 16171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "864969098299625474", "name": "Manu", "username": "ManuelBaca11", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917565657226661888", "name": "agos", "username": "AgostinaMaciel1", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 554, "tweet_count": 12934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3493819155", "location": "Acre, Brasil", "name": "\u0618", "username": "iamnotbeca_", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 375, "tweet_count": 24698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2606975866", "location": "bio - uerj", "name": "ana bea", "username": "hautingana", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 506, "tweet_count": 30645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "907576752083554304", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "raf!nha \ud83e\udd87", "username": "lieblingramona", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 152, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3028766927", "location": "Recife, Brasil", "name": "leonina \ud83d\udc51", "username": "MFarias___", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 364, "tweet_count": 26719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3296683119", "name": "maria", "username": "mmariag12", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1164, "tweet_count": 31069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3154165721", "location": "044", "name": "Jean Vitor", "username": "Jvsomensi", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 953, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979034003096457217", "location": "taylor's version", "name": "ana 13 \u2605", "username": "hstpattinson", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 677, "tweet_count": 27606, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108428607494504454", "name": "\u00c9vora Black", "username": "vora60408302", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033104892091658241", "name": "Yas\ud83c\udf3b", "username": "itsssyas", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 590, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2197174205", "location": "Aluche 044", "name": "everyonehateswaze\ud80c\udd53\ud80c\udd8c", "username": "pablo_waze", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 640, "tweet_count": 18696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143214521", "name": "luluca", "username": "luisanaofaria", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 492, "tweet_count": 58933, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1961101184", "location": "Portugalete, Euskal Herria.", "name": "\u300aAnder\u300b", "username": "AnderQuiles", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 283, "tweet_count": 40342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1454555298", "location": "RJ", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00", "username": "llauralise", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 232, "tweet_count": 55872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "781325194614964224", "location": "N\u00e9voa", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud83e\udd8b", "username": "animeforeveeer", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 3805, "tweet_count": 70003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824385880357998592", "name": "Rebeca Suarez", "username": "RebecaSuuuuarez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 153, "tweet_count": 1608, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2870060181", "location": "Somewhere in Maputo \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "name": "\ud83d\udc9e", "username": "xweet__", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 513, "tweet_count": 14258, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "734814114397204481", "location": "Republic of Mozambique", "name": "Denol Carisma", "username": "derciojustino2", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 637, "tweet_count": 17102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "901954755660054529", "name": "Y\u1d00s\u1d0d\u026a\u0274\ud83d\udc14\u2764\ufe0f", "username": "yaasdiez11", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 308, "tweet_count": 12465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1030830166824701953", "name": "M\ud835\udc1a\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc22\u2604\ufe0f", "username": "Maartiescobar_", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 364, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35359080", "name": "Bochecha Floor", "username": "bochechafloor", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 465, "tweet_count": 187, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1142154144431661056", "location": "Roraima, Brasil", "name": "Eduarda Bessa \ud80c\udd89\ufe0e", "username": "eduardaabessa", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 555, "tweet_count": 11234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4839985779", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Gabinho guitarrinha\ud83c\udfb8", "username": "Iigeti", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 572, "tweet_count": 13484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "863696887", "location": "En un caldo.", "name": "LENTEJA", "username": "fackdasistem", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 443, "tweet_count": 155703, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1250230808", "location": "Barra do Pira\u00ed", "name": "\ud83d\udc26 Val\u00e9ria Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc26\ud83d\ude95 \u262f\ufe0f \ud83e\udd85\ud83d\ude9c \ud83c\udfb1 \ud83d\udd25 \ud83c\udfb6 \u2728 \ud83d\udc33 \ud83e\udd9a", "username": "valerialeal1969", "public_metrics": {"followers_count": 11399, "following_count": 5949, "tweet_count": 310448, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1084501616873668609", "location": "Caldas Novas, Brasil", "name": "Azevedo Scobby", "username": "LcsComenta", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 827, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188278836062048256", "name": "(\u256c\u2609\u0434\u2299)\u22b0\u22b9\u0e3a", "username": "estoymuytristi", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 58, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87460071", "location": "Valencia", "name": "Gema \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "username": "Suvituuli__", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 392, "tweet_count": 6559, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "868792200", "location": "She/Her", "name": "Lex \ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Unyarima", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 469, "tweet_count": 101891, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "384958303", "name": "Laura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_Dr_Donovan", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 403, "tweet_count": 143223, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "250226223", "location": "baixllo", "name": "txiriMiri", "username": "_Mireusted", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 431, "tweet_count": 37757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052271193162702848", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf0817.", "name": "-\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86- \u2b50\ufe0f", "username": "cmilayonce", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2301, "tweet_count": 39081, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "399657052", "location": "RONDONIA", "name": "sidney Lima", "username": "souzafarnello", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1263, "tweet_count": 73078, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "257130763", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude64 \ud835\ude4b. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Domenico_p6", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1973, "tweet_count": 39888, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "722919613", "location": "San Dona' di Piave", "name": "maria macina", "username": "mariamacina", "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282473, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "2760010538", "location": "they/them", "name": "R.Mutt", "username": "vvenusinfleurs", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 469, "tweet_count": 72838, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "851220735158824960", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Vitor Monteiro", "username": "Montsjvmq", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 406, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869912616944234496", "location": "Edinburgh, Scotland", "name": "Sara", "username": "canaryass", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 560, "tweet_count": 36911, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "231198437", "location": "Sardinya pro s'indipendentzia", "name": "Sa Defenza Channel", "username": "sadefenza", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 4438, "tweet_count": 111011, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "2721818650", "location": "she/her", "name": "patrisss \ud83e\uddc7\ud83c\udf41", "username": "paatridp", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 1174, "tweet_count": 55263, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "884876225533153280", "location": "P\u00eder Lotus \ud80c\uddb8", "name": "Riza\u2077 \u273f", "username": "gxldjeon", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 38830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066758653502472193", "location": "Galiza", "name": "\u00c1ngeles", "username": "angelescendon", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149536895", "location": "Puchuncav\u00ed, Chile", "name": "Esteban Mu\u00f1oz Vald\u00e8s", "username": "estebanmunozv", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 3270, "tweet_count": 3963, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4858631908", "location": "she/her", "name": "caronte", "username": "andreacompany17", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 243, "tweet_count": 58525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3989162356", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2", "username": "feloira2016", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 939, "tweet_count": 4072, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "570116859", "location": "Granada, Spain", "name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanbnprz", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 317, "tweet_count": 23534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1471002306", "name": "ricardo perea pinto", "username": "perea00042", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3110, "tweet_count": 44392, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1091696220781928448", "location": "Cuba", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Ngana\u2019s Child \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f", "username": "LucianoLuyana", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 140, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889840324335501312", "location": "Saragossa, Spain", "name": "Mies Van der Hoe", "username": "bluesbabeblues", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 279, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "248002492", "location": "\ud83d\ude8fsummoner rift", "name": "m\u03b1\u10eb\u03b1\u2077", "username": "oigoofy", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 389, "tweet_count": 38694, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2333074906", "location": "yasemin #8", "name": "\u0618 ketty\ud83e\udeac", "username": "hansalgirl", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 829, "tweet_count": 115771, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "239223980", "name": ".", "username": "karim1095", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 475, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265784394", "name": "The coolest licenciada in town", "username": "twcitlali", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1053, "tweet_count": 76349, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "502415190", "location": "al Norte del Sur", "name": "gm4group", "username": "GM4group", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 1167, "tweet_count": 128760, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2963360325", "name": "Roger", "username": "DrRogercordova", "public_metrics": {"followers_count": 8894, "following_count": 6667, "tweet_count": 69514, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2715991084", "name": "allana\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "chorusvato", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 772, "tweet_count": 61776, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1093098622982475776", "location": "M\u00e1laga", "name": "dan \u2728\ud83c\udf3f #LeyTransYA", "username": "danfromluthadel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 341, "tweet_count": 42833, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2738330603", "location": "Rio de Janeiro", "name": "let", "username": "Rdsgleticia", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 257, "tweet_count": 24211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "561450596", "name": "Me llamo Ralph", "username": "MellamoRalph13", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 540, "tweet_count": 20213, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "575026252", "location": "Lucknow, India", "name": "Sanjay verma", "username": "kvermasanjay555", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 66, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2800888529", "name": "Carlos A. M. Melo", "username": "carlosmouramelo", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1314, "tweet_count": 144092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54253735", "location": "2020 Terceira Temporada", "name": "\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b Otimismo \ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf21\ufe0f \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "username": "SonadoAlaikor", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1833, "tweet_count": 117408, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "426917604", "location": "It\u00e1lia", "name": "Ian", "username": "olarteus", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 59, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813464, "following_count": 892, "tweet_count": 264053, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "1380052075", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Alejandro Parodi", "username": "aleparodic", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 99, "tweet_count": 15362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "389765685", "location": "Paraguay", "name": "Romeo Ortigoza", "username": "RomeoOrtigoza", "public_metrics": {"followers_count": 15051, "following_count": 5423, "tweet_count": 52851, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "901023548403220480", "name": "SaraBlandin\ud83d\udda4", "username": "sarablandin13", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 190, "tweet_count": 21518, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "366251789", "location": "Depende del d\u00eda. ", "name": "Back To Dark.", "username": "pokedavid012", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1467, "tweet_count": 95131, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1066896257338232832", "location": "salmos 91\ud83e\udd0d ALM", "name": "L.", "username": "L_docin", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 263, "tweet_count": 40561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107270727", "name": "Skull \ud83d\udc9c", "username": "Skull_12s", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 606, "tweet_count": 72395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117896655", "name": "Inglourious basterd", "username": "Blauink", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 412, "tweet_count": 21849, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1177063095040139265", "location": "ela/dela", "name": "mai", "username": "hongjnng", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 88, "tweet_count": 8880, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "377563667", "location": "Gines / Sevilla", "name": "Jose Antonio", "username": "josecami97", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 290, "tweet_count": 17040, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1115941910869311488", "name": "JORGE DIEGO TABARES", "username": "JORGEDIEGOTABA3", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 299, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "297625959", "location": "Antioquia", "name": "RainMaker", "username": "rialpema", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 789, "tweet_count": 14848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2862947062", "name": "c\u0280\u026at\u026a\u029e", "username": "critiKangel", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 430, "tweet_count": 17831, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1013430795778842626", "location": "RJ", "name": "maria gabriella", "username": "px_MariaGabi", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 636, "tweet_count": 35723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878394550338949120", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "\ud83c\udf0aia EU g\u00eania", "username": "eoliveira1305", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 505, "tweet_count": 16095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "626768004", "location": "Guasave, Sinaloa", "name": "Kalely", "username": "KarelyLopez23", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 438, "tweet_count": 11951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "823571468898410497", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "it's oscXr\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "oscxr_arias", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 489, "tweet_count": 64337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989242285371154434", "name": "heeey grl \u2661", "username": "heeeygrl", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 532, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314597508", "location": "\u96e8", "name": "red rose", "username": "EmGuirado", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 372, "tweet_count": 27956, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "712984576319029249", "location": "Brasil", "name": "Lindsey", "username": "gaiatxa", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1041, "tweet_count": 26448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "739866894925172736", "location": "Peru", "name": "Jorge", "username": "ArdidDeLaRazon", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 4985, "tweet_count": 53611, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "55905999", "name": "D\u00e9bora JJ", "username": "DeboraJJ", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 271, "tweet_count": 42391, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2151721824", "name": "Black.drake", "username": "draemyp", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 82, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "901560146010230785", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Eva Delgado", "username": "evaa_delgaado", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 82, "tweet_count": 20294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70248187", "name": "JUAN LUIS NARBONA", "username": "narboneando", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2455, "tweet_count": 135040, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "561803740", "location": "Belo Horizonte / MG / Brasil", "name": "PL\ud83c\udd70\ufe0fNET\ud83c\udd70\ufe0f CRUZEIRO\ud83e\udd8aS\u00c9RIE \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "PlanetaCRUZEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 5997, "tweet_count": 17792, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "732019225162719232", "location": "Cl\u00ednica Dr. Bonilla, Stgo, RD", "name": "Laura Pou Ottenwalder", "username": "dralauritao", "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 1133, "tweet_count": 33083, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3577998621", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Aplatanao News", "username": "AplatanaoNews", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 3445, "tweet_count": 16708, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1030952892449079299", "location": "errexotaaaa", "name": "bandxxx\ud83d\udd2b\ud83c\udf6d", "username": "Vitria22240752", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 359, "tweet_count": 41789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "615954706", "location": "Far far away", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf44 Albisss \ud83c\udf44\ud83c\udf38", "username": "_Alba_Perez_", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 199, "tweet_count": 19586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1246759555", "name": "Anne", "username": "biterkas_", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 185, "tweet_count": 15342, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "269091727", "location": "Ecuador", "name": "Carlos Gonzalez L", "username": "cgonzalez79", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 866, "tweet_count": 117632, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "134513790", "name": "Ramone Soraia", "username": "ramonesoraia", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 1374, "tweet_count": 7820, "listed_count": 117}}, {"verified": false, "id": "1198453665209765890", "location": "Brasil", "name": "Unnamed", "username": "Roovador", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3442221202", "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo", "name": "Matheus Joy Boy", "username": "matheusjoyboy", "public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 839, "tweet_count": 46293, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "1148334948635598851", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Monique Antoniollo", "username": "moniqueantoniol", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 273, "tweet_count": 2518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109587479085101057", "name": "\ud83c\udccf", "username": "__sxntos__", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 241, "tweet_count": 13547, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3020685991", "name": "JARED", "username": "eatjaredtweets", "public_metrics": {"followers_count": 120953, "following_count": 540, "tweet_count": 15389, "listed_count": 180}}, {"verified": false, "id": "4313608397", "name": "Reality Sempre \ud83c\udf35", "username": "crislenrealiy", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1273, "tweet_count": 73614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1357573736", "name": "Lau \ud83e\uddf8", "username": "laauramndz", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 243, "tweet_count": 15967, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "992898739462393866", "location": "En El Mundo", "name": "El Alquimista Seven", "username": "AlquimistaSeven", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "737768396427808768", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\u22d6\u03a0\u22d7\u22d6\u03ad\u22d7\u22d6\u03c4\u22d7\u22d6\u03c1\u22d7\u22d6\u03bf\u22d7\u22d6\u03c2\u22d7\ud83d\udd78\ud83c\udf83", "username": "pedro_13_piter", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 938, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167384027214622725", "name": "Soraia", "username": "SoraiaT74970723", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 669, "tweet_count": 17915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729196927510822912", "location": "Brasil", "name": "TOSTZ", "username": "otostz", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 457, "tweet_count": 92184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "906221251001286656", "location": "180623\u2022181127\u2022200131 ", "name": "Spooky Maggie \ud83e\udee7", "username": "moonriise_", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 458, "tweet_count": 28759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "258167943", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Andressa William Jesus", "username": "Willjesusp", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 269, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "489382190", "location": "Madrid.", "name": "\u26a1\ufe0f", "username": "Carlos97NB", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 920, "tweet_count": 17060, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "268454320", "location": "Espa\u00f1a - Zaragoza - Mi casa", "name": "Javierh y las flores azules", "username": "javierfl37", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 444, "tweet_count": 6187, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "1105791141193154560", "location": "U\u00f1as Chung Lee, MADRID", "name": "Las Que Faltaban en Movistar+", "username": "lasquefaltaban0", "public_metrics": {"followers_count": 32434, "following_count": 13, "tweet_count": 1868, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1546486350", "name": "mariaj\u00e5 \ud83c\udf37", "username": "_marygarlic", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 502, "tweet_count": 47555, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "992211992743161856", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "let", "username": "Ieticiamiranda", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 985, "tweet_count": 30841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1112671000456503296", "name": "Fernanda Paschoal", "username": "nandukinha", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 462, "tweet_count": 21026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2531553563", "location": "Argentina", "name": "se\u00f1orito tapia", "username": "kioskeroegipcio", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 833, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4653899842", "location": " Buenos Aires, Argentina", "name": "belu", "username": "congratulatixns", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 4903, "tweet_count": 125541, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1912129585", "location": "upstate scape", "name": "midnight \ud83c\udf17", "username": "certerica", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 398, "tweet_count": 31597, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "737034967423803392", "name": "Sil", "username": "orbitofrontalm", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 91, "tweet_count": 5681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "362857282", "location": "067", "name": "Tiffany", "username": "xbadtiffax", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 189, "tweet_count": 19476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49239430", "location": "Corcaigh (Cork) - Ireland", "name": "Fernanda LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91", "username": "Fernanda_Renno", "public_metrics": {"followers_count": 4727, "following_count": 939, "tweet_count": 33463, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "3215033579", "name": "PCGB", "username": "pc_gb", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 326, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2946551818", "location": "Lerida, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Juan Gimeno", "username": "juangimeno1969", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3464, "tweet_count": 43485, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "2904896141", "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "username": "gabrielrufian", "public_metrics": {"followers_count": 911473, "following_count": 4541, "tweet_count": 44804, "listed_count": 2930}}, {"verified": false, "id": "60096817", "name": "GERMAN VILLATE", "username": "germanvillate", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 936, "tweet_count": 5645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1401091160", "name": "Vda. de Puntualidad\u23f3", "username": "_AllaMiaEta", "public_metrics": {"followers_count": 17984, "following_count": 158, "tweet_count": 19883, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1007913440525025280", "location": "Tenerife", "name": "Duko fan acc", "username": "Sergy______", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 446, "tweet_count": 11352, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "164476007", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e9rgio Trigo", "username": "srtrigo", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 3479, "tweet_count": 9805, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "16968506", "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "name": "Leoni", "username": "Leoni_a_jato", "public_metrics": {"followers_count": 191099, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}}, {"verified": false, "id": "3446554817", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "m(ART)a\ud83c\udf19\ud83d\udd2e", "username": "safodlsbos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 477, "tweet_count": 35097, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "327323648", "name": "Iv\u00e1n L\u00f3pez", "username": "ivanlopeznieto", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 643, "tweet_count": 13400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1198849308566736897", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "psic.paralavida", "username": "PParalavida", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 282, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2646184135", "location": "M\u00e9xico DF.", "name": "Psicolog\u00eda al d\u00eda", "username": "Psicoaldia", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2635, "tweet_count": 7066, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "2888495655", "location": "Badajoz, Spain", "name": "Isa", "username": "isacumplido01", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 660, "tweet_count": 13766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130210270", "location": "Torre\u00f3n, Mexico", "name": "\ud83d\udc9cI V O N N E\ud83d\udc9a", "username": "VortexIndustry", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 403, "tweet_count": 23147, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1188959210962337794", "name": "Cenoura Flamejante", "username": "cenouraemchamas", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 433, "tweet_count": 11345, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1170343991012929547", "name": "KRIWCONQUISTA", "username": "KriwOliveira", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 743, "tweet_count": 12772, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1051249507101564929", "name": "libriana \ud83d\udc95", "username": "Steeesantiago", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 28, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4637604448", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33", "username": "rodrigoribpe", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1292, "tweet_count": 45065, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1535180756", "location": "Recife, Brasil", "name": "Ma_Campelo", "username": "Ma_Campelo", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228390, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "502483845", "location": "Argentina \u2764\ufe0f", "name": "Marcela Amaya \ud83e\udda6", "username": "MarcelaRAmaya", "public_metrics": {"followers_count": 7456, "following_count": 1206, "tweet_count": 145611, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "842769792", "name": "David Vincent", "username": "davidvincent97", "public_metrics": {"followers_count": 18178, "following_count": 602, "tweet_count": 231652, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "235975998", "location": "Goi\u00e2nia ", "name": "Cristiano", "username": "christian_milly", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 235, "tweet_count": 6670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897286400982298624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luh", "username": "luhsilvaz_", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 836, "tweet_count": 29633, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2695202285", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alba", "username": "albacerezor", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 659, "tweet_count": 60715, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1014861730273480704", "location": "Elx", "name": "\ud83e\udd20crisis", "username": "navarrocrisis", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 132, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3331320621", "location": "Bras\u00edlia", "name": "carol martins", "username": "Carol_MM_", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 644, "tweet_count": 20328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62967273", "location": "Brasil/Goiania ", "name": "urubusservando", "username": "nylewe", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 254, "tweet_count": 9828, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2878843095", "location": "PI / SP", "name": "rayane", "username": "rayanewm", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 151, "tweet_count": 13342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1116146809", "location": "Hospital Angeles Lomas ", "name": "Aritamorita", "username": "Aritamorita", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 205, "tweet_count": 2598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "228170614", "location": "Recife-PE", "name": "Joel Galdino", "username": "jogagofi", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 453, "tweet_count": 17081, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Almanza Contreras", "username": "chrisalmanzac", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 875, "tweet_count": 43112, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "85636154", "location": "Incahuasi", "name": "Jaicec Espinosa", "username": "Jaicec", "public_metrics": {"followers_count": 7437, "following_count": 1543, "tweet_count": 76159, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "299988017", "name": "Dani", "username": "DaniiGodino", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 697, "tweet_count": 36666, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1176324294646870016", "name": "N\u2200\u2229\u017f \ud83e\uddb1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "juancuf_", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 1241, "tweet_count": 2479, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "623320286", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "CIRANO BARBOSA - 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CIRANOBARBOSA", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2769, "tweet_count": 10653, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1065690801563422725", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Ricardio \ud83e\udec0", "username": "RicardoSernax", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 694, "tweet_count": 3503, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "989573528759492608", "name": "Marina", "username": "Marina34074060", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 229, "tweet_count": 5229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78201907", "location": "Lima, Peru", "name": "Latina Noticias", "username": "Latina_Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 956651, "following_count": 383, "tweet_count": 72585, "listed_count": 1439}}, {"verified": false, "id": "3354214695", "name": "Roth Alexander", "username": "velazquezvieir1", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 132802, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "897862382571204608", "name": "Brian \ud83e\udd81", "username": "Brian97vega", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 355, "tweet_count": 5772, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "407110697", "name": "ARXY", "username": "albert9910", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 458, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702235738902032384", "location": "Cadiz", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Seta \ud83c\udf83", "username": "Wielder_Roxas", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 771, "tweet_count": 54050, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1226271648", "name": "Carlos Gonzalez", "username": "cgonzu1", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 747, "tweet_count": 61700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "484404707", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "V\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "VeroAleArr", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 732, "tweet_count": 10866, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2191253880", "location": "mar del plata", "name": "Joaking", "username": "gonzaacevedo4", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 217, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076343984132366337", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "malfatti", "username": "_adnerb15", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 194, "tweet_count": 5324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918253507861499905", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "J U U H \ud83c\udf3c", "username": "malfatti_juuh", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 689, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147650568", "name": "jaimito\u2708\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "contrach", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 4748, "tweet_count": 233367, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1087773275869069314", "name": "Ella \u263e", "username": "DongSella", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1185, "tweet_count": 10302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "243750574", "location": "Catalunya", "name": "#Sembra-agulles", "username": "acarranza54", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 2490, "tweet_count": 4211, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2898232762", "name": "S.D.G.", "username": "donate62", "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 5840, "tweet_count": 79737, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1125097995693957120", "name": "GFM", "username": "GeliMeana", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 3156, "tweet_count": 74855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912148014", "location": "Ordes, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Manuel Mart\u00ednez", "username": "tortilleitor", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 325, "tweet_count": 53977, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "264256925", "name": "Juan R. Alvarez", "username": "Juanro1982", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 3214, "tweet_count": 137968, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "102056466", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Thiago", "username": "ThiagoCabufas", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 782, "tweet_count": 184966, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "243402560", "name": "OITOPATAMAR", "username": "Joaovbarbosa10", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 541, "tweet_count": 71366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3148547254", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "vero", "username": "_verorubiio_", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 310, "tweet_count": 33992, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "894756105028382721", "name": "Nathan\ud83e\udd8b", "username": "dangerousnate08", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 316, "tweet_count": 20076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076787896", "name": "\u263d\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\u263e", "username": "10_Nani_05", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 5, "tweet_count": 58349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "470686658", "location": "Mexico City", "name": "Poor Pancho", "username": "linaresgarzamd", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 4916, "tweet_count": 21739, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "980819572088561664", "location": "Spain", "name": "Larry Capija", "username": "Sickboyisdead_", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 180, "tweet_count": 907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2562173520", "name": "Fabin\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "fabiolfneto", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 530, "tweet_count": 31736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "636274890", "location": "AREQUITO - STA FE", "name": "Maria Victoria", "username": "vickidelbiancoo", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 319, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143270501", "location": "Club \u00c1tletico Belgrano de Areq", "name": "Rubia", "username": "MarianaPetrich", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 436, "tweet_count": 10014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2235237351", "location": "En la UV a veces", "name": "olaya", "username": "mendeskindness", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 490, "tweet_count": 142252, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1014859808632197120", "location": "Roma, Lazio", "name": "clagodif", "username": "clagodif", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2011, "tweet_count": 75934, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1028585980490653697", "name": "Vanessa", "username": "Vanesaalopee", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 135, "tweet_count": 19113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "249210795", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "H\u00f8gh\u2661", "username": "foodmyonlylove", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1408, "tweet_count": 52711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "786168047346262016", "name": "Mar\u00eda del Carmen", "username": "mdelcarmeen", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 322, "tweet_count": 52750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62372627", "location": "Venezuela", "name": "Marianella Brice\u00f1o F.", "username": "Maribriflor", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1746, "tweet_count": 66275, "listed_count": 14}}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1198596467289669633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "author_id": "727778261615452160"}, {"created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}]}, "id": "1199005467390951434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "author_id": "18938394"}, {"created_at": "2019-11-24T23:44:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Interstellar"}]}, "id": "1198749158510931969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 170, "like_count": 97, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1198749158510931969"], "text": "Pel\u00edculas malas sobrevaloradas de acuerdo a tu arbitrario criterio personal. Comienzo yo:\nInterstellar", "author_id": "1074745012255158272"}, {"created_at": "2019-11-25T17:03:11.000Z", "id": "1199010654943895554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199010654943895554"], "text": "Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja muy tranquilo y para nada con pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/zlvNWyNTKG", "author_id": "180212998", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zlvNWyNTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1199007556888416259", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}]}, "id": "1196750356002287618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "author_id": "86379470"}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Blume"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}]}, "id": "1199062648068988928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062648068988928"], "text": "Ramos y Blume, se han ganado una tarjeta dorada platinum. Pasen por BCP, por favor.", "author_id": "17942941"}, {"created_at": "2019-11-25T18:30:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 8, "end": 19, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Carrasquilla"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ywglHXjD5U", "expanded_url": "http://ow.ly/OPPz50xkaxs", "display_url": "ow.ly/OPPz50xkaxs"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hLhMxRgVBA", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroCol/status/1199032652290052097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLhMxRgVBA", "media_key": "3_1199032650738143232"}]}, "id": "1199032652290052097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1819, "reply_count": 136, "like_count": 1331, "quote_count": 337}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032652290052097"], "text": "Duque y Carrasquilla firmaron un decreto el domingo que provocar\u00eda una \"masacre laboral\" https://t.co/ywglHXjD5U https://t.co/hLhMxRgVBA", "author_id": "377173121"}, {"created_at": "2019-11-25T18:22:57.000Z", "id": "1199030731282026497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030731282026497"], "text": "Salir a la calle es literalmente suicida", "author_id": "146545169"}, {"created_at": "2019-05-22T00:34:57.000Z", "id": "1130995429640998912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 17, "like_count": 4933, "quote_count": 248}, "edit_history_tweet_ids": ["1130995429640998912"], "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1104366043315798022"}, {"created_at": "2019-11-25T20:23:15.000Z", "id": "1199061003209781248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061003209781248"], "text": "@aitorkanur Todo son quejas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aitorkanur", "id": "543788602"}]}, "author_id": "31100007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199060382515712002"}], "in_reply_to_user_id": "543788602", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-11-23T14:27:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7895, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 190, "tag": "FakeNews"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/dQr96oRsk7", "expanded_url": "http://www.enteratecali.net", "display_url": "enteratecali.net"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/N7aqP5c25j", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaColombia/status/1198246616744022017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7aqP5c25j", "media_key": "13_1198246410300342272"}]}, "id": "1198246616744022017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5897, "reply_count": 2524, "like_count": 8962, "quote_count": 1140}, "edit_history_tweet_ids": ["1198246616744022017"], "text": "La Polic\u00eda no transporta v\u00e1ndalos, es FALSO, vea aqu\u00ed la realidad de lo que pas\u00f3. La Polic\u00eda en Bogot\u00e1 y Cali ha llevado a los ciudadanos a sus residencias en camiones y veh\u00edculos. #FakeNews fuente: Ent\u00e9rate Cali https://t.co/dQr96oRsk7 https://t.co/N7aqP5c25j", "author_id": "69432342"}, {"created_at": "2019-11-25T17:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1199014517327437824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 141, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014517327437824"], "text": "Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o jogou. O Flamengo teve paci\u00eancia e matou o jogo. \n\n\u00c9 isso.", "author_id": "3000066255"}, {"created_at": "2019-11-25T17:11:41.000Z", "id": "1199012793418231809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1862, "reply_count": 1201, "like_count": 14757, "quote_count": 402}, "edit_history_tweet_ids": ["1199012793418231809"], "text": "Siempre respetamos la voz del pueblo. Lo correcto es esperar los resultados de la corte electoral. Sea cual sea va a existir un di\u00e1logo con @LuisLacallePou as\u00ed lo exige nuestra rica tradici\u00f3n democr\u00e1tica. Cuando se confirme que \u00e9l es electo voy a ir personalmente a saludarlo.", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "author_id": "2497269751"}, {"created_at": "2019-11-25T17:45:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "shidu"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "TEPT"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "p\u00e9rdidahijo"}, {"start": 153, "end": 158, "tag": "TEPT"}, {"start": 159, "end": 175, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/dRkwj8RyuG", "expanded_url": "http://ow.ly/Zfha30pU43p", "display_url": "ow.ly/Zfha30pU43p"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/90ogTaj2a7", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1199021208450281475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ogTaj2a7", "media_key": "3_1199021206185357318"}]}, "id": "1199021208450281475", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199021208450281475"], "text": "La relaci\u00f3n entre el trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico y la ideaci\u00f3n suicida entre los padres shidu: el papel del estigma y el apoyo social #p\u00e9rdidahijo #TEPT #ideaci\u00f3nsuicida \nhttps://t.co/dRkwj8RyuG https://t.co/90ogTaj2a7", "author_id": "117036494"}, {"created_at": "2019-11-25T15:25:03.000Z", "id": "1198985960769433600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198985960769433600"], "text": "Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "author_id": "839508513219096578"}, {"created_at": "2019-11-25T20:29:21.000Z", "id": "1199062540317331462", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199062540317331462"], "text": "@danidl @SergiEnGriego Lo tuyo es una estrategia suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "danidl", "id": "17790650"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "SergiEnGriego", "id": "1058474048496263168"}]}, "author_id": "2786246528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199060464434647040"}], "in_reply_to_user_id": "17790650"}, {"created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "id": "1199024148477071360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "author_id": "37603499"}, {"created_at": "2019-11-25T20:21:06.000Z", "id": "1199060464434647040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199060464434647040"], "text": "@NaoBerlin_ @SergiEnGriego Me quejar\u00e9 igual.\n\nGobierno sin radicales, extremistas, soplapollas, vendemotos y fantasmas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NaoBerlin_", "id": "2786246528"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "SergiEnGriego", "id": "1058474048496263168"}]}, "author_id": "17790650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199060080530018306"}], "in_reply_to_user_id": "2786246528"}, {"created_at": "2019-11-25T20:25:50.000Z", "id": "1199061652550934529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061652550934529"], "text": "@DrDestino1 @GilbertoBobadil @carlosmciriaco @LuisinJimenezc @Farideraful Es diferente cuando dos hombres entran en conflicto, con la finalidad de hacerse da\u00f1os f\u00edsicos, a cuando un abusador agrede a una mujer.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DrDestino1", "id": "1886336239"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "GilbertoBobadil", "id": "234069837"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Farideraful", "id": "40693873"}]}, "author_id": "133368638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199059345465659394"}], "in_reply_to_user_id": "1886336239"}, {"created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "id": "1198797943668641795", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "author_id": "101860204"}, {"created_at": "2019-11-25T20:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "south_ofheaven", "id": "1323567455286005761"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "girungaray10", "id": "805375878"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "MaxiMugueta", "id": "1569068534671491085"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "EngancheSup", "id": "881965817885319169"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "947FMRadio", "id": "1100754421150031874"}]}, "id": "1199058869114298369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199058869114298369"], "text": "@south_ofheaven @girungaray10 @maximugueta @EngancheSup @947FMRadio Hasta el gol viene de una doble p\u00e9rdida de el y nisiquiera se preocupo en ayudar dado que estaba en la mitad de la cancha casi, \u00c1lvarez se corri\u00f3 70 metros", "author_id": "1151989410495434752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199058685349302278"}], "in_reply_to_user_id": "1151989410495434752"}, {"created_at": "2019-11-25T20:26:07.000Z", "id": "1199061727285010433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199061727285010433"], "text": "@doisdedosdeteo , ouvindo o baixo clero sobre depress\u00e3o e suic\u00eddio, me incomodou o fato de voc\u00eas focarem tanto na a\u00e7\u00e3o medicamentosa e no aconselhamento pastoral.\nTeve horas que ficou parecendo que a ajuda profissional para a pessoa com depress\u00e3o \u00e9 s\u00f3 orar e se entopir de rem\u00e9dio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "doisdedosdeteo", "id": "2891661959"}]}, "author_id": "270353765", "in_reply_to_user_id": "2891661959"}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6593, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "id": "1199037225868124170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 93, "like_count": 1061, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037225868124170"], "text": "Keiko se reunir\u00e1 con sus hijas y su esposo, es justo q lleve su proceso en libertad. Porque: \nPPK libre\nHUMALA libre \nNADINE libre \ny as\u00ed puedo seguir hasta que se acaben los caracteres. \n\nSer\u00e1 q los nakos aceptar\u00e1n el fallo sin joder? NAAA... SE VIENE LA \u201cMARCHA\u201d... ya sabemos\ud83d\ude44", "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-11-23T23:32:32.000Z", "id": "1198383861341790208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13150, "reply_count": 851, "like_count": 96405, "quote_count": 4716}, "edit_history_tweet_ids": ["1198383861341790208"], "text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 o melhor kkkkkkkkk https://t.co/XqNFkh5QPm", "author_id": "726618712581767168", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/XqNFkh5QPm", "expanded_url": "https://twitter.com/mat_morelli/status/1198383861341790208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XqNFkh5QPm", "media_key": "7_1198383709822607361"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T12:05:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1198935641062547456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 516, "like_count": 1170, "quote_count": 119}, "edit_history_tweet_ids": ["1198935641062547456"], "text": "Es f\u00e1cil criticar desde el balc\u00f3n a empresarios que donaron para campa\u00f1as de Keiko y otros candidatos. Tuvieron todo el derecho de hacerlo y en 2011 m\u00e1s ante inminente Chavismo cuyo resultado vemos. Empresarios de buena fe siempre donan a campa\u00f1as. Ahora ser\u00e1n los narcos y ratas.", "author_id": "1354751190"}, {"created_at": "2019-11-25T13:17:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 194, "end": 212, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 215, "end": 234, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "ALasCallesDiciembre1"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 213, "tag": "LopezDestruyeMexico"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "ALasCallesDiciembre1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "id": "1198953913111760896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198953913111760896"], "text": "@lopezobrador_ Imperdonable que su necedad y soberbia sean m\u00e1s importantes que el futuro de millones de mexicanos. M\u00e9xico va mal, mal, mal y cada d\u00eda se pone peor gracias a su gobierno suicida #LopezDestruyeMexico #ALasCallesDiciembre1", "author_id": "1149430313304645632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198950738845503488"}], "in_reply_to_user_id": "82119937"}, {"created_at": "2019-11-25T18:38:33.000Z", "id": "1199034653983805440", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034653983805440"], "text": "https://t.co/spnjSECuQr", "author_id": "823668222566207488", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/spnjSECuQr", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardossc123/status/1199034653983805440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/spnjSECuQr", "media_key": "3_1199034575072235520"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sutB35ydpc", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelTwit/status/1197511682647420929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sutB35ydpc", "media_key": "3_1197511680433033216"}]}, "id": "1197511682647420929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511682647420929"], "text": "El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica que se arroj\u00f3 al mar para no ser llevado como trofeo a Espa\u00f1a... https://t.co/sutB35ydpc", "author_id": "1949810856"}, {"created_at": "2019-11-25T17:15:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3577, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9031, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1199013871664738306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199013871664738306"], "text": "Prensa espa\u00f1ola (de los cojones) ustedes han blanqueado al fascismo de VOX de una manera bochornosa, miserable y suicida, y lo vamos a pagar todos, v\u00e1yanse al puto infierno.", "author_id": "398161451"}, {"created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "id": "1199005111650930688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "author_id": "1048707026908577794"}, {"created_at": "2019-11-25T18:21:10.000Z", "id": "1199030281979748353", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199030281979748353"], "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 270, "tag": "SalviniPremier"}]}, "text": "Il Presidente del Parlamento Europeo David Sassoli dice che bisogna distruggere il Centro-Destra per difendere la Pace e la Democrazia in Europa. Attacchi Terroristici, Bambini Greci Morti per arricchire le\nBanche, Gente Suicida. IL PERICOLO SIETE VOI!!! #SalviniPremier", "author_id": "1191334861581307904"}, {"created_at": "2019-11-25T15:11:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.6496, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "id": "1198982545959989252", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198982545959989252"], "text": "En todo proceso de atenci\u00f3n de salud hay 3 situaciones que debemos aprender a investigar en forma sistem\u00e1tica: \n-Riesgo Suicida \n-Consumo peligroso de sustancias (principalmente alcohol)\n-Ser v\u00edctima de violencia \nAtender en forma oportuna estas situaciones puede cambiar la vida", "author_id": "4026899114"}, {"created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "id": "1198695812240494593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "author_id": "482389606", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T17:39:57.000Z", "id": "1199019909625327617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199019909625327617"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 me hac\u00e9is esto, @Gimnasiarg? \ud83d\ude22 https://t.co/N209Ixtp4B", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "gimnasiarg", "id": "1349575490911281153"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/N209Ixtp4B", "expanded_url": "https://twitter.com/AliRashidGarcia/status/1199019909625327617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N209Ixtp4B", "media_key": "3_1199019903505842176"}]}, "author_id": "3326382685"}, {"created_at": "2019-11-25T16:47:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.6935, "type": "Organization", "normalized_text": "RCN"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "id": "1199006789506936838", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 19, "like_count": 420, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199006789506936838"], "text": "Bueno, estoy a punto de cumplir otro sue\u00f1o que no sab\u00eda que ten\u00eda: voy a salir en el noticiero del mediod\u00eda de RCN con una camiseta de Uribe que dice PARACO. Pillen el noticiero hoy pa ver si la logro o me censuran, jaja.", "author_id": "144935450"}, {"created_at": "2019-11-25T19:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Danitys"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Wf7wQqdmbb", "expanded_url": "https://twitter.com/Srta_Kang/status/1199048035801673728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wf7wQqdmbb", "media_key": "16_1199048026804903937"}]}, "id": "1199048035801673728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048035801673728"], "text": "Eu vendo uns @* dizendo que odiaram a nova m\u00fasica do KD e dando aten\u00e7\u00e3o para haters dele, felizmente ele faz m\u00fasica e coreografia para as Danitys e n\u00e3o para biscoiteiros. Fazer discurso quando um idol se suicida \u00e9 f\u00e1cil mas  cumprir o discurso no dia-a-dia \u00e9 complicado n\u00e9 colega. https://t.co/Wf7wQqdmbb", "author_id": "482659096"}, {"created_at": "2019-11-25T19:53:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "tarantino"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "kill bill vol"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "bill"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "beatrix"}]}, "id": "1199053550812303361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199053550812303361"], "text": "eu espero muito que o \u00faltimo filme do tarantino n\u00e3o seja kill bill vol.3. eu amo MUITO esses dois filmes, s\u00e3o os meus favs dele, mas n\u00e3o tem mais o que contar. olha o nome do filme!! o bill j\u00e1 morreu, beatrix matou todos e ela ta com a cria de volta kkkkkk", "author_id": "1069993428015038464"}, {"created_at": "2019-11-22T02:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "pppiola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notafaso", "id": "770497147368275969"}]}, "id": "1197702083111268352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197702083111268352"], "text": "@notafaso 1 pasar las materias pppiola\n2 que me d\u00e9 bola\n3 que no se vaya nunca\n4 que me d\u00e9 bola \nNeahhh modo suicida on", "author_id": "4593330255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197700414428393472"}], "in_reply_to_user_id": "770497147368275969"}, {"created_at": "2019-11-25T16:29:23.000Z", "id": "1199002150560514048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199002150560514048"], "text": "@lupecchioli @crusader_ita @PBerizzi @AlessiaMorani @repubblica La \u201cnon gestione dell\u2019immigrazione\u201d consiste anche nel chiudere i centri accoglienza e nel lasciare migliaia di persone a zonzo. Si ha la netta impressione che il fenomeno, essendo una gallina dalle uova d\u2019oro a livello elettorale, sia volutamente non-gestito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "crusader_ita", "id": "767772101503836161"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "PBerizzi", "id": "987756923129876481"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "1003164805178458113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199000820697751552"}], "in_reply_to_user_id": "1231603440"}, {"created_at": "2019-11-25T18:32:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 277, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "yoveosalvame"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 278, "tag": "yoveosalvame"}]}, "id": "1199033197180391425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199033197180391425"], "text": "\u00bfEst\u00e1 el machismo detr\u00e1s de gran parte de las muertes de la mal llamada violencia de genero? \u00bfUn machista que considera a la mujer un ser inferior se suicida por matarla? Sinceramente me cuesta mucho ver a un talib\u00e1n matar a una de sus esposas y luego suicidarse.\ud83e\udd14 #yoveosalvame", "author_id": "1193423124471197696"}, {"created_at": "2019-11-25T19:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.415, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "id": "1199052766565556225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052766565556225"], "text": "@xsaezll @flormizrachi Prefiero sufrir una sola vez que pas\u00e1rmela sufriendo toda la vida con la angustia de si amanece hoy o no. Si se quiere suicidar vaya con Dios. Muerto el perro se acab\u00f3 la rabia. Se llora una sola vez. Esta vida no es una novela. M\u00e1s se sufre en ella que otra cosa.", "author_id": "220047627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198973966616059904"}], "in_reply_to_user_id": "127868962"}, {"created_at": "2019-11-25T19:47:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 35, "probability": 0.6185, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "TVPer\u00faInforma"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "TVPer\u00faInforma"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/alHHMIgCcw", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cKwnbjFlZGpuYUFyUm9nS298MVprS3pBVkVva294dtI7zIHn7pL5mLEXF0ZX-W2xJKUOsKpj6b4YpnwfUreJ", "display_url": "pscp.tv/w/cKwnbjFlZGpu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cKwnbjFlZGpuYUFyUm9nS298MVprS3pBVkVva294dtI7zIHn7pL5mLEXF0ZX-W2xJKUOsKpj6b4YpnwfUreJ"}]}, "id": "1199052127038885888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 16, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1199052127038885888"], "text": "El Pleno del Tribunal Constitucional brinda conferencia de prensa para oficializar decisi\u00f3n de habeas corpus a favor de Keiko Fujimori #TVPer\u00faInforma https://t.co/alHHMIgCcw", "author_id": "63597537"}, {"created_at": "2019-11-24T15:00:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "William Ospina"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 258, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ozbbD8tFXO", "expanded_url": "http://tinyurl.com/t5gwmnn", "display_url": "tinyurl.com/t5gwmnn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/opinion/columnistas/william-ospina/el-planeta-inhospito-column-892512/"}]}, "id": "1198617307561562112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198617307561562112"], "text": "Que el presidente del pa\u00eds m\u00e1s culpable de las emisiones de gases niegue el cambio clim\u00e1tico parece el cumplimiento de un designio suicida de dimensiones casi mitol\u00f3gicas: William Ospina\n\nEl planeta inh\u00f3spito https://t.co/ozbbD8tFXO a trav\u00e9s de @elespectador", "author_id": "50442705"}, {"created_at": "2019-11-25T02:52:42.000Z", "id": "1198796623511465992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22234, "reply_count": 926, "like_count": 62104, "quote_count": 1964}, "edit_history_tweet_ids": ["1198796623511465992"], "text": "filho da puta \nPROFISSIONAL DE SA\u00daDE TEM QUE PRESTAR ATENDIMENTO PORQUE \u00c9 O TRABALHO DELE, SALVAR VIDAS SEM DISCRIMINA\u00c7\u00c3O, SE ELA N\u00c3O FIZESSE NADA \u00c9 NEGLIG\u00caNCIA https://t.co/BuiwEY77o0", "author_id": "1067894026790215680", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/BuiwEY77o0", "expanded_url": "https://t.co/BuiwEY77o0", "display_url": "t.co/BuiwEY77o0"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "id": "1198971876162318341", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"], "text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}]}, "author_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-11-25T18:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nWF43jJIUx", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1199029565319987201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWF43jJIUx", "media_key": "3_1199029541907419137"}]}, "id": "1199029565319987201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 229, "like_count": 1998, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1199029565319987201"], "text": "Quem matou Marielle, quem mandou matar e quem foi c\u00famplice? https://t.co/nWF43jJIUx", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:42.000Z", "id": "1199037210835730433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037210835730433"], "text": "Insostenible su discurso @totonia68 es repudiable por su nivel de parcialidad a los golpistas ya lo has demostrado en un signumero de veces. La @CIDH en su informe es altamente parcializado y victimisa el papel de los golpistas, no reconoce la desaparici\u00f3n y quema de personas. https://t.co/0cgqTjbLjI", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "totonia68", "id": "1483636173822210049"}, {"start": 144, "end": 149, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0cgqTjbLjI", "expanded_url": "https://twitter.com/OEA_oficial/status/1199036157880913920", "display_url": "twitter.com/OEA_oficial/st\u2026"}]}, "author_id": "2997627500", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199036157880913920"}]}, {"created_at": "2019-11-25T18:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1199034013425516545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 27, "like_count": 686, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034013425516545"], "text": "La libertad de Keiko es un golpe, no a la lucha contra la corrupci\u00f3n, sino a los fiscales politizados, que han hecho creer que el show medi\u00e1tico, el figuretismo y escarnio es parte del Estado de Derecho. Enfermos, lo quisieron hacer con Alan y les gan\u00f3 como siempre.", "author_id": "783471864"}, {"created_at": "2019-11-23T17:08:08.000Z", "id": "1198287124769824768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5511, "reply_count": 37095, "like_count": 127298, "quote_count": 9216}, "edit_history_tweet_ids": ["1198287124769824768"], "text": "\u00a1Dime tu frase favorita en espa\u00f1ol!", "author_id": "46957344"}, {"created_at": "2019-11-25T06:13:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Feminista"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PGZhsuwnMM", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43132/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim"}]}, "id": "1198847154112073729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198847154112073729"], "text": "Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t.co/PGZhsuwnMM", "author_id": "1059895869229674498"}, {"created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1198457099791093760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-11-25T15:26:13.000Z", "id": "1198986253552824322", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 21, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198986253552824322"], "text": "\u0421\u041c\u0418: \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438-\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043c\u043e\u0433\u043b\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0451 \u043e\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c https://t.co/V9nCEJGlcs", "author_id": "201873934", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V9nCEJGlcs", "expanded_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html", "display_url": "mk.ru/incident/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/incident/2019/11/25/smi-prichinoy-suicida-devushkisledovatelya-moglo-stat-iznasilovanie-eyo-operom.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:42:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoLibre"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 214, "tag": "KeikoLibre"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/y9az3zrSk8", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1199030238103195648", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1199035547945250819", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035547945250819"], "text": "Por fin se hizo  justicia con una mujer valiente que estuvo injustamente privada de su libertad y  alejada de su familia por 13 meses..\nMark cumplir\u00e1 su palabra y llegar\u00e1 a su casa de la mano con Keiko.\n#KeikoLibre https://t.co/y9az3zrSk8", "author_id": "361511219", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199030238103195648"}]}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:18.000Z", "id": "1199042144020901893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 88, "like_count": 1298, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042144020901893"], "text": "N\u00famero de mortes cometidas por policiais no estado em 2019 supera recorde hist\u00f3rico. https://t.co/TbBxLrHdrM // Ser\u00e1 que \u00e9 porque o crime aumentou exponencialmente na cidade?", "author_id": "17752026", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TbBxLrHdrM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/25/rio-de-janeiro-o-maior-numero-de-mortes-cometidas-por-policiais-na-historia.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/25/rio-de-janeiro-o-maior-numero-de-mortes-cometidas-por-policiais-na-historia.htm"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T19:33:30.000Z", "id": "1199048484529299456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048484529299456"], "text": "Que hueva despertar", "author_id": "701198555466244096"}, {"created_at": "2019-11-25T19:31:52.000Z", "id": "1199048071277088768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199048071277088768"], "text": "a tia da minha 2\u00b0melhor amiga foi v\u00edtima de feminicidio ontem de manh\u00e3, o ex marido dela a matou com tr\u00eas facadas pq n\u00e3o aceitava o t\u00e9rmino. ela j\u00e1 tinha feito v\u00e1rios boletins de ocorr\u00eancia contra ele, tinha medida protetiva mesmo assim ele viva amea\u00e7ando ela at\u00e9 q ontem cumpriu", "author_id": "1031068989559062533"}, {"created_at": "2019-11-25T16:03:34.000Z", "id": "1198995651713019905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198995651713019905"], "text": "@Guagagu @Tony75Spain @elmundoes @vox_es -Si le hubiese contestado,le hubiesen dicho machista.\n-Como no ha contestado,le dicen rata cobarde y machista\n-Si respira,que deber\u00eda morirse\n-Si se suicida,que no aguanta la presi\u00f3n.\n\nY as\u00ed hasta el infinito...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Guagagu", "id": "332790625"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "961993531685515267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198965574648434688"}], "in_reply_to_user_id": "332790625"}, {"created_at": "2019-11-25T03:36:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ERy1qDl3q7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/elecciones-2020-rosa-bartra-no-soy-una-fujimorista-camuflada-de-amarillo-congreso-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/elecciones-2020-rosa-bartra-no-soy-una-fujimorista-camuflada-de-amarillo-congreso-video/"}]}, "id": "1198807659610300416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 203, "like_count": 92, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1198807659610300416"], "text": "Rosa Bartra: \u201cNo soy una fujimorista camuflada de amarillo\u201d [VIDEO]\nhttps://t.co/ERy1qDl3q7", "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-11-25T19:31:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5208, "type": "Organization", "normalized_text": "deep web"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8866, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7623, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}]}, "id": "1199047990973018112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199047990973018112"], "text": "Hoje no debate teve o primo que comprou maconha na deep web, o tio que \u00e9 amigo de uns ministros, o amigo da Holanda que falou que l\u00e1 t\u00e1 o caos por causa das droga, a amiga do Uruguai que falou das revanche dos traficante,", "author_id": "1125786951905357830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045835037847554"}], "in_reply_to_user_id": "1125786951905357830"}, {"created_at": "2019-11-25T18:39:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 78, "end": 100, "probability": 0.7478, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DrlxIxI1LK", "expanded_url": "http://www.atv.pe/actualidad/tc-declara-fundado-habeas-corpus-en-favor-de-libertad-de-keiko-fujimori-398870", "display_url": "atv.pe/actualidad/tc-\u2026"}]}, "id": "1199034877418639361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 39, "like_count": 89, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034877418639361"], "text": "#Lo\u00daltimo La lideresa de Fuerza Popular quedar\u00eda en libertad por decisi\u00f3n del Tribunal Constitucional https://t.co/DrlxIxI1LK", "author_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-11-25T08:24:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/buvCYR6KNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Leyendoagritos/status/1198880101728956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buvCYR6KNG", "media_key": "3_1198880097358548992"}]}, "id": "1198880101728956417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198880101728956417"], "text": "#TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida realizando el ritual del seppuku.\n\n\ud83d\udcf7 Yukio Mishima, instantes antes de su muerte, da un discurso en el cuartel general de Tokio buscando el apoyo del ej\u00e9rcito. https://t.co/buvCYR6KNG", "author_id": "130157869"}, {"created_at": "2019-11-25T19:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1199044664172658688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 87, "like_count": 185, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044664172658688"], "text": "Me sugiram um filme ruim na Netflix\n\nMas bem ruim\n\nT\u00e3o ruim que fica bom", "author_id": "1142265223811874816"}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:22.000Z", "id": "1199036372532834307", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036372532834307"], "text": "El @TC_Peru acaba de firmar el gui\u00f3n de esta novela,en la que @KeikoFujimori saldr\u00e1 en todos los medios,porque todos los medios le dar\u00e1n cobertura,a decir que fue una v\u00edctima del sistema de justicia.\nSe cerr\u00f3 un circo(congreso), pero el show contin\u00faa.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "127286699"}, {"created_at": "2019-11-25T19:26:16.000Z", "id": "1199046665556107265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046665556107265"], "text": "De que sirve hablarle de muertos a un suicida", "author_id": "1059556564556808192"}, {"created_at": "2019-11-25T16:25:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7078, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "microgrotesco", "id": "27738776"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "randonadm", "id": "928674506088083456"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1199001257945567232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199001257945567232"], "text": "@microgrotesco @randonadm @carapanarana Eu imaginei algo como ele num globo da morte no meio de uma reuni\u00e3o, enquanto a moto pega fogo e ele grita sem camisa \"olha essa cicatriz, se isso n\u00e3o me matou, eu n\u00e3o morro nunca mais, irruuu\"", "author_id": "1129924848870985728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198750027658809345"}], "in_reply_to_user_id": "27738776"}, {"created_at": "2019-11-25T19:25:02.000Z", "id": "1199046354393346048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199046354393346048"], "text": "@ines_pinto27 ela mata-te se disseres isso HAHAHAHHA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ines_pinto27", "id": "1076463742970462209"}]}, "author_id": "770166394646368256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045854939811845"}], "in_reply_to_user_id": "1076463742970462209"}, {"created_at": "2019-11-25T19:17:37.000Z", "id": "1199044484962627584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044484962627584"], "text": "Os feminic\u00eddios aumentaram em 13% neste ano em compara\u00e7\u00e3o com 2018.", "author_id": "1051189349105233920"}, {"created_at": "2019-11-25T19:16:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 39, "tag": "KeikoFujimori"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/johQRSecF9", "expanded_url": "http://www.atv.pe/actualidad/mark-vito-sobre-su-huelga-de-hambre-salida-keiko-fujimori-398871", "display_url": "atv.pe/actualidad/mar\u2026"}]}, "id": "1199044305438072832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199044305438072832"], "text": "#Lo\u00daltimo | El esposo de #KeikoFujimori se mostr\u00f3 feliz y se\u00f1al\u00f3 que \"se hizo justicia\"\nhttps://t.co/johQRSecF9", "author_id": "153590993"}, {"created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1198004093156913152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "author_id": "3662771592"}, {"created_at": "2019-11-25T19:19:51.000Z", "id": "1199045049260105728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045049260105728"], "text": "@xtreasurexhook No lo es. \u00bfAcaso eres tu padre? \u00bfControlas su cerebro? \u00bfPod\u00edas detenerle para que no hiciera cosas antes de haber nacido? \u00bfNo verdad? Pues ya est\u00e1.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "xtreasurexhook", "id": "1184207277819080704"}]}, "author_id": "1174727805722091522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199043409400467456"}], "in_reply_to_user_id": "1184207277819080704"}, {"created_at": "2019-11-25T19:22:04.000Z", "id": "1199045608838971392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045608838971392"], "text": "a sociedade vem se tornando um lugar toxico e que muitas vezes faz com que pessoas cheguem ao seu limite, como por exemplo aquela garotinha de onze anos que se matou e deixou um recado que dizia \u201cgarotas bonitas n\u00e3o comem\u201d+", "author_id": "1098370117832982529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045471735615489"}], "in_reply_to_user_id": "1098370117832982529"}, {"created_at": "2019-11-25T19:21:32.000Z", "id": "1199045471735615489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045471735615489"], "text": "muitas pessoas hoje em dia sofrem c essa press\u00e3o est\u00e9tica. saber que existem mais pessoas que se submetem a isso apenas p se encaixar dentro de um padr\u00e3o \u00e9 incrivelmente deplor\u00e1vel+", "author_id": "1098370117832982529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045345247973376"}], "in_reply_to_user_id": "1098370117832982529"}, {"created_at": "2019-11-25T17:16:52.000Z", "id": "1199014097347592193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014097347592193"], "text": "Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inventar fakenews", "author_id": "791137654591131650"}, {"created_at": "2019-11-25T19:08:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "id": "1199042123930230786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199042123930230786"], "text": "@Milittana Eu lembro que ela matou a demi pq a demi n\u00e3o queria ficar com ela, e eu acho que a miley ia casar mas fugiu com o nick (???) To embolando as novelas?", "author_id": "907576752083554304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199041831180406784"}], "in_reply_to_user_id": "2606975866"}, {"created_at": "2019-11-25T18:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 293, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jazzzzzzzzzzzb", "id": "1084569815283650564"}]}, "id": "1199032119173042182", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032119173042182"], "text": "@jazzzzzzzzzzzb Diante de todos esses acontecimentos em algum instante pensava que era o fim. Pior quando fiquei 40 dias na cama do hospital. Mas n\u00e3o era exatamente um pensamento suicida. Respeito as pessoas que j\u00e1 ter\u00e3o o feito mas eu defendo que sou deixo o mundo com espontanealidade de Deus.", "author_id": "734814114397204481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199026865681379331"}], "in_reply_to_user_id": "1084569815283650564"}, {"created_at": "2019-11-25T16:04:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "Gaspi"}]}, "id": "1198995907976597504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198995907976597504"], "text": "El d\u00eda que me falte Gaspi me mato en serio, no se c\u00f3mo me aguanta tanto.\ud83d\ude2d", "author_id": "1030830166824701953"}, {"created_at": "2019-11-25T17:19:28.000Z", "id": "1199014752762105857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199014752762105857"], "text": "Stay tuned en pr\u00f3ximos dias para conocer a los valientes e incautos aventureros que han decidido realizar tal suicida misi\u00f3n. Les vais a querer mucho.\n\nLa historia ha sido inspirada por la semilla de historia navide\u00f1a de Eirendor, de la editorial @YipiKa_Yei, adaptada a D&amp;D 5e :)", "entities": {"mentions": [{"start": 247, "end": 258, "username": "YipiKa_Yei", "id": "860176094217072644"}]}, "author_id": "384958303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199013920050208770"}], "in_reply_to_user_id": "384958303"}, {"created_at": "2019-11-24T20:15:34.000Z", "id": "1198696680557813761", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1198696680557813761"], "text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Rimini Notizie https://t.co/KpYkmyi8Vu Notizie https://t.co/q6DbmTLJfv", "author_id": "722919613", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KpYkmyi8Vu", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/q6DbmTLJfv", "expanded_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rimini.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 32, "probability": 0.268, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036428476387328"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036431013961729"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036433484406785"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ErGzY7kmwF", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1199036450936967169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ErGzY7kmwF", "media_key": "3_1199036446830673920"}]}, "id": "1199036450936967169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036450936967169"], "text": "@Latina_Noticias Libertad a Sra K. indica a aun en el TC hay Jueces que pertenecen al grupo de Sra K o es parte de Jueces nombrados por el Suicida lo cual significa lo mismo. Jueces viviran con conciencia tranquila despues de actuar como actuan, sabiendo causas tan claras como el agua cristalina. https://t.co/ErGzY7kmwF", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035247725334535"}], "in_reply_to_user_id": "78201907"}, {"created_at": "2019-11-25T18:50:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.7078, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Kk"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Perez"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0b2L9m0zyt", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/25/keiko-fujimori-tribunal-constitucional-decide-dejar-en-libertad-a-lideresa-de-fuerza-popular-habeas-corpus-ernesto-blume/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "id": "1199037678869762053", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037678869762053"], "text": "Anticipe el resultado,la mafia del TC avala a la mafiosa Kk..pero no es gratis porque hay millones de d\u00f3lares entregados por la CONFIEP,nuestro Peru esta podrido.Ahora viene la destituci\u00f3n de los fiscales Vela y Perez y como dec\u00eda Jes\u00fas todo est\u00e1 consumado https://t.co/0b2L9m0zyt", "author_id": "1471002306"}, {"created_at": "2019-11-25T19:01:20.000Z", "id": "1199040390369873920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199040390369873920"], "text": "Los m&amp;m's se inventaron durante la guerra civil espa\u00f1ola cubiertos con caramelo para que con el calor no se derritieran. \n\nKim kardashian: https://t.co/prt05QKoMO", "author_id": "265784394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198738655663124480"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/prt05QKoMO", "expanded_url": "https://twitter.com/KimKardashian/status/1198738655663124480", "display_url": "twitter.com/KimKardashian/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T17:06:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "telemedicina"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xmfxGscbNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrRogercordova/status/1199011506668605445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmfxGscbNJ", "media_key": "3_1199011503992639488"}]}, "id": "1199011506668605445", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011506668605445"], "text": "#telemedicina es de gran ayuda en Depresi\u00f3n severa, cr\u00f3nica o mayor, intento suicida. https://t.co/xmfxGscbNJ", "author_id": "2963360325"}, {"created_at": "2019-11-24T14:38:12.000Z", "id": "1198611783432441857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198611783432441857"], "text": "@BibiBraile @feraquinojf @lolaescreva Me pergunto sempre, se um pai ou uma m\u00e3e, entra com uma bomba na delegacia e num atentado suicida vinga um filho perdido por erros como esse, os defensores do porte de armas aceitam o argumento de 'forte emo\u00e7\u00e3o'?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BibiBraile", "id": "832025369221926912"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "feraquinojf", "id": "1109545645"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "54253735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198318389086826497"}], "in_reply_to_user_id": "832025369221926912"}, {"created_at": "2019-11-25T17:05:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFujimori"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "DomingoP\u00e9rez"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.3708, "type": "Other", "normalized_text": "ExitosaTV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "KeikoFujimori"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "DomingoP\u00e9rez"}, {"start": 151, "end": 164, "tag": "RadioExitosa"}, {"start": 176, "end": 186, "tag": "ExitosaTV"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/cF0UyCAlG5", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/mark-vito-keiko-no-ha-caido-en-la-jugada-del-fiscal-domingo-perez/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/mark-vito-k\u2026"}]}, "id": "1199011136647114753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1199011136647114753"], "text": "#KeikoFujimori no declar\u00f3 en interrogatorio de fiscal #DomingoP\u00e9rez, haciendo uso a su derecho a guardar silencio. Su esposo respalda esta decisi\u00f3n.\n\ud83d\udcfb #RadioExitosa: 95.5 FM\n\ud83d\udcfa #ExitosaTV: 6.1 se\u00f1al digital abierta\nhttps://t.co/cF0UyCAlG5", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-11-25T10:31:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00ednola"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Pati\u00f1o"}]}, "id": "1198911997968039936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198911997968039936"], "text": "En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n distante de f\u00fatbol, timing...\u00a1Con l\u00ednea de 3! agregando la tarde fat\u00eddica de Esp\u00ednola. Lo sac\u00f3 a Pati\u00f1o se termin\u00f3 de inmolar...\nEstuvo 2 veces arriba y no alcanz\u00f3.", "author_id": "389765685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198909765893668864"}], "in_reply_to_user_id": "389765685"}, {"created_at": "2019-11-25T16:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/9bpwGNinrd", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1198936979586605056?s=20", "display_url": "twitter.com/NoticiasCaraco\u2026"}]}, "id": "1199000160262664194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199000160262664194"], "text": "Ahora si le jodieron la vida al pobre Dylan, lo van a poner a estudiar, solo falta que le ofrezcan trabajo y se nos suicida.. \ud83e\udd28\nhttps://t.co/9bpwGNinrd", "author_id": "297625959", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198936979586605056"}]}, {"created_at": "2019-11-25T12:54:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1198948056336601088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 164, "like_count": 1353, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1198948056336601088"], "text": "Por impopular que suene:\n\u00bfSi Keiko obstru\u00eda la justicia a trav\u00e9s del congreso y el congreso ya no existe, entonces por qu\u00e9 no espera que su juicio se defina libre?", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-11-25T09:25:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7861, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "LopezAgudin", "id": "1086611952"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/qE9QTHeKkj", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/fernando-lopez-agudin/2019/11/22/el-pulso-de-junqueras/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "blogs.publico.es/fernando-lopez\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/fernando-lopez-agudin/2019/11/22/el-pulso-de-junqueras/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "id": "1198895482447249409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198895482447249409"], "text": "\u201cSin una catarsis en la federaci\u00f3n andaluza, que barra toda la amplia y podrida estructura sobre la que asienta el PSOE andaluz, ser\u00eda una insensatez acudir a las urnas. O S\u00e1nchez aborda el pacto con ERC o se suicida.\u201d\n@LopezAgudin \nhttps://t.co/qE9QTHeKkj", "author_id": "70248187"}, {"created_at": "2019-11-25T14:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.8294, "type": "Other", "normalized_text": "AplatanaoNews"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 147, "end": 173, "probability": 0.6802, "type": "Other", "normalized_text": "Ciencias del Comportamiento"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "UceCiencia"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.3846, "type": "Place", "normalized_text": "PacamRD"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 81, "tag": "AplatanaoNews"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 252, "end": 266, "tag": "25deNoviembre"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "PacamRD"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Esud7505ml", "expanded_url": "https://aplatanaonews.com/estudio-en-el-pacam-revela-mujeres-victimas-de-violencia-presentan-mayores-sintomas-de-depresion-ansiedad-e-ideacion-suicida/", "display_url": "aplatanaonews.com/estudio-en-el-\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QnMdGT38P2", "expanded_url": "https://twitter.com/AplatanaoNews/status/1198978090669690882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnMdGT38P2", "media_key": "3_1198978086148157440"}]}, "id": "1198978090669690882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198978090669690882"], "text": "La autora de investigaci\u00f3n @SorayaLaraC, prepar\u00f3 este resumen para #AplatanaoNews. La investigaci\u00f3n completa fue publicada en la revista argentina Ciencias del Comportamiento, y en el pa\u00eds, en la revista UceCiencia.\nhttps://t.co/Esud7505ml\n#NiUnaMenos #25deNoviembre #PacamRD https://t.co/QnMdGT38P2", "author_id": "3577998621"}, {"created_at": "2019-11-25T18:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Sidious"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Plagueis"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Mid-Chlorians"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5617, "type": "Person", "normalized_text": "Sidious"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}]}, "id": "1199038959764021250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038959764021250"], "text": "@StiffMasterRood Se Sidious menciona que Plagueis podia criar vida \u00e0 partir dos Mid-Chlorians, e que o aprendiz de Plagueis o matou, esse aprendiz pode ser o pr\u00f3prio Sidious que aprendeu tudo com seu mestre e criou os Skywalker como \"arma\" pro futuro que ele previu cheio de poder.", "author_id": "3442221202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199038279078891520"}], "in_reply_to_user_id": "1198453665209765890"}, {"created_at": "2019-11-15T23:32:31.000Z", "id": "1195484757376806914", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1352, "reply_count": 1269, "like_count": 8146, "quote_count": 15262}, "edit_history_tweet_ids": ["1195484757376806914"], "text": "Bomboclaat https://t.co/qaIqUnF8dc", "author_id": "3020685991", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qaIqUnF8dc", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaIqUnF8dc", "media_key": "3_1195484751563575298"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/qaIqUnF8dc", "expanded_url": "https://twitter.com/eatjaredtweets/status/1195484757376806914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qaIqUnF8dc", "media_key": "3_1195484751521603585"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "sidious"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "anakin"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "vader"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.557, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}]}, "id": "1199038279078891520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199038279078891520"], "text": "@matheusallblue Viajou n\u00e3o, mas acho que n\u00e3o vai ser por a\u00ed n\u00e3o.. Onde vc viu que sidious criou o anakin? Nas HQs do vader ano zero? Ali \u00e9 mais um lance de interpreta\u00e7\u00e3o. Eu pensei diferente", "author_id": "1198453665209765890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036558239846401"}], "in_reply_to_user_id": "3442221202"}, {"created_at": "2019-11-25T08:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciadeG\u00e9nero"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "elFAR"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "elFAR"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "LasQueFaltaban"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 194, "username": "cero", "id": "4284674475"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "MovistarPlus", "id": "119938261"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/MK89qIHcTn", "expanded_url": "https://twitter.com/lasquefaltaban0/status/1198885282717806593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MK89qIHcTn", "media_key": "13_1197855447140708352"}]}, "id": "1198885282717806593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 1, "like_count": 310, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1198885282717806593"], "text": "Hoy, #25-N, es el D\u00eda Internacional contra la #ViolenciadeG\u00e9nero y #elFAR de #LasQueFaltaban es especial. \n\nVuelve a ver el program\u00f3n de ayer, HOY a las 13:48 y por la noche, a la 1:16. En @cero, de @MovistarPlus \ud83d\udcfa https://t.co/MK89qIHcTn", "author_id": "1105791141193154560"}, {"created_at": "2019-11-25T02:27:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Mission: Impossible"}]}, "id": "1198790169517842433", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198790169517842433"], "text": "Best movie of the Mission: Impossible franchise?", "author_id": "4653899842"}, {"created_at": "2019-11-25T18:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "foice"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fernanda_Renno", "id": "49239430"}]}, "id": "1199037289680326656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037289680326656"], "text": "@Fernanda_Renno mais interessante ainda \u00e9 eles gastarem quase 1/4 de pagina com a foice e martelo kkkk", "author_id": "3215033579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199036762531803136"}], "in_reply_to_user_id": "49239430"}, {"created_at": "2019-11-25T13:38:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Nadia Otmani"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/U9DkgM1fP5", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1198959187029573632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9DkgM1fP5", "media_key": "7_1198959130821701633"}]}, "id": "1198959187029573632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8649, "reply_count": 2139, "like_count": 26345, "quote_count": 414}, "edit_history_tweet_ids": ["1198959187029573632"], "text": "Mujer, valiente, inmigrante y v\u00edctima de violencia machista por arma de fuego. Nadia Otmani es todo cuanto Ortega Smith odia.\n\nEl fascista es cobarde y solo mira cara al Sol. https://t.co/U9DkgM1fP5", "author_id": "2904896141"}, {"created_at": "2019-11-25T13:59:08.000Z", "id": "1198964338079551489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198964338079551489"], "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida porque una paloma los caga...", "author_id": "1401091160"}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:28.000Z", "id": "1199035390692352000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 135, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035390692352000"], "text": "Jura que ainda tem pai que se importa com isso? Que tristeza. Que pessoas pequenas e infelizes. https://t.co/yNubZMPi80", "author_id": "16968506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198973970369921026"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yNubZMPi80", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroVeia/status/1198973970369921026", "display_url": "twitter.com/BolsonaroVeia/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T15:15:48.000Z", "id": "1198983629650747392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198983629650747392"], "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de\u00a0cyberbullying https://t.co/dN1Onq5CWO", "author_id": "2646184135", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dN1Onq5CWO", "expanded_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/ideacion-suicida-y-distres-emocional-en-adolescentes-victimas-de-cyberbullying/", "display_url": "psicologiaaldia.com.mx/ideacion-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-24T20:16:40.000Z", "id": "1198696960674422785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198696960674422785"], "text": "@Leitadasl3itada Parab\u00e9ns a todos os flamenguistas. https://t.co/eyyp3SFajx", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Leitadasl3itada", "id": "1162558597362081792"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/eyyp3SFajx", "expanded_url": "https://twitter.com/KriwOliveira/status/1198696960674422785/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eyyp3SFajx", "media_key": "7_1198696884115845125"}]}, "author_id": "1170343991012929547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198677642280656896"}], "in_reply_to_user_id": "1162558597362081792"}, {"created_at": "2019-11-25T18:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "id": "1199035499232604160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035499232604160"], "text": "Palmeiras n\u00e3o matou dez crian\u00e7as carbonizadas, se eximindo de responsabilidades, e tem a alcunha de \"porco\"", "author_id": "1535180756", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-11-25T18:48:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "id": "1199037180150243328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199037180150243328"], "text": "Los que deciden darte de bajs la cuenta de tuiter son gente o alg\u00fan algoritmo?", "author_id": "842769792"}, {"created_at": "2019-11-25T18:46:23.000Z", "id": "1199036625722003459", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036625722003459"], "text": "Um familiar que convive sabe ter esse discernimento, qualquer pessoa com conhecimento e senso deveria. Perder algu\u00e9m pr\u00f3ximo nunca vai ser f\u00e1cil, muito menos assim, pode acontecer de se sentir culpado, \u00e9 algo a ser trabalhado e comum em todos os casos.", "author_id": "3331320621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035504177696769"}], "in_reply_to_user_id": "3331320621"}, {"created_at": "2019-11-25T18:44:51.000Z", "id": "1199036239837577217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036239837577217"], "text": "@Ma_Campelo Tadinhos dos pigs! N\u00e3o tem culpa da borr\u00e9ia que s\u00e3o os homens!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ma_Campelo", "id": "1535180756"}]}, "author_id": "228170614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199035499232604160"}], "in_reply_to_user_id": "1535180756"}, {"created_at": "2019-11-25T18:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Urugay"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "FrenteAmplio"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "Urugay"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "id": "1199036390526398464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 108, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1199036390526398464"], "text": "Por c\u00e1lculo electoral, el #FrenteAmplio de #Urugay se neg\u00f3 al asilo para #AlanGarc\u00eda. \nEl c\u00e1lculo les sali\u00f3 mal porque han sido derrotados en las urnas", "author_id": "85636154"}, {"created_at": "2019-11-23T03:03:18.000Z", "id": "1198074516972421120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 395, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198074516972421120"], "text": "@2HinchasYMedio En el norte no ponemos en la cara porque te pican las corneas aca los mosquitos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "2HinchasYMedio", "id": "713061186825224192"}]}, "author_id": "1176324294646870016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198065650213826560"}], "in_reply_to_user_id": "713061186825224192"}, {"created_at": "2019-11-25T18:40:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 47, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/keU2iWDmoI", "expanded_url": "https://www.latina.pe/noticias/90/politica/keiko-fujimori-tc-anulo-prision-preventiva-de-lideresa-de-fuerza-popular", "display_url": "latina.pe/noticias/90/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latina.pe/noticias/latina-noticias/politica/keiko-fujimori-tc-anulo-prision-preventiva-de-lideresa-de-fuerza-popular"}]}, "id": "1199035247725334535", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 19, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1199035247725334535"], "text": "#ATENCI\u00d3N \ud83d\udea8 El pleno del Tribunal Constitucional declar\u00f3 fundado el recurso de h\u00e1beas corpus presentado en favor de Keiko Fujimori. https://t.co/keU2iWDmoI", "author_id": "78201907"}, {"created_at": "2019-11-25T14:42:23.000Z", "id": "1198975222130642944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198975222130642944"], "text": "Quando os m\u00e9dicos fazem a faculdade de medicina, n\u00e3o vem uma lista de pessoas que eles n\u00e3o devem atender, n\u00e3o interessa quem for, se matou, roubou eles tem que ajuda, ent\u00e3o cala a porra da tua boca seu insuport\u00e1vel e deixa a mina fazer o trabalho dela, que falta de respeito https://t.co/cfaE0X3DGP", "author_id": "918253507861499905", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cfaE0X3DGP", "expanded_url": "https://t.co/cfaE0X3DGP", "display_url": "t.co/cfaE0X3DGP"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T09:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "id": "1198898251480608768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198898251480608768"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "author_id": "2898232762"}, {"created_at": "2019-11-25T15:40:51.000Z", "id": "1198989934654300161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198989934654300161"], "text": "@thoughsob @PhilAMellows Un hombre que mata a una mujer por machismo y considera que ha hecho lo que deb\u00eda, no va y se suicida despu\u00e9s. El crimen hay que combatirlo y castigarlo, ayudar a las v\u00edctimas, no a las asociaciones, y que la polic\u00eda pueda actuar siempre y se acabe el \"no podemos hacer nada\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "author_id": "912148014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198968326522908672"}], "in_reply_to_user_id": "2797256978"}, {"created_at": "2019-11-24T20:54:35.000Z", "id": "1198706501818425345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1198706501818425345"], "text": "Ai, se esse final de semana n\u00e3o me matou, eu n\u00e3o morro mais", "author_id": "243402560"}, {"created_at": "2019-11-25T01:15:30.000Z", "id": "1198772162972266498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1198772162972266498"], "text": "Vc n sabe oq \u00e9 ver de perto uma m\u00e3e e um pai chorando em cima do caix\u00e3o do filho e se culpando pela morte dele vc n sabe metade da dor que \u00e9 perder alg qnd a causa \u00e9 o suic\u00eddio ent n vem falar q \u00e9 certo como se fosse uma coisa normal ent n vem fala merda doq vc n sabe https://t.co/QGP0oZ3T9F", "author_id": "2562173520", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QGP0oZ3T9F", "expanded_url": "https://twitter.com/_xufito/status/1198746997471240192", "display_url": "twitter.com/_xufito/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:38:54.000Z", "id": "1199034744962527237", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1199034744962527237"], "text": "Matarme. Depender de alguien, jam\u00e1s. https://t.co/eaJQG5lGvH", "author_id": "143270501", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199016200770113538"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/eaJQG5lGvH", "expanded_url": "https://twitter.com/vickidelbiancoo/status/1199016200770113538", "display_url": "twitter.com/vickidelbianco\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-25T18:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 31, "probability": 0.4149, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "TVPer\u00faInforma"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "TVPer\u00faInforma"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/laK9ubeQo5", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1199032948047204353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/laK9ubeQo5", "media_key": "3_1199032924936507393"}]}, "id": "1199032948047204353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 29, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1199032948047204353"], "text": "EN VIVO| Tribunal Constitucional habr\u00eda declarado fundado H\u00e1beas Corpus de @KeikoFujimori #TVPer\u00faInforma https://t.co/laK9ubeQo5", "author_id": "63597537"}], "places": [{"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "San Jose, Costa Rica", "id": "0003557c7b244fd3"}, {"full_name": "Santiago de Surco, Peru", "id": "005bf2190435cf68"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199037248085188608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199037248085188608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199037248085188608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198967442501976064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198967442501976064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198967442501976064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199047667390853120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199047667390853120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199047667390853120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "291818104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [291818104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "291818104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199062929091571712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199062929091571712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199062929091571712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "912989130564493313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912989130564493313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912989130564493313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199061454734934016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199061454734934016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199061454734934016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199059207821176840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199059207821176840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199059207821176840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199060084355215361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199060084355215361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199060084355215361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "328576509", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [328576509].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "328576509", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199060434550214656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199060434550214656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199060434550214656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1145207423357149184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145207423357149184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145207423357149184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199059397584048129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199059397584048129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199059397584048129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "284264902", "value": "284264902", "detail": "User has been suspended: [284264902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199036680503607296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199036680503607296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199036680503607296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199049907610570754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199049907610570754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199049907610570754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199048396415348737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199048396415348737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199048396415348737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199036624123912195", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199036624123912195].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199036624123912195", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "855178086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [855178086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "855178086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199048290286870530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199048290286870530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199048290286870530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199037248085188608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199037248085188608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199037248085188608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199020432571162627", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199020432571162627", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199020432571162627].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199065933035298816", "oldest_id": "1199035115948642307", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1ov0veecoyg48kp5hkjnko4dx9"}}