{"data": [{"lang": "pt", "id": "1158204879678185472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nataliakreuser", "id": "79282891"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:35:36.000Z", "text": "RT @nataliakreuser: Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158204879678185472"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759373928871694336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158196077054611456"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204850863300613", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "created_at": "2019-08-05T02:35:29.000Z", "text": "@_CarlitaRocha Xq son las waripoleras de un suicida y de la mafia fujiaprista.", "edit_history_tweet_ids": ["1158204850863300613"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53985995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204620927307776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158204772689862656", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:35:10.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1158204772689862656"], "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141807347024707584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158204770995318784", "in_reply_to_user_id": "985678223366393857", "created_at": "2019-08-05T02:35:10.000Z", "text": "@quelaricaa tem inumeros outros casos de menina que foi explanada e depois se matou, ent\u00e3o a gente tem que usar esses exemplos todos os dias pra poder mudar essa consci\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 remediar quando dar merda, \u00e9 prevenir tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1158204770995318784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105631826335461377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204069795831810"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204717559963648", "in_reply_to_user_id": "737717653201158145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matucavs9", "id": "737717653201158145"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:34:57.000Z", "text": "@Matucavs9 Claro como no es tu familiar que se suicida lo p\u00fablicas como si fuera nada, y as\u00ed estamos pa\u00eds, lleno de mierdas en el mundo, sin pensar, por que tienen mierda en la cabeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1158204717559963648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951176193348395013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158020578760110080"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204629651529730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:34:36.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158204629651529730"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848951167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204624790274048", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 90, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:34:35.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "edit_history_tweet_ids": ["1158204624790274048"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158204394392948737"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204566971867136", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/eFP4zgy0mF", "expanded_url": "https://twitter.com/thcIonelyguy/status/1158201682372825088", "display_url": "twitter.com/thcIonelyguy/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:34:21.000Z", "text": "Dijiste in\u00fatil, no suicida. https://t.co/eFP4zgy0mF", "edit_history_tweet_ids": ["1158204566971867136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3370775050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158201682372825088"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204555391320066", "created_at": "2019-08-05T02:34:19.000Z", "text": "Repasar horas antes de un #parcial escuchando #Dive de #EdSheeran se considera tendencia suicida? \ud83e\udd2f", "edit_history_tweet_ids": ["1158204555391320066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132707919873622016", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "EdSheeran"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "parcial"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "Dive"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "EdSheeran"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158204544771403776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Alicie33", "id": "211531918"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:34:16.000Z", "text": "RT @Alicie33: @A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1158204544771403776"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848951167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158135730398531584"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204492514545665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:34:04.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158204492514545665"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903737634538889216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204459299688448", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yQXL2hJqz4", "expanded_url": "https://radiopalabras.com.ar/website/si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida-afirmo-alberto-fernandez-telam/", "display_url": "radiopalabras.com.ar/website/si-gan\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fJOqjgUJwl", "expanded_url": "https://twitter.com/radiopalabras/status/1158204459299688448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJOqjgUJwl", "media_key": "3_1158204457626116097"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:33:56.000Z", "text": "Si gana Macri \u201ctendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u201d, afirm\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez \u2013\u00a0T\u00e9lam https://t.co/yQXL2hJqz4 https://t.co/fJOqjgUJwl", "edit_history_tweet_ids": ["1158204459299688448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603759952"}, {"lang": "pt", "id": "1158204412160069632", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QXZhUqmW59", "expanded_url": "https://curiouscat.me/onlyang/post/948783922?t=1564972424", "display_url": "curiouscat.me/onlyang/post/9\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:33:44.000Z", "text": "ontem tremi de odio qnd ela matou a allison vai se foder tioz\u00e3o que MENINA CHATA RATAZANA \u2014 eu quase parei de ver de raiva, serio. quero que ela leve pelo menos um pescotapa na s2 https://t.co/QXZhUqmW59", "edit_history_tweet_ids": ["1158204412160069632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929314072314679298"}, {"lang": "es", "id": "1158204394392948737", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:33:40.000Z", "text": "ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "edit_history_tweet_ids": ["1158204394392948737"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158078306526191616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204354010255361", "in_reply_to_user_id": "993977084463730688", "created_at": "2019-08-05T02:33:31.000Z", "text": "para un pa\u00ecs para ustedes. De la cara haga un debate y expliquele a la gente ya de clase media, como va a ser un pa\u00ecs mejor para los trabajadores con la reforma laboral, y la previsional, nunca v\u00ec ni escuche esa propuesta suicida. De la cara ,vayase y evite una desgracia mayor", "edit_history_tweet_ids": ["1158204354010255361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993977084463730688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204352319897600"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158204272565268481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:33:11.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158204272565268481"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955957598964068353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204219029147650", "in_reply_to_user_id": "158126253", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorKarasik", "id": "158126253"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 65, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezFernandez2019"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 66, "tag": "FernandezFernandez2019"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:32:58.000Z", "text": "@VictorKarasik No, no soy suicida. Yo voto #FernandezFernandez2019", "edit_history_tweet_ids": ["1158204219029147650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146448109070966784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158193585197633536"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204182047993856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:32:50.000Z", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158204182047993856"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130522131991678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204157368700930", "created_at": "2019-08-05T02:32:44.000Z", "text": "Jimena bar\u00f3n de siente feq y gorda con el lomazo que tiene \n\n\u00bfQue me queda a mi?\n*Suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1158204157368700930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935227591946047489", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Jimena"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "lomazo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158204066637516800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:32:22.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158204066637516800"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095821155754278913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158204057057710086", "in_reply_to_user_id": "120552520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amandass90", "id": "120552520"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:32:20.000Z", "text": "@amandass90 Guria eu sinto a mesma coisa e fico pensando uai ser\u00e1 que tenho pensamento suicida? Esses dias numa escada rolante num shopping indo para o terceiro andar eu olhei pra baixo e pensei: humm e se eu me atirasse? Fiquei encucada", "edit_history_tweet_ids": ["1158204057057710086"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "113516627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158186460421533696"}]}, {"lang": "es", "id": "1158203898047467520", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:31:42.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1158203898047467520"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887507997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158203863272493056", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:31:34.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158203863272493056"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151975689236733952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158203585311760384", "in_reply_to_user_id": "1110664277474594821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lutianog1", "id": "1110664277474594821"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CafeinadoGamer", "id": "1486436969798324226"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:30:27.000Z", "text": "@Lutianog1 @CafeinadoGamer \ud83d\ude02 mas \u00e9 vdd isso foi uma ideia suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158203585311760384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035522622363234309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158203386354905089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158203487139840001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:30:04.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158203487139840001"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200175656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}]}, {"lang": "es", "id": "1158203461852418049", "in_reply_to_user_id": "475269605", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "beawarenes", "id": "94236047"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:29:58.000Z", "text": "@AlejandroPravia @beawarenes un suicida, las razones que tenga para ello son otra cosa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158203461852418049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475269605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158203333687042048"}]}, {"lang": "es", "id": "1158203442197913600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:29:53.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158203442197913600"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751949840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158203435780435968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:29:52.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158203435780435968"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622556347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158203378171822080", "in_reply_to_user_id": "360395661", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fabril72", "id": "360395661"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "DiaDatv", "id": "220547886"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3117, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3654, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:29:38.000Z", "text": "@fabril72 @dentistnat8 @DiaDatv El suicida AGP ten\u00eda su catedral y dos capillas, nadie criticaba su conducta. A Gabriela no le perdonan x ser de izquierda?", "edit_history_tweet_ids": ["1158203378171822080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045031249113493504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157706699446333447"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158203322781839360", "created_at": "2019-08-05T02:29:25.000Z", "text": "Tal do suicida devia ser proibido de fazer medicina", "edit_history_tweet_ids": ["1158203322781839360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283262870"}, {"lang": "es", "id": "1158203025632178177", "created_at": "2019-08-05T02:28:14.000Z", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158203025632178177"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794862407088795649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"lang": "es", "id": "1158202857465819136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RolfCoach", "id": "994246278723899392"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "Perc"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:27:34.000Z", "text": "RT @RolfCoach: Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Perc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202857465819136"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082225314057674753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158150301616152576"}]}, {"lang": "es", "id": "1158202844635389952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:27:31.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202844635389952"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4144928860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158202735751323648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "utilitxhelp", "id": "1051551465402224642"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:27:05.000Z", "text": "RT @utilitxhelp: *ALGU\u00c9M SE SUICIDA* \n\nSociedade: Nossa, que ela descanse em paz. Mas porque ser\u00e1 que ela se suicidou? Ela era t\u00e3o linda, t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202735751323648"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002560527812440066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150915683628257280"}]}, {"lang": "es", "id": "1158202618843467776", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Hv5HKqh6L8", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZxuZXF", "display_url": "bit.ly/2ZxuZXF"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Estrategia"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8084, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "\u00daltimasNoticias"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:26:37.000Z", "text": "#\u00daltimasNoticias: Estrategia suicida y Lewis Hamilton gana en Hungr\u00eda https://t.co/Hv5HKqh6L8", "edit_history_tweet_ids": ["1158202618843467776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104381920"}, {"lang": "es", "id": "1158202607468523521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:26:34.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202607468523521"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158202591169392642", "in_reply_to_user_id": "1051123532506324992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bytaekook", "id": "1408840530327490561"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "taekook"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:26:30.000Z", "text": "@bytaekook se fodeeee ele me ama e eu amo ele j\u00e1 matou taekook que nem se falam mais", "edit_history_tweet_ids": ["1158202591169392642"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800050457850904576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158202090914766848"}]}, {"lang": "es", "id": "1158202580360728576", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Hyhnv5NGnK", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html?fbclid=IwAR1doTCWvXzdAPCQzZ3jywQ3R9I3EwJzvZpQ059zFkCHD96auHxSunnYVuI", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:26:28.000Z", "text": "Yo me hubiera quitado la vida con m\u00e1s raz\u00f3n luego de eso jajajaja...   \n\nhttps://t.co/Hyhnv5NGnK", "edit_history_tweet_ids": ["1158202580360728576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252297536"}, {"lang": "es", "id": "1158202547804549120", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dWtcKCqiIo", "expanded_url": "https://twitter.com/jesantana1976/status/1158202547804549120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWtcKCqiIo", "media_key": "3_1158202512782049280"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "Capitan_Swing", "id": "160873837"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "Esa visible"}, {"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Memoria de la locura"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.84, "type": "Person", "normalized_text": "William Styron"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "WilliamStyron"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "CapitanSwing"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 141, "tag": "WilliamStyron"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "CapitanSwing"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "Libro"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "Depresion"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Suicidio"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "Suicida"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "Locura"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:26:20.000Z", "text": "Turno de: \"Esa visible oscuridad - Memoria de la locura\" de William Styron @Capitan_Swing Pronto disponible en @LibrosEstudios #WilliamStyron #CapitanSwing #Libro #Depresion #Suicidio #Suicida #Locura https://t.co/dWtcKCqiIo", "edit_history_tweet_ids": ["1158202547804549120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025066257"}, {"lang": "es", "id": "1158202520868675584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:26:13.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202520868675584"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247124633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158202500325027840", "created_at": "2019-08-05T02:26:09.000Z", "text": "A gente se matou rindo hoje com a sogra jsjsjs ela \u00e9 a melhooor eu amooo kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158202500325027840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007820208915050496"}, {"lang": "es", "id": "1158202435992719360", "created_at": "2019-08-05T02:25:53.000Z", "text": "La primera es la vencida, la tercera es la tercera. \u00a1Asi que reto a cualquiera que conmigo aqui se mida! Quien acepte es un suicida que se sobrevalora \u00a1Porque nadie me vence ahora! Ni el coplero campeon mundial, ni un rapero de freestyle ni la mejor computadoraaaaaa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158202435992719360"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2213012251"}, {"lang": "es", "id": "1158202332745805826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:25:29.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202332745805826"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953615537107537921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158202187593519109", "created_at": "2019-08-05T02:24:54.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202187593519109"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374142778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1158202168480022533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:24:49.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158202168480022533"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821138299725160448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201868205604868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:23:38.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201868205604868"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46686839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201835674656768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:23:30.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201835674656768"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782365060035448832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201823020355584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:23:27.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201823020355584"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065454481469566976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158201809728659456", "in_reply_to_user_id": "716007973731086336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ChoiAila", "id": "716007973731086336"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:23:24.000Z", "text": "@ChoiAila sim, pela v\u00f3 e pela m\u00e3e tamb\u00e9m. a m\u00e3e tentou matar ele e a v\u00f3 se matou pra n\u00e3o viver mais com ele pq ela n\u00e3o aguentava mais ter um sociopatazinho anticristo em casa", "edit_history_tweet_ids": ["1158201809728659456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709810109422166016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158201464034144256"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201728967331841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabyhipe", "id": "108726130"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Fiol"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "CuartoPoder"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:23:05.000Z", "text": "RT @gabyhipe: Mauricio Fiol: tendr\u00eda que ser un suicida para haber tomado esa sustancia #CuartoPoder", "edit_history_tweet_ids": ["1158201728967331841"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339823410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158200508814954497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158201713196769288", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:23:01.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158201713196769288"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59151351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201477376221184", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:22:05.000Z", "text": "@A24COM Suicida seria volver a votarlos a Uds. qgobernaron 12 a\u00f1os y dejaron un pa\u00eds destruido", "edit_history_tweet_ids": ["1158201477376221184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303737371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201463002271744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:22:01.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201463002271744"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281644571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201398955298823", "in_reply_to_user_id": "403671765", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zNDDyRm0Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/TaliCorvalan/status/1158201398955298823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zNDDyRm0Oe", "media_key": "16_1158201388930949120"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "MoralesSabrii", "id": "1518071413"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:21:46.000Z", "text": "@AgustinaGomz_ @SofiCasanovaF @MoralesSabrii Pacto suicida https://t.co/zNDDyRm0Oe", "edit_history_tweet_ids": ["1158201398955298823"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "405806925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158196847346954245"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201340486701062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:21:32.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201340486701062"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070415360308981766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201338309828608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:21:32.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201338309828608"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935310913862856705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201297738391552", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:21:22.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158201297738391552"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159901194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158201278041939968", "created_at": "2019-08-05T02:21:17.000Z", "text": "to com medo mas vou tentar tirar da minha cabe\u00e7a que elu nao se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158201278041939968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881395527874752512"}, {"lang": "es", "id": "1158201185234497536", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:20:55.000Z", "text": "@A24COM Vocaci\u00f3n suicida tienen los que quieren votar a los que estuvieron 12 a\u00f1os robando a m\u00e1s no poder y tienen la caradurez de presentarse nuevamente. \u00a1Sinverg\u00fcenzas!", "edit_history_tweet_ids": ["1158201185234497536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "118159677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201173410832384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabyhipe", "id": "108726130"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Fiol"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "CuartoPoder"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:20:52.000Z", "text": "RT @gabyhipe: Mauricio Fiol: tendr\u00eda que ser un suicida para haber tomado esa sustancia #CuartoPoder", "edit_history_tweet_ids": ["1158201173410832384"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628015213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158200508814954497"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201165705875456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:20:50.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158201165705875456"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109268733225328640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201133799759873", "in_reply_to_user_id": "1116409879143636992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "blueberry_azu", "id": "1116409879143636992"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:20:43.000Z", "text": "@blueberry_azu Qu\u00e9 pensas de la gente q se suicida solo por comentarios de los dem\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1158201133799759873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157863718828613634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158187037733937153"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201113876635649", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5VWrGcTEbv", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9gXl8", "display_url": "dlvr.it/R9gXl8"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hpmxSnk1t0", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1158201113876635649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpmxSnk1t0", "media_key": "3_1158201112232546305"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9lam"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:20:38.000Z", "text": "T\u00e9lam | Si gana Macri \"tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\", afirm\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/5VWrGcTEbv https://t.co/hpmxSnk1t0", "edit_history_tweet_ids": ["1158201113876635649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452666079"}, {"lang": "pt", "id": "1158201040845582336", "created_at": "2019-08-05T02:20:21.000Z", "text": "S\u00e9rio, eu n\u00e3o sou de vidro e n\u00e3o iria quebrar se voc\u00ea somente dissesse que gostava de mim como amiga, o que me matou foram os \u201ceu te amo\u201d e os planos pro futuro! Pq claramente eram mentiras+", "edit_history_tweet_ids": ["1158201040845582336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156022579"}, {"lang": "pt", "id": "1158201007492521984", "in_reply_to_user_id": "1128673095416516608", "created_at": "2019-08-05T02:20:13.000Z", "text": "@cucentrismo o romance entre um psicopota e uma suicida \u00e9 o mais lindo... pior q eu faria ele tb", "edit_history_tweet_ids": ["1158201007492521984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444363381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195656034357248"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200911631716353", "in_reply_to_user_id": "475269605", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "beawarenes", "id": "94236047"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:19:50.000Z", "text": "@AlejandroPravia @beawarenes Suavizar el tema para no herir susceptibilidades. Quien busca acabar con su y vida por la raz\u00f3n que sea y lo logra es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158200911631716353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475269605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158200469552009218"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158200895332659200", "in_reply_to_user_id": "3351081418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vivicarabina17", "id": "3351081418"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:19:46.000Z", "text": "@vivicarabina17 @jairbolsonaro Declara\u00e7\u00e3o suicida, meu amado presidente. Talvez o senhor devesse me contratar como seu personal speaker.", "edit_history_tweet_ids": ["1158200895332659200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183336827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158198487835697152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200876181413888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:19:41.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158200876181413888"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517826994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200863934025728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 116, "probability": 0.9207, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:19:38.000Z", "text": "RT @tbaader: Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158200863934025728"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944726938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158199489741631488"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200803968061441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:19:24.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158200803968061441"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265745421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200508814954497", "created_at": "2019-08-05T02:18:14.000Z", "text": "Mauricio Fiol: tendr\u00eda que ser un suicida para haber tomado esa sustancia #CuartoPoder", "edit_history_tweet_ids": ["1158200508814954497"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "108726130", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Fiol"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "CuartoPoder"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158200482931838982", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:18:08.000Z", "text": "@A24COM Qui\u00e9n vota a Macri tiene libertad de elegir. Qui\u00e9n sos vos para decir que tienen vocaci\u00f3n suicida . Tambi\u00e9n ten\u00e9s que plantear que quienes te votan,saben que s\u00f3lo pon\u00e9s la cara x la jefa de la mafia .No pensamos que tienen vocaci\u00f3n .", "edit_history_tweet_ids": ["1158200482931838982"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855569128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200205965176834", "in_reply_to_user_id": "3065748729", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "RossoFer", "id": "324091353"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "PabloAnino", "id": "2694303836"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Malena_Cig", "id": "1179282638"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "rompe_teclas", "id": "44223209"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "AugustoDorado", "id": "193983038"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "sac_diego", "id": "1571647712"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "tedascuenta"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 174, "tag": "tedascuenta"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:17:02.000Z", "text": "@radioconvos899 @RossoFer @PabloAnino @Malena_Cig @rompe_teclas @AugustoDorado @sac_diego Inxs. Y encima cuando hab\u00eda fecha casi confirmada se me suicida Michael #tedascuenta?", "edit_history_tweet_ids": ["1158200205965176834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125077217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158183738351767552"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200094744862721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:16:35.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158200094744862721"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078505243007176704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200079762821125", "created_at": "2019-08-05T02:16:31.000Z", "text": "Nadie es quien para juzgar la decisi\u00f3n de un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158200079762821125"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58413567"}, {"lang": "pt", "id": "1158200057990193158", "in_reply_to_user_id": "734528016223764480", "created_at": "2019-08-05T02:16:26.000Z", "text": "ano passado a emilly se suicidou e foi uma das coisas q mais me machucou nos \u00faltimos anos... ningu\u00e9m fez nada p impedir, eu me senti culpada por nao estar mais em Manaus pra impedir ela", "edit_history_tweet_ids": ["1158200057990193158"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734528016223764480", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "emilly"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7091, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158199552803033088"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200042353807365", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:16:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158200042353807365"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138154763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199890637467648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:15:46.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199890637467648"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952315923779739648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158199866264363009", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:15:41.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158199866264363009"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706983890569793536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199835360673792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:15:33.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199835360673792"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541765150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199805417574400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:15:26.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199805417574400"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981694886838788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199723192410112", "in_reply_to_user_id": "94236047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beawarenes", "id": "94236047"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:15:06.000Z", "text": "@beawarenes Adem\u00e1s muchos suicida, la mayor\u00eda me.atrever\u00eda a decir, cometen el.acto a solas, encerrados, lejos de la vista de otros, los suicidios p\u00fablicos son los menos, pero ambos son suicidios.", "edit_history_tweet_ids": ["1158199723192410112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475269605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158198609508261888"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199719409147904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:15:06.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199719409147904"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811895605769412608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199666573549568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:14:53.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199666573549568"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337663986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199610315350016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:14:40.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199610315350016"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233617942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158199552803033088", "created_at": "2019-08-05T02:14:26.000Z", "text": "\u00e9 BIZARRA a forma de como est\u00e3o fechando os olhos p depress\u00e3o. o n\u00famero de suic\u00eddios q est\u00e3o acontecendo em manaus t\u00e1 me assustando... gente? VIDAS IMPORTAM!! eu sei q \u00e9 dif\u00edcil convencer um suicida a ficar vivo pq eu j\u00e1 estive nessa posi\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 poss\u00edvel mano", "edit_history_tweet_ids": ["1158199552803033088"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "734528016223764480", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "manaus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158199507710107648", "created_at": "2019-08-05T02:14:15.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199507710107648"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034913704494747648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199489741631488", "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158199437891723264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:13:58.000Z", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158199437891723264"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964099760142635008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199330370666496", "in_reply_to_user_id": "175606747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ale_fabbri", "id": "175606747"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:13:33.000Z", "text": "@ale_fabbri Cada uno se suicida como m\u00e1s le gusta. L\u00e1stima que nos afecta a todos.", "edit_history_tweet_ids": ["1158199330370666496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1883819742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046013892042752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158199311471190017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stegeissler", "id": "979814703479361544"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:13:28.000Z", "text": "RT @stegeissler: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199311471190017"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099826824371204096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157226825560576006"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158199275429466115", "in_reply_to_user_id": "46230307", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/T7ZpQU9DU6", "expanded_url": "https://twitter.com/kiingp/status/1158199275429466115/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7ZpQU9DU6", "media_key": "16_1158199266801836033"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yeahthats", "id": "46230307"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:13:20.000Z", "text": "@yeahthats se matou le\u00e3o a amizade acabou beijo https://t.co/T7ZpQU9DU6", "edit_history_tweet_ids": ["1158199275429466115"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189920600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194661472768000"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199262716616705", "created_at": "2019-08-05T02:13:17.000Z", "text": "Pa\u00eds suicida, pa\u00eds de mierda...", "edit_history_tweet_ids": ["1158199262716616705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158197434885038080"}, {"lang": "es", "id": "1158199220836470785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:13:07.000Z", "text": "RT @mazulmer4: @JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobrez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199220836470785"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932488437214646272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158195133717913600"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199102892642305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:12:39.000Z", "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199102892642305"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163601890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199099801460737", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "KK"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:12:38.000Z", "text": "@A24COM C\u00e1llate descerebrado, el suicida fuistes vos al juntarte con KK . La mayor parte del pueblo Argentino que habla y otra silenciosa va por MM boleta completa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158199099801460737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753716746750660608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199090989211648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:12:36.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199090989211648"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245878586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199064921612288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:12:30.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158199064921612288"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292678070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199028624084992", "in_reply_to_user_id": "211891571", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antroastronomo", "id": "211891571"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:12:21.000Z", "text": "@antroastronomo Lo que esta diciendo es lo siguiente: Le hacen una cobertura extraordinaria a las masacres, pero a problemas que causan muchas m\u00e1s muertes los invisibilizan, y s\u00f3lo son temas de importancia cuando quien se suicida o muere de esas formas es un famoso.", "edit_history_tweet_ids": ["1158199028624084992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "84991054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158093017074548737"}]}, {"lang": "es", "id": "1158198993098350593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:12:12.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158198993098350593"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305335790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158198907375144960", "in_reply_to_user_id": "1413012800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Zona22Com", "id": "579498612"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:11:52.000Z", "text": "@zona22com Vocacion suicida es votarlos a ustedes. Gracias!", "edit_history_tweet_ids": ["1158198907375144960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167575761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158133032429244417"}]}, {"lang": "es", "id": "1158198601790742528", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LdO4DemI27", "expanded_url": "https://periodismovivo.com.ar/mas-noticias/si-gana-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida-afirmo-alberto-fernandez-telam-00201597.html?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "periodismovivo.com.ar/mas-noticias/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9lam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "periodismovivo"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:10:39.000Z", "text": "#periodismovivo  Si gana Macri \u201ctendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u201d, afirm\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez \u2013 T\u00e9lam https://t.co/LdO4DemI27", "edit_history_tweet_ids": ["1158198601790742528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290261453"}, {"lang": "pt", "id": "1158198097761185793", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:08:39.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158198097761185793"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3921901235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158198006820286465", "created_at": "2019-08-05T02:08:17.000Z", "text": "Quase dei um capote no suicida Hj kkkkkkk bagulho \u00e9 de verdade kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158198006820286465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816692215"}, {"lang": "es", "id": "1158197936624414721", "in_reply_to_user_id": "41766743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:08:01.000Z", "text": "@fidelsaavedrab De verdad cree que un suicida piensa todo eso y lo hace por fregar al sistema?!?! ... uuffff que poco sabe del dolor humano", "edit_history_tweet_ids": ["1158197936624414721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522162686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157825061044281350"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158197852419571712", "in_reply_to_user_id": "1109912444200239106", "created_at": "2019-08-05T02:07:40.000Z", "text": "@iladyasgard eu fui a burra que cai no jogo do Maven, achei ele perfeito, eu amei tanto ele at\u00e9 aquele final lazarento. E o que a elara fez com o Cal foi horr\u00edvel mano, eu fiquei com muito ran\u00e7o. Mas nenhum livro me matou tanto quanto pris\u00e3o do rei KKKKK rindo de nervoso kkk se prepare", "edit_history_tweet_ids": ["1158197852419571712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078748438681079808", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "Maven"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "Cal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195535733542912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158197848179138565", "created_at": "2019-08-05T02:07:39.000Z", "text": "Hj teve at\u00e9 suicida no lote \u2705 s\u00f3 t\u00e1 faltando eu aprender a ter 100% do controle da fiel no grau e aprender a descer a ladeira no grau", "edit_history_tweet_ids": ["1158197848179138565"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "816692215"}, {"lang": "es", "id": "1158197797205794816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fabian_bolano", "id": "36873591"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:07:27.000Z", "text": "RT @fabian_bolano: As\u00ed nos referencian fuera de Colombia, como un pa\u00eds que no es capaz de dar los pasos necesarios para superar sus problem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197797205794816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190791860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158197213773869056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158197755233411072", "created_at": "2019-08-05T02:07:17.000Z", "text": "Pq a gente fala q fulano se suicidou ne?! Claro que se suicidou, tem como suicidar outra pessoa?", "edit_history_tweet_ids": ["1158197755233411072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1092750615787307008"}, {"lang": "pt", "id": "1158197711868502016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nataliakreuser", "id": "79282891"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:07:07.000Z", "text": "RT @nataliakreuser: Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197711868502016"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19368381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158196077054611456"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197653701894147", "created_at": "2019-08-05T02:06:53.000Z", "text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "edit_history_tweet_ids": ["1158197653701894147"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4507156108"}, {"lang": "es", "id": "1158197653089456128", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Vilcatoma"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:06:53.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura No pod\u00eda faltar la Vilcatoma de la prensa,  haciendo referencia a otro protector del cobarde suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158197653089456128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326559332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197644994535425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:06:51.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197644994535425"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883737494180827138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197628959674368", "in_reply_to_user_id": "1085244385355358208", "created_at": "2019-08-05T02:06:47.000Z", "text": "@Bangtan_Tamal_ Basta el mu\u00f1equito suicida de happy three friends  hay ajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1158197628959674368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2800169251", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.7214, "type": "Other", "normalized_text": "happy three friends"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158192237462917122"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197603575717893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:06:41.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197603575717893"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314428811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197375216816128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:05:47.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197375216816128"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715713128923795458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197276772327425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hscot744", "id": "1461803786"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:05:23.000Z", "text": "RT @Hscot744: @A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197276772327425"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089698633392578560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158159349367398401"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197270799618048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:05:22.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197270799618048"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252914266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158197237522083840", "created_at": "2019-08-05T02:05:14.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158197237522083840"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1546893260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197213773869056", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/UWRfHAyeID", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2091666847808349&id=2042789466029421", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "created_at": "2019-08-05T02:05:08.000Z", "text": "As\u00ed nos referencian fuera de Colombia, como un pa\u00eds que no es capaz de dar los pasos necesarios para superar sus problemas, como un pa\u00eds suicida, que se da\u00f1a a s\u00ed mismo https://t.co/UWRfHAyeID", "edit_history_tweet_ids": ["1158197213773869056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36873591"}, {"lang": "pt", "id": "1158197134988128257", "in_reply_to_user_id": "1018142187337469953", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "_bluedemi", "id": "2821793422"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "NowUnited"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Uniters"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:04:49.000Z", "text": "@urreadwinert @_bluedemi esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "edit_history_tweet_ids": ["1158197134988128257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418911243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158106124685598720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158197048157585408", "in_reply_to_user_id": "76167907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pensologoehisto", "id": "76167907"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:04:29.000Z", "text": "@pensologoehisto Achei que isso era not\u00edcia velha, mas \u00e9 o segundo filho dele que morre. Um se matou ano passado e esse agora por droga", "edit_history_tweet_ids": ["1158197048157585408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74613798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195635725709312"}]}, {"lang": "es", "id": "1158196846331912198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:03:41.000Z", "text": "RT @pitiklinov: Sin embargo, la diferencia de resultados entre estudios observacionales y estudios experimentales como \u00e9ste requiere una ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158196846331912198"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156843726435684353"}]}, {"lang": "es", "id": "1158196666148753409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:02:58.000Z", "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158196666148753409"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158196633269612544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nataliakreuser", "id": "79282891"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:02:50.000Z", "text": "RT @nataliakreuser: Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158196633269612544"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364598524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158196077054611456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158196616244977666", "created_at": "2019-08-05T02:02:46.000Z", "text": "T\u00f4 desconfiado que a cantora norte americana Witney Houston, famosa no mundo inteiro, se matou por causa dessa doen\u00e7a, chamada \"Depress\u00e3o\". #Fant\u00e1stico", "edit_history_tweet_ids": ["1158196616244977666"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960775766", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Witney"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3978, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Fant\u00e1stico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158196421465690114", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZfWFkxRWDa", "expanded_url": "https://twitter.com/henrybugalho/status/1158138312047116289", "display_url": "twitter.com/henrybugalho/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:01:59.000Z", "text": "Quem defendeu o modelo educacional dos \u00faltimos 30 anos nunca deixou o inferno amigo (se n\u00e3o estiver mas a passagem sempre esteve na m\u00e3o). Apoiar pol\u00edticas de esquerda e apoiar uma ideologia (esquerda) que mais matou na hist\u00f3ria \u00e9 ser c\u00famplice de sat\u00e3. https://t.co/ZfWFkxRWDa", "edit_history_tweet_ids": ["1158196421465690114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896740510911651841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158138312047116289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158196377173876736", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DoVYQA6NVK", "expanded_url": "https://twitter.com/queen0fpeep/status/1158196377173876736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoVYQA6NVK", "media_key": "3_1158196336224854019"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DoVYQA6NVK", "expanded_url": "https://twitter.com/queen0fpeep/status/1158196377173876736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoVYQA6NVK", "media_key": "3_1158196353740263424"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DoVYQA6NVK", "expanded_url": "https://twitter.com/queen0fpeep/status/1158196377173876736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoVYQA6NVK", "media_key": "3_1158196367698866176"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:01:49.000Z", "text": "a mulher suicida q dps cozinha eh a mais em paz com a vida q existe https://t.co/DoVYQA6NVK", "edit_history_tweet_ids": ["1158196377173876736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1087729501847597058"}, {"lang": "pt", "id": "1158196374229389313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:01:48.000Z", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158196374229389313"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716337834223910912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158196293552021506", "created_at": "2019-08-05T02:01:29.000Z", "text": "tadinha da ariana, o microfone de boca dela caiu e depois ela se matou com o de m\u00e3o, essa base t\u00e1 muito alta", "edit_history_tweet_ids": ["1158196293552021506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330752860", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158196247196569601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:01:18.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158196247196569601"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306916607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158196137360330752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:00:52.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158196137360330752"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301087428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158196115034071043", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "leli_mai", "id": "2589672371"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:00:46.000Z", "text": "RT @leli_mai: @A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "edit_history_tweet_ids": ["1158196115034071043"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399349135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158167119588200455"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158196107916259333", "in_reply_to_user_id": "1069387820924628992", "created_at": "2019-08-05T02:00:45.000Z", "text": "@olcadila Queria fazer um acordo que ele passava tudo pro nome dela. Inclusive seguro de vida e ela seria a \u00fanica privilegiada no testamento dele em caso de morte. Ele sentiu o cheiro de cilada e vazou. Ela quis monetizar o acontecido, virou piada e n\u00e3o aguentou. Se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158196107916259333"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58182753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194772890271749"}]}, {"lang": "es", "id": "1158196080527499276", "in_reply_to_user_id": "253210330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SolidOcre1100", "id": "253210330"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "arthas1100", "id": "713140729"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:00:38.000Z", "text": "@SolidOcre1100 @arthas1100 Yo le dej\u00e9 morir y ya. Literalmente es un suicida xD putas unidades verdes", "edit_history_tweet_ids": ["1158196080527499276"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410183105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195186553503744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158196077054611456", "in_reply_to_user_id": "79282891", "created_at": "2019-08-05T02:00:37.000Z", "text": "Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida, tem um ind\u00edcio alto de outras pessoas cometerem.", "edit_history_tweet_ids": ["1158196077054611456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "79282891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195796648562688"}]}, {"lang": "es", "id": "1158196071153176576", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/v7tniIxHv1", "expanded_url": "https://www.lanueva.com/nota/2019-8-4-22-28-0-alberto-fernandez-sobre-un-posible-triunfo-de-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida", "display_url": "lanueva.com/nota/2019-8-4-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "BHINoticias"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BHINoticias"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:00:36.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre un posible triunfo de Macri: \u2033Tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u2033. https://t.co/v7tniIxHv1 #BHINoticias", "edit_history_tweet_ids": ["1158196071153176576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949732090374967300"}, {"lang": "es", "id": "1158196041218502657", "created_at": "2019-08-05T02:00:29.000Z", "text": "Los tw de Lachi me dan a pensar que se suicida en  cualquier momento", "edit_history_tweet_ids": ["1158196041218502657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4868248864", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Lachi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158195994300956672", "created_at": "2019-08-05T02:00:17.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "edit_history_tweet_ids": ["1158195994300956672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931008820322689024"}, {"lang": "es", "id": "1158195556516282372", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "created_at": "2019-08-05T01:58:33.000Z", "text": "As\u00ed que dejen de manosear historias sobre gente que se suicida. Porque si no sos parte, No sabes nada! Lo \u00fanico que generan es m\u00e1s angustia a la familia. Hay que saber respetar", "edit_history_tweet_ids": ["1158195556516282372"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431418224"}, {"lang": "es", "id": "1158195556390461441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:58:33.000Z", "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158195556390461441"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268350943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195202328342528", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Sra K"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:57:09.000Z", "text": "@malditaternura Hablas por experiencia ya que eras muy servil del cobarde suicida y de la Sra K con tus entrevistas que eran un t\u00e9 de tias.", "edit_history_tweet_ids": ["1158195202328342528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200568006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025748113846272"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195133717913600", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:52.000Z", "text": "@JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobreza y desigualdad, encabezar\u00edan la lista. No es as\u00ed, hay de todo tipo. Chile lugar 50, Cuba, lugar 38 \ud83e\udd14, Uruguay 22(con marihuana legalizada y todo).Europeos a la cabeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1158195133717913600"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "932488437214646272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195113660747777", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "kris"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:47.000Z", "text": "@A24COM Vos tenes vocacion suicida...kris debe estar planeando algo para tu futuro....\ud83e\udd75", "edit_history_tweet_ids": ["1158195113660747777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880563935753248770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195047768215553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:32.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158195047768215553"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089698633392578560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195023931944961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:26.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158195023931944961"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4814176161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194984606142464", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:17.000Z", "text": "@A24COM Chocolate por la noticia q tienen vocaci\u00f3n suicida, cuando fueron gobierno mas de uno muri\u00f3, y Uds hablaron de suicidio. Fijate !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158194984606142464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309171139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194934706401280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:05.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158194934706401280"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722853706073567232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194881824808960", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hiwkZAE7L7", "expanded_url": "https://twitter.com/spitta1969/status/1157961600248221696", "display_url": "twitter.com/spitta1969/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Macrismo"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:55:52.000Z", "text": "Explicale @pabloduggan tanto militar el Macrismo, tuvo que sacar al fiscal suicida. https://t.co/hiwkZAE7L7", "edit_history_tweet_ids": ["1158194881824808960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987445100149116931"}, {"lang": "es", "id": "1158194875176820737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:55:51.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158194875176820737"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593839380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158194822076760065", "created_at": "2019-08-05T01:55:38.000Z", "text": "ok eu n\u00e3o consigo parar de ouvir a m\u00fasica do muffin suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158194822076760065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097323705494061056", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "muffin suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158194747225313281", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 89, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:55:20.000Z", "text": "@A24COM Votarlos a Uds, es suicida y anda replanteando que #NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida", "edit_history_tweet_ids": ["1158194747225313281"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2737923300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194572767518720", "in_reply_to_user_id": "1518071413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MoralesSabrii", "id": "1518071413"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "TaliCorvalan", "id": "405806925"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:54:39.000Z", "text": "@MoralesSabrii @SofiCasanovaF @TaliCorvalan Eh, bueno, tenemos que estar todas de acuerdo. Un pacto suicida va?", "edit_history_tweet_ids": ["1158194572767518720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "403671765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194197326979072"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194524193267712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:54:27.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158194524193267712"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400483544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158194479817510912", "created_at": "2019-08-05T01:54:16.000Z", "text": "ate hj n acredito q a minha tia se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158194479817510912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921947763"}, {"lang": "es", "id": "1158194467368779778", "in_reply_to_user_id": "252168075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:54:13.000Z", "text": "@spitta1969 La cient\u00edfica sacando al suicida Bisman del frezzer. \u00a1No podes!", "edit_history_tweet_ids": ["1158194467368779778"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987445100149116931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157961600248221696"}]}, {"lang": "it", "id": "1158194456622800896", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7TCWExl1DG", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9gVs8", "display_url": "dlvr.it/R9gVs8"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gFfLkxdQD9", "expanded_url": "https://twitter.com/GenovaOnline/status/1158194456622800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gFfLkxdQD9", "media_key": "3_1158194454840274944"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:54:11.000Z", "text": "Tragedia al Porto Antico, sigilli alla ruota panoramica https://t.co/7TCWExl1DG https://t.co/gFfLkxdQD9", "edit_history_tweet_ids": ["1158194456622800896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211461249"}, {"lang": "pt", "id": "1158194401631449088", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:53:58.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158194401631449088"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921003984629981184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194325270007808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:53:40.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158194325270007808"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176246159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194308681543686", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/g6XKMsJoCg", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZR09Hx2jz1-0I", "display_url": "tmblr.co/ZR09Hx2jz1-0I"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "-"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:53:36.000Z", "text": "indigo-del-tintero: Soy escritor para evitar ser un suicida,soy un muerto contando su vida. Solitario https://t.co/g6XKMsJoCg", "edit_history_tweet_ids": ["1158194308681543686"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90023276"}, {"lang": "pt", "id": "1158194214141911045", "in_reply_to_user_id": "4494009208", "created_at": "2019-08-05T01:53:13.000Z", "text": "@hannabrasil_ essa dai e perereka suicida\nmelhores funk hits 14&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1158194214141911045"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819660012205305856", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "perereka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158192371542237186"}]}, {"lang": "es", "id": "1158194191320719360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:53:08.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158194191320719360"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840438568732487682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193995568295936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jucastbeer", "id": "1093489785660944384"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:52:21.000Z", "text": "RT @Jucastbeer: Hay que ser muy mierda para subir un comentario criticando ha alguien que se suicida wn, que chucha tienen en la cabeza .", "edit_history_tweet_ids": ["1158193995568295936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153089333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158112479202992128"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193959946084352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:52:12.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158193959946084352"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478067277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158193893973905413", "created_at": "2019-08-05T01:51:57.000Z", "text": "v\u00e9i o Bahea se suicidou, n\u00e3o t\u00f4 acreditando \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1158193893973905413"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985569486790184961", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158193855596027904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:51:48.000Z", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158193855596027904"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021538291521413120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158193734863007745", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:51:19.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158193734863007745"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892889339654524932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193704173264901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 43, "probability": 0.9778, "type": "Other", "normalized_text": "The Curse Of la Llorona"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:51:11.000Z", "text": "RT @teloresumo: 120) The Curse Of la Llorona (2019)\nUna se\u00f1ora mata a sus hijos y despu\u00e9s se suicida. A partir de ese d\u00eda va a atormentar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158193704173264901"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979437812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153751752593891338"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193597440765952", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Jk9u7Mairj", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:50:46.000Z", "text": "O sea que el que no lo vota es suicida? Manden a hacer m\u00e1s cajones de herminio porque queman uno por d\u00eda. https://t.co/Jk9u7Mairj", "edit_history_tweet_ids": ["1158193597440765952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154558313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193454570266626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:50:12.000Z", "text": "RT @Kouk1424: @A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "edit_history_tweet_ids": ["1158193454570266626"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134824414971944961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188321249660928"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193452317847552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:50:11.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158193452317847552"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193199694962688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:49:11.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158193199694962688"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3982982182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158193063535288321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:48:39.000Z", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158193063535288321"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571347878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}]}, {"lang": "es", "id": "1158193057881309185", "created_at": "2019-08-05T01:48:37.000Z", "text": "hola alguien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158193057881309185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926944096882778114"}, {"lang": "es", "id": "1158193054223872001", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/dqYLtQJtJA", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1158101980339941378", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:48:36.000Z", "text": "Q mierda?! Cuando se suicido 1 amigo hace unos a\u00f1os, fue por una patolog\u00eda psiqui\u00e1trica!! Cuando la gente se suicida, es xq no resiste m\u00e1s!Necesita ayuda!Necesita ESPECIALISTAS! No un YouTuber!El tema del costo es un tema del sistema qliao q al parecer y t comi\u00f3 el cerebro! https://t.co/dqYLtQJtJA", "edit_history_tweet_ids": ["1158193054223872001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "119129697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158101980339941378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158193002726264832", "created_at": "2019-08-05T01:48:24.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158193002726264832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638509401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192867355090944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:47:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192867355090944"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1432084152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192769338433536", "in_reply_to_user_id": "157764316", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reddeemergencia", "id": "157764316"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:47:29.000Z", "text": "@reddeemergencia @Nellatronic @costaneracenter una consulta respetuosa: con estas medidas un/a suicida cambiar\u00eda su decisi\u00f3n?", "edit_history_tweet_ids": ["1158192769338433536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118409034", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158135545882710019"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158192648571760646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmmadeira", "id": "85381766"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:47:00.000Z", "text": "RT @jmmadeira: @showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192648571760646"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28365728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158172518680801285"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158192439460618241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:46:10.000Z", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158192439460618241"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014658629167960065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192420091236354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:46:05.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192420091236354"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44912707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158192327455858689", "created_at": "2019-08-05T01:45:43.000Z", "text": "se o kurt cobain realmente se suicidou, aquele verso de \u201ccome as you are\u201d \u00e9 bem contradit\u00f3rio ent\u00e3o no qual ele canta \u201cno, I don\u2019t have a gun\u201d variasss vezes. \n\nsei l\u00e1, to sem sono", "edit_history_tweet_ids": ["1158192327455858689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4086602326", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "come as you are"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158192307541368833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:45:38.000Z", "text": "RT @Kouk1424: @A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "edit_history_tweet_ids": ["1158192307541368833"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133360493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188321249660928"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192187072536577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:45:10.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192187072536577"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346157718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158192153027330048", "in_reply_to_user_id": "45656485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SofiaGoncalves", "id": "45656485"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "andibeth012", "id": "4554565693"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:45:02.000Z", "text": "@SofiaGoncalves @andibeth012 mas vez ou outra conseguimos uma vit\u00f3ria significativa, uma mulher que fingia ter um abrigo para doa\u00e7\u00e3o de gatos os matava e jogava fora, foi condenada a 13 anos e meio de cadeia, \u00e9 uma exce\u00e7\u00e3o, infelizmente, foram anos e n\u00e3o se sabe ao certo quantos ela matou, agora est\u00e1 presa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158192153027330048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325786812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158157920045076481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158192093497573376", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:44:47.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158192093497573376"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81224405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192067631362050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:44:41.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192067631362050"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192031530983430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:44:33.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192031530983430"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160494659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158192030696316929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:44:32.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192030696316929"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780953961066921984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158192020671860736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:44:30.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158192020671860736"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119180003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158191946248200194", "in_reply_to_user_id": "29797128", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Clemente"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6848, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:44:12.000Z", "text": "@showdavida Se Carlos Clemente, confessou que matou o pai do presidente da OAB, como a comiss\u00e3o da verdade disse que foram os militares? \ud83d\ude32", "edit_history_tweet_ids": ["1158191946248200194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392719298"}, {"lang": "es", "id": "1158191886789570560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:43:58.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191886789570560"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294781594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158191867357487104", "created_at": "2019-08-05T01:43:53.000Z", "text": "Tenho diagn\u00f3stico de Depress\u00e3o Grave sem surto suicida, S\u00edndrome do P\u00e2nico, Transtorno de Convers\u00e3o e Crise de Aus\u00eancia ... ai fui num neurologista essa semana e depois de falar tudo isso +", "edit_history_tweet_ids": ["1158191867357487104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962710694", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6929, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o Grave"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome do P\u00e2nico"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "de Convers\u00e3o"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158191754262319104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:43:27.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191754262319104"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380974449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191719797678080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:43:18.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191719797678080"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813304346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191694971572225", "in_reply_to_user_id": "333186268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pau_cambiemos", "id": "333186268"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:43:12.000Z", "text": "@Pau_cambiemos Este twit es comparable con Bullrich diciendo que el que quiere estar armado que ande armado. Bueno, quiz\u00e1 un poco m\u00e1s nefasto y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158191694971572225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68597141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158190250986016771"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191557419438080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:42:40.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191557419438080"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727274856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191541346848775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:42:36.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191541346848775"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244332572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158191373448880128", "in_reply_to_user_id": "29797128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "SoniaBridi", "id": "97555792"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Sta Cruz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:56.000Z", "text": "@showdavida @SoniaBridi Lament\u00e1vel cada vida mas h\u00e1 formas de agir que em tempos de \"guerra\" s\u00e3o muito perigosos e pelo que se sabe a \" entidade\" a que pertencia o Sr. Sta Cruz fez atentados que matou e mutilou muitos. \nN\u00e3o h\u00e1 bonzinhos nessa historia!\nN\u00e3o verei...passo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158191373448880128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "243706961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191344080314368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:49.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191344080314368"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171281571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191314099408896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:42.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191314099408896"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191260169121794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:29.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191260169121794"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752681402550943744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191242439737345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:25.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191242439737345"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212810762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191152044097543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:03.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158191152044097543"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119526725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158191149363974144", "in_reply_to_user_id": "29797128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "Globolixo"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:41:02.000Z", "text": "@showdavida Voc\u00eas da Globolixo s\u00e3o miser\u00e1veis, quem matou esse bandido foram os pr\u00f3prios guerrilheiros. Eles matavam os safados que os traiam. Agora vem voc\u00eas com esse sensacionalismo com esse comunista de merda, falando do miser\u00e1vel do pai desse mis\u00e9ria. V\u00e3o se foder no quinto dos inferno.", "edit_history_tweet_ids": ["1158191149363974144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418117278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}]}, {"lang": "es", "id": "1158191113032749061", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.6404, "type": "Place", "normalized_text": "La"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:40:54.000Z", "text": "@esquinabaja Devuelve La Plata del pueblo, que el cobarde suicida te dejo", "edit_history_tweet_ids": ["1158191113032749061"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023644246921218"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158190928001163264", "in_reply_to_user_id": "792778544187371525", "created_at": "2019-08-05T01:40:10.000Z", "text": "@santosllucass e se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158190928001163264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589461161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158104680892948486"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190836984832005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:48.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190836984832005"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140947065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190818160709634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:43.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190818160709634"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199280761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190775148195841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JAFC31", "id": "259276318"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:33.000Z", "text": "RT @JAFC31: @Segundo98831898 ladraron los perros viudos, que ya nos tienen acostumbrados a estas rabiadas, defendiendo al corrupto, ladr\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190775148195841"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18531527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158187282836393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190719883993088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:20.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190719883993088"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072274315402506241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190698799214596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:15.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190698799214596"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334352950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190688141479936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:12.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190688141479936"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159480540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158190634878013440", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/HKIvJlt8xr", "expanded_url": "https://twitter.com/tvglobo/status/1158189686898040832", "display_url": "twitter.com/tvglobo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8556, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Fantastico"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:39:00.000Z", "text": "Meu pai se suicidou, n\u00e3o era frescura\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\n#Fantastico https://t.co/HKIvJlt8xr", "edit_history_tweet_ids": ["1158190634878013440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96416562", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158189686898040832"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190580830298113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:38:47.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190580830298113"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589820360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190502447128576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:38:28.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190502447128576"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526859397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190488316448768", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:38:25.000Z", "text": "RT @walfcast: @PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "edit_history_tweet_ids": ["1158190488316448768"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028050334617399308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710958388764672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158190369726697473", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:37:56.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158190369726697473"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877641286546796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190364110589952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Igna_Am07", "id": "1029850952415760384"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:37:55.000Z", "text": "RT @Igna_Am07: Ternura Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158190364110589952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903844853078994944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158189936736120833"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158190306543755266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dumbose", "id": "788817373583245312"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:37:41.000Z", "text": "RT @dumbose: @carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158190306543755266"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719195581273518082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188452858478592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158190239938228226", "created_at": "2019-08-05T01:37:25.000Z", "text": "i o porquinho da \u00cdndia da mh prima que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158190239938228226"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4830977799", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6398, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158190221273522177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:37:21.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190221273522177"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384997631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190197693190144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:37:15.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190197693190144"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819142877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190142387040256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:37:02.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190142387040256"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828251320704458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}]}, {"lang": "es", "id": "1158190107909926912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:36:54.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158190107909926912"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4787286977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189990364495872", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Chirolita"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:36:26.000Z", "text": "@A24COM Chirolita ya somos un pa\u00eds suicida por el solo echo de que vos, Massa y la jefa de la banda tengan una chance de llegar a ganar. por suerte la mayor\u00eda no queremos volver atr\u00e1s por eso MM2019", "edit_history_tweet_ids": ["1158189990364495872"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1031188879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189972475846656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:36:22.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158189972475846656"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124385577460277248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189962262646784", "in_reply_to_user_id": "384073086", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "GIL"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:36:19.000Z", "text": "@mtscndia EU NO QUE TE PASA GIL, si se que soy un mogolico pero no es para que me lo recuerdes :c -se suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1158189962262646784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150530738443444225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158109619383885824"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189936736120833", "created_at": "2019-08-05T01:36:13.000Z", "text": "Ternura Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158189936736120833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029850952415760384"}, {"lang": "es", "id": "1158189883808210949", "in_reply_to_user_id": "1153023649127051265", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MYd46n3NhE", "expanded_url": "https://twitter.com/escenasfavv/status/1158189883808210949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MYd46n3NhE", "media_key": "3_1158189875855839237"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/MYd46n3NhE", "expanded_url": "https://twitter.com/escenasfavv/status/1158189883808210949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MYd46n3NhE", "media_key": "3_1158189875864264704"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:36:01.000Z", "text": "\u146dO\u1587 T\u1587\u15f4\u1455\u15f4 \u1587\u15e9\u1614O\u144e\u15f4\u1614\ud83d\udcfc\u2764\ufe0f\nUna estudiante de instituto  se suicida despu\u00e9s de una serie de fracasos , provocados por un grupo de estudiantes .Una caja de cintas de cassete es grabada antes de su suicidio, detalla las trece razones por las que decidi\u00f3 acabar con su vida. https://t.co/MYd46n3NhE", "edit_history_tweet_ids": ["1158189883808210949"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153023649127051265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158189872986935296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158189840002945024", "created_at": "2019-08-05T01:35:50.000Z", "text": "Tive um sobrinho que se matou por depress\u00e3o ano passado... Ele morava em outro Estado, fazia faculdade, trabalhava e sorria sempre, as pessoas achavam que estava tudo bem...\n#Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1158189840002945024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2803226770", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 184, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 185, "tag": "Fantastico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158189804863053829", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:35:42.000Z", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158189804863053829"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195409816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189733681475584", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:35:25.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158189733681475584"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731936940241637376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189693005180930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:35:15.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158189693005180930"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783672437611397120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158189666581004289", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Ra6A5miLGC", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo93167602/status/1158076131494506496", "display_url": "twitter.com/Hugo93167602/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:35:09.000Z", "text": "Este gajo hoje matou se https://t.co/Ra6A5miLGC", "edit_history_tweet_ids": ["1158189666581004289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292421287"}, {"lang": "pt", "id": "1158189623526535168", "in_reply_to_user_id": "632214228", "created_at": "2019-08-05T01:34:59.000Z", "text": "T\u00e1 os pais de Sophia foram mandados para era das sombras. Ela j\u00e1 descobriu isso agora \u00e9 s\u00f3 dar meia volta no continente e pegar um barco rumo a Am\u00e9rica. Por que raios esse livro ainda tem tantas p\u00e1ginas sobrando? Ah sim a personagem resolve seguir os pais em uma miss\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158189623526535168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632214228", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185936385126401"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189623086108672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:34:58.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158189623086108672"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242202373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189608519315457", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nanu36", "id": "197234185"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:34:55.000Z", "text": "RT @nanu36: Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158189608519315457"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161990619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180395759951872"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189501132562432", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8zSaaA51Oz", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1158064094823321601", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:34:29.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG Gualipolera del cobarde suicida https://t.co/8zSaaA51Oz", "edit_history_tweet_ids": ["1158189501132562432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "543529490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158064094823321601"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158189325915447299", "in_reply_to_user_id": "959830625711788032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victorytrader88", "id": "959830625711788032"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:33:48.000Z", "text": "@victorytrader88 Matou a pau! Passaram como se n\u00e3o houvesse resist\u00eancia kkkkkk cirurgico....", "edit_history_tweet_ids": ["1158189325915447299"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "177629082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132068955672576"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189293015314432", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nanu36", "id": "197234185"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:33:40.000Z", "text": "RT @nanu36: Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158189293015314432"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052701625993768960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180395759951872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158189287936090112", "created_at": "2019-08-05T01:33:39.000Z", "text": "Ohio\n\n-O terrorista era ecoterrorista;\n-Declarou morte \u00e0 fascistas em seu perfil no Twitter;\n-Afirmou que matou para salvar o ambiente;\n-Se declarava de esquerda;\n- Provavelmente ser\u00e1 ineput\u00e1vel, juridicamente por ter problemas mentais, defesa autom\u00e1tica de esquerdista terrorista", "edit_history_tweet_ids": ["1158189287936090112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103217304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7306, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158189238489354240", "created_at": "2019-08-05T01:33:27.000Z", "text": "Un juego de amores suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158189238489354240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379973814"}, {"lang": "es", "id": "1158189217064902656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kouk1424", "id": "150730689"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3872, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:33:22.000Z", "text": "RT @Kouk1424: @A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "edit_history_tweet_ids": ["1158189217064902656"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199153978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158188321249660928"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189162664796161", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:33:09.000Z", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda que ganar\u00e1n ustedes bola de ratas sinverg\u00fcenzas cara duras,una persona sin palabra no puede ser presidente se olvid\u00f3 que quien lo respalda era de lo peor antes seg\u00fan el y ahora dice que son peque\u00f1os errores nada m\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1158189162664796161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866431082765443072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158189142511144961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:33:04.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158189142511144961"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103320811170091009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188997820260352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:32:29.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188997820260352"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891671353954152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188979855994880", "in_reply_to_user_id": "1300975255", "created_at": "2019-08-05T01:32:25.000Z", "text": "@VpeduzziPeduzzi Un tipo que empieza \"larg\u00e1 TN\", y se caga literalmentre en el saqueo kirchnerista, \u00bfqu\u00e9 es?\nUn insulto a la inteligencia.\nVeremos si \"queda poco\", no vamos a volver atr\u00e1s.\nNing\u00fan pueblo se suicida.\nLos arrasamos en primera vuelta.", "edit_history_tweet_ids": ["1158188979855994880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192719832", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.4373, "type": "Place", "normalized_text": "TN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158173442685984768"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188951498317824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:32:18.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188951498317824"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130829150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188923471794176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:32:12.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188923471794176"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188873467465728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:32:00.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188873467465728"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828429420448841733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188872045670402", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yi5iOcuHfD", "expanded_url": "https://www.lanueva.com/nota/2019-8-4-22-28-0-alberto-fernandez-sobre-un-posible-triunfo-de-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida", "display_url": "lanueva.com/nota/2019-8-4-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:59.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre un posible triunfo de Macri: \"Tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\". https://t.co/yi5iOcuHfD", "edit_history_tweet_ids": ["1158188872045670402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "61005113"}, {"lang": "pt", "id": "1158188801237356544", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:42.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158188801237356544"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824173147708686336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188791284346881", "in_reply_to_user_id": "735553627289440257", "created_at": "2019-08-05T01:31:40.000Z", "text": "Desde que a Stefanin se suicidou, eu tento fazer de tudo para n\u00e3o perder mais ningu\u00eam", "edit_history_tweet_ids": ["1158188791284346881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735553627289440257", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Stefanin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158188238512775168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188744249348096", "in_reply_to_user_id": "4382566947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hnrdani", "id": "4382566947"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "xing xong"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:29.000Z", "text": "@hnrdani eu : mano pq o xing xong ping pong se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158188744249348096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091079952693374976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158181486169919488"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188742919802880", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/JrGjvGYTXH", "expanded_url": "https://twitter.com/pachetaah/status/1158188742919802880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrGjvGYTXH", "media_key": "3_1158188728197758976"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:29.000Z", "text": "*se suicida* https://t.co/JrGjvGYTXH", "edit_history_tweet_ids": ["1158188742919802880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989686292165353472"}, {"lang": "pt", "id": "1158188716894167040", "created_at": "2019-08-05T01:31:22.000Z", "text": "A gente nunca sabe o que se passa na cabe\u00e7a do outro. A pessoa que \u00e9 suicida nunca parece uma pessoa suicida, e quando vamos ver p\u00e1* ela se jogou de um pr\u00e9dio pa* ela se enforcou. Muitas vezes basta uma palavra maldita que sai de nossa boca! \n#Fantastico #showdavida #n\u00e3o\u00e9mimimi", "edit_history_tweet_ids": ["1158188716894167040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151610185091362817", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 253, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}, {"start": 256, "end": 265, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "showdavida"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 254, "tag": "Fantastico"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "showdavida"}, {"start": 267, "end": 278, "tag": "n\u00e3o\u00e9mimimi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158188676150648834", "in_reply_to_user_id": "29797128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:13.000Z", "text": "@showdavida Agora pq o Bolsonaro citou o nome do pai dele ele vira v\u00edtima???? Se ele quer saber quem matou o pai dele, o Bolsonaro tem 5 filhos que quer saber quem mandou matar o pai, e que Felipe Santa Cruz impediu de acessar o celular do Ad\u00e9lio...", "edit_history_tweet_ids": ["1158188676150648834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157012892027445250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188671444705281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:12.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188671444705281"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217197181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188661986484224", "in_reply_to_user_id": "2155231137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zutarya", "id": "1099093476237549569"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:31:09.000Z", "text": "@zutarya sim \u00e9 disso que eu t\u00f4 falando, muita gente viu com mais ou menos essa idade (inclusive eu) sem qualquer trigger warning e sem no\u00e7\u00e3o nenhuma de que essa s\u00e9rie poderia influenciar as pessoas a achar que drogas, depress\u00e3o e ser suicida \u00e9 \"cool\"", "edit_history_tweet_ids": ["1158188661986484224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989503050472722432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158187927589085184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188603614347266", "created_at": "2019-08-05T01:30:55.000Z", "text": "O pai desse advogado comunista foi morto pelos pr\u00f3prios companheiros, mas a luta deles era para plantar o consumismo no Brasil e se foi o exercito quem matou dez isso para defender a patria e cumpriu o dever afinal s\u00e3o para pra isso. SALVE O EXERCITO BRASILEIRO.  #Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1158188603614347266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072317559410704389", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "BRASILEIRO"}, {"start": 265, "end": 274, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 275, "tag": "Fantastico"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158188577395806208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:49.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188577395806208"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4601569703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188575000793091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:49.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188575000793091"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976066379446177792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188556462022657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:44.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188556462022657"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188550648672257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:43.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188550648672257"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45024517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188520009326592", "in_reply_to_user_id": "729811654129635328", "created_at": "2019-08-05T01:30:35.000Z", "text": "@bellacosta22 U\u00e9 a bicha simplesmente abocanhou o pintinho a\u00ed matou, se comeu ele dps eu n sei", "edit_history_tweet_ids": ["1158188520009326592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755299783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158187531030188034"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188452858478592", "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:19.000Z", "text": "@carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158188452858478592"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 116, "quote_count": 8}, "author_id": "788817373583245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185872971436032"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188371728097281", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/635OaVD7QS", "expanded_url": "https://twitter.com/canantianari/status/1158188371728097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/635OaVD7QS", "media_key": "3_1158188352211968000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:00.000Z", "text": "@A24COM En serio quer\u00e9s qu\u00e9 te diga c\u00f3mo estoy hoy?con 1camioneta cero y m\u00ed dpto y vos cre\u00e9s que les voy a votar a ustedes????NOOO y vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda votarlos a ustedes ya fueron gobierno durante12a\u00f1os nefasto y qu\u00e9 hicieron con \u00e9l pa\u00eds destruirlo y ustds son los \u00fanicos millonarios https://t.co/635OaVD7QS", "edit_history_tweet_ids": ["1158188371728097281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3637071015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188321249660928", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:29:48.000Z", "text": "@A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "edit_history_tweet_ids": ["1158188321249660928"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "150730689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158188242317053952", "in_reply_to_user_id": "29797128", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/K4l0Hm2v40", "expanded_url": "https://twitter.com/weder49/status/1158188242317053952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4l0Hm2v40", "media_key": "7_1158187715680198656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "JAIR MESSIAS BOLSONARO"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:29:29.000Z", "text": "@showdavida FANT\u00c1STICO, QUEM MANDOU MATAR, ESFAQUEAR JAIR MESSIAS BOLSONARO??\nSE N\u00c3O H\u00c1 INTERESSE P\u00daBLICO DA EMISSORA EM APURAR UMA TENTATIVA DE ASSASSINATO DO MANDAT\u00c1RIO DO PA\u00cdS H\u00c1 POUCO MESES, POR QUE ACHA QUE TEMOS O MESMO INTERESSE EM SABER QUEM MATOU COMUNISTAS TERRORISTAS H\u00c1 40?? https://t.co/K4l0Hm2v40", "edit_history_tweet_ids": ["1158188242317053952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044407849915478016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158186344595775489"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188222893236225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:29:25.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188222893236225"], "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162538946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188150252101632", "created_at": "2019-08-05T01:29:07.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158188150252101632"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582459393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187975521558530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:28:26.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187975521558530"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187892101042176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:28:06.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187892101042176"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463714458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187851336601601", "created_at": "2019-08-05T01:27:56.000Z", "text": "A reportagem mal come\u00e7ou e eu j\u00e1 estou chorando. Pra completar, acabei de ler uma carta de um cara que se suicidou a pouco tempo. \u00c9 galera, vamos cuidar mais da gente e das pessoas ao nosso redor, viu?!", "edit_history_tweet_ids": ["1158187851336601601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1873425636"}, {"lang": "es", "id": "1158187828829917185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:27:51.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187828829917185"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288939745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187756180426753", "in_reply_to_user_id": "1726172774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "simguIarity", "id": "1726172774"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:27:33.000Z", "text": "@simguIarity AMIGA ELA SE MATOU KKKKKKKKK A COREIA JA ADORA COMER O CU DELA AGORA ELA DEU DE GRA\u00c7A", "edit_history_tweet_ids": ["1158187756180426753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084847872615608322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158187150745198593"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187697430827018", "created_at": "2019-08-05T01:27:19.000Z", "text": "Hoje li sobre Ad\u00e3o e Eva, sobre a queda da humanidade...\n.\nO comer do fruto n\u00e3o tirou-lhes a vida carnal, mas a vida de comunh\u00e3o...\n.\nE isso me pareceu ser pior que a pr\u00f3pria morte, pq pra mim hoje \u00e9 inimagin\u00e1vel viver sem a presen\u00e7a!\n.\nIntensidade e profundidade!\n\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca7", "edit_history_tweet_ids": ["1158187697430827018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062372420609368066", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5608, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158187592669630464", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:54.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158187592669630464"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829743700418891782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187591415545856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:54.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187591415545856"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170498695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187553842966534", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:45.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158187553842966534"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847693131059417092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187547337613312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:44.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187547337613312"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098729585259220993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187522549329920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JAFC31", "id": "259276318"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:38.000Z", "text": "RT @JAFC31: @Segundo98831898 ladraron los perros viudos, que ya nos tienen acostumbrados a estas rabiadas, defendiendo al corrupto, ladr\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187522549329920"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158187282836393984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187496284573698", "created_at": "2019-08-05T01:26:31.000Z", "text": "Vi a reportagem do corretor de im\u00f3veis que matou a diarista e o moto boy em 2014, tem que ficar preso mesmo, se a Justi\u00e7a n\u00e3o for feita eu, voc\u00ea pode ser a pr\u00f3xima v\u00edtima desse assassino.\n#Fantastico", "edit_history_tweet_ids": ["1158187496284573698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457576963", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5341, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 199, "tag": "Fantastico"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158187470263070720", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:25.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158187470263070720"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581148327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187464286244864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:26:24.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187464286244864"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098729585259220993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187417809166336", "created_at": "2019-08-05T01:26:13.000Z", "text": "RT @oolguinss: mais uma pessoa se suicidou por depress\u00e3o e ainda dizem que \u00e9 drama, falta de Deus e frescura, porra", "edit_history_tweet_ids": ["1158187417809166336"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030952934685728768", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158187059749822464"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187343628529665", "in_reply_to_user_id": "697170998521630721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mary75775091", "id": "697170998521630721"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:25:55.000Z", "text": "@mary75775091 @ExpresoPeru @Mauriciomulder ?? ?? El mejor sobon del suicida, pobre payaso", "edit_history_tweet_ids": ["1158187343628529665"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158107451650183168"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187310384668672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:25:47.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187310384668672"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708285284421652480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187299101974529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:25:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158187299101974529"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066432317688856578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187282836393984", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-05T01:25:40.000Z", "text": "@Segundo98831898 ladraron los perros viudos, que ya nos tienen acostumbrados a estas rabiadas, defendiendo al corrupto, ladr\u00f3n y cobarde suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1158187282836393984"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "259276318", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187278113677313", "in_reply_to_user_id": "1018574413069996037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "outrocosmic", "id": "1158469397545136133"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:25:39.000Z", "text": "@outrocosmic Hoy le\u00ed un au donde jm se suicida al final as\u00ed que ya soy inmune. Ya llor\u00e9 todo lo que ten\u00eda que llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1158187278113677313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869978260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158178565483053056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158187059749822464", "created_at": "2019-08-05T01:24:47.000Z", "text": "mais uma pessoa se suicidou por depress\u00e3o e ainda dizem que \u00e9 drama, falta de Deus e frescura, porra", "edit_history_tweet_ids": ["1158187059749822464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1006988769650724864", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158186972944506880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MvLeela", "id": "1131553970990833664"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Juventud_Humana", "id": "1620557732"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:24:27.000Z", "text": "RT @MvLeela: @Juventud_Humana @MoisesAlvaro_ Van a dejar que sea otro testigo que se \u201csuicida\u201d @FiscaliaCol corrupta", "edit_history_tweet_ids": ["1158186972944506880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81629449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158166120479768577"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186920880541699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:24:14.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186920880541699"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3191630399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158186855340355585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:59.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186855340355585"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022632292056027137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158186807860891650", "created_at": "2019-08-05T01:23:47.000Z", "text": "meu amigo se suicidou -", "edit_history_tweet_ids": ["1158186807860891650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151927197344645122"}, {"lang": "es", "id": "1158186755763429377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:35.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186755763429377"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151973917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186745944580096", "in_reply_to_user_id": "187323179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Contalito", "id": "187323179"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6891, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:32.000Z", "text": "@Contalito Soy liberal y capitalista aqu\u00ed, all\u00e0 soy conservador y capitalista, (y ya no es cuesti\u00f3n),  pero la realidad es que gana FF, y el pa\u00eds se suicida, y creo que a la larga, el pa\u00eds dejar\u00e1 al peronismo de x vida", "edit_history_tweet_ids": ["1158186745944580096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127008545160007680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158169523301883906"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186742077255680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:32.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186742077255680"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186710401978368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:24.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186710401978368"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111025948265205760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186681125744641", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:17.000Z", "text": "@A24COM La vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda si te votamos a vos. Segu\u00ed despereciendo al electorado que te va a ir muy bien as\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1158186681125744641"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1075325508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158186650436026368", "in_reply_to_user_id": "292089465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VillaMarcovilla", "id": "3021556996"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 145, "end": 164, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:23:10.000Z", "text": "@VillaMarcovilla No Brasil, o nacionalismo getulista cede lugar ao desenvolvimentismo de Juscelino Kubitschek. Get\u00falio Vargas se suicida (1954); Juscelino Kubitschek \u00e9 eleito presidente (1955) e governa tendo como slogan \"50 anos em 5\". Fidel Castro toma o poder em Cuba (1959).", "edit_history_tweet_ids": ["1158186650436026368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158186345640026113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158186478440202240", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:22:29.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158186478440202240"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066045969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186425554219009", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/9YSySJgEyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LaMissBehaviour/status/1158186425554219009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9YSySJgEyZ", "media_key": "16_1158186417270546432"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:22:16.000Z", "text": "Suicida nivel: \nMa\u00f1ana vuelvo a la rutina y no tuve la mejor idea que entrar a ver todas las historias en IG de mi ex con su actual pareja. https://t.co/9YSySJgEyZ", "edit_history_tweet_ids": ["1158186425554219009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097655436050870272"}, {"lang": "pt", "id": "1158186412329619456", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:22:13.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1158186412329619456"], "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144013178340352000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158186341215219713", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:21:56.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158186341215219713"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505945901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186281429585922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:21:42.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186281429585922"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333523876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186252346302464", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:21:35.000Z", "text": "@A24COM Suicida debe ser contratar de administrador al que anteriormente despedimos por ladr\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1158186252346302464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030089366247538688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186085018742784", "created_at": "2019-08-05T01:20:55.000Z", "text": "Les digo a mis hermanas \u201cla verdad no creo que encuentre a nadie que me quiera en serio nunca\u201d y dicen todas a la vez \u201cyo tampoco creo que encuentres\u201d jajajaja que conchudas de mierda en ayuda al suicida deber\u00edan trabajar", "edit_history_tweet_ids": ["1158186085018742784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2742796301"}, {"lang": "pt", "id": "1158186076474884099", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:53.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186076474884099"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120738186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "es", "id": "1158186031813976065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:42.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158186031813976065"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582459393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185985022279680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:31.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185985022279680"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409525487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185976340127744", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nanu36", "id": "197234185"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:29.000Z", "text": "RT @nanu36: Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158185976340127744"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54733011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180395759951872"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185966110171143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:27.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185966110171143"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752896534761660416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185955687305216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rousbral", "id": "961424203542122496"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:24.000Z", "text": "RT @rousbral: @A24COM Los votantes de juntos por el cambio somos gente de bien, trabajadores, no somos planeros, ahora ud. Fernandez si qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185955687305216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125452495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158142006163644416"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158185944941547523", "in_reply_to_user_id": "1117635893496623104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zumaranhao", "id": "1117635893496623104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "zuzu"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:21.000Z", "text": "@zumaranhao KKKKKKKKKKKKK gente se uma menina aparecer morta saibam q foi zuzu que matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158185944941547523"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117827003837747200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185361367080960"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185921155665922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:16.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185921155665922"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869210831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185914235011080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NoMeTorres", "id": "3118925253"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "YoVotoMM"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:14.000Z", "text": "RT @NoMeTorres: #YoVotoMM porque no soy un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158185914235011080"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940392230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158185698006114306"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158185799680176128", "in_reply_to_user_id": "713400657894588416", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "freire_roberto", "id": "49685585"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "dos_ariovaldo", "id": "843597331991842816"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 292, "end": 297, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:19:47.000Z", "text": "@BryantFlaviano @freire_roberto @dos_ariovaldo Al\u00e9m do mais, falar que no Brasil \"matou, vai solto\" \u00e9 de certa forma, infeliz, j\u00e1 que al\u00e9m de termos uma das maiores popula\u00e7\u00f5es carcerarias do mundo, quase metade dos encarcerados ainda nao foram julgados. O que faz ser mais facil ser preso no Brasil (se for negro e pobre)", "edit_history_tweet_ids": ["1158185799680176128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713400657894588416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185136975953920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185771335147521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NormaGracielaL7", "id": "995353979231096832"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:19:40.000Z", "text": "RT @NormaGracielaL7: @A24COM Ud tiene vocaci\u00f3n suicida al seguir siendo complice de corrupto...", "edit_history_tweet_ids": ["1158185771335147521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125452495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158147336515796992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158185762237628416", "in_reply_to_user_id": "172508364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandatanaka_", "id": "172508364"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:19:38.000Z", "text": "@fernandatanaka_ @h7noticias Engra\u00e7ado  k cheguei da rua agora e minha m\u00e3e  tava vendo o fant\u00e1stico .Quase morri do cora\u00e7\u00e3o  pq est\u00e1  globo lixo n\u00e3o se  v\u00ea  aqui em casa. e pra surpresa aquele fdp estava dando uma de coitadinho com a fam\u00edlia. gerrilheiro assasino n\u00e3o  falaram as pessoas k ele matou. LIXO!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158185762237628416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1121782944501260288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158179557901557766"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185749570830336", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:19:35.000Z", "text": "@JorgeFerTal Que manera de escribir estupideces.\nNo tienes la m\u00e1s m\u00ednima idea de lo pasa por la mente de un suicida y cuanto luchan por no hacerlo.\nAntes de escribir,piensa primero.\nSi no conoces del tema omite tus comentarios.", "edit_history_tweet_ids": ["1158185749570830336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039667416207450112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185735943598081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silviaese", "id": "93873015"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:19:32.000Z", "text": "RT @Silviaese: @A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no vota\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185735943598081"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125452495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140892638863360"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185698006114306", "created_at": "2019-08-05T01:19:23.000Z", "text": "#YoVotoMM porque no soy un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158185698006114306"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3118925253", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158185656562200576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:19:13.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185656562200576"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247994051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158185628565196800", "created_at": "2019-08-05T01:19:06.000Z", "text": "Nem acredito que eu ouvia Mc japa perereca suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158185628565196800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138927388069433345", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "Mc japa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158185533836804097", "in_reply_to_user_id": "273624691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "seashellgirll", "id": "273624691"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "leao"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:18:43.000Z", "text": "@seashellgirll Como vamo casar se voc\u00ea matou leao? Kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158185533836804097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303921685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158183165825081344"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185514740174848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:18:39.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185514740174848"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185370607116288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:18:05.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185370607116288"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099079794619281408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158185342501101573", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:17:58.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158185342501101573"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111089552163332096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185060627095552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:16:51.000Z", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158185060627095552"], "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592200573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184999474085889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:16:36.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184999474085889"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942981618880466944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184968251748354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:16:29.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184968251748354"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424671376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184955500990464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:16:26.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184955500990464"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183833599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184903399411712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:16:13.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184903399411712"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999138817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184884684361728", "in_reply_to_user_id": "66559278", "created_at": "2019-08-05T01:16:09.000Z", "text": "Acho que desde o filme do Esquadr\u00e3o Suicida eu n\u00e3o ficava com tanta raiva de uma obra de entreterimento quanto esse epis\u00f3dio da Miley de Black Mirror", "edit_history_tweet_ids": ["1158184884684361728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66559278", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mirror"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158184429078155269"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184803218448386", "created_at": "2019-08-05T01:15:49.000Z", "text": "RT @poeiradeheroi: Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE out\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184803218448386"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100120777020579841", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158114661184749569"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184721832128518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:15:30.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184721832128518"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076535930910068736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184717725970432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:15:29.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184717725970432"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342000699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184713124745216", "created_at": "2019-08-05T01:15:28.000Z", "text": "queria assistir Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 q n\u00e3o sei aonde assistir", "edit_history_tweet_ids": ["1158184713124745216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034766764", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158184696397934592", "created_at": "2019-08-05T01:15:24.000Z", "text": "caralho o cara matou varias on\u00e7as se eu fosse a pol\u00edcia trancava ele numa cela com uma on\u00e7a viva p comer ele at\u00e9 a morte", "edit_history_tweet_ids": ["1158184696397934592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "374102532"}, {"lang": "es", "id": "1158184524376731648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:14:43.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184524376731648"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703053930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184412279951361", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:14:16.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158184412279951361"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012080026110619649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184353572298758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:14:02.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184353572298758"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460321297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184332932059137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:13:57.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184332932059137"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184303924273157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:13:50.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184303924273157"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083234471195918337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184284332744704", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nanu36", "id": "197234185"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:13:46.000Z", "text": "RT @nanu36: Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158184284332744704"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4423093217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180395759951872"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184191584022528", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/kZyoV4JnB6", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6482, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "Leave out all the"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:13:23.000Z", "text": "Es verdad que es medio ir\u00f3nico que usen un tema de Linkin Park para salvar a un suicida. Cada vez que escucho Leave out all the rest, me dan ganas de meterme 5 corchazos al hilo\ud83d\ude15\n\nhttps://t.co/kZyoV4JnB6", "edit_history_tweet_ids": ["1158184191584022528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147064721"}, {"lang": "es", "id": "1158184047216091137", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Etgx6z0E2l", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0wz6hkAZHe/?igshid=ffzg6lt9kpwx", "display_url": "instagram.com/p/B0wz6hkAZHe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Yucatan"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Jr"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "FANTIWID"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "Yucatan"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 135, "tag": "SOMOSTIW"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "FANTIWID"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:49.000Z", "text": "Bienvenidos a la nueva era de la lucha libre en Yucatan, esto es solo el comienzo y t\u00fa no te lo puedes perder. Bienvenidos!!! #SOMOSTIW\ntiwrestlingmx Su amigo Suicida Jr los invita. #FANTIWID en M\u00e9rida, Yucatan https://t.co/Etgx6z0E2l", "edit_history_tweet_ids": ["1158184047216091137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158168410624339968"}, {"lang": "es", "id": "1158184012734763008", "in_reply_to_user_id": "267311995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Castro_AnaLaura", "id": "267311995"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "gram\u00e1tica 2"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "carlos"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:41.000Z", "text": "@Castro_AnaLaura (Deber\u00eda hacer gram\u00e1tica 2 pero no salv\u00e9 la 1 y no soy tan suicida. prefiero esperar a que carlos no est\u00e9 y directamente recursarla\ud83d\ude44)", "edit_history_tweet_ids": ["1158184012734763008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021582963929174016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158183601869078528"}]}, {"lang": "es", "id": "1158184005650587649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:39.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera tod\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158184005650587649"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163948253958144"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183967809556480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:30.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183967809556480"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897797321597046785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183939124555776", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DSIZFPV2pc", "expanded_url": "https://twitter.com/zegarramining/status/1158183939124555776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DSIZFPV2pc", "media_key": "3_1158183926692642817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:23.000Z", "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru La hija de suicida Alan Garc\u00eda confirma que Hugo Otero pertenec\u00eda al c\u00edrculo \u00edntimo. https://t.co/DSIZFPV2pc", "edit_history_tweet_ids": ["1158183939124555776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158142947629469696"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183934498410498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:22.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183934498410498"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42737162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183933105885185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:22.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183933105885185"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4298499995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183930044002304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:21.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183930044002304"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999138817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183899576582149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:14.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183899576582149"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213288982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183869801226241", "in_reply_to_user_id": "277323863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lulotropical_", "id": "277323863"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:07.000Z", "text": "@Lulotropical_ Confirmado: loca extrema, acto suicida, ganas de darse duro. \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (hasta me he dicho: \u201csi est\u00e1 en l\u00ednea le hablo\u201d) \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158183869801226241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "430519013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158170367329996801"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158183845239414784", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uy5hjmRYIf", "expanded_url": "https://www.noticiasaominuto.com/mundo/1297459/condutora-salvou-homem-suicida-recitando-letra-de-cancao-dos-linkin-park?utm_medium=social&utm_source=m.twitter.com&utm_campaign=mobile&utm_content=geral", "display_url": "noticiasaominuto.com/mundo/1297459/\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.8812, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:12:01.000Z", "text": "Condutora salvou homem suicida recitando letra de can\u00e7\u00e3o dos Linkin Park\n https://t.co/uy5hjmRYIf", "edit_history_tweet_ids": ["1158183845239414784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54907499"}, {"lang": "es", "id": "1158183773504180225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:11:44.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183773504180225"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263366074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183634576302080", "in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 74, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 75, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:11:11.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura Sra. Uds son los #GuaripoleraDeLaCorrupcion tu haciendo el papel de payasa de los fujiapridelincuentes y el ped\u00f3filo viuda del delincuente suicida AG... no jodan no sean sinverg\u00fcenzas...", "edit_history_tweet_ids": ["1158183634576302080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183627689222144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:11:09.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183627689222144"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864931855048605696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183498622132225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:10:38.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183498622132225"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129196225675321344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183393764552715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:10:13.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183393764552715"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880437556566994944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183389805142016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:10:12.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183389805142016"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4632405750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158183357378977793", "in_reply_to_user_id": "127966665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brittojr", "id": "127966665"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 214, "probability": 0.6331, "type": "Place", "normalized_text": "santu\u00e1rio"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:10:05.000Z", "text": "@brittojr Ficar no campo das ideias nunca matou a fome e nem deu educa\u00e7\u00e3o ao pobre. O povo, aquele aonde n\u00e3o se chega a cidadania, direitos humanos, a \u00e1gua, o sonho realizado.... o idealista n\u00e3o sai do seu santu\u00e1rio para viver com o \"mendigante\" di\u00e1rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1158183357378977793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440259481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158141731038289926"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183127455584266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:09:10.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158183127455584266"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1793506855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183116252602368", "created_at": "2019-08-05T01:09:07.000Z", "text": "NO dudarlo, la oposici\u00f3n no repunta, entre Evo y la Nada, el ciudano \"indeciso\" (24%) no es SUICIDA y optar\u00e1 por Evo ya que m\u00e1s vale lo viejo conocido que lo nuevo por conocer.\nResumen:\nEvo 37%+(24/2)%=49%\nMesa 26%+(24/8)%=29%\nOrtiz 9%+(24/8)%=11%\nOtros 5%+(24/4)%=11%\nNo hay 2da", "edit_history_tweet_ids": ["1158183116252602368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150377288", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158183068362006528", "created_at": "2019-08-05T01:08:56.000Z", "text": "El rollito suicida este no me mola nada", "edit_history_tweet_ids": ["1158183068362006528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "194692320"}, {"lang": "es", "id": "1158182926347132928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:08:22.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158182926347132928"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720852974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182863914917888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:08:07.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158182863914917888"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214679756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182833816526848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:08:00.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158182833816526848"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155179119505760256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182746457563138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:07:39.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158182746457563138"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096966101123170304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182686109908992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peopleenespanol", "id": "26757599"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:07:25.000Z", "text": "RT @peopleenespanol: Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y lu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158182686109908992"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1856094404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158160193689128960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158182652962385922", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:07:17.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158182652962385922"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032753263299506177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182634884870145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:07:12.000Z", "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158182634884870145"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155284174984470529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182535115022339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KLibrado", "id": "163949184"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:06:49.000Z", "text": "RT @KLibrado: Es evidente que ten\u00e9s una vocaci\u00f3n suicida, Alberto\u2026 vas de candidato a Presidente de Cristina, La Jefa. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nNo esperes m\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158182535115022339"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146987312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178283592327168"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182392290582529", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "NVM"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 41, "tag": "NVM"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "YoVotoMM"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:06:14.000Z", "text": "@A24COM Votarlo a uds. kK es suicida #NVM #YoVotoMM  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "edit_history_tweet_ids": ["1158182392290582529"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4869210831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182366998867968", "created_at": "2019-08-05T01:06:08.000Z", "text": "RT @nico_alegriam: Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1158182366998867968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153089333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157904056901349378"}]}, {"lang": "es", "id": "1158182301081243648", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/aOsPyQmTqs", "expanded_url": "https://twitter.com/fierro457/status/1158182301081243648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOsPyQmTqs", "media_key": "16_1158182291245584384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Berni"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:05:53.000Z", "text": "@A24COM Jajajaja jajajaja, decile a Berni que te atienda el sabe de vocaci\u00f3n suicida. CARADURA https://t.co/aOsPyQmTqs", "edit_history_tweet_ids": ["1158182301081243648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149756421782855680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158182171800215552", "created_at": "2019-08-05T01:05:22.000Z", "text": "Super entendo o filho dele apesar do meu pai ser o meu maior rancor eu n\u00e3o vou sossegar at\u00e9 eu descobrir quem matou ele eu dev9 isso pra minha v\u00f3 triste todo dia 5 se perguntando quem teria coragem de esfaquear uma pessoas dormindo sem nenhuma chance de se defender", "edit_history_tweet_ids": ["1158182171800215552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744830701049098240"}, {"lang": "es", "id": "1158182095933575168", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YejTEKAhGo", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:05:04.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida ser\u00eda si ganan ustedes. Terribles apropiadores de dinero ajeno. https://t.co/YejTEKAhGo", "edit_history_tweet_ids": ["1158182095933575168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650542419", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181999242297345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:04:41.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181999242297345"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144321014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181927163179008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:04:24.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181927163179008"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039710093338718211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181898696495105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AGUILARIRENNE", "id": "432148188"}, {"start": 19, "end": 26, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:04:17.000Z", "text": "RT @AGUILARIRENNE: @A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181898696495105"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039710093338718211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163968873172993"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158181886407139328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lucianokkkj", "id": "1421633356614283264"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:04:14.000Z", "text": "RT @lucianokkkj: queria estar na guerra agora, e sem colete, tipo suicida mermo", "edit_history_tweet_ids": ["1158181886407139328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742762105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178066943873024"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181863476928512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:04:08.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181863476928512"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2470372500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181839229673472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:04:03.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181839229673472"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719907011241078784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181791993409541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:51.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181791993409541"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511224350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181790915485696", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/1ocmLTYXlp", "expanded_url": "https://twitter.com/kary_siempre_yo/status/1158180684185423872", "display_url": "twitter.com/kary_siempre_y\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:51.000Z", "text": "Te levantas por inercia act\u00faas por lo mismo veo a mis viejos  y eso  me retiene tengo todo pensado pero me dan pena ellos sufrir\u00e1n si su hija oveja negra se suicida ? https://t.co/1ocmLTYXlp", "edit_history_tweet_ids": ["1158181790915485696"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "150015692", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158180684185423872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158181745218523136", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:40.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158181745218523136"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035099946876379137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181741569413120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:39.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181741569413120"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149098745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181628256149505", "in_reply_to_user_id": "1018574413069996037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "outrocosmic", "id": "1158469397545136133"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:12.000Z", "text": "@outrocosmic Se me vino a la cabeza que j/m se suicida, no s\u00e9...", "edit_history_tweet_ids": ["1158181628256149505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767119109368807424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158178565483053056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181626980868097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elvientoafavor", "id": "124217889"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:12.000Z", "text": "RT @elvientoafavor: Ya no s\u00e9 si soy valiente o suicida, pero me siguen gustando inteligentes, temperamentales y que sepan gemir.", "edit_history_tweet_ids": ["1158181626980868097"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225258140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158181491597295618"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181599969722369", "in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/nUWuxC88yE", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:06.000Z", "text": "@alferdez , tranquilo este pueblo no se suicida, todo lo contrario, va a devolvernos una Republica ! https://t.co/nUWuxC88yE", "edit_history_tweet_ids": ["1158181599969722369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189414110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181593590239232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:03:04.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181593590239232"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720069131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181532869320704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:02:50.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181532869320704"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052730224872370176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181507795759104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:02:44.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181507795759104"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819217023586725888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181491597295618", "created_at": "2019-08-05T01:02:40.000Z", "text": "Ya no s\u00e9 si soy valiente o suicida, pero me siguen gustando inteligentes, temperamentales y que sepan gemir.", "edit_history_tweet_ids": ["1158181491597295618"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124217889"}, {"lang": "zxx", "id": "1158181470491566081", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BugUfov6Bq", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/joven-suicida-era-v-ctima-de-bullying/article_83a4a154-b389-11e9-8ab1-5f54cfc609bc.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/jo\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:02:35.000Z", "text": "https://t.co/BugUfov6Bq", "edit_history_tweet_ids": ["1158181470491566081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46586652"}, {"lang": "es", "id": "1158181462383837186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:02:33.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181462383837186"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124454919686148096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158181396927717376", "created_at": "2019-08-05T01:02:17.000Z", "text": "ora ora q novidade, se n\u00e3o \u00e9 os pensamento suicida de fim de domingo", "edit_history_tweet_ids": ["1158181396927717376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3866391557"}, {"lang": "es", "id": "1158181391638638592", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ak35IbLG6R", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZZwuyq2jy_bUE", "display_url": "tmblr.co/ZZwuyq2jy_bUE"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:02:16.000Z", "text": "alguien-no-tan-suicida: Es triste. Porque nadie nunca va a luchar por mi, nadie va a detenerme cuando me alejo, y tampoco me aprecian cuando estoy. Entro y salgo de la vida de las personas, y ellos ni siquiera lo notan. https://t.co/ak35IbLG6R", "edit_history_tweet_ids": ["1158181391638638592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99778345"}, {"lang": "es", "id": "1158181294163054598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:01:53.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181294163054598"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123895194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181170271653889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:01:23.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181170271653889"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097589962210508803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181142849343488", "in_reply_to_user_id": "724677262092734464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xrtisnctbxd", "id": "724677262092734464"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.3123, "type": "Organization", "normalized_text": "ciegas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:01:17.000Z", "text": "@xrtisnctbxd \ud83d\udcf2 Tenemos que asumir que todo sea una trampa, y que quieran precisamente que hagamos eso.\n\n\ud83d\udcf2 Entrar ah\u00ed a ciegas es un poco suicida.\n\n\ud83d\udcf2 Pero creo que es el mejor plan para reagruparnos...", "edit_history_tweet_ids": ["1158181142849343488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746844697071652864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158094954171944965"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181009625624579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:00:45.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181009625624579"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190363011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181007956336641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:00:44.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158181007956336641"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635618080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180899676143616", "in_reply_to_user_id": "1034308729557196800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rodrii_garciia", "id": "1034308729557196800"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:00:19.000Z", "text": "@rodrii_garciia Ay amigo que suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158180899676143616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2701012449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158180541755248640"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180833896910848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:00:03.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180833896910848"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91677447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180796395638785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:59:54.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180796395638785"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951651181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180796110426114", "created_at": "2019-08-05T00:59:54.000Z", "text": "Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 q pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nEs lo que har\u00e1 toda la sociedad no kirchnerista si gana este sujeto\n\nGrieta insalvable\nEstaremos partidos por d\u00e9cadas", "edit_history_tweet_ids": ["1158180796110426114"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "729468838828490752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Grieta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158180722978500608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:59:36.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180722978500608"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128433619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180656658210816", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "nanu36", "id": "197234185"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:59:21.000Z", "text": "RT @nanu36: Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158180656658210816"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149492018533584896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180395759951872"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180638601699328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:59:16.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180638601699328"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610215255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158180499115905024", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:58:43.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158180499115905024"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014346695377899522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180395759951872", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:58:18.000Z", "text": "Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158180395759951872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "197234185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158180298213007362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VascainoOficial", "id": "2183331523"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3416, "type": "Other", "normalized_text": "Talles Magno"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Miguel"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:57:55.000Z", "text": "RT @VascainoOficial: Olho no Talles Magno, matou todas as bolas do Fernando Miguel e os advers\u00e1rios n\u00e3o viam nem a cor.\n\nSe lapidar direiti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180298213007362"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877617642827337731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155236879232589824"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180202503180288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:57:32.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180202503180288"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894716203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158180101768585217", "created_at": "2019-08-05T00:57:08.000Z", "text": "E se o Valdemort tivesse pensando um pouco n\u00e3o teria matado o Snape por causa da varinha. O Dumbledore n\u00e3o matou o dono anterior e a varinha se tornou dele, logo essa teoria de ter que matar o dono anterior era mentira.", "edit_history_tweet_ids": ["1158180101768585217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "37127506", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Valdemort"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "Snape"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158180087776387072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clau_sias", "id": "224063808"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:57:05.000Z", "text": "RT @Clau_sias: @A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158180087776387072"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118667819477012480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158179698729521152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180054289043458", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jmdIOLcAdR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:56:57.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n suicida? No yo lo llamo Democracia!!! https://t.co/jmdIOLcAdR", "edit_history_tweet_ids": ["1158180054289043458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136677334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179978086887426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:56:39.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179978086887426"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248888734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158179910705471490", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/hqVLbywfeP", "expanded_url": "https://twitter.com/Edson84562602/status/1158155765858885634", "display_url": "twitter.com/Edson84562602/\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Edinho"}]}, "geo": {"place_id": "6e932e8e88552e45"}, "created_at": "2019-08-05T00:56:23.000Z", "text": "Caro Edinho, porque n\u00e3o sai da minha aba? O alimento da mamadeira de piroca matou teu \u00fanico neur\u00f4nio. N\u00e3o vou interagir com ameba. Vai sentar numa rola e sossega vivente. Ou, procure tua turma, voc\u00eas se merecem. https://t.co/hqVLbywfeP", "edit_history_tweet_ids": ["1158179910705471490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281591642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158155765858885634"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179910223114240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:56:23.000Z", "text": "RT @Rollhando: @Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179910223114240"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158022796599005184"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179866916917249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:56:12.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179866916917249"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94954957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179698729521152", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "author_id": "224063808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179620803493894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:55:14.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179620803493894"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437292147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179590881382402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:55:07.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179590881382402"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78765089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179487609212928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:54:42.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179487609212928"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60204036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179367094235136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:54:13.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179367094235136"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650891726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179248819122176", "created_at": "2019-08-05T00:53:45.000Z", "text": "Antes de hacer mi descargo contra el \" efecto suicida \" de los domingos, me voy a comer algo y mirar una peli.\nNo lloren por mi, ya estoy muerto...", "edit_history_tweet_ids": ["1158179248819122176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157025186", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "efecto suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158179243693694976", "created_at": "2019-08-05T00:53:44.000Z", "text": "O motorista q/ matou a diarista em S\u00e3o Paulo, e j\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa q/ ele mata no tr\u00e2nsito, t\u00eam 32 pontos na CNH, o m\u00e1ximo s\u00e3o 20 p/ q/ se tenha in\u00edcio um processo d suspens\u00e3o. Em breve essa pontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima vai subir p/ 40 pontos, ideia d Presidente. Os imprudentes agradecem!", "edit_history_tweet_ids": ["1158179243693694976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146026883", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.5471, "type": "Organization", "normalized_text": "CNH"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158179235661524992", "in_reply_to_user_id": "301970709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:53:42.000Z", "text": "@AcostashowJuan No tenemos temor. Ser\u00eda declararse como suicida. Y estamos  m\u00e1s vivos que nunca. Vos bien? Laburando o segu\u00eds haciendo trampita a la ley ?", "edit_history_tweet_ids": ["1158179235661524992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "124184418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158057080043057152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179196415467521", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:53:33.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158179196415467521"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977359909321957376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158179132594905088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:53:17.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158179132594905088"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131302941762228225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178992068935681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:52:44.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178992068935681"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299657399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158178942899167233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:52:32.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178942899167233"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332359124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178879674245126", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:52:17.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158178879674245126"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756202151500742656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178813626527744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:52:01.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178813626527744"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56720114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178783628804096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:51:54.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178783628804096"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977359909321957376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178702943031297", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/j1zpj4MdBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FaroArgentino/status/1158133032429244417", "display_url": "twitter.com/FaroArgentino/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "sadomasoquista"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:51:35.000Z", "text": "Suicida no se .... ahora si ganan uds tenemos una vocaci\u00f3n sadomasoquista https://t.co/j1zpj4MdBQ", "edit_history_tweet_ids": ["1158178702943031297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159939790"}, {"lang": "es", "id": "1158178685473775616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:51:31.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178685473775616"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900529634416242689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178606935347206", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:51:12.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178606935347206"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2345915667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178526916481024", "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z", "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "author_id": "179357793", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158178475142012928", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:50:41.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158178475142012928"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789042677983698944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178461778874374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:50:37.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178461778874374"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756202151500742656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178428501274624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:50:29.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178428501274624"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789042677983698944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178391578808322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:50:21.000Z", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178391578808322"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178283592327168", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/xHGeaExC6j", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:49:55.000Z", "text": "Es evidente que ten\u00e9s una vocaci\u00f3n suicida, Alberto\u2026 vas de candidato a Presidente de Cristina, La Jefa. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nNo esperes m\u00e1s, es obvio!! https://t.co/xHGeaExC6j", "edit_history_tweet_ids": ["1158178283592327168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "163949184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178167879811072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:49:27.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158178167879811072"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289288647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158178066943873024", "created_at": "2019-08-05T00:49:03.000Z", "text": "queria estar na guerra agora, e sem colete, tipo suicida mermo", "edit_history_tweet_ids": ["1158178066943873024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111639753093533697"}, {"lang": "es", "id": "1158177970751725568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:48:40.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158177970751725568"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278600715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158177784914743296", "in_reply_to_user_id": "112904096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carhoula", "id": "112904096"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:47:56.000Z", "text": "@carhoula Es q aparte de carretear ene y quedar botada cada vez q lo hace, sube historias diciendo q quiere q le pase algo pronto y eso no es normal. Est\u00e1 en riesgo de suicidio br\u00edgido, porque la gente que se suicida lo avisa antes y lo dice. Si quieres anda ahora mismo y ve sus historias.", "edit_history_tweet_ids": ["1158177784914743296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114673708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099721803784200"}]}, {"lang": "es", "id": "1158177635341602816", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:47:20.000Z", "text": "@A24COM Suicida seria votarte a vos ... a toda esa runfla de ladronazzos de pobres...TODOS mafiosos, vagos y millonarios.\nY aunq hayan logrado frenar toda la \"justicia\" arg \ud83d\udcb0\ud83d\udca9\ud83d\udcb0\ud83d\udca9\ud83d\udcb0\ud83e\udd2e, \nVAN A TERMINAR TOODOS PRESOS !\nHagan lo k hagan...", "edit_history_tweet_ids": ["1158177635341602816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4716452297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158177558380404736", "in_reply_to_user_id": "749103353875996676", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristiGendirey", "id": "749103353875996676"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:47:02.000Z", "text": "@CristiGendirey @presidenciaperu @MartinVizcarraC Anda cojinova, los ni\u00f1os est\u00e1n en mejores condiciones que cuando gobernaba el suicida o los fuji ratas", "edit_history_tweet_ids": ["1158177558380404736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "44125066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158144577578110976"}]}, {"lang": "es", "id": "1158177087536148481", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/onnae2xS2X", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntodePrensa/status/1157806212047613953", "display_url": "twitter.com/PuntodePrensa/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pavalenz", "id": "59678395"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:45:10.000Z", "text": "RT @pavalenz: Una ni\u00f1a se suicida, y una tienda de candy abierta como si nada al lado. Pa\u00eds de mierda. https://t.co/onnae2xS2X", "edit_history_tweet_ids": ["1158177087536148481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297779151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157808547142332417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158176980828905472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.2512, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:44:44.000Z", "text": "RT @albertocalmeida: AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176980828905472"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140643131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158145585809186816"}]}, {"lang": "es", "id": "1158176909760405504", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:44:27.000Z", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1158176909760405504"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158176861874196482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:44:16.000Z", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176861874196482"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96803730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158176846531485698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Luiz23_4", "id": "3383762117"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:44:12.000Z", "text": "RT @Luiz23_4: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176846531485698"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006042183345082368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158171778222624769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158176831935262720", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:44:09.000Z", "text": "@gilmarmendes Parab\u00e9ns @gilmarmendes .voc\u00ea est\u00e1 se auto criticando? A quanto tempo voc\u00ea est\u00e1 no poder p\u00fablico e nada faz para melhorar o sistema? Com certeza um daqueles que foram mortos na chacina j\u00e1 matou algum pai de fam\u00edlia. N\u00e3o vejo sua solidariedade.", "edit_history_tweet_ids": ["1158176831935262720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "706090580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156588545345302533"}]}, {"lang": "es", "id": "1158176767162626052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:43:53.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176767162626052"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}]}, {"lang": "es", "id": "1158176740021342209", "in_reply_to_user_id": "65463088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:43:47.000Z", "text": "@Ambitocom Si Ramos pudiera revivir se suicida.....las acciones ya las ten\u00eda...que karajo increment\u00f3....", "edit_history_tweet_ids": ["1158176740021342209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3435015777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157511421493678081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158176666809753601", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lxzmsKVCpq", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1158175056062812165", "display_url": "twitter.com/showdavida/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "fa8d805ce2d1dffe"}, "created_at": "2019-08-05T00:43:29.000Z", "text": "Mas a justi\u00e7a \u00e9 uma merda e ele tava soltinho no ponto de matar mais gente. Matou. Se soltarem, vai matar de novo. https://t.co/lxzmsKVCpq", "edit_history_tweet_ids": ["1158176666809753601"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40939881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158175056062812165"}]}, {"lang": "es", "id": "1158176553802653698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:43:02.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176553802653698"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146987312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158176539319689217", "created_at": "2019-08-05T00:42:59.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176539319689217"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936368704970948608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1158176517999996928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:42:54.000Z", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158176517999996928"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016458569175195648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 703, "tweet_count": 10056, "listed_count": 0}, "id": "759373928871694336", "name": "Bryan Mcalister", "username": "bryanmcalister4"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87432, "following_count": 952, "tweet_count": 29306, "listed_count": 255}, "id": "79282891", "location": "SP", "name": "nataliakreuser \ud83d\udc31 #600k", "username": "nataliakreuser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1105, "tweet_count": 24962, "listed_count": 0}, "id": "53985995", "location": "Lima-Peru SJL", "name": "Carlos Rojas", "username": "krojas2000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 653, "tweet_count": 61479, "listed_count": 1}, "id": "1141807347024707584", "location": "\ud83d\udd6f. ", "name": "nardo the professional", "username": "sadisticflesh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 518, "tweet_count": 13737, "listed_count": 0}, "id": "1105631826335461377", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "name": "marael \ud83e\uddf8", "username": "m4rael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "id": "985678223366393857", "name": "larissa\u30b7", "username": "quelarik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 50, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "id": "951176193348395013", "name": "Luquitas ~", "username": "Lucasta02688595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 830, "tweet_count": 19500, "listed_count": 0}, "id": "737717653201158145", "name": "23\ud83d\udc8e", "username": "matucavs9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5000, "tweet_count": 436419, "listed_count": 11}, "id": "2848951167", "location": "Argentina", "name": "pat", "username": "patdalto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}, "id": "747399704992956416", "name": "Groncho Marx \u2b50", "username": "fantoche_triple"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 133, "tweet_count": 11163, "listed_count": 6}, "id": "3370775050", "location": "( #egmsq. )", "name": "GHYSLAIN TEYSSI\u00c8RES.", "username": "mcnsrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 118, "tweet_count": 4142, "listed_count": 2}, "id": "3183099152", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc04.", "username": "thcIonelyguy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 99, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "id": "1132707919873622016", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 CABA", "name": "Fredo \ud83c\udff9", "username": "fredo21_med"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 5001, "tweet_count": 147941, "listed_count": 9}, "id": "211531918", "location": "Argentina", "name": "PODER JUDICIAL: JUZGUEN Y CONDENEN.", "username": "Alicie33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 198, "tweet_count": 48706, "listed_count": 0}, "id": "903737634538889216", "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "name": "JBO", "username": "CJBENITEZO"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "id": "62154340", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Roy Barreras", "username": "RoyBarreras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 92, "tweet_count": 38842, "listed_count": 1}, "id": "603759952", "name": "Radio Palabras", "username": "radiopalabras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 34, "tweet_count": 74877, "listed_count": 0}, "id": "929314072314679298", "name": "\u0618", "username": "jaebeorm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 55, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "id": "993977084463730688", "name": "susana palmeiros", "username": "sp78701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 129, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "id": "955957598964068353", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Rog\u00e9rio brino", "username": "rogerio_brino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 2733, "tweet_count": 86739, "listed_count": 100}, "id": "167749392", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Bruno Ribeiro", "username": "brsamba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 2743, "tweet_count": 159019, "listed_count": 4}, "id": "1146448109070966784", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ana Camara Quiroga, ex AnnyAmerica40 y 51", "username": "CamaraQuiroga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24084, "following_count": 18875, "tweet_count": 73839, "listed_count": 38}, "id": "158126253", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "V\u00edctor K", "username": "VictorKarasik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 203, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "id": "1130522131991678976", "name": "Alejandra Carrillo", "username": "Alejand69332125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "id": "459939775", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "username": "joyabo134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 538, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "id": "935227591946047489", "name": "Jaqui\u2660\ufe0f", "username": "JaquiCabana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1386, "tweet_count": 74518, "listed_count": 0}, "id": "1095821155754278913", "name": "AndreaRC", "username": "AndreaRC55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}, "id": "256065638", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "username": "Guillogo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 329, "tweet_count": 70360, "listed_count": 6}, "id": "113516627", "location": "Porto Algre, Rio Grande do Sul", "name": "Elisa", "username": "dearecpeck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 350, "tweet_count": 37283, "listed_count": 16}, "id": "120552520", "location": "SP", "name": "Amanda", "username": "amandass90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410273, "listed_count": 132}, "id": "2887507997", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "name": "WYL, un desencontrado", "username": "serWyl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1686, "tweet_count": 8921, "listed_count": 2}, "id": "1151975689236733952", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a", "username": "lmixstyIes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "name": "fui pra @elliexromania", "username": "shawmarvels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 83, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}, "id": "1035522622363234309", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Central Oficial do Cafeinado", "username": "Central_DoCafe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "id": "1110664277474594821", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "\u14aa\u144c\u01ac\u0197\u15e9\u1609\u3007\u01e4", "username": "Lutianog1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 602, "tweet_count": 5143, "listed_count": 1}, "id": "200175656", "location": "Desterro", "name": "Todo poder ao Kraken! 2022", "username": "MarcelGeleiras"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 779, "tweet_count": 124782, "listed_count": 32}, "id": "475269605", "location": "Ceuta, Spain", "name": "Carlitos, el N\u00f3mada", "username": "NomadaenaAfrica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 591, "tweet_count": 38976, "listed_count": 1}, "id": "2751949840", "name": "La Puya", "username": "custodiowilder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "name": "Misk'i Marite", "username": "techima58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1797, "tweet_count": 34867, "listed_count": 5}, "id": "622556347", "location": "Buenos Aires", "name": "Elmi", "username": "Elmidoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30225, "following_count": 11800, "tweet_count": 214227, "listed_count": 48}, "id": "224063808", "name": "Clau . \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Clau_sias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 572, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}, "id": "1045031249113493504", "location": "Per\u00fa ", "name": "Pepe Charly Pastor", "username": "PepeCha12795136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54701, "following_count": 1369, "tweet_count": 22186, "listed_count": 111}, "id": "360395661", "name": "Fernando D\u00edaz", "username": "fabril72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 8006, "listed_count": 0}, "id": "1283262870", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Amanda", "username": "rosanerdices"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 703, "tweet_count": 15149, "listed_count": 1}, "id": "794862407088795649", "location": "En un lugar donde no hay nada", "name": "\ud83c\udf41| M a t i |", "username": "we_mati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 3752, "tweet_count": 554780, "listed_count": 99}, "id": "546295792", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Alexromval"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 211, "tweet_count": 4068, "listed_count": 0}, "id": "1082225314057674753", "name": "Loquita Linda", "username": "LoquitaLinda13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4988, "tweet_count": 25377, "listed_count": 1}, "id": "994246278723899392", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Camento Jurabildo #Observador y fil\u00f3sofo urbano", "username": "RolfCoach"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 972, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}, "id": "4144928860", "name": "Hipatia", "username": "Hipatiazulu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 53, "tweet_count": 11550, "listed_count": 0}, "id": "1002560527812440066", "location": "insta:@rayneesouza", "name": "RAYNE \u10e6.", "username": "rayneesouza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 1, "tweet_count": 4447, "listed_count": 1}, "id": "1051551465402224642", "name": "enjoy", "username": "utilitxhelp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 581, "tweet_count": 91198, "listed_count": 18}, "id": "104381920", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "hombresdelpoder.com", "username": "hombresdelpoder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 311, "tweet_count": 50620, "listed_count": 18}, "id": "800050457850904576", "location": "18.09.21", "name": "hiago", "username": "choywri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1878, "tweet_count": 124265, "listed_count": 1}, "id": "252297536", "name": "Cristian \ud83c\udf4a", "username": "Kamui_DoUrden"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 424, "tweet_count": 18246, "listed_count": 0}, "id": "1025066257", "location": "Caracas. Venezuela", "name": "Jes\u00fas Santana", "username": "jesantana1976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 148, "tweet_count": 9847, "listed_count": 0}, "id": "247124633", "name": "Daniel", "username": "dcollante"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 268, "tweet_count": 11232, "listed_count": 0}, "id": "1007820208915050496", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Mirii\ud83d\udc9b", "username": "mirielaasilva_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 37, "tweet_count": 42402, "listed_count": 0}, "id": "2213012251", "location": "En este rinc\u00f3n del mundo", "name": "El gato", "username": "Cloket_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412254, "listed_count": 2}, "id": "953615537107537921", "name": "RafaSanzio", "username": "sanzio_rafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 753, "tweet_count": 42831, "listed_count": 3}, "id": "2374142778", "name": "may", "username": "opsdvgt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3608, "tweet_count": 123359, "listed_count": 1}, "id": "821138299725160448", "name": "Gilda ML Parraga", "username": "parragagilda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 189, "tweet_count": 156028, "listed_count": 17}, "id": "46686839", "location": "Chile, Santiago", "name": "Aileen (\uc544\uc77c\ub9b0)", "username": "_Lalyn_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "id": "728019655302897664", "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "username": "polletcilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2158, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "id": "782365060035448832", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Reynaldo Prieto M.", "username": "reynaldo_prieto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 235, "tweet_count": 115320, "listed_count": 0}, "id": "1065454481469566976", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lujan elvira tocci.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LujanTocci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1381, "tweet_count": 53271, "listed_count": 27}, "id": "709810109422166016", "location": "santu\u00e1rio do michael", "name": "nat rat || perfil de mamaskadi \u2744\ufe0f e fody cern", "username": "domxluvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 1998, "tweet_count": 75569, "listed_count": 9}, "id": "716007973731086336", "location": "Bahia", "name": "choiwanwan", "username": "ChoiAila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 371, "tweet_count": 20095, "listed_count": 5}, "id": "339823410", "location": "Lima, la horrible", "name": "Ale Rubio\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "aluvion20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14134, "following_count": 2312, "tweet_count": 21217, "listed_count": 64}, "id": "108726130", "location": "Lima", "name": "Gaby Garc\u00eda H.", "username": "gabyhipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2460, "tweet_count": 165012, "listed_count": 41}, "id": "59151351", "location": "pogueland", "name": "\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddcc\u00b9\u2076 \u00b3\u00b3 \ud83c\udfc1 | \u270d\ud83c\udffc \ud835\uddb1\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\udda7\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcd\ud835\uddcc", "username": "treachrousthais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 3544, "tweet_count": 56969, "listed_count": 2}, "id": "2303737371", "location": "Ciudad de Corrientes", "name": "Adela", "username": "AdelaLastortas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1956, "tweet_count": 51417, "listed_count": 4}, "id": "281644571", "location": "Buenos Aires", "name": "Guillermo Asensio", "username": "guiasensio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}, "id": "144615294", "location": "Argenzuela", "name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "username": "rukhasgunsalu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 335, "tweet_count": 28674, "listed_count": 0}, "id": "405806925", "name": "Tali \ud83e\udea4", "username": "TaliCorvalan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 328, "tweet_count": 21670, "listed_count": 0}, "id": "403671765", "location": "Carlos Casares, Argentina", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82.", "username": "aguustinagomez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 270, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}, "id": "1070415360308981766", "name": "@drapisar", "username": "drapisar1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1064, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "id": "935310913862856705", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Alejandra", "username": "ale71267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Tomas Baader", "username": "tbaader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 4672, "tweet_count": 66662, "listed_count": 0}, "id": "2159901194", "name": "argencesar", "username": "argencesar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1220, "tweet_count": 30638, "listed_count": 2}, "id": "881395527874752512", "name": "kamikato", "username": "sonapallet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 515, "tweet_count": 40395, "listed_count": 5}, "id": "118159677", "location": "Argentina", "name": "Marianito Cba #42", "username": "Marianito_Cba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262754, "following_count": 1224, "tweet_count": 39576, "listed_count": 416}, "id": "628015213", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Rene Gastelumendi", "username": "socioperiodismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 0, "tweet_count": 28760, "listed_count": 0}, "id": "1109268733225328640", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luz Carime B.", "username": "carime_b"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 106, "tweet_count": 668, "listed_count": 1}, "id": "1157863718828613634", "name": "amanda\ud83d\udc00", "username": "autismotabla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 185, "tweet_count": 25750, "listed_count": 2}, "id": "1116409879143636992", "name": "blu \u263e", "username": "blueberry_azu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901769, "listed_count": 83}, "id": "452666079", "location": "Argentina.", "name": "Portal Diario", "username": "PortalDiarioAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 348, "tweet_count": 23772, "listed_count": 1}, "id": "2156022579", "location": "Ela/dela", "name": "C. B. Rokesby \ud83d\udc1d", "username": "c_rsbridgerton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 843, "tweet_count": 161926, "listed_count": 4}, "id": "1444363381", "location": "Manaus, Brasil", "name": "nano shaolin", "username": "nanoshaolin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1377, "tweet_count": 210518, "listed_count": 0}, "id": "183336827", "location": "Casimiro de Abreu, RJ", "name": "Edemar Motta", "username": "EdemarMotta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1691, "tweet_count": 157807, "listed_count": 27}, "id": "517826994", "name": "maria luisa", "username": "chavnnel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 308, "tweet_count": 1110, "listed_count": 3}, "id": "1944726938", "location": "Santiago de Chile", "name": "Susana Romero A.", "username": "PsicologaSira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 746, "tweet_count": 33036, "listed_count": 1}, "id": "265745421", "location": "Lima, Peru", "name": "ana herrera\ud83e\udd89", "username": "anariv2001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 4658, "tweet_count": 23426, "listed_count": 1}, "id": "1855569128", "location": "venado tuerto - santa Fe", "name": "lamarcajs", "username": "jslamarca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 485, "tweet_count": 9290, "listed_count": 1}, "id": "125077217", "name": "P@u", "username": "mpaucol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128924, "following_count": 636, "tweet_count": 122502, "listed_count": 0}, "id": "3065748729", "location": "Canad\u00e1", "name": "06", "username": "aassd06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1041, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}, "id": "1078505243007176704", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "Elizaluengas", "username": "Elizaluengas1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 430, "tweet_count": 50866, "listed_count": 3}, "id": "58413567", "location": "Santiago ", "name": "Diego \ud83c\udf33\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270c\ud83c\udffc", "username": "dietob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1198, "tweet_count": 41587, "listed_count": 36}, "id": "734528016223764480", "location": "i come running to you like a moth into a flame, you tell me: take it easy \u2013 but, it\u2019s easier to say ", "name": "d\u00e9. to na @louiswgigi", "username": "bettertbsl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1746, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "id": "138154763", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Juan Salvador", "username": "Juan1003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 916, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "id": "952315923779739648", "name": "Rexacade", "username": "rexacade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4097, "tweet_count": 97364, "listed_count": 17}, "id": "706983890569793536", "location": "i'm a little \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97", "name": "\ud835\ude25\ud835\ude36\ud835\ude25\ud835\ude34\u2077 \ud83e\udd8b (hiatus)", "username": "pjmslyth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 1658, "tweet_count": 232755, "listed_count": 13}, "id": "541765150", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Jose L. Salvatierra", "username": "josesalvatierr5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 5001, "tweet_count": 172947, "listed_count": 4}, "id": "981694886838788096", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Richard Castelblanco Mendieta", "username": "richardcastelbl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1012, "tweet_count": 91690, "listed_count": 3}, "id": "94236047", "location": "Chile", "name": "\u2661", "username": "beawarenes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 912, "tweet_count": 118705, "listed_count": 3}, "id": "811895605769412608", "name": "Valeria c V", "username": "Valeria01168391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4204, "tweet_count": 123010, "listed_count": 11}, "id": "337663986", "name": "AnaGonzalezRuiz", "username": "AnaGonzalezRuiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34433, "listed_count": 4}, "id": "233617942", "location": "chile", "name": "Carla Udovic", "username": "aikeatwins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1256, "tweet_count": 22214, "listed_count": 0}, "id": "1034913704494747648", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Estercita49#Soydel41", "username": "Estercita492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 10393, "tweet_count": 118738, "listed_count": 0}, "id": "179357793", "location": "El Marquesado MDQ chadelalora", "name": "\u2693\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83d\udea2SuperConde Pilu", "username": "CondeyManchu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 987, "tweet_count": 19077, "listed_count": 0}, "id": "964099760142635008", "location": "Oceans ", "name": "hemera", "username": "aze_viche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 758, "tweet_count": 14302, "listed_count": 2}, "id": "788817373583245312", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94", "username": "dumbose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 609, "tweet_count": 120126, "listed_count": 6}, "id": "1883819742", "name": "Helena Martinez Diez", "username": "hmartinezdiez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413185, "following_count": 1260, "tweet_count": 52580, "listed_count": 1602}, "id": "175606747", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fabbri", "username": "ale_fabbri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 243, "tweet_count": 9116, "listed_count": 1}, "id": "1099826824371204096", "name": "Zabala \ud83c\udf8c", "username": "zabalaoff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 644, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "id": "979814703479361544", "name": "Geissler", "username": "stegeissler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 861, "tweet_count": 58854, "listed_count": 1}, "id": "189920600", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "paulo", "username": "pfassaff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 235, "tweet_count": 129125, "listed_count": 22}, "id": "46230307", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thami res", "username": "yeahthats"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1158197434885038080", "name": "Pa\u00eds Suicida", "username": "PaisSuicida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6400, "following_count": 7021, "tweet_count": 113811, "listed_count": 12}, "id": "932488437214646272", "location": "Donde haya libertad", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "username": "mazulmer4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1095, "tweet_count": 5283, "listed_count": 0}, "id": "163601890", "name": "Madame Delirio", "username": "Amebadelirio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "id": "79209283", "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "username": "MujeresRed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 10, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "753716746750660608", "name": "Juan Ramos", "username": "Elpipi1951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 80, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "245878586", "name": "natalia", "username": "indrid101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 167, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "id": "292678070", "location": "Colombia", "name": "Felipe Urb\u00e1ez", "username": "FelipeUrbez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 550, "tweet_count": 59026, "listed_count": 9}, "id": "84991054", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "JorgeCid", "username": "jrgdcsv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5984, "following_count": 2675, "tweet_count": 33680, "listed_count": 37}, "id": "211891571", "location": "United States", "name": "Jorge Arturo Colorado", "username": "antroastronomo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 579, "tweet_count": 16615, "listed_count": 0}, "id": "305335790", "name": "Elche7 - J G3rd", "username": "JohnGerdBS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "username": "JuanCBQp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 967, "tweet_count": 1761, "listed_count": 1}, "id": "167575761", "location": "San Miguel de Tucuman", "name": "Luigi Marcoccia", "username": "luigimarcoccia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74508, "following_count": 60, "tweet_count": 1554, "listed_count": 243}, "id": "1413012800", "location": "Argentina", "name": "Faro Argentino", "username": "FaroArgentino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 144, "tweet_count": 184258, "listed_count": 22}, "id": "290261453", "location": "Argentina", "name": "Periodismovivo", "username": "periodismovivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 810, "tweet_count": 6412, "listed_count": 1}, "id": "3921901235", "name": "zayn my baby", "username": "MySweetBooBear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 663, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}, "id": "816692215", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "lucaspachec0_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1104, "tweet_count": 100371, "listed_count": 1}, "id": "2522162686", "name": "Mar\u00eda Paz Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mpvalenz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}, "id": "41766743", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "username": "Fidelsaavedrab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1187, "tweet_count": 10906, "listed_count": 2}, "id": "1078748438681079808", "location": "she/her, 21", "name": "karol", "username": "alianovnaspy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 5339, "tweet_count": 33913, "listed_count": 26}, "id": "1109912444200239106", "location": "a/ela/-a", "name": "\u03b9\u0455\u03b1 laufeyson", "username": "lokiswonder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2321, "tweet_count": 208096, "listed_count": 27}, "id": "190791860", "location": "Principado de la Samaria", "name": "Juletzy P. Amaya A. \ud83c\udf34\ud83c\udf1e\u26f5\ud83c\udf4c", "username": "La_Amayaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4008, "tweet_count": 30411, "listed_count": 31}, "id": "36873591", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "fabbo \u270a\ud83e\udde1", "username": "fabian_bolano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 360, "tweet_count": 19108, "listed_count": 0}, "id": "1092750615787307008", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Seu Menino", "username": "dmrmlkin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284155, "listed_count": 53}, "id": "19368381", "name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "Ju_assmann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 229, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "id": "4507156108", "name": "santi", "username": "santiarcay21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 90, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "id": "326559332", "location": "Lima", "name": "Ppluis", "username": "ppluissal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24389, "following_count": 22638, "tweet_count": 80601, "listed_count": 35}, "id": "883737494180827138", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "El Profe Mat\u00edas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ProfeMatias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9375, "following_count": 2639, "tweet_count": 63789, "listed_count": 18}, "id": "2800169251", "location": "\ud83d\udc9c\uae40\ud0dc\ud615 \ud83d\udcab", "name": "\uae40\ud0dc\ud615 \u1d37\u1d40\u1d34\u00b9 \ud83d\udc3b - \ud0dc\uad6d\ud83d\udcab", "username": "TaehyungLove99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13117, "following_count": 7957, "tweet_count": 53599, "listed_count": 36}, "id": "1085244385355358208", "location": "fan account ", "name": "andre\u2077\ud83c\udf53 (\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80)", "username": "taetesberry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3910, "tweet_count": 229417, "listed_count": 27}, "id": "314428811", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udf44Susy Frias \u2618\ufe0f\ud83c\udf44", "username": "susanafrias1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7583, "following_count": 8104, "tweet_count": 413030, "listed_count": 7}, "id": "715713128923795458", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "antonio giangrossi", "username": "antoniogiangro5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1090, "tweet_count": 8981, "listed_count": 0}, "id": "1089698633392578560", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "@chichiAlmagro", "username": "chichialmagro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2652, "tweet_count": 168289, "listed_count": 0}, "id": "1461803786", "location": "Ciudad de Bs. As - Argentina", "name": "HSCOT", "username": "Hscot744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 888, "tweet_count": 54147, "listed_count": 0}, "id": "3252914266", "name": "Lilyberok\ud83d\udc31soy del 41%", "username": "lberamendi57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 546, "tweet_count": 43270, "listed_count": 1}, "id": "1546893260", "name": "mateus com h", "username": "wolfliers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1235, "tweet_count": 23824, "listed_count": 2}, "id": "3418911243", "location": "ela/dela \u2022 she/her \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "joana \ud83c\udf83", "username": "xcecesunshinex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9981, "following_count": 10418, "tweet_count": 36953, "listed_count": 29}, "id": "1018142187337469953", "location": "jb follows", "name": "clara", "username": "malikschreave"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 141, "tweet_count": 35839, "listed_count": 11}, "id": "74613798", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "november", "username": "alanportovieira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2697, "tweet_count": 87030, "listed_count": 191}, "id": "50798026", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel Angel Ruiz", "username": "Mars_777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 877, "tweet_count": 189864, "listed_count": 33}, "id": "364598524", "name": "gab \u2b50\ufe0f", "username": "oneofboys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2233, "tweet_count": 19957, "listed_count": 2}, "id": "960775766", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Rodrigues", "username": "MRodrigues222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 4994, "tweet_count": 161727, "listed_count": 3}, "id": "896740510911651841", "location": "Joao Pessoa - PB", "name": "Francisco Nogueira", "username": "FcoNogBarros"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 206616, "following_count": 149, "tweet_count": 19456, "listed_count": 494}, "id": "20294499", "location": "Alicante, Spain", "name": "Henry Bugalho", "username": "henrybugalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 527, "tweet_count": 45452, "listed_count": 43}, "id": "1087729501847597058", "location": "your heart ", "name": "luma dying", "username": "queen0fpeep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 243, "tweet_count": 7411, "listed_count": 0}, "id": "716337834223910912", "location": "Alagoas", "name": "A", "username": "ydnisamanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324934, "listed_count": 20}, "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 215, "tweet_count": 36179, "listed_count": 0}, "id": "3330752860", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd23\ud83e\udd1d", "username": "moonabovehead"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 13, "tweet_count": 10754, "listed_count": 0}, "id": "3306916607", "name": "Miguel K \ud83c\udf1e", "username": "KoleffMiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 985, "tweet_count": 3755, "listed_count": 1}, "id": "301087428", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Lore Vel", "username": "Lorenslv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 3958, "tweet_count": 71241, "listed_count": 0}, "id": "399349135", "name": "Soyutz", "username": "Rzkx8y"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6652, "following_count": 6920, "tweet_count": 118470, "listed_count": 7}, "id": "2589672371", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Leli Mai \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85", "username": "leli_mai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 188, "tweet_count": 70133, "listed_count": 8}, "id": "58182753", "location": "Nem sei", "name": "Greito \ud83d\udc4d \uea00", "username": "Opala69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1663, "tweet_count": 85643, "listed_count": 0}, "id": "3410183105", "name": "Vongola #JoJoBrainrot", "username": "VongolaPrimoKHR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 850, "tweet_count": 102239, "listed_count": 21}, "id": "253210330", "name": "Punished Godo", "username": "SolidOcre1100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 66, "tweet_count": 111110, "listed_count": 1}, "id": "949732090374967300", "name": "Comunidad BHI #YoTeCuidoMeCuido", "username": "ComunidadBhi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 550, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "id": "4868248864", "name": "Cicuta", "username": "jacqui_ercole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 683, "tweet_count": 30926, "listed_count": 1}, "id": "931008820322689024", "location": "Pol\u00f4nia  ", "name": "Yaya", "username": "YasmimGoulart5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 636, "tweet_count": 12935, "listed_count": 1}, "id": "1431418224", "name": "Tania Garcete", "username": "taniagarceteo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2055, "tweet_count": 105712, "listed_count": 0}, "id": "268350943", "location": "Panama", "name": "vielka m sowley #NoalaPlaya", "username": "vielkamaritza53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3331, "tweet_count": 150849, "listed_count": 20}, "id": "388618787", "location": "Panama", "name": "Georgios Moschos", "username": "g_moschos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "id": "200568006", "location": "LIMA -PERU", "name": "JAVIER VERA", "username": "JAVIERVERA71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 4386, "tweet_count": 10088, "listed_count": 1}, "id": "880563935753248770", "name": "paula", "username": "Paulaal2135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 867, "tweet_count": 99812, "listed_count": 4}, "id": "4814176161", "name": "Atom Ant", "username": "hormigaatomicac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 912, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "id": "309171139", "name": "Gus", "username": "GusGustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 194, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}, "id": "722853706073567232", "name": "Efem\u00e9rideZ", "username": "evelynramos1767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "id": "987445100149116931", "name": "SAN", "username": "piluli1709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 2216, "tweet_count": 59971, "listed_count": 16}, "id": "593839380", "name": "Amilcar", "username": "amilcarBoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 753, "tweet_count": 36183, "listed_count": 1}, "id": "1097323705494061056", "location": "Pernambuco, Brazil", "name": "louis (in\u00e1cio lula da silva)", "username": "louiissues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6098, "following_count": 6486, "tweet_count": 23369, "listed_count": 0}, "id": "2737923300", "location": "Argentina", "name": "#Escorpiana\ud83e\udd82\ud83e\udd82", "username": "CompromisoMM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 611, "tweet_count": 13643, "listed_count": 0}, "id": "1518071413", "location": "Carlos Casares", "name": "Sabrina\ud83c\udf43", "username": "MoralesSabrii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 480, "tweet_count": 8698, "listed_count": 2}, "id": "1400483544", "location": "Maracaibo Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Yelixa Salas", "username": "Yelixa_Salas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 629, "tweet_count": 93432, "listed_count": 1}, "id": "2921947763", "location": "flamengo", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udfa1\ud83c\udfa0", "username": "astrnmcal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107605, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}, "id": "252168075", "location": "Argentina", "name": "Sandra Pitta", "username": "spitta1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9099, "following_count": 25, "tweet_count": 34026, "listed_count": 0}, "id": "211461249", "location": "Genova, Italy", "name": "Genova Online", "username": "GenovaOnline"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 412, "tweet_count": 28607, "listed_count": 0}, "id": "921003984629981184", "name": "-", "username": "isa_capato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 642, "tweet_count": 18052, "listed_count": 0}, "id": "176246159", "name": "Federico Contardi", "username": "FedeContardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 372, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "id": "90023276", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Giselle Andrea \ud83e\udd84", "username": "GiselleAndreaQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 376, "tweet_count": 45675, "listed_count": 0}, "id": "819660012205305856", "location": "ele", "name": "iagora vai porra\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u262d", "username": "eppo_mnz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 393, "tweet_count": 12724, "listed_count": 1}, "id": "4494009208", "name": "rana", "username": "hnnabr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 3430, "tweet_count": 23208, "listed_count": 1}, "id": "840438568732487682", "name": "Alfarito", "username": "geniosinganas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 3234, "tweet_count": 41121, "listed_count": 1}, "id": "153089333", "location": "chile", "name": "javier chacon", "username": "javierchaconp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 218, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "id": "1093489785660944384", "name": "juanka", "username": "Jucastbeer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 54, "tweet_count": 42481, "listed_count": 0}, "id": "478067277", "name": "JAVIER CASTANO", "username": "JAVIERCASTANO3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1396, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}, "id": "985569486790184961", "location": "Paranava\u00ed, Brasil PR", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c", "username": "RafaelmoraesL1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 467, "tweet_count": 28647, "listed_count": 0}, "id": "1021538291521413120", "location": "lisbonita", "name": "n\u00f4 \ud83e\udd8b", "username": "godassmamacita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 417, "tweet_count": 6558, "listed_count": 0}, "id": "892889339654524932", "name": "Rodilindo", "username": "Marcilio215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1427, "tweet_count": 117984, "listed_count": 9}, "id": "979437812", "location": "24 - Arg  ", "name": "mica\u2728", "username": "santoryukado"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 816534, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "id": "2941065797", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88", "username": "teloresumo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 381, "tweet_count": 66014, "listed_count": 8}, "id": "154558313", "name": "Peronismo Zeitgeist", "username": "Perozeit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 912, "tweet_count": 31130, "listed_count": 0}, "id": "1134824414971944961", "name": "Madre Tierra", "username": "MadreTi60469193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18263, "following_count": 17187, "tweet_count": 104343, "listed_count": 24}, "id": "150730689", "location": "C.A.B.A., Argentina", "name": "Koukla \ud83d\ude3b #394", "username": "Kouk1424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 17, "tweet_count": 27248, "listed_count": 0}, "id": "3982982182", "name": "aleja", "username": "alejoalv123456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 584, "tweet_count": 15367, "listed_count": 0}, "id": "571347878", "name": "p\u00ea ag\u00e1 lucas", "username": "Lucabitos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 934, "tweet_count": 38259, "listed_count": 0}, "id": "926944096882778114", "name": "abi", "username": "abrilagusstina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 3377, "tweet_count": 11747, "listed_count": 3}, "id": "119129697", "location": "de por ah\u00ed ", "name": "Tres puntos Subversivos", "username": "escaleraalsitio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}, "id": "194454776", "location": "chile", "name": "Alejandro", "username": "anditjj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 475, "tweet_count": 20239, "listed_count": 1}, "id": "1638509401", "location": "na coxa do Harry ", "name": "princesa nubia", "username": "anitsircsyaht"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132492, "listed_count": 17}, "id": "1432084152", "name": "raul alcantara", "username": "RaulAlcmun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325027, "listed_count": 36}, "id": "118409034", "location": "Temuco - Chile", "name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "username": "lelelx"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1059972, "following_count": 8872, "tweet_count": 385805, "listed_count": 2885}, "id": "157764316", "location": "CHILE", "name": "Red de Emergencia ONG", "username": "reddeemergencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1017, "tweet_count": 222739, "listed_count": 3}, "id": "28365728", "location": "Multiverse", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56", "username": "Simio_pensador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 4119, "tweet_count": 96355, "listed_count": 2}, "id": "85381766", "location": "RJ", "name": "JaneMM \ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a 22", "username": "jmmadeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 119, "tweet_count": 4410, "listed_count": 1}, "id": "1014658629167960065", "location": "sc", "name": "jojo \ud83e\udd73", "username": "icejourss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 717, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "id": "44912707", "location": "Per\u00fa", "name": "Viti6", "username": "Viti6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1964, "tweet_count": 84433, "listed_count": 3}, "id": "4086602326", "location": "Itaituba \ud83d\udd01 Santar\u00e9m", "name": "Livia", "username": "livia_barbalho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 4999, "tweet_count": 236191, "listed_count": 94}, "id": "133360493", "location": "Un pueblo", "name": "Leo", "username": "leojavi2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2737, "tweet_count": 102422, "listed_count": 10}, "id": "346157718", "name": "DianaBol\u00edvar.", "username": "DianaVelasquezB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1762, "tweet_count": 114070, "listed_count": 6}, "id": "325786812", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "PauloC\u00e9sarRodrigues", "username": "PCesarrodrigues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1749, "tweet_count": 68875, "listed_count": 262}, "id": "45656485", "location": "Portugal", "name": "Sofia Goncalves", "username": "SofiaGoncalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 116, "tweet_count": 60636, "listed_count": 2}, "id": "81224405", "location": "Campinas", "name": "Robertti", "username": "VitoriaRobertti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 237, "tweet_count": 125938, "listed_count": 1}, "id": "160494659", "name": "Cladimarce", "username": "Cladimarce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 644, "tweet_count": 40664, "listed_count": 0}, "id": "780953961066921984", "location": "Lima", "name": "Julio Wong", "username": "WongYabe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 4995, "tweet_count": 56554, "listed_count": 8}, "id": "119180003", "location": "Porto Velho, RO", "name": "Ezequiel \u263clivreira 13 \ud83c\udd7e\u2795\ud83d\ude37\ud83d\udc63\u264c\ud83d\udd06", "username": "kieloliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 935, "tweet_count": 38480, "listed_count": 273}, "id": "832338648234356736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alberto Carlos Almeida", "username": "albertocalmeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 3067, "tweet_count": 39575, "listed_count": 0}, "id": "2392719298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Roberto\u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "CaparicaRoberto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10511167, "following_count": 75, "tweet_count": 44416, "listed_count": 10976}, "id": "29797128", "location": "Brasil", "name": "Fant\u00e1stico", "username": "showdavida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 858, "tweet_count": 172045, "listed_count": 1}, "id": "294781594", "location": "Colombia", "name": "IX Kuetzal", "username": "IXkuetzal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 199, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "2962710694", "location": "Ituiutaba, Brasil", "name": "Lu Cansada...", "username": "UmaLuisaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 342, "tweet_count": 42055, "listed_count": 0}, "id": "1380974449", "name": "patricia valverde", "username": "patriciavalver9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1201, "tweet_count": 121881, "listed_count": 4}, "id": "813304346", "name": "\u042foro", "username": "RoddrigoPoliti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 161, "tweet_count": 2369, "listed_count": 1}, "id": "68597141", "location": "Longchamps Argentina ", "name": "Gaston A. Martinez", "username": "Xero_Hige"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3615, "following_count": 3400, "tweet_count": 126570, "listed_count": 27}, "id": "727274856", "location": "Rosario \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "name": "Gonzalo Ferrer \u270d\ufe0f\ud83d\udda5\ufe0f \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "GonzaloBFerrer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 3335, "tweet_count": 224532, "listed_count": 15}, "id": "244332572", "location": "Hoy ando x aqi", "name": "Juana", "username": "Juanadelasierra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 288, "tweet_count": 56344, "listed_count": 2}, "id": "243706961", "location": "Boston, England", "name": "Simone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "simoneses"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 797, "tweet_count": 275230, "listed_count": 32}, "id": "171281571", "location": "argentina", "name": "B.amalia\ud83d\udc39", "username": "amaly57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314198, "listed_count": 18}, "id": "561356979", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 286, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "id": "752681402550943744", "location": "lo prado", "name": "P\u00eda tomando palco.", "username": "piaracetamol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 306, "tweet_count": 82725, "listed_count": 3}, "id": "1212810762", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "C\u03b1mil\u03b1", "username": "CamilaaaDiaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24785, "listed_count": 2}, "id": "119526725", "location": "Lima", "name": "WALTER", "username": "vedobles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 231, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "id": "418117278", "name": "#", "username": "romuulomarquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416", "name": "roro", "username": "ROMELCIN"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452347, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 558, "tweet_count": 25188, "listed_count": 1}, "id": "589461161", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Adrielli Perlin", "username": "perlin_adri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 203, "tweet_count": 8018, "listed_count": 0}, "id": "792778544187371525", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "LC", "username": "ssantosslc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10544, "following_count": 10696, "tweet_count": 28465, "listed_count": 2}, "id": "140947065", "location": "Argentina", "name": "juan carlos candreva", "username": "jc1960c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 338, "tweet_count": 50806, "listed_count": 5}, "id": "199280761", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec Matias Aquila \ud83c\udf99\u26bd\ufe0f", "username": "Matias_Aquila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "id": "18531527", "location": "Ayacucho, Peru", "name": "linoahm", "username": "linoahm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 42, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "id": "259276318", "location": "Rimac, Peru", "name": "Julio", "username": "JAFC31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 4999, "tweet_count": 26912, "listed_count": 5}, "id": "1072274315402506241", "name": "Yaguarete", "username": "Yaguarete11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3441, "tweet_count": 85445, "listed_count": 0}, "id": "334352950", "location": "Esquel - Chubut - Argentina", "name": "Alberto D. Varela", "username": "VarelaAD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17965, "following_count": 709, "tweet_count": 32883, "listed_count": 97}, "id": "159480540", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Oso", "username": "osodeplatino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 166, "tweet_count": 1307, "listed_count": 1}, "id": "96416562", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "FABIANA PERES", "username": "fabiana__peres"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13524371, "following_count": 594, "tweet_count": 244134, "listed_count": 15496}, "id": "18219976", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "username": "tvglobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 328, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "2589820360", "name": "Judarios", "username": "RiosJulian85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2814, "tweet_count": 102619, "listed_count": 0}, "id": "526859397", "name": "Lul\u00fa Granato", "username": "Lulu_Granato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 408, "tweet_count": 15821, "listed_count": 0}, "id": "1028050334617399308", "name": "Carlos Cisneros", "username": "guchicg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}, "id": "294160082", "name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Walfcast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 141, "tweet_count": 2593, "listed_count": 0}, "id": "877641286546796544", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "mine", "username": "yasminolivrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 360, "tweet_count": 26391, "listed_count": 0}, "id": "903844853078994944", "name": "Juliana", "username": "Juli_mongada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 117, "tweet_count": 28815, "listed_count": 0}, "id": "1029850952415760384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u26a1\u0539\u028d\u0539\u054e\u0539\u26a1", "username": "Igna_Am07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1116, "tweet_count": 31008, "listed_count": 0}, "id": "719195581273518082", "location": "Conc\u00f3rdia, SC", "name": "Suy", "username": "SuyaneEssing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 694, "tweet_count": 15293, "listed_count": 0}, "id": "4830977799", "location": "SP", "name": "\ud835\udd52\u0301\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd56 \ud835\udd5a \ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd52", "username": "khadomingues_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2055, "tweet_count": 78487, "listed_count": 3}, "id": "384997631", "location": "Pilar Zona Norte", "name": "ABRAZANDO ARGENTINA", "username": "MirandaSolano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 4998, "tweet_count": 81526, "listed_count": 5}, "id": "4819142877", "name": "Guillermo algar", "username": "Guiller24862337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 3198, "tweet_count": 243560, "listed_count": 0}, "id": "828251320704458752", "name": "giorgio \ud83c\udf3d\ud83d\udc02\ud83e\udd20\ud83d\ude3c", "username": "cafuneibleo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24516, "following_count": 9478, "tweet_count": 66466, "listed_count": 63}, "id": "729468838828490752", "name": "Liberal, RLM en el Congreso", "username": "populismo_Atroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2342, "tweet_count": 100280, "listed_count": 16}, "id": "4787286977", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "volviendo \ud83d\udc9a", "username": "marianarteche12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 218, "tweet_count": 19498, "listed_count": 0}, "id": "1031188879", "location": "Belgrano", "name": "FichuCuervo", "username": "alfredo_cogorno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 432, "tweet_count": 2920, "listed_count": 0}, "id": "1124385577460277248", "location": "cordoba", "name": "Benja Di Pietro\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "username": "BenjaDiPietroT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "1150530738443444225", "name": "FACU\ud83c\udf59", "username": "baelGERIKO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1153023649127051265", "name": "chicxsstristes_", "username": "TQOFTT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1326, "tweet_count": 18770, "listed_count": 1}, "id": "2803226770", "name": "Angell Mari\ud83d\udc8e", "username": "AngellMari1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1522, "tweet_count": 15804, "listed_count": 0}, "id": "3195409816", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Vit\u00e3o", "username": "victorhfml"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114258, "following_count": 942, "tweet_count": 34748, "listed_count": 535}, "id": "923982713304109056", "location": "M\u00f4naco", "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "username": "EstagiariodaF1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 157, "tweet_count": 5549, "listed_count": 0}, "id": "731936940241637376", "name": "Cristina Bazan", "username": "CristinaBazan19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 419, "tweet_count": 11734, "listed_count": 0}, "id": "783672437611397120", "location": "Lima, Peru", "name": "VLADY", "username": "RomanVlady"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 673, "tweet_count": 104787, "listed_count": 1}, "id": "292421287", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "\u042fodrigo Filipe", "username": "R0drigoFilipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 3372, "tweet_count": 20502, "listed_count": 4}, "id": "632214228", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Weslei \ud83d\udcd6: Witchlings", "username": "WesleiLoredan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 356, "tweet_count": 6320, "listed_count": 3}, "id": "2242202373", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Dr.JoeP\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JoePirulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2765, "tweet_count": 122547, "listed_count": 1}, "id": "161990619", "location": "Argentina", "name": "amabou", "username": "amabou23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7880, "following_count": 7792, "tweet_count": 39750, "listed_count": 5}, "id": "197234185", "location": "Villa Constitucion,Santa fe", "name": "Ana \u00d1a\u00f1ez (No soy gente de bien)", "username": "nanu36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 668, "tweet_count": 30657, "listed_count": 4}, "id": "543529490", "location": "Cusco, Peru", "name": "CHRISTIAN SALAS", "username": "CSALAS0582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27159, "following_count": 0, "tweet_count": 51915, "listed_count": 303}, "id": "177629082", "location": "Campinas - SP", "name": "Leo Nonato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leononatotrader"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9591, "following_count": 176, "tweet_count": 16408, "listed_count": 156}, "id": "959830625711788032", "name": "\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40", "username": "victorytrader88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 820, "tweet_count": 44788, "listed_count": 2}, "id": "1052701625993768960", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Elba", "username": "elbas02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "103217304", "name": "Rafael X Passos", "username": "RafaelXPass"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 97, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "id": "379973814", "name": "Chu\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Pausalgueiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8340, "following_count": 7455, "tweet_count": 213758, "listed_count": 13}, "id": "199153978", "location": "Argentina", "name": "Maria C \ud83d\udc31 Faltan 14 meses", "username": "CFArgentine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "id": "866431082765443072", "name": "alejandro pena", "username": "penaale283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2587, "tweet_count": 106812, "listed_count": 0}, "id": "1103320811170091009", "location": "Pomp\u00e9u, Brasil", "name": "Ju\u00e7ara", "username": "jucaravlf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51077, "listed_count": 2}, "id": "891671353954152448", "location": "Lima, Peru", "name": "Hans Lenin", "username": "hans_huaman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3308, "tweet_count": 54147, "listed_count": 0}, "id": "192719832", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "El Beatle Final", "username": "FinalBeatle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13064, "following_count": 10547, "tweet_count": 227258, "listed_count": 94}, "id": "130829150", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Luis Eduardo Celis", "username": "luchoceliscnai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1641, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}, "id": "828429420448841733", "name": "Ama De Casa", "username": "MadreEnCasa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28441, "following_count": 218, "tweet_count": 169165, "listed_count": 330}, "id": "61005113", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "La Nueva.", "username": "lanuevaweb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 481, "tweet_count": 64798, "listed_count": 0}, "id": "824173147708686336", "location": "019", "name": "jenifer \u2728", "username": "withlovejenih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 1986, "tweet_count": 17801, "listed_count": 3}, "id": "735553627289440257", "location": "uai", "name": "Rafaella", "username": "Asgardianus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 114, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "id": "1091079952693374976", "name": "roldan \u262d", "username": "Bryan_Rold"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 406, "tweet_count": 54057, "listed_count": 1}, "id": "4382566947", "location": "rio de janeiro", "name": "danielle", "username": "hnrdani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 14, "tweet_count": 10557, "listed_count": 3}, "id": "989686292165353472", "name": ",", "username": "sushiplastic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 14, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "1151610185091362817", "name": "Sua paz de cada dia", "username": "Einsteindadepre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 75, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "id": "1157012892027445250", "location": "Brasil", "name": "Mary de Moro Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mary54533696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 524, "tweet_count": 12987, "listed_count": 4}, "id": "217197181", "location": "Lima", "name": "Katu. NO AL PL 904/ VAC\u00daNATE.", "username": "LaKatu_katu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 563, "tweet_count": 9940, "listed_count": 8}, "id": "989503050472722432", "location": "1/50 \ud83d\udcda ", "name": "manon's gf", "username": "inejghafw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 4864, "listed_count": 0}, "id": "2155231137", "name": "\u502a\u59ae", "username": "aposaturism"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 63, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "id": "1072317559410704389", "location": "Rio Brilhante, Brasil", "name": "JAIME", "username": "jaimen42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 5000, "tweet_count": 131998, "listed_count": 30}, "id": "4601569703", "location": "Buenos Aires, C\u00f3rdoba, Rosario", "name": "Saber M\u00e1s \u2600\ufe0f", "username": "SaberMas2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 750, "tweet_count": 51393, "listed_count": 2}, "id": "976066379446177792", "location": "Gualeguaychu", "name": "FedeFreedom", "username": "JavierMascio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 439, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "id": "45024517", "name": "Carlos Vargas", "username": "carlosivan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 717, "tweet_count": 33589, "listed_count": 0}, "id": "2755299783", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "levantadorinha de merda", "username": "abarbarairis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 616, "tweet_count": 37286, "listed_count": 0}, "id": "729811654129635328", "name": "Bella", "username": "isa_costtaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278250, "following_count": 5205, "tweet_count": 48255, "listed_count": 630}, "id": "913177132934811650", "location": "Manaus, Brasil", "name": "carol lins 3x4", "username": "carolinelins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 2969, "tweet_count": 33297, "listed_count": 0}, "id": "3637071015", "name": "Marina", "username": "canantianari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 376, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "id": "1044407849915478016", "location": "Brasil", "name": "Weder Zoe", "username": "weder49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 5001, "tweet_count": 45762, "listed_count": 3}, "id": "162538946", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Flor \u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3b\ud83d\ude3c\ud83d\ude3d\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\ude39\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "username": "flor_veoveo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10815, "following_count": 10672, "tweet_count": 394410, "listed_count": 47}, "id": "582459393", "location": "Caba,Argentina.", "name": "Emma", "username": "mangoysimon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 4366, "tweet_count": 136801, "listed_count": 9}, "id": "463714458", "location": "Monter\u00eca Cordoba Colombia", "name": "Disertador", "username": "oscargpalaciosm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 410, "tweet_count": 14768, "listed_count": 1}, "id": "1873425636", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "pujol", "username": "caarolpujol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927102, "listed_count": 49}, "id": "2288939745", "location": "PROV  BUENOS AIRES", "name": "Maggie Bu", "username": "MaggieBu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 550, "tweet_count": 53652, "listed_count": 15}, "id": "1084847872615608322", "name": "central de devolu\u00e7\u00f5es do BETWEEN 1&2 boa noite", "username": "maaiyuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 649, "tweet_count": 130862, "listed_count": 10}, "id": "1726172774", "location": "but namjoon", "name": "os 7 profetas", "username": "simguIarity"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 36, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "id": "1062372420609368066", "location": "Serrinha, Brasil", "name": "Petra Moraes", "username": "MoraesPetra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2486, "tweet_count": 83485, "listed_count": 7}, "id": "829743700418891782", "location": "HopeWorld  \u3002ENG/PT(BR)", "name": "Ash\u2077", "username": "arlertwaves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 6065, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "id": "170498695", "location": "Brazil", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "username": "89nuncamais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 834, "tweet_count": 10245, "listed_count": 0}, "id": "847693131059417092", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "gatinha miss bumbum", "username": "srtavlis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 273, "tweet_count": 52613, "listed_count": 1}, "id": "1098729585259220993", "name": "Laura Lopez", "username": "LauraLo19940046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 419, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "id": "457576963", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Tchululu Radialista", "username": "leandrobblove"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 1654, "tweet_count": 184408, "listed_count": 32}, "id": "1581148327", "location": "fan acc ", "name": "\u0618", "username": "selenasgomerz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 494, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}, "id": "1030952934685728768", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea", "username": "meneghini_music"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 1900, "tweet_count": 47513, "listed_count": 1}, "id": "1006988769650724864", "name": "valentina", "username": "vvcolg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "name": "aldo Espinoza", "username": "aldoEsp96807840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 91, "tweet_count": 2325, "listed_count": 1}, "id": "697170998521630721", "location": "lima", "name": "Mary", "username": "mary75775091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15438, "following_count": 15161, "tweet_count": 257983, "listed_count": 7}, "id": "708285284421652480", "name": "Susynetmabel2", "username": "Susynetmabel2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 393, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "id": "1066432317688856578", "name": "Edy Emerson", "username": "EdyEmerson2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "id": "1058118893133316096", "location": "Lima, Peru", "name": "Mendez Aramb\u2615", "username": "MendezAramb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 644, "tweet_count": 42093, "listed_count": 3}, "id": "1869978260", "name": "\ud83d\udc25\ud83d\udc9c", "username": "jiminista_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 7548, "tweet_count": 99948, "listed_count": 13}, "id": "81629449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "username": "MoisesAlvaro_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1074, "tweet_count": 13045, "listed_count": 4}, "id": "1131553970990833664", "name": "Violeta Electra", "username": "MvLeela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 432, "tweet_count": 132994, "listed_count": 1}, "id": "3191630399", "location": "Lima", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2606\ud83d\udc9aQueen of Meereen", "username": "VeroSpringbreak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 4037, "tweet_count": 54926, "listed_count": 0}, "id": "1022632292056027137", "name": "ROSSATTI\u2668", "username": "ChaseRossatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12913, "following_count": 12719, "tweet_count": 25656, "listed_count": 15}, "id": "1151927197344645122", "location": "dedicated only bts\u2728\ud83d\udc1d", "name": "isa\u2077", "username": "pjmlovu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 93, "tweet_count": 74944, "listed_count": 7}, "id": "151973917", "name": "Victor H. Vives", "username": "victorvives"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1620, "tweet_count": 54145, "listed_count": 2}, "id": "1127008545160007680", "name": "Rigger=DMFT", "username": "Rigger00835128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15847, "following_count": 3739, "tweet_count": 141789, "listed_count": 172}, "id": "187323179", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Mat\u00edas A. Sara \ud83d\udc02", "username": "Contalito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59875, "listed_count": 1}, "id": "2777406270", "location": "Chimbote", "name": "Lucho", "username": "chbtlv67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 134, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "id": "1111025948265205760", "name": "smg", "username": "smgiudici"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1350, "tweet_count": 15914, "listed_count": 3}, "id": "1075325508", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "cferr \ud83d\ude3a", "username": "cferjusticia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "id": "292089465", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Prof. Nelson", "username": "Escritor4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11688, "following_count": 11215, "tweet_count": 9923, "listed_count": 9}, "id": "3066045969", "location": "SKZ \u2022 ATEEZ \u2022 CNCO ", "name": "gui MAXIDENT\ud83e\udd87", "username": "batstayk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 264, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "id": "1097655436050870272", "location": "Argie", "name": "Jazmin Tueedle", "username": "MissBehaviour_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1144013178340352000", "name": "bob_sforza", "username": "SforzaBob"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 446, "tweet_count": 88498, "listed_count": 1}, "id": "2505945901", "location": "\u00d3lympos ", "name": "Aphrod\u00edt\u0113 \ud83d\udc8b\ud83d\udd4a", "username": "Evil_Goddess6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 877, "tweet_count": 12828, "listed_count": 2}, "id": "2333523876", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "JohnCD", "username": "Johnpostea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3307, "tweet_count": 20195, "listed_count": 0}, "id": "1030089366247538688", "name": "Maria", "username": "Maria79056591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 464, "tweet_count": 35188, "listed_count": 0}, "id": "2742796301", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "meL", "username": "MelPJourdan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 262, "tweet_count": 79957, "listed_count": 0}, "id": "120738186", "location": "Rio de janeiro,Brasil", "name": "Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aciolilopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14937, "following_count": 13215, "tweet_count": 312063, "listed_count": 43}, "id": "2409525487", "location": "Buenos  Aires -  ARGENTINA", "name": "clarie07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2649\ufe0f\ud83d\udc15", "username": "clarie07oK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1131, "tweet_count": 40736, "listed_count": 4}, "id": "54733011", "location": "New Jersey, Estados Unidos ", "name": "Daniel Garcia", "username": "travesano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 4762, "tweet_count": 33152, "listed_count": 1}, "id": "752896534761660416", "location": "Carmen de la Legua Reynoso, Peru", "name": "Nath", "username": "abrevia_dita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 597, "tweet_count": 63227, "listed_count": 5}, "id": "125452495", "name": "Alejandra", "username": "lejosesmejor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 4990, "tweet_count": 117818, "listed_count": 1}, "id": "961424203542122496", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Rousbral \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d SAN ISIDRO", "username": "rousbral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 157, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1117827003837747200", "name": "thais rodrigues", "username": "tharodrigguess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5338, "tweet_count": 513356, "listed_count": 2}, "id": "4869210831", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Isabel", "username": "isabelvega792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1570, "tweet_count": 42949, "listed_count": 11}, "id": "940392230", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "name": "Marta Acosta 2022, soy del 41%", "username": "MartaAcost1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 299, "tweet_count": 45527, "listed_count": 0}, "id": "3118925253", "name": "No Me Torres", "username": "NoMeTorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 534, "tweet_count": 41985, "listed_count": 0}, "id": "713400657894588416", "location": "the house of the caralho", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82 (\ud835\udc68\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc91\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90)", "username": "faian_joao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 836, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}, "id": "995353979231096832", "location": "Argentina", "name": "NGL", "username": "NormaGracielaL7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1574, "tweet_count": 5081, "listed_count": 0}, "id": "1121782944501260288", "name": "Alicy", "username": "Alicy39334704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28046, "following_count": 248, "tweet_count": 65130, "listed_count": 64}, "id": "172508364", "name": "Fernanda Tanaka", "username": "fernandatanaka_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 425, "tweet_count": 36551, "listed_count": 0}, "id": "1039667416207450112", "name": "Mam\u00e1 azul.\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #BASTA #OTRANO", "username": "nayisiemprenayi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 2259, "tweet_count": 91172, "listed_count": 1}, "id": "93873015", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "SilviaSt", "username": "Silviaese"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 684, "tweet_count": 31417, "listed_count": 3}, "id": "247994051", "location": "Desde el Planeta Tierra", "name": "eL bReNNeR", "username": "juanbrenner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 900, "tweet_count": 7895, "listed_count": 1}, "id": "1138927388069433345", "location": " 041\u0634\u062e\u0635\u0627\u0646sJp", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56\u0303\ud835\ude5a\ud835\ude68 \uf8ff", "username": "srkaiiio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 601, "tweet_count": 11212, "listed_count": 3}, "id": "2303921685", "name": "Lari \u00ea", "username": "_soulari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 815, "tweet_count": 118500, "listed_count": 27}, "id": "273624691", "name": "lindy DESATIVEI", "username": "seashellgirll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 299, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "id": "1099079794619281408", "name": "HORACIO", "username": "HORACIO91736450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 128, "tweet_count": 29908, "listed_count": 5}, "id": "1111089552163332096", "location": " 26", "name": "KD", "username": "swtchengzhu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20946, "following_count": 20232, "tweet_count": 60548, "listed_count": 19}, "id": "592200573", "name": "La Pitonisa\ud83d\ude3b\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "patoplanet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 789, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "id": "942981618880466944", "name": "Carlos E", "username": "eldocesc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 5003, "tweet_count": 789358, "listed_count": 142}, "id": "2424671376", "location": "San Salvador de Jujuy", "name": "CECILIA RODRIGUEZ\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariaceciliajuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1667, "tweet_count": 21334, "listed_count": 4}, "id": "183833599", "location": "San Carlos de Bariloche", "name": "Pitonisa", "username": "patopitoniso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 329, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "id": "2999138817", "location": "Cusco, Peru", "name": "Rafael Ramos", "username": "mrafaello73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1338, "tweet_count": 42006, "listed_count": 8}, "id": "66559278", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "zk", "username": "zekasep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 765, "tweet_count": 38096, "listed_count": 3}, "id": "1100120777020579841", "location": "\ud83c\udfc61248/1500 ||| ", "name": "kauezinho", "username": "Kyozou__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 5413, "tweet_count": 125304, "listed_count": 41}, "id": "838214360", "location": "Princess Park ", "name": "Dua Lipa comunista", "username": "1dlipa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 193, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "id": "1076535930910068736", "name": "Samantha Pacheco", "username": "Samanth58859155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 6275, "listed_count": 0}, "id": "3342000699", "location": "Tacna Per\u00fa", "name": "Javier Z\u00e1rate Quispe", "username": "JavierZrateQui2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2432, "tweet_count": 25384, "listed_count": 1}, "id": "3034766764", "location": "Nil\u00f3polis ", "name": "Thay \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "demarte_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 606, "tweet_count": 130268, "listed_count": 7}, "id": "374102532", "location": "barra mansa, rj", "name": "\ud83d\udc06\ud83d\udc06", "username": "______taina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 490, "tweet_count": 12121, "listed_count": 0}, "id": "703053930", "name": "Lucho \u270c\ud83c\udffd", "username": "Luchosantino22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 4358, "tweet_count": 121884, "listed_count": 0}, "id": "1012080026110619649", "location": "\u2014   \ud835\udfe2\ud835\udfe2:\ud835\udfe2\ud835\udfe2  \u02d2   i'm so thankful for \ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddc1\ud835\uddd2\ud835\uddc9\ud835\uddbe\ud835\uddc7. you guys saved me and brought so much happiness in my life in such a short time  !  \ud83d\udddd\ufe0f", "name": "\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddee | \ud83c\udf13", "username": "lightwdz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5825, "following_count": 5715, "tweet_count": 14147, "listed_count": 1}, "id": "460321297", "name": "akila gamba", "username": "akilagamba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148627, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 497, "tweet_count": 6475, "listed_count": 0}, "id": "1083234471195918337", "location": "Ratanab\u00e1", "name": "exausta \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "username": "_sugarfall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9326, "following_count": 8506, "tweet_count": 104099, "listed_count": 2}, "id": "4423093217", "name": "bere !!\ud83d\udc31", "username": "berenice_debora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 269, "tweet_count": 16880, "listed_count": 2}, "id": "147064721", "name": "Yaniis\u2605Haus\ud83d\udda4", "username": "YaniisHaus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1158168410624339968", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "name": "SuicidaJrTIW", "username": "SuicidaJrTIW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 339, "tweet_count": 21433, "listed_count": 0}, "id": "1021582963929174016", "name": "vale", "username": "mayomensa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6275, "following_count": 5161, "tweet_count": 31507, "listed_count": 15}, "id": "267311995", "location": "Uruguay", "name": "Ana Castro", "username": "Castro_AnaLaura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8723, "following_count": 9028, "tweet_count": 234744, "listed_count": 3}, "id": "897797321597046785", "name": "El KKaraguay\ud83d\udc0a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "DanielL53978448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeruLibre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55649, "listed_count": 14}, "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1359, "tweet_count": 16533, "listed_count": 4}, "id": "42737162", "location": "Peru", "name": "\u2763\ufe0f\u2728", "username": "MichiUssa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2576, "tweet_count": 403885, "listed_count": 9}, "id": "4298499995", "name": "wpicatto", "username": "wpicatto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1943, "tweet_count": 19461, "listed_count": 0}, "id": "213288982", "location": "Colombia", "name": "Una Acci\u00f3n Civil \ud83d\udce3\ud83c\udfac", "username": "1accioncivil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 87, "tweet_count": 19341, "listed_count": 1}, "id": "430519013", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Ram\u00edrez.", "username": "Lfernanda_16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 491, "tweet_count": 22758, "listed_count": 3}, "id": "277323863", "location": "Colombia", "name": "Lulo", "username": "Lulotropical_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 979, "tweet_count": 77308, "listed_count": 10}, "id": "54907499", "location": "Sampa City", "name": "Fabricia Ribeiro", "username": "fabribeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 251, "tweet_count": 22608, "listed_count": 0}, "id": "263366074", "name": "bear", "username": "mabchpell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 926, "tweet_count": 23941, "listed_count": 0}, "id": "864931855048605696", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "@monita", "username": "MonicaC12499865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 248, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "id": "1129196225675321344", "location": "Argentina", "name": "Only Politics", "username": "ATodoCambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4993, "tweet_count": 51595, "listed_count": 1}, "id": "880437556566994944", "name": "Chubutino! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Jpchubutin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 236, "tweet_count": 17712, "listed_count": 0}, "id": "4632405750", "location": "Coral Gables, FL", "name": "Ulysses", "username": "UlyssesUSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3481, "tweet_count": 28309, "listed_count": 1}, "id": "440259481", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Luanda", "username": "luasousza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}, "id": "127966665", "location": "Brasil ", "name": "Britto Jr.", "username": "brittojr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2851, "tweet_count": 401224, "listed_count": 11}, "id": "1793506855", "location": "Moreno, Argentina", "name": "leonardo paz", "username": "leonardopaz1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 799, "tweet_count": 5104, "listed_count": 1}, "id": "1150377288", "location": "Bolivia", "name": "Ren\u00e9 Nicol\u00e1s Garc\u00eda", "username": "ReNicoG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 835, "tweet_count": 22374, "listed_count": 2}, "id": "194692320", "location": "the void (Barcelona)", "name": "m a r c o s \u0f3b", "username": "Mr_Vandyke_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 3135, "tweet_count": 95130, "listed_count": 9}, "id": "1720852974", "location": "San Juan, Argentina", "name": "MarioDanielArancibia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariodarancibia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 2436, "tweet_count": 81264, "listed_count": 1}, "id": "214679756", "location": "argentina", "name": "vanina boyne", "username": "vaninaboyne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 738, "tweet_count": 31275, "listed_count": 0}, "id": "1155179119505760256", "name": "Flordelino", "username": "Flordelino2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "id": "1096966101123170304", "name": "Luisgalvez", "username": "Luisgal13254973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1843, "tweet_count": 13022, "listed_count": 13}, "id": "1856094404", "location": "El Salvador", "name": "Bryan Martinez", "username": "BryanGu33177088"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1358702, "following_count": 881, "tweet_count": 116596, "listed_count": 3630}, "id": "26757599", "location": "New York City", "name": "People En Espa\u00f1ol", "username": "peopleenespanol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 269, "tweet_count": 48187, "listed_count": 0}, "id": "1032753263299506177", "location": "terradonunca~ela/dela", "name": "hinomaru\u3002\ud83e\udd91", "username": "pucca_lixo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1480, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}, "id": "1155284174984470529", "name": "Emily2819", "username": "Emily18281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 1800, "tweet_count": 1005015, "listed_count": 114}, "id": "146987312", "name": "mirta lanzone", "username": "mariposadefurgo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 5674, "tweet_count": 140505, "listed_count": 20}, "id": "163949184", "location": "Los Andes - Argentina ", "name": "JSM \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "KLibrado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 4766, "tweet_count": 30126, "listed_count": 7}, "id": "1575441668", "location": "Santiago, Chile", "name": "Batista", "username": "NicoAlegriaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "id": "1149756421782855680", "name": "Mart\u00ednFierro457", "username": "fierro457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 727, "tweet_count": 30996, "listed_count": 0}, "id": "744830701049098240", "location": "Brasil ", "name": "Fluorescent Adolescent/Lula13", "username": "Thayannemedeir4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1015, "tweet_count": 7266, "listed_count": 3}, "id": "1650542419", "location": "Buenos Aires", "name": "No aflojemos Argentina", "username": "Silveguza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1169, "tweet_count": 175730, "listed_count": 11}, "id": "144321014", "name": "pr_juanmacuervo", "username": "prjuanma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 4645, "tweet_count": 90503, "listed_count": 1}, "id": "1039710093338718211", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Leandro Ariel Sanchez", "username": "LeandroArielSa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6622, "following_count": 2760, "tweet_count": 108715, "listed_count": 4}, "id": "432148188", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Irenne Aguilar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AGUILARIRENNE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 224, "tweet_count": 51098, "listed_count": 0}, "id": "2742762105", "name": "kakau 13\u2b50\ufe0f", "username": "xbuzato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1015, "tweet_count": 25232, "listed_count": 0}, "id": "1111639753093533697", "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1e \ud835\udd1f\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd26", "username": "barbieblackl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3092, "tweet_count": 164875, "listed_count": 10}, "id": "2470372500", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Juliana Arias \u270c\ud83c\udffe\u2744\ufe0f\ud83d\uddfb\ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83c\udf77", "username": "juliearias14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 199, "tweet_count": 34491, "listed_count": 2}, "id": "719907011241078784", "name": "Tamy", "username": "tamaralirk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8842, "following_count": 6412, "tweet_count": 299555, "listed_count": 31}, "id": "2511224350", "location": "Quilmes,Bs.As-Aminga,La Rioja", "name": "Nicolas Melian", "username": "NicolasMelian4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 6620, "tweet_count": 105682, "listed_count": 6}, "id": "150015692", "location": "Aqu\u00ed", "name": "\ud83d\udc96\u049c\ud835\udd52\u5c3a\uff29\uff2e\u15e9\ud83d\udc96", "username": "kary_siempre_yo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 2980, "tweet_count": 10797, "listed_count": 6}, "id": "1035099946876379137", "name": "\ud835\udc9b", "username": "aelingalathyx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 781, "tweet_count": 636570, "listed_count": 73}, "id": "149098745", "location": "Argentina", "name": "ANA MARIA IFRAN \ud83d\ude3b", "username": "anamariaifran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 162, "tweet_count": 37933, "listed_count": 1}, "id": "767119109368807424", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 = \ud83d\udc80", "name": "\u22c6*\uff65\uff9f:\u22c6\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb/\ud835\udcf4\ud835\udcf8\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\u22c6.*.: \u22c6*", "username": "______koko____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1578, "tweet_count": 35317, "listed_count": 22}, "id": "225258140", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "\ud83d\udc9c", "username": "DanVillamar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9705, "following_count": 9108, "tweet_count": 146166, "listed_count": 28}, "id": "124217889", "location": "De Todo El Mundo.", "name": "FRANCISCO VILLEGAS", "username": "elvientoafavor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 4998, "tweet_count": 48295, "listed_count": 0}, "id": "189414110", "name": "PATRICIA", "username": "PATBARI"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259415, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4999, "tweet_count": 39997, "listed_count": 3}, "id": "720069131", "location": "Buenos Aires", "name": "Sama_Soy 42,4% \ud83d\udd90\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Soyyo1935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 2839, "tweet_count": 6622, "listed_count": 0}, "id": "1052730224872370176", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Sergio Antu\u00f1a Reitu \u00abPOCHOLA\u00bb", "username": "AntunaReitu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 4203, "tweet_count": 206207, "listed_count": 0}, "id": "819217023586725888", "name": "In\u00e9scindible", "username": "mirmaria17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10114, "following_count": 4717, "tweet_count": 84448, "listed_count": 0}, "id": "46586652", "location": "Puerto Rico", "name": "Edda L\u00f3pez", "username": "EddaLopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 26, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "id": "1124454919686148096", "name": "Mayranes", "username": "Mayranes1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 603, "tweet_count": 163107, "listed_count": 8}, "id": "3866391557", "location": "015 Itapetininga, SP", "name": "Kauan", "username": "_kdds_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 97, "tweet_count": 10300, "listed_count": 5}, "id": "99778345", "location": "Mexico D.F.", "name": "GeO", "username": "GeoDuran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 268, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "123895194", "location": "Lima PERU", "name": "Maye amlaP", "username": "MCPLPERU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 827, "tweet_count": 143322, "listed_count": 0}, "id": "1097589962210508803", "name": "luzmira", "username": "nescar27hotma10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 47, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1}, "id": "746844697071652864", "location": "No idea. ", "name": "Anthony Leko [Pause]", "username": "LekoAnthony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 38, "tweet_count": 33349, "listed_count": 5}, "id": "724677262092734464", "location": "Aqua", "name": "June Black", "username": "xrtisnctbxd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 6, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}, "id": "2190363011", "name": "Martin Ruibal", "username": "martin_ruibal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1064, "tweet_count": 12470, "listed_count": 2}, "id": "1635618080", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "claudiairene", "username": "claudiairene00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 696, "tweet_count": 7519, "listed_count": 1}, "id": "2701012449", "location": "Goya - Corrientes ", "name": "Agostina", "username": "AgostMaidana027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 718, "tweet_count": 4356, "listed_count": 0}, "id": "1034308729557196800", "location": "Goya, Argentina", "name": "Rodri Garcia", "username": "rodrii_garciia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1676, "tweet_count": 23152, "listed_count": 0}, "id": "91677447", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "El flaco del sur", "username": "WALJULK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1274, "tweet_count": 51941, "listed_count": 9}, "id": "951651181", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "PICCI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "martin_picci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 2157, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "id": "128433619", "location": "Los Angeles", "name": "Cesar", "username": "Cesar__00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 406, "tweet_count": 18002, "listed_count": 0}, "id": "1149492018533584896", "name": "EugeFisz", "username": "EugeFisz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 2730, "tweet_count": 146453, "listed_count": 18}, "id": "610215255", "location": "Buenos Aires", "name": "ANGY", "username": "angyportugues"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 122, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "1014346695377899522", "name": "ana;", "username": "chogiwobi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4062, "following_count": 4074, "tweet_count": 97195, "listed_count": 1}, "id": "877617642827337731", "location": "027", "name": "Larinha \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "oliver_laraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20223, "following_count": 544, "tweet_count": 14287, "listed_count": 23}, "id": "2183331523", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "name": "Um Vasca\u00edno /\u2720/", "username": "VascainoOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11222, "following_count": 12081, "tweet_count": 765105, "listed_count": 12}, "id": "4894716203", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Wil Romero", "username": "wilromerol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 135, "tweet_count": 22378, "listed_count": 0}, "id": "37127506", "name": "BIBI", "username": "BarbaraFMJF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2193, "tweet_count": 99269, "listed_count": 0}, "id": "1118667819477012480", "location": "Argentina", "name": "H\u00e9ctor #RiverElMasGrande", "username": "UltraAntiKKs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 506, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "id": "1136677334", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Malisima", "username": "malisima2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15632, "following_count": 15079, "tweet_count": 216652, "listed_count": 2}, "id": "248888734", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "carlosjosesimoni", "username": "charlysimoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 782, "tweet_count": 8533, "listed_count": 2}, "id": "281591642", "location": "Marau - RS", "name": "Jair Poletto Lopes", "username": "JairPoletto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 854, "tweet_count": 8222, "listed_count": 1}, "id": "1029369722968715271", "name": "Edinho Bebber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Edson84562602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 492, "tweet_count": 66388, "listed_count": 5}, "id": "94954957", "location": "Tuculand", "name": "Maese Gabriel \ud83c\udfa7", "username": "maese_gabriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5670, "tweet_count": 362398, "listed_count": 13}, "id": "3437292147", "name": "Marta lanza", "username": "martalanza77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1727, "tweet_count": 20051, "listed_count": 5}, "id": "78765089", "location": "Argentina", "name": "Javier Soria Inmobiliaria", "username": "inmobiliariokey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1399, "tweet_count": 8568, "listed_count": 3}, "id": "60204036", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Lili Valle", "username": "lilivalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 929, "tweet_count": 52088, "listed_count": 1}, "id": "1650891726", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Jose Augusto", "username": "DeErrape"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 215, "tweet_count": 13809, "listed_count": 0}, "id": "157025186", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina", "name": "Bambe Fr\u00edas", "username": "BambeFrias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 4552, "tweet_count": 101130, "listed_count": 13}, "id": "146026883", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Jo\u00e3o Gomes", "username": "ajoaogomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5114, "following_count": 5025, "tweet_count": 12072, "listed_count": 2}, "id": "124184418", "name": "Alma de negra", "username": "lavascaeche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105406, "following_count": 5001, "tweet_count": 48244, "listed_count": 107}, "id": "301970709", "location": "Argentina", "name": "Acosta", "username": "AcostashowJuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 164, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}, "id": "977359909321957376", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Jose Luis", "username": "JoseLui12490823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 299, "tweet_count": 9992, "listed_count": 1}, "id": "1131302941762228225", "name": "Noemi Artica", "username": "DeppNoiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 5000, "tweet_count": 248689, "listed_count": 12}, "id": "299657399", "location": "Rosario", "name": "Ana Maria\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6RC", "username": "gall1946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3141, "tweet_count": 33272, "listed_count": 0}, "id": "332359124", "location": "Guarapari - ES", "name": "Moro & gangue conspiraram p/ derrubar Dilma e Lula", "username": "Mariamirai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}, "id": "756202151500742656", "name": "Jesus Escobar", "username": "JesusEs66408808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 330, "tweet_count": 8722, "listed_count": 0}, "id": "56720114", "location": "En tu cabeza", "name": "Zorrow", "username": "SugarDannni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 562, "tweet_count": 24668, "listed_count": 2}, "id": "159939790", "location": "Junin Bs As Argentina", "name": "Rodrigo", "username": "Rodrigo614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362642, "listed_count": 1}, "id": "900529634416242689", "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "name": "Mar\u00eda Angelica", "username": "angiesaavedrag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6902, "following_count": 7459, "tweet_count": 230103, "listed_count": 21}, "id": "2345915667", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maria Rosa", "username": "meripinck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 245, "tweet_count": 19395, "listed_count": 47}, "id": "789042677983698944", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "name": "Fabio Ojeda", "username": "FabioHOjeda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134585, "listed_count": 0}, "id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "username": "oclaros06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 869, "tweet_count": 78316, "listed_count": 1}, "id": "1289288647", "name": "gladis vargas", "username": "gladis16lali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 4998, "tweet_count": 212762, "listed_count": 6}, "id": "278600715", "location": "Colombia", "name": "Jed3228", "username": "Jed3228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 2166, "tweet_count": 36597, "listed_count": 7}, "id": "114673708", "location": "Santiago, Chile ", "name": "\u30ab\u30eb\u30e9\u2077", "username": "Mermaidkuromi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 764, "tweet_count": 71512, "listed_count": 5}, "id": "112904096", "location": "Twin Peaks", "name": "Carolina", "username": "carhoula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 667, "tweet_count": 11527, "listed_count": 0}, "id": "4716452297", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Sandra misionera", "username": "sangredorada27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 284, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "id": "44125066", "location": "Lima Peru Sudamerica", "name": "Victor Rojas", "username": "el_infiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1929, "tweet_count": 95233, "listed_count": 1}, "id": "749103353875996676", "name": "Cristi Gendirey", "username": "CristiGendirey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 234, "tweet_count": 111472, "listed_count": 2}, "id": "297779151", "location": "Desierto M\u00e1s Arido Del Mundo", "name": "Ampolleta Parlante", "username": "pamefloga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 1068, "tweet_count": 43354, "listed_count": 0}, "id": "59678395", "name": "Pablo Valenzuela", "username": "pavalenz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1871, "tweet_count": 16913, "listed_count": 1}, "id": "140643131", "location": "Tiangu\u00e1-CE", "name": "Ben\u00e9 Braz", "username": "benebraz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "name": "Jhonny", "username": "Jhonny23091791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1783, "tweet_count": 56253, "listed_count": 12}, "id": "96803730", "name": "100%indignada", "username": "petite_clau_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 2519, "tweet_count": 91932, "listed_count": 17}, "id": "109888238", "location": "Donde caen los sue\u00f1os", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Don Gato\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "rhon2008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 34, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "id": "1006042183345082368", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Ana Coutinho", "username": "AnaCoutinho00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 25, "tweet_count": 9082, "listed_count": 1}, "id": "3383762117", "location": "Noruega", "name": "1 9 9 8 \u0950", "username": "Luiz23_4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 4282, "tweet_count": 9988, "listed_count": 0}, "id": "706090580", "location": "Recife, Brasil", "name": "#Criminaliza\u00e7\u00e3oDoComunismo Vote 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JLBIASE"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452261, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}, "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "id": "4864679649", "location": "Peru", "name": "Thor \ud83d\ude37", "username": "DonVitorio_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2518, "tweet_count": 56982, "listed_count": 1}, "id": "3435015777", "name": "PabloGY", "username": "pagabyt"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263955, "following_count": 82, "tweet_count": 329650, "listed_count": 2392}, "id": "65463088", "name": "\u00c1mbito Financiero", "username": "Ambitocom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1318, "tweet_count": 34061, "listed_count": 9}, "id": "40939881", "location": "Piau\u00ed", "name": "Ruthy Costa\ud83d\udc0a", "username": "RuthyCosta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 862, "tweet_count": 32690, "listed_count": 15}, "id": "936368704970948608", "name": "boto rosa", "username": "crycbaby"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1469, "tweet_count": 41654, "listed_count": 0}, "id": "1016458569175195648", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "yeyacas", "username": "yeyamic"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1158196077054611456", "in_reply_to_user_id": "79282891", "created_at": "2019-08-05T02:00:37.000Z", "text": "Existe a mesma proje\u00e7\u00e3o para coisas ruins, j\u00e1 foi feito um estudo de como as pessoas s\u00e3o afetadas quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida, tem um ind\u00edcio alto de outras pessoas cometerem.", "edit_history_tweet_ids": ["1158196077054611456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "79282891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195796648562688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1149740845664481280", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639"}, {"lang": "es", "id": "1158140365670682624", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "747399704992956416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204394392948737", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CQz7F1M2Di", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1158078306526191616", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:33:40.000Z", "text": "ASCO de entrevista por @MilagrosLeivaG ... con el suicida delincuente #AG https://t.co/CQz7F1M2Di", "edit_history_tweet_ids": ["1158204394392948737"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158078306526191616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158201682372825088", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YnFiH29JJb", "expanded_url": "https://twitter.com/mcnsrea/status/1158198261578194949", "display_url": "twitter.com/mcnsrea/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:22:54.000Z", "text": "Ten\u00edamos un trato. https://t.co/YnFiH29JJb", "edit_history_tweet_ids": ["1158201682372825088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3183099152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158198261578194949"}]}, {"lang": "es", "id": "1158135730398531584", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:00:49.000Z", "text": "@A24COM @alferdez tendr\u00e1 algo que ver con su enfermedad lo de la \"vocaci\u00f3n suicida\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1158135730398531584"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "211531918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158016818763751424", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "author_id": "62154340"}, {"lang": "es", "id": "1158078306526191616", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KsoPLPK2DL", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1158064094823321601", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Leiva"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:12:38.000Z", "text": "Hay entrevistadores buenos, regulares, malos. Otros que dan verg\u00fcenza ajena y luego est\u00e1 Milagros Leiva. https://t.co/KsoPLPK2DL", "edit_history_tweet_ids": ["1158078306526191616"], "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 116, "like_count": 1384, "quote_count": 48}, "author_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158064094823321601"}]}, {"lang": "es", "id": "1158204352319897600", "in_reply_to_user_id": "993977084463730688", "created_at": "2019-08-05T02:33:30.000Z", "text": "salvo su circulo de la timba financiera, los ganaderos, los agroexportadores, su gabinete de millonarios lobistas que son los premiados con condonaciones millonarias de impuestos o retenciones, ese c\u00ecrculo a quien en su propaganda  usted les dice que sigan trabajando juntos", "edit_history_tweet_ids": ["1158204352319897600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993977084463730688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158204350654799873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158163764803489798", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "167749392"}, {"lang": "es", "id": "1158193585197633536", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/9oywpqelb0", "expanded_url": "https://twitter.com/SerSharavena/status/1158192960179253248", "display_url": "twitter.com/SerSharavena/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:50:43.000Z", "text": "Me enviaron esto. Genial https://t.co/9oywpqelb0", "edit_history_tweet_ids": ["1158193585197633536"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "158126253", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158192960179253248"}]}, {"lang": "es", "id": "1157825585420427264", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "459939775"}, {"lang": "es", "id": "1158128511456043008", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "256065638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158186460421533696", "created_at": "2019-08-05T01:22:24.000Z", "text": "N\u00e3o tenho medo de altura. \nSempre fui e gostei de brinquedos radicais... mas SEMPRE que to perto de uma janela alta (8\u00b0 andar pra cima), evito olhar pra baixo.\nTenho um impulso de querer pular.\nN\u00e3o \u00e9 vontade de me matar, \u00e9 s\u00f3 de pular.\nN\u00e3o faz sentido, eu sei ... mas \u00e9 isso ai", "edit_history_tweet_ids": ["1158186460421533696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "120552520"}, {"lang": "es", "id": "1157883637754413056", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158123754314223616", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917"}, {"lang": "pt", "id": "1158004112136515584", "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158203333687042048", "in_reply_to_user_id": "1123719629891829766", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "beawarenes", "id": "94236047"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:29:27.000Z", "text": "@AlejandroPravia @beawarenes No puedo discutir sobre tecnicismos legales porque soy un completo ignorante del tema pero entiendo que nadie sale a buscar a matar a nadie en defensa propia, son las.circunstancias inevitables las que permiten esa tipificaci\u00f3n, pero una persona que busca acabar con su vida es", "edit_history_tweet_ids": ["1158203333687042048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475269605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158202467466797062"}]}, {"lang": "es", "id": "1157988825316114433", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158179698729521152", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:55:32.000Z", "text": "@A24COM \ud83d\ude05\ud83d\ude05 suicida seria votarlos a  ustedes ...hicieron mierda este pais y pretenden que los votemos ...por favor @alferdez no vuelven mas ...nadie quiere volver atras ,queremos que vayan presos y adem\u00e1s que devuelvan lo robado. \u270c", "edit_history_tweet_ids": ["1158179698729521152"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 225, "quote_count": 5}, "author_id": "224063808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1157706699446333447", "in_reply_to_user_id": "1223518356", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "DiaDatv", "id": "220547886"}, {"start": 292, "end": 300, "username": "DiaDatv", "id": "220547886"}]}, "created_at": "2019-08-03T17:36:00.000Z", "text": "@dentistnat8 @DiaDatv Es como el pap\u00e1 que tiene varios canales otras familias paralelas que aparecen el d\u00eda del velorio o cuando hay cuentas que pagar pero en este caso a fin de evitarse las mentiras Y las vidas paralelas deciden vivir todos juntos. Algo as\u00ed. M\u00e1s informaci\u00f3n este domingo en @DiaDatv", "edit_history_tweet_ids": ["1157706699446333447"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 46, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "360395661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157705982174212096"}]}, {"lang": "es", "id": "1158158776983261185", "created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z", "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158150301616152576", "created_at": "2019-08-04T22:58:43.000Z", "text": "Varias d\u00e9cadas de peronismo populista K chavista autoritario y fachista,confirman la vocaci\u00f3n suicida de los ciudadanos Percibo que esta vez ganar\u00e1 la Rep\u00fablica y las instituciones de la democracia y las libertades individuales #MacriPichetto2019 #ListaCompletaDelCambio #NVM #NSB", "edit_history_tweet_ids": ["1158150301616152576"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "994246278723899392", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 245, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "NSB"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "MacriPichetto2019"}, {"start": 247, "end": 270, "tag": "ListaCompletaDelCambio"}, {"start": 271, "end": 275, "tag": "NVM"}, {"start": 276, "end": 280, "tag": "NSB"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1150915683628257280", "in_reply_to_user_id": "1051551465402224642", "created_at": "2019-07-15T23:50:56.000Z", "text": "*ALGU\u00c9M SE SUICIDA* \n\nSociedade: Nossa, que ela descanse em paz. Mas porque ser\u00e1 que ela se suicidou? Ela era t\u00e3o linda, tinha um futuro pela frente. Por que ser\u00e1 que ela n\u00e3o pediu ajuda? POR QUE A SOCIEDADE \u00c9 UMA DROGA!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1150915683628257280"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1051551465402224642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150914796524638208"}]}, {"lang": "es", "id": "1158163948253958144", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/G99H874LWi", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaPaz16/status/1158149267078483968", "display_url": "twitter.com/MirandaPaz16/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7664, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:52:57.000Z", "text": "Los corrupci\u00f3n no tiene edad. Sin ir muy atr\u00e1s los \u00faltimos 5 gobiernos fueron corruptos, incluido PPK y en salmuera todos. Acaso eres una de las pla\u00f1ideras del Panz\u00f3n suicida? https://t.co/G99H874LWi", "edit_history_tweet_ids": ["1158163948253958144"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158149267078483968"}]}, {"lang": "es", "id": "1158132277387227137", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105"}, {"lang": "es", "id": "1157844166304509952", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "728019655302897664", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158201464034144256", "in_reply_to_user_id": "709810109422166016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "domxluvs", "id": "709810109422166016"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:22:02.000Z", "text": "@domxluvs Anjo n pede desculpa\nVc explicou direitinho, a s\u00e9rie q \u00e9 bugada\n\nfda renegado por todos", "edit_history_tweet_ids": ["1158201464034144256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716007973731086336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158201084801949697"}]}, {"lang": "es", "id": "1158200508814954497", "created_at": "2019-08-05T02:18:14.000Z", "text": "Mauricio Fiol: tendr\u00eda que ser un suicida para haber tomado esa sustancia #CuartoPoder", "edit_history_tweet_ids": ["1158200508814954497"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "108726130", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Fiol"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "CuartoPoder"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158134627959234563", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "es", "id": "1158168081094598657", "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "author_id": "144615294", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}}, {"lang": "qme", "id": "1158196847346954245", "in_reply_to_user_id": "592383939", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/uTI969Ad6v", "expanded_url": "https://twitter.com/AgustinaGomz_/status/1158196847346954245/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTI969Ad6v", "media_key": "16_1158196836970180608"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MoralesSabrii", "id": "1518071413"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "TaliCorvalan", "id": "405806925"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:03:41.000Z", "text": "@SofiCasanovaF @MoralesSabrii @TaliCorvalan https://t.co/uTI969Ad6v", "edit_history_tweet_ids": ["1158196847346954245"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "403671765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195872196452353"}]}, {"lang": "es", "id": "1158199489741631488", "created_at": "2019-08-05T02:14:11.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo jueves 8 y viernes 9 de  Agosto estaremos como equipo capacitando en la Universidad De O Higgins en Rancagua , sobre detecci\u00f3n e intervenci\u00f3n en crisis en conducta suicida , desarrollando estrategias intrauniversitarias de prevenci\u00f3n y protocolos de acogida", "edit_history_tweet_ids": ["1158199489741631488"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 103, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad De O Higgins"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158187037733937153", "created_at": "2019-08-05T01:24:42.000Z", "text": "dejenme las preguntas mas picantes que se les ocurran,si veo que hay interesantes hago un video", "edit_history_tweet_ids": ["1158187037733937153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1116409879143636992"}, {"lang": "es", "id": "1158200469552009218", "in_reply_to_user_id": "1123719629891829766", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "beawarenes", "id": "94236047"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:18:04.000Z", "text": "@AlejandroPravia @beawarenes No es ligereza, Alejandro, como ya debiste intuir no estoy a favor de la eutanasia, tampoco del suicidio c\u00f3mo m\u00e9todo discursivo ni como manifestaci\u00f3n pol\u00edtica. Lo entiendo desde la perspectiva de la salud mental y no lo juzgo, pero no.estoy de acuerdo con", "edit_history_tweet_ids": ["1158200469552009218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475269605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158199101269401606"}]}, {"lang": "es", "id": "1158183738351767552", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DVKfsyAc9y", "expanded_url": "https://twitter.com/radioconvos899/status/1158183738351767552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVKfsyAc9y", "media_key": "3_1158183716700770304"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DVKfsyAc9y", "expanded_url": "https://twitter.com/radioconvos899/status/1158183738351767552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVKfsyAc9y", "media_key": "3_1158183721213861890"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DVKfsyAc9y", "expanded_url": "https://twitter.com/radioconvos899/status/1158183738351767552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVKfsyAc9y", "media_key": "3_1158183725294870528"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "ElC\u00edrculoRojo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ElC\u00edrculoRojo"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:11:35.000Z", "text": "#ElC\u00edrculoRojo \u2b55\nYa estamos en el aire de \ud83d\udcfb @radioconvos899 \n\n\ud83d\udccd\u00bfCu\u00e1ndo te falt\u00f3 rock? \nContanos ese recital o banda que no pudiste ver\ud83d\ude48\n\nHoy ganate esto \ud83d\udc47\ud83c\udf81\ud83c\udfad\ud83d\udcda https://t.co/DVKfsyAc9y", "edit_history_tweet_ids": ["1158183738351767552"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3065748729"}, {"lang": "pt", "id": "1158199552803033088", "created_at": "2019-08-05T02:14:26.000Z", "text": "\u00e9 BIZARRA a forma de como est\u00e3o fechando os olhos p depress\u00e3o. o n\u00famero de suic\u00eddios q est\u00e3o acontecendo em manaus t\u00e1 me assustando... gente? VIDAS IMPORTAM!! eu sei q \u00e9 dif\u00edcil convencer um suicida a ficar vivo pq eu j\u00e1 estive nessa posi\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 poss\u00edvel mano", "edit_history_tweet_ids": ["1158199552803033088"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "734528016223764480", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "manaus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158068073594642432", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "id": "1158198609508261888", "in_reply_to_user_id": "475269605", "created_at": "2019-08-05T02:10:41.000Z", "text": "@NomadaMcbo Bueno, hay algo que se llama contexto y gracias a \u00e9l es que las palabras tambi\u00e9n significan y hace diferencias. Y no s\u00e9, quitarse la vida en p\u00fablico vs en un centro de salud te es lo mismo???", "edit_history_tweet_ids": ["1158198609508261888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94236047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158197860380413957"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178526916481024", "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z", "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "author_id": "179357793", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158188452858478592", "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:30:19.000Z", "text": "@carolinelins Adorei sua camisa, parece o pijama que o Get\u00falio Vargas tava usando quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1158188452858478592"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 116, "quote_count": 8}, "author_id": "788817373583245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158185872971436032"}]}, {"lang": "es", "id": "1158046013892042752", "created_at": "2019-08-04T16:04:19.000Z", "text": "Conozco a tres personas que votaron a Scioli en 2015 y ahora votar\u00e1n a Lavagna. En cambio, superan las dos docenas los que votaron a  Macri y se sintieron humillados por las mentiras de campa\u00f1a y la crisis econ\u00f3mica que ataca a la clase media/baja. Ahora votar\u00e1n a Alberto Fdez.", "edit_history_tweet_ids": ["1158046013892042752"], "public_metrics": {"retweet_count": 927, "reply_count": 1858, "like_count": 4686, "quote_count": 206}, "author_id": "175606747", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6026, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fdez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1157226825560576006", "created_at": "2019-08-02T09:49:10.000Z", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1157226825560576006"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "979814703479361544"}, {"lang": "pt", "id": "1158194661472768000", "created_at": "2019-08-05T01:55:00.000Z", "text": "Caso, mato e transo dos signos\n\n\u00c1gua\nescorpi\u00e3o - transo\npeixes - caso\nc\u00e2ncer - caso\n\nFogo\n\u00e1ries - mato \nle\u00e3o - mato\nsagita - transo\n\nAr\ng\u00eameos - transo e acho que posso at\u00e9 casar \nlibra - transo\naqu\u00e1rio - transo muito e caso \n\nTerra\ncaprica - transo\nvirgem - mato\ntouro - mato", "edit_history_tweet_ids": ["1158194661472768000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "46230307"}, {"lang": "es", "id": "1158195133717913600", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:52.000Z", "text": "@JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobreza y desigualdad, encabezar\u00edan la lista. No es as\u00ed, hay de todo tipo. Chile lugar 50, Cuba, lugar 38 \ud83e\udd14, Uruguay 22(con marihuana legalizada y todo).Europeos a la cabeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1158195133717913600"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "932488437214646272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"lang": "es", "id": "1157313959491510278", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "author_id": "79209283"}, {"lang": "es", "id": "1158093017074548737", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tYBfXR6AiG", "expanded_url": "https://twitter.com/neiltyson/status/1158074774297468928", "display_url": "twitter.com/neiltyson/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.4686, "type": "Person", "normalized_text": "NeildeGrasseTyson"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.3877, "type": "Product", "normalized_text": "n AK"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 33, "tag": "NeildeGrasseTyson"}]}, "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "created_at": "2019-08-04T19:11:06.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 le pasa a #NeildeGrasseTyson? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Dos masacres en menos de 24 hrs y sale con este tweet tan pobre \u00bftendr\u00e1 idea de la diferencia de cualitativa de los fen\u00f3menos sociales? No es lo mismo un tipo que va con un AK47 a matar latinos que un accidente automovil\u00edstico. https://t.co/tYBfXR6AiG", "edit_history_tweet_ids": ["1158093017074548737"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "211891571", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158074774297468928"}]}, {"lang": "es", "id": "1157829463054475265", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "author_id": "4892013413"}, {"lang": "es", "id": "1157825061044281350", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "41766743", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158195535733542912", "in_reply_to_user_id": "1078748438681079808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alianovnaspy", "id": "1078748438681079808"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "maven"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "elara"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "mare"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "cal"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.4652, "type": "Person", "normalized_text": "cal"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:58:28.000Z", "text": "@alianovnaspy MANA O FINAL ME DESTRUIU\n\ntipo eu sempre achei o maven perfeito demais, tipo muito f\u00e1cil entende? Por isso nunca gostei muito dele, mas mesmo assim oq ele e a desgra\u00e7ada da elara fizeram com a mare e o cal me deixou com muuuuito \u00f3dio, e triste pelo cal", "edit_history_tweet_ids": ["1158195535733542912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109912444200239106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158152761097277440"}]}, {"lang": "es", "id": "1158197213773869056", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/UWRfHAyeID", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2091666847808349&id=2042789466029421", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "created_at": "2019-08-05T02:05:08.000Z", "text": "As\u00ed nos referencian fuera de Colombia, como un pa\u00eds que no es capaz de dar los pasos necesarios para superar sus problemas, como un pa\u00eds suicida, que se da\u00f1a a s\u00ed mismo https://t.co/UWRfHAyeID", "edit_history_tweet_ids": ["1158197213773869056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36873591"}, {"lang": "es", "id": "1158073055274577920", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KnNSFUzgLM", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171/"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": -1, "end": 174, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd \u00a1Vizc"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "o | Pe"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:51:46.000Z", "text": "No dejes de leer a \u2066@malditaternura\u2069 Su Columna hoy pinta lo que est\u00e1 pasando de cuerpo entero a un sector de la prensa m\u00e1s oficialista que la secretaria de palacio \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra! | Opini\u00f3n | Pandemonio | Peru21 https://t.co/KnNSFUzgLM", "edit_history_tweet_ids": ["1158073055274577920"], "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 518, "like_count": 821, "quote_count": 30}, "author_id": "224916991"}, {"lang": "es", "id": "1158192237462917122", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/8GGVE3VP2A", "expanded_url": "https://twitter.com/Bangtan_Tamal_/status/1158192237462917122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8GGVE3VP2A", "media_key": "3_1158192206009774081"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 136, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Three Happy Friends"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:45:22.000Z", "text": "Mi pap\u00e1 me compr\u00f3 un lapicero nuevo ya que no ten\u00eda para hacer las evaluaciones y tiene un conejito y el personaje de Three Happy Friends, AHDJSKAKA ME ENCANTO):\ud83e\udde1 https://t.co/8GGVE3VP2A", "edit_history_tweet_ids": ["1158192237462917122"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1085244385355358208"}, {"lang": "es", "id": "1158159349367398401", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a8AAkOucjh", "expanded_url": "https://twitter.com/Hscot744/status/1158159349367398401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8AAkOucjh", "media_key": "3_1158159346041335808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNERISTAS"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "NoVuelvenM\u00e1s"}, {"start": 157, "end": 175, "tag": "devuelvanlorobado"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:34:41.000Z", "text": "@A24COM ES EXACTAMENTE A LA INVERSA!!\nLA VOCACI\u00d3N SUICIDA LA TENDR\u00cdAMOS, SI LE VOLVEMOS A DAR EL PODER A LA BANDA DE LADRONES KIRCHNERISTAS!!\n#NoVuelvenM\u00e1s \n#devuelvanlorobado https://t.co/a8AAkOucjh", "edit_history_tweet_ids": ["1158159349367398401"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1461803786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1156843726435684353", "in_reply_to_user_id": "636025744", "created_at": "2019-08-01T08:26:52.000Z", "text": "Sin embargo, la diferencia de resultados entre estudios observacionales y estudios experimentales como \u00e9ste requiere una explicaci\u00f3n.\nTal vez estudiar el efecto imitaci\u00f3n en personas que no est\u00e1n viviendo una crisis suicida no es representativo del efecto en personas en crisis.", "edit_history_tweet_ids": ["1156843726435684353"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156842990004002816"}]}, {"lang": "es", "id": "1156842672876859392", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744"}, {"lang": "pt", "id": "1158138312047116289", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/8AbCPVEEg3", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1157723294486933510", "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo Kuster"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Allan dos Santos"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:11:05.000Z", "text": "Voc\u00ea sabe o abismo que \u00e9 um governo quando o ministro da educa\u00e7\u00e3o agradece o apoio do Nando Moura, Bernardo Kuster e Allan dos Santos.\nSer\u00e1 que todos n\u00f3s morremos e estamos no inferno?! https://t.co/8AbCPVEEg3", "edit_history_tweet_ids": ["1158138312047116289"], "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 342, "like_count": 6827, "quote_count": 62}, "author_id": "20294499", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157723294486933510"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157324904070619137", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "author_id": "170790973"}, {"lang": "es", "id": "1158167119588200455", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167097962311682"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Bm3pwachQP", "expanded_url": "https://twitter.com/leli_mai/status/1158167119588200455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bm3pwachQP", "media_key": "3_1158167110050353153"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Albertito"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:05:33.000Z", "text": "@A24COM Albertito, suicida es votar a \u00e9stos personajes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Bm3pwachQP", "edit_history_tweet_ids": ["1158167119588200455"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2589672371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195186553503744", "in_reply_to_user_id": "253210330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arthas1100", "id": "713140729"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "VongolaPrimoKHR", "id": "3410183105"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "kills"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "dragon"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:57:05.000Z", "text": "@arthas1100 @VongolaPrimoKHR yo consegui adelantarme a \u00e9l bien y dejar que no me quitara kills ni se muriera facil, pero cuando llegas al dragon se tira de cabeza y el puto dragon lo oneshotea es puto imposible xd", "edit_history_tweet_ids": ["1158195186553503744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253210330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158195004650770432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158195796648562688", "created_at": "2019-08-05T01:59:30.000Z", "text": "Antes da galera achar que \u00e9 moda expor ex, existe um termo psicol\u00f3gico que vale dar uma estudada, que \u00e9 proje\u00e7\u00e3o. Justamente quando voc\u00ea tem algo reprimido e v\u00ea uma experi\u00eancia similar e sente for\u00e7as para fazer o mesmo. N\u00e3o \u00e9 moda, \u00e9 reconfortante poder falar.", "edit_history_tweet_ids": ["1158195796648562688"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 155, "quote_count": 2}, "author_id": "79282891"}, {"lang": "es", "id": "1158014769808515077", "created_at": "2019-08-04T14:00:10.000Z", "text": "Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos y oraciones. Que con estos locos no se puede hacer nada. La NRA dir\u00e1 q las armas no matan sino las personas. Si fuera un musulman suicida ya habr\u00eda guerra.", "edit_history_tweet_ids": ["1158014769808515077"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "388618787", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157961600248221696", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cPVMMdTY7g", "expanded_url": "https://twitter.com/info135web/status/1157259953310224387", "display_url": "twitter.com/info135web/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T10:28:54.000Z", "text": "Porque las mujeres siempre necesitamos ayuda psicol\u00f3gica y los fiscales que aparecen muertos a horas de realizar una denuncia contra el poder siempre se suicidan. Obvio. https://t.co/cPVMMdTY7g", "edit_history_tweet_ids": ["1157961600248221696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2074, "reply_count": 825, "like_count": 5786, "quote_count": 172}, "author_id": "252168075", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157259953310224387"}]}, {"lang": "es", "id": "1158112479202992128", "created_at": "2019-08-04T20:28:26.000Z", "text": "Hay que ser muy mierda para subir un comentario criticando ha alguien que se suicida wn, que chucha tienen en la cabeza .", "edit_history_tweet_ids": ["1158112479202992128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093489785660944384"}, {"lang": "es", "id": "1153751752593891338", "in_reply_to_user_id": "2941065797", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0y4ekHcgVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1153751752593891338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0y4ekHcgVQ", "media_key": "16_1153751731140026369"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "The Curse Of la Llorona"}]}, "created_at": "2019-07-23T19:40:28.000Z", "text": "120) The Curse Of la Llorona (2019)\nUna se\u00f1ora mata a sus hijos y despu\u00e9s se suicida. A partir de ese d\u00eda va a atormentar a mujeres con hijos y a mover cosas para que la gente se asuste. Al final la matan clav\u00e1ndole una cruz en el coraz\u00f3n. https://t.co/0y4ekHcgVQ", "edit_history_tweet_ids": ["1153751752593891338"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 686, "quote_count": 0}, "author_id": "2941065797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149002257205272576"}]}, {"lang": "es", "id": "1158188321249660928", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:29:48.000Z", "text": "@A24COM Por supuesto que ganar\u00e1 el Pdte. Macri! Albert, vocaci\u00f3n suicida  es votarlos a ustedes!", "edit_history_tweet_ids": ["1158188321249660928"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "150730689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158087303144923136", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}]}, {"lang": "es", "id": "1158101980339941378", "created_at": "2019-08-04T19:46:43.000Z", "text": "Si est\u00e1n con depresi\u00f3n, y no pueden pagar una ayuda psiquiatrica en YouTube hay miles de tutoriales de autoayuda gratis \ud83d\udc4c\n#CostaneraCenter", "edit_history_tweet_ids": ["1158101980339941378"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 337, "like_count": 106, "quote_count": 335}, "author_id": "194454776", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 138, "tag": "CostaneraCenter"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158135545882710019", "in_reply_to_user_id": "1000517485", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135514333175808"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135525225750530"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135532079202305"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2Suxb4YqqE", "expanded_url": "https://twitter.com/reddeemergencia/status/1158135545882710019/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Suxb4YqqE", "media_key": "3_1158135539020775429"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Berlin"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 224, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "created_at": "2019-08-04T22:00:05.000Z", "text": "@Nellatronic nos comparte estas medidas de prevenci\u00f3n de ca\u00edda entre los pisos de un mall en  Berlin.  Medidas que quiz\u00e1s deber\u00eda  comenzar a evaluar @costaneracenter luego de los \u00faltimos hechos acontecidos. #CostaneraCenter https://t.co/2Suxb4YqqE", "edit_history_tweet_ids": ["1158135545882710019"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "author_id": "157764316"}, {"lang": "pt", "id": "1158172518680801285", "in_reply_to_user_id": "29797128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:27:00.000Z", "text": "@showdavida Ele tem que falar quantas pessoas o pai matou  e o que pai  fazia na \u00e9poca q era  guerrilheiro  querendo lutar  para para transformar o pa\u00eds numa ditadura do proletariado. N\u00e3o assisti essa bosta. Essa esquerda adora se fazer de vitima. Tudo mimi querendo tirar dinheiro do Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1158172518680801285"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "85381766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110031923093504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158157920045076481", "in_reply_to_user_id": "325786812", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PCesarrodrigues", "id": "325786812"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "andibeth012", "id": "4554565693"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:29:00.000Z", "text": "@PCesarrodrigues @andibeth012 Ainda bem, pois aqui em Portugal so agora \u00e9 que se proibe a morte dos animais nos canis municipais.", "edit_history_tweet_ids": ["1158157920045076481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "45656485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955113463959553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158145585809186816", "created_at": "2019-08-04T22:39:59.000Z", "text": "AN\u00c1LISE - O FIM DA LAVA JATO\n\u00c9 evidente que o Ministro Paulo Guedes j\u00e1 alertou o Presidente Bolsonaro de que a Lava Jato (LJ) prejudica a economia. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se Bolsonaro ir\u00e1 agir como fez Berlusconi, que matou a opera\u00e7\u00e3o m\u00e3os limpas. A princ\u00edpio, nosso presidente", "edit_history_tweet_ids": ["1158145585809186816"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 234, "quote_count": 2}, "author_id": "832338648234356736", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Berlusconi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158110031923093504", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2LVi3GX4bU", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1158110031923093504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LVi3GX4bU", "media_key": "7_1158109871251886081"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6952, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:18:42.000Z", "text": "Daqui a pouco, no #Fant\u00e1stico: Felipe Santa Cruz, presidente da OAB, fala sobre o desaparecimento do pai na ditadura e a luta da fam\u00edlia para saber o que aconteceu com ele em entrevista https://t.co/2LVi3GX4bU", "edit_history_tweet_ids": ["1158110031923093504"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1821, "like_count": 986, "quote_count": 108}, "author_id": "29797128"}, {"lang": "es", "id": "1158023644246921218", "created_at": "2019-08-04T14:35:26.000Z", "text": "Segundo d\u00eda que Beto Ortiz es tendencia por opinar. Es un mal domingo para la se\u00f1ora envidia y su prima la pica.\nAqu\u00ed abajo dejo abiertos los comments para te desquites poniendo bruta, corrupta, fea, hu\u00e9rfana, comechada, papadona, juanetosa y asm\u00e1tica. :) yeeee #GuaripoleraDeBeto", "edit_history_tweet_ids": ["1158023644246921218"], "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 282, "like_count": 1917, "quote_count": 26}, "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeBeto"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 280, "tag": "GuaripoleraDeBeto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158187282836393984", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-05T01:25:40.000Z", "text": "@Segundo98831898 ladraron los perros viudos, que ya nos tienen acostumbrados a estas rabiadas, defendiendo al corrupto, ladr\u00f3n y cobarde suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1158187282836393984"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "259276318", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158189686898040832", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iQ803gn8Lt", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1158189686898040832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQ803gn8Lt", "media_key": "3_1158189682158522369"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 63, "tag": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 64, "end": 86, "tag": "N\u00e3oEst\u00e1BemMasVaiFicar"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:35:14.000Z", "text": "Pare de achar que \u00e9 frescura. Depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a. \ud83d\ude22 #Fant\u00e1stico #N\u00e3oEst\u00e1BemMasVaiFicar https://t.co/iQ803gn8Lt", "edit_history_tweet_ids": ["1158189686898040832"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 26, "like_count": 1390, "quote_count": 39}, "author_id": "18219976"}, {"lang": "es", "id": "1157710958388764672", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-08-03T17:52:56.000Z", "text": "@PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "edit_history_tweet_ids": ["1157710958388764672"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "294160082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}]}, {"lang": "es", "id": "1158189936736120833", "created_at": "2019-08-05T01:36:13.000Z", "text": "Ternura Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158189936736120833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1029850952415760384"}, {"lang": "es", "id": "1158180796110426114", "created_at": "2019-08-05T00:59:54.000Z", "text": "Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 q pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nEs lo que har\u00e1 toda la sociedad no kirchnerista si gana este sujeto\n\nGrieta insalvable\nEstaremos partidos por d\u00e9cadas", "edit_history_tweet_ids": ["1158180796110426114"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "729468838828490752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Grieta"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1158189872986935296", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KftddcCjlV", "expanded_url": "https://twitter.com/escenasfavv/status/1158189872986935296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KftddcCjlV", "media_key": "3_1158189782335414278"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KftddcCjlV", "expanded_url": "https://twitter.com/escenasfavv/status/1158189872986935296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KftddcCjlV", "media_key": "3_1158189782318686209"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:35:58.000Z", "text": "9 \ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf3\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude05 \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff https://t.co/KftddcCjlV", "edit_history_tweet_ids": ["1158189872986935296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153023649127051265"}, {"lang": "pt", "id": "1158025917630992384", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yZfQkR9DyI", "expanded_url": "https://twitter.com/EstagiariodaF1/status/1158025917630992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZfQkR9DyI", "media_key": "16_1158025908256686080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "RBR"}]}, "created_at": "2019-08-04T14:44:28.000Z", "text": "Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se dava para a RBR ter reagido. https://t.co/yZfQkR9DyI", "edit_history_tweet_ids": ["1158025917630992384"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 21, "like_count": 234, "quote_count": 0}, "author_id": "923982713304109056"}, {"lang": "pt", "id": "1158185936385126401", "in_reply_to_user_id": "632214228", "created_at": "2019-08-05T01:20:19.000Z", "text": "Os Eries s\u00e3o uma tribo que existe na vida real? OK essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 nova mas interessante.", "edit_history_tweet_ids": ["1158185936385126401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632214228", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4177, "type": "Place", "normalized_text": "Eries"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158182987344883712"}]}, {"lang": "es", "id": "1158180395759951872", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0fNKdbyGSe", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:58:18.000Z", "text": "Suicida es votarlos a ustedes manga de chorros! https://t.co/0fNKdbyGSe", "edit_history_tweet_ids": ["1158180395759951872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "197234185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158064094823321601", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/qnpOSlOdjI", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1158064094823321601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnpOSlOdjI", "media_key": "7_1083449952494211073"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:16:10.000Z", "text": "\u00bfEsto que fue? https://t.co/qnpOSlOdjI", "edit_history_tweet_ids": ["1158064094823321601"], "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 207, "like_count": 630, "quote_count": 125}, "author_id": "2977539507"}, {"lang": "pt", "id": "1158188238512775168", "created_at": "2019-08-05T01:29:28.000Z", "text": "Ajudar meus amigos com a sa\u00fade mental \u00e9 prioridade para mim, mas as vezes queria dar uns beijinhos sem pensar que algu\u00e9m pode estar tendo uma crise", "edit_history_tweet_ids": ["1158188238512775168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735553627289440257"}, {"lang": "es", "id": "1158169905327431682", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158185872971436032", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xhU1ECR80Q", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1158185872971436032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhU1ECR80Q", "media_key": "3_1158185863983108098"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xhU1ECR80Q", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinelins/status/1158185872971436032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhU1ECR80Q", "media_key": "3_1158185863987302400"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:20:04.000Z", "text": "GENTE EU GANHEI UM STORMTROOPER NA M\u00c1QUINA DE JOGUINHOS \n\neu nunca ganho nada na vida meu deus https://t.co/xhU1ECR80Q", "edit_history_tweet_ids": ["1158185872971436032"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 44, "like_count": 5396, "quote_count": 46}, "author_id": "913177132934811650"}, {"lang": "pt", "id": "1158186344595775489", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/51OSfeKJCP", "expanded_url": "https://glo.bo/2Kgz5hT", "display_url": "glo.bo/2Kgz5hT"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/sY1YA7wlOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1158186344595775489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sY1YA7wlOZ", "media_key": "3_1158186295212089346"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 24, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Cl\u00e1udio de Castro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Fortaleza"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:21:57.000Z", "text": "Antonio Cl\u00e1udio de Castro estava preso desde 2014, quando foi detido por suspeita de estuprar oito mulheres em Fortaleza. Mas esta semana uma reviravolta provou que ele n\u00e3o cometeu os crimes e o tirou da pris\u00e3o. Veja entrevista https://t.co/51OSfeKJCP https://t.co/sY1YA7wlOZ", "edit_history_tweet_ids": ["1158186344595775489"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 30, "like_count": 146, "quote_count": 7}, "author_id": "29797128"}, {"lang": "es", "id": "1099302835139825664", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158187059749822464", "created_at": "2019-08-05T01:24:47.000Z", "text": "mais uma pessoa se suicidou por depress\u00e3o e ainda dizem que \u00e9 drama, falta de Deus e frescura, porra", "edit_history_tweet_ids": ["1158187059749822464"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1006988769650724864", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158107451650183168", "in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.4151, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:08:27.000Z", "text": "@ExpresoPeru @Mauriciomulder aunque seas censurado x la prensa mermelera, x q no admiten tu inteligencia, siempre ser\u00e1s el mejor congresista de los \u00faltimos congresos de la Rep\u00fablica, eso no lo podr\u00e1n ocultar", "edit_history_tweet_ids": ["1158107451650183168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "697170998521630721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158088159454027776"}]}, {"lang": "es", "id": "1157856827264176128", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uMPuLOKYnp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:32:34.000Z", "text": "Ahora apristas dicen que Salvador del Solar ofendi\u00f3 el \"recuerdo\" de Alan Garc\u00eda, por lo que \"exigen\" que se \"rectifique p\u00fablicamente\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo tienen remedio, hagamos que se larguen m\u00e1s r\u00e1pido: \nMARCHA JUEVES 15 DE AGOSTO. https://t.co/uMPuLOKYnp", "edit_history_tweet_ids": ["1157856827264176128"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 64, "like_count": 466, "quote_count": 15}, "author_id": "1058118893133316096"}, {"lang": "es", "id": "1158166120479768577", "in_reply_to_user_id": "1620557732", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Juventud_Humana", "id": "1620557732"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:01:35.000Z", "text": "@Juventud_Humana @MoisesAlvaro_ Van a dejar que sea otro testigo que se \u201csuicida\u201d @FiscaliaCol corrupta", "edit_history_tweet_ids": ["1158166120479768577"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1131553970990833664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158156767236435968"}]}, {"lang": "es", "id": "1158169523301883906", "created_at": "2019-08-05T00:15:06.000Z", "text": "Entramos en la etapa en la cual los encuestadores y analistas tratan de salvar el cuero y dejan de dar ganador al kernerismo.\nAh\u00ed saltan a pelearse con los medios, lo cual indica que no aprendieron nada y vamos a tener que sacar este pa\u00eds a flote con ellos a la rastra.", "edit_history_tweet_ids": ["1158169523301883906"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "187323179"}, {"lang": "pt", "id": "1158186345640026113", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "VillaMarcovilla", "id": "3021556996"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:21:57.000Z", "text": "Prof. @VillaMarcovilla Boa noite.\n\nNa d\u00e9cada de 40. \nA Segunda Guerra Mundial marcou toda a gera\u00e7\u00e3o. A derrota do nazi-fascismo em 1945, ap\u00f3s a explos\u00e3o de bombas at\u00f4micas no Jap\u00e3o, acelerou no Brasil a queda da ditadura de Get\u00falio Vargas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158186345640026113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465"}, {"lang": "es", "id": "1158142006163644416", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:25:46.000Z", "text": "@A24COM Los votantes de juntos por el cambio somos gente de bien, trabajadores, no somos planeros, ahora ud. Fernandez si quiere puede suicidarse, de hecho ya lo hizo,presentarse con esa mujer que le a hecho tanto da\u00f1o al pueblo argentino, a sus propios hijos etc. etc, ya es de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158142006163644416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "961424203542122496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158185698006114306", "created_at": "2019-08-05T01:19:23.000Z", "text": "#YoVotoMM porque no soy un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158185698006114306"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3118925253", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158185136975953920", "in_reply_to_user_id": "1011975719566692352", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "freire_roberto", "id": "49685585"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "dos_ariovaldo", "id": "843597331991842816"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:17:09.000Z", "text": "@BryantFlaviano @freire_roberto @dos_ariovaldo De jeito nenhum, devido a estrutura social vigente nos EUA, muito provavelmente, o jovem, que \u00e9 um terrorista de extrema direita, branco,ser\u00e1 visto como mais um inst\u00e1vel mental e responder\u00e1 em liberdade.", "edit_history_tweet_ids": ["1158185136975953920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713400657894588416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158140340265738242"}]}, {"lang": "es", "id": "1158147336515796992", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:46:57.000Z", "text": "@A24COM Ud tiene vocaci\u00f3n suicida al seguir siendo complice de corrupto...", "edit_history_tweet_ids": ["1158147336515796992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "995353979231096832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158179557901557766", "created_at": "2019-08-05T00:54:59.000Z", "text": "O Fant\u00e1stico fazendo mat\u00e9ria com aquele escroto do presidente da OAB e no fundo da mat\u00e9ria bota uma m\u00fasica dram\u00e1tica e triste pra dar aquela emo\u00e7\u00e3o na reportagem. PQP.", "edit_history_tweet_ids": ["1158179557901557766"], "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 54, "like_count": 704, "quote_count": 2}, "author_id": "172508364", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6658, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158140892638863360", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:21:20.000Z", "text": "@A24COM Macri va a ganar, no te quepa duda. Y justamente porque no tenemos \"vocaci\u00f3n suicida\" es que la gran mayor\u00eda no votar\u00e1 por ustedes, que representan lo peor que le ocurri\u00f3 al pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1158140892638863360"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "93873015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158184429078155269", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/VaK43CcIvl", "expanded_url": "https://twitter.com/zekasep/status/1158184429078155269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VaK43CcIvl", "media_key": "3_1158184422161694721"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:14:20.000Z", "text": "Olha no q virou black mirror https://t.co/VaK43CcIvl", "edit_history_tweet_ids": ["1158184429078155269"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66559278"}, {"lang": "pt", "id": "1158114661184749569", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wpZx9MbrrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PAC1NOS/status/1157578155525324800", "display_url": "twitter.com/PAC1NOS/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:37:06.000Z", "text": "Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE outra infelizmente todos os vingadores ja tiveram seu psicol\u00f3gico cagado. Natasha se suicidou e as pessoas chamam de sacrif\u00edcio. Menos gente, bem menos https://t.co/wpZx9MbrrJ", "edit_history_tweet_ids": ["1158114661184749569"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "838214360"}, {"lang": "es", "id": "1158183601869078528", "in_reply_to_user_id": "1021582963929174016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayomensa", "id": "1021582963929174016"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:11:03.000Z", "text": "@mayomensa \u00bfQu\u00e9 vas a cursar?", "edit_history_tweet_ids": ["1158183601869078528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267311995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158183453206208517"}]}, {"lang": "es", "id": "1158142947629469696", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/BQeZJt57oB", "expanded_url": "https://twitter.com/buho331945/status/1158019784677711872", "display_url": "twitter.com/buho331945/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 255, "end": 264, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:29:30.000Z", "text": "Hugo Otero, principal asesor pol\u00edtico del fugado @AlanGarciaPeru fue el primer militante fujimorista del alanismo. Sirvi\u00f3 como asesor del candidato Fujimori que luego se convertir\u00eda en el peor aut\u00f3crata neoliberal. As\u00ed que no me venga a hablar de aprismo Hugo Otero! https://t.co/BQeZJt57oB", "edit_history_tweet_ids": ["1158142947629469696"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 6, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "1121158201"}, {"lang": "es", "id": "1158170367329996801", "created_at": "2019-08-05T00:18:27.000Z", "text": "Amigas, \u00bfustedes tambi\u00e9n est\u00e1n locas y se meten a whatsapp s\u00f3lo para ver si el susodicho est\u00e1 en l\u00ednea o s\u00f3lo soy yo?", "edit_history_tweet_ids": ["1158170367329996801"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "author_id": "277323863", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158141731038289926", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/yJrg7CrCRH", "expanded_url": "https://twitter.com/augustosnunes/status/1158116957218123778", "display_url": "twitter.com/augustosnunes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "Mill\u00f4r"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:24:40.000Z", "text": "Mill\u00f4r \u00e9 o melhor! https://t.co/yJrg7CrCRH", "edit_history_tweet_ids": ["1158141731038289926"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "127966665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158116957218123778"}]}, {"lang": "es", "id": "1157999145464057856", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557"}, {"lang": "es", "id": "1158160193689128960", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/lnQWKMPdqk", "expanded_url": "https://trib.al/BG9hkNv", "display_url": "trib.al/BG9hkNv"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:38:02.000Z", "text": "Por si te lo perdiste: Recogi\u00f3 a las ni\u00f1as en su colegio usando una nota falsa de un doctor, las llev\u00f3 a almorzar y luego termin\u00f3 con la vida de las tres. \u00a1Toda una tragedia! https://t.co/lnQWKMPdqk", "edit_history_tweet_ids": ["1158160193689128960"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "26757599"}, {"lang": "es", "id": "1157764653725835264", "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Se\u00f1ora K"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:26:18.000Z", "text": "@HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1157764653725835264"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157735220273176576"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178283592327168", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/xHGeaExC6j", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:49:55.000Z", "text": "Es evidente que ten\u00e9s una vocaci\u00f3n suicida, Alberto\u2026 vas de candidato a Presidente de Cristina, La Jefa. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nNo esperes m\u00e1s, es obvio!! https://t.co/xHGeaExC6j", "edit_history_tweet_ids": ["1158178283592327168"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "163949184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1157904056901349378", "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "created_at": "2019-08-04T06:40:14.000Z", "text": "Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1157904056901349378"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "1575441668"}, {"lang": "es", "id": "1158163968873172993", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:53:02.000Z", "text": "@A24COM NO @alferdez NO TENEMOS VOCACI\u00d3N SUICIDA! Lo demostramos en el 2015 claramente y en el 2017 lo ratificamos , \u00bf Que parte usted no entiende? Porque venia estando  de acuerdo sobre que CFK es corrupta!", "edit_history_tweet_ids": ["1158163968873172993"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "432148188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158178066943873024", "created_at": "2019-08-05T00:49:03.000Z", "text": "queria estar na guerra agora, e sem colete, tipo suicida mermo", "edit_history_tweet_ids": ["1158178066943873024"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111639753093533697"}, {"lang": "es", "id": "1158180684185423872", "in_reply_to_user_id": "1093522808242618369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorge68441798", "id": "1093522808242618369"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:59:27.000Z", "text": "@Jorge68441798 Gracias !", "edit_history_tweet_ids": ["1158180684185423872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "150015692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158180570683400192"}]}, {"lang": "es", "id": "1158181491597295618", "created_at": "2019-08-05T01:02:40.000Z", "text": "Ya no s\u00e9 si soy valiente o suicida, pero me siguen gustando inteligentes, temperamentales y que sepan gemir.", "edit_history_tweet_ids": ["1158181491597295618"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124217889"}, {"lang": "es", "id": "1158094954171944965", "in_reply_to_user_id": "746844697071652864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LekoAnthony", "id": "746844697071652864"}]}, "created_at": "2019-08-04T19:18:48.000Z", "text": "@LekoAnthony \ud83d\udcf2 La pregunta del mill\u00f3n\n\n\ud83d\udcf2 Supongo que los de aqu\u00ed deber\u00edamos vigilar como va todo y los de fuera intentar sacarnos no?\n\n\ud83d\udcf2 No s\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1158094954171944965"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724677262092734464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158069922880204800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1155236879232589824", "created_at": "2019-07-27T22:01:49.000Z", "text": "Olho no Talles Magno, matou todas as bolas do Fernando Miguel e os advers\u00e1rios n\u00e3o viam nem a cor.\n\nSe lapidar direitinho esse moleque vai dar bom.", "edit_history_tweet_ids": ["1155236879232589824"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 404, "quote_count": 1}, "author_id": "2183331523", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Talles"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Miguel"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158155765858885634", "in_reply_to_user_id": "281591642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JairPoletto", "id": "281591642"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9925, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:20:26.000Z", "text": "@JairPoletto E ainda h\u00e1 idiota que acha q o Lula \u00e9 inocente q coisa n\u00e9 doutor...q povo doido...", "edit_history_tweet_ids": ["1158155765858885634"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1029369722968715271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158137778774925313"}]}, {"lang": "es", "id": "1158022796599005184", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-04T14:32:04.000Z", "text": "@Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo que lo ajusticiaron en su propia casa. Con la carta aprobada y reconocida por los apristas, el suicida qued\u00f3 como cobarde y culpable.", "edit_history_tweet_ids": ["1158022796599005184"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}]}, {"lang": "es", "id": "1158057080043057152", "created_at": "2019-08-04T16:48:18.000Z", "text": "No tengan temor en decir yo voto a macri...MM presidente...", "edit_history_tweet_ids": ["1158057080043057152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1800, "reply_count": 1119, "like_count": 8109, "quote_count": 178}, "author_id": "301970709", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158099721803784200", "in_reply_to_user_id": "114673708", "created_at": "2019-08-04T19:37:44.000Z", "text": "@Carlitaseguel Lo s\u00e9, pero en esa categor\u00eda cabemos la mayor\u00eda de la gente entre 18 y 25 que es donde m\u00e1s alcohol se consume. Habr\u00edan hartas personas m\u00e1s de que preocuparse", "edit_history_tweet_ids": ["1158099721803784200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "112904096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099362343469056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158144577578110976", "in_reply_to_user_id": "122441438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:35:59.000Z", "text": "@presidenciaperu @MartinVizcarraC PTM...Mientras los ni\u00f1os se mueren de frio en este incapaz se pasea bien abrigadito...Hay q ser MALDITO para joder al Peru como lo hace Vizcarra..!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158144577578110976"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "749103353875996676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158079500275658754"}]}, {"lang": "es", "id": "1157808547142332417", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/onnae2xS2X", "expanded_url": "https://twitter.com/PuntodePrensa/status/1157806212047613953", "display_url": "twitter.com/PuntodePrensa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:20:43.000Z", "text": "Una ni\u00f1a se suicida, y una tienda de candy abierta como si nada al lado. Pa\u00eds de mierda. https://t.co/onnae2xS2X", "edit_history_tweet_ids": ["1157808547142332417"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "59678395", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157806212047613953"}]}, {"lang": "es", "id": "1157866212845654016", "created_at": "2019-08-04T04:09:51.000Z", "text": "Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suicida m\u00e1s no cambia nada, ni siquiera las ganas de seguir comprando!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1157866212845654016"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "109888238", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158171778222624769", "created_at": "2019-08-05T00:24:04.000Z", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1158171778222624769"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3383762117"}, {"lang": "pt", "id": "1156588545345302533", "created_at": "2019-07-31T15:32:52.000Z", "text": "Manifesto solidariedade aos familiares das v\u00edtimas do massacre em Altamira (PA). A carnificina ocorrida \u00e9 um retrato cruel e b\u00e1rbaro da imensa falha do poder p\u00fablico em garantir seguran\u00e7a e dignidade aos presos.", "edit_history_tweet_ids": ["1156588545345302533"], "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 5733, "like_count": 5518, "quote_count": 447}, "author_id": "859495277031501824", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157511421493678081", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/INaBDdwILB", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZpAEze", "display_url": "bit.ly/2ZpAEze"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Onlb0lh8zF", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1157511421493678081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Onlb0lh8zF", "media_key": "3_1157511417358106624"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "Farmacity"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Quintana"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Farmacity"}]}, "created_at": "2019-08-03T04:40:03.000Z", "text": "Por la venta de acciones de #Farmacity, Mario Quintana increment\u00f3 667% su patrimonio https://t.co/INaBDdwILB https://t.co/Onlb0lh8zF", "edit_history_tweet_ids": ["1157511421493678081"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 67, "like_count": 14, "quote_count": 35}, "author_id": "65463088"}, {"lang": "pt", "id": "1158175056062812165", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/GJZ8xRScH9", "expanded_url": "https://glo.bo/2YjUpvo", "display_url": "glo.bo/2YjUpvo"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Vh4ozIED4z", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1158175056062812165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vh4ozIED4z", "media_key": "3_1158175020616769536"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6323, "type": "Organization", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "Fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:37:05.000Z", "text": "Motorista que matou diarista em SP tinha 32 pontos na carteira e carro com 98 multas. N\u00e3o foi a primeira pessoa que ele matou ao volante. #Fant\u00e1stico teve acesso \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es dos dois atropelamentos https://t.co/GJZ8xRScH9 https://t.co/Vh4ozIED4z", "edit_history_tweet_ids": ["1158175056062812165"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 48, "like_count": 257, "quote_count": 15}, "author_id": "29797128"}], "places": [{"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Marau, Brasil", "id": "6e932e8e88552e45"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Picos, Brasil", "id": "fa8d805ce2d1dffe"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158204620927307776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158204620927307776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158204620927307776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158204069795831810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158204069795831810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158204069795831810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158020578760110080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158020578760110080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158020578760110080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158203386354905089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158203386354905089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158203386354905089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051123532506324992", "value": "1051123532506324992", "detail": "User has been suspended: [1051123532506324992].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158202090914766848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158202090914766848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158202090914766848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128673095416516608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128673095416516608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128673095416516608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158195656034357248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158195656034357248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158195656034357248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3351081418", "value": "3351081418", "detail": "User has been suspended: [3351081418].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158198487835697152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158198487835697152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158198487835697152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158133032429244417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158133032429244417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158133032429244417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158106124685598720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158106124685598720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158106124685598720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "76167907", "value": "76167907", "detail": "User has been suspended: [76167907].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158195635725709312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158195635725709312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158195635725709312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069387820924628992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069387820924628992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069387820924628992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158194772890271749", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158194772890271749].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158194772890271749", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158025748113846272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158025748113846272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158025748113846272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158194197326979072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158194197326979072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158194197326979072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158192371542237186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158192371542237186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158192371542237186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "333186268", "value": "333186268", "detail": "User has been suspended: [333186268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158190250986016771", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158190250986016771", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158190250986016771].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158104680892948486", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158104680892948486].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158104680892948486", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158109619383885824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158109619383885824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158109619383885824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158132068955672576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158132068955672576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158132068955672576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1300975255", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1300975255].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1300975255", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158173442685984768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158173442685984768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158173442685984768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158181486169919488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158181486169919488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158181486169919488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158187927589085184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158187927589085184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158187927589085184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158187531030188034", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158187531030188034", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158187531030188034].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158187150745198593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158187150745198593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158187150745198593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1018574413069996037", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018574413069996037].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018574413069996037", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158178565483053056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158178565483053056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158178565483053056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1117635893496623104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117635893496623104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117635893496623104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158185361367080960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158185361367080960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158185361367080960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158183165825081344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158183165825081344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158183165825081344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1018574413069996037", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018574413069996037].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018574413069996037", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158178565483053056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158178565483053056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158178565483053056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158180541755248640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158180541755248640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158180541755248640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158204879678185472", "oldest_id": "1158176517999996928", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0267g2l1ycu0wh0xgjp60ns7jwd"}}